{"id": 1422, "links": ["https://senadofederal-my.sharepoint.com/:u:/g/personal/cpipandemia_arquivos_senado_leg_br/EbrAg5Wkq2ZKjMEBrHiuFYMB6OHk79QBo48PVAH8kCwV1Q?e=Mhfb46"], "data_recebimento": "04/07/2021", "remetente": "MS - Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "origem": "\nOF\u00cdCIO N\u00ba 4341/2021/ASPAR/GM/MS\n04/07/2021\n", "descricao": "\nDetalhamento da estrat\u00e9gia adotada para a conten\u00e7\u00e3o da dissemina\u00e7\u00e3o da variante P1, surgida em Manaus e detalhamento da equipe do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, encaminhada para gerir a crise, em Manaus;\n\n\t\t\t\t\t\t\tDocumenta\u00e7\u00e3o contendo:\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t folha(s).\n\t\t\t\t\t\t\t\n", "caixa": " 0   ", "em_resposta": " 0   "}