{"id": 1426, "links": ["https://senadofederal-my.sharepoint.com/:u:/g/personal/cpipandemia_arquivos_senado_leg_br/EQq8IAEErAlGrqraA_aA9aQBR20Fxac2-6CXrIT9CoaYeQ?e=7Z87Tr"], "data_recebimento": "04/07/2021", "remetente": "MS - Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "origem": "\nOF\u00cdCIO N\u00ba 4329/2021/ASPAR/GM/MS\n04/07/2021\n", "descricao": "\nInforma\u00e7\u00f5es acerca da condu\u00e7\u00e3o dos cuidados com a sa\u00fade ind\u00edgena ao longo da pandemia de coronav\u00edrus no Brasil.\n\n\t\t\t\t\t\t\tDocumenta\u00e7\u00e3o contendo:\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t folha(s).\n\t\t\t\t\t\t\t\n", "caixa": " 0   ", "em_resposta": " 0   "}