{"id": 1574, "links": ["https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b0b26130-eddb-4408-9122-40c5f8a48cb2"], "data_recebimento": "07/07/2021", "remetente": "Presid\u00eancia do Jornal do Commercio", "origem": "\ns/n\n07/07/2021\n", "descricao": "\nComunica que n\u00e3o foi utilizado espa\u00e7o do ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o para veicular informe publicit\u00e1rio pertencente \u00e0 associa\u00e7\u00e3o \"M\u00e9dicos pela Vida\" intitulado \"Manifesto pela Vida - M\u00e9idcos do tratamento precoce Brasil\".\n\n\t\t\t\t\t\t\tDocumenta\u00e7\u00e3o contendo:\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t folha(s).\n\t\t\t\t\t\t\t\n", "caixa": " 0   ", "em_resposta": " 0   "}