data = data.concat([
 {
  "txt": [
   "Secretaria da PREFEITURA DA CIDADE\n",
   "\n",
   "E RIBEIR\u00c3O PRETO\n",
   "\n",
   "E\n",
   "Stis nm GLOBAL E ACOLHEDORA\n",
   "\n",
   "Ribeir\u00e3o Preto, 17 de maio de 2.021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 095/2021-GP\n",
   "ADN/hhab\n",
   "\n",
   "A Vossa Excel\u00eancia Senador\n",
   "OMAR AzIZ\n",
   "DD. Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Referente: Requerimentos n\u00bas 139 e 342/2021\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o aos Requerimentos acima mencionados,\n",
   "informamos que as documenta\u00e7\u00f5es correspondentes foram\n",
   "providenciadas em formato digital e, devido ao volume significativo foram\n",
   "armazenadas em nuvem \u201cgoogle drive\u201d. No e-mail resposta ser\u00e1\n",
   "disponibilizado link e senha para download da referida documenta\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Salientamos que colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "quaisquer informa\u00e7\u00f5es adicionais e aproveitamos para apresentar\n",
   "protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prefeito do Munic\u00edpio de Ribeir\u00e3o Preto\n",
   "\f"
  ],
  "id": 440,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0ae95068-8f42-4318-91f9-c77329511a28"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PB [250915 |MARIZOPOLIS 68465700\n",
   "PB |250920 |MASSARANDUBA. 165344700\n",
   "PB |250930 | MATARACA. 100816900\n",
   "PB |250933 |MATINHAS 520.865,00,\n",
   "PB |250937 | MATO GROSSO 27308400\n",
   "\n",
   "PB [250939 | MATUREIA 563.209,00,\n",
   "PB |250940 |MOGEIRO 1719.677,00\n",
   "PB |250950 | MONTADAS 78647700\n",
   "\n",
   "PB |250960 | MONTE HOREBE 52777000\n",
   "\n",
   "PB |250970 | MONTEIRO 3844719,00\n",
   "PB |250980 | MULUNGU. 1140.376,00\n",
   "PB |250990 |NATUBA 1120.004,00\n",
   "PB |251000 |NAZAREZINHO 77214500\n",
   "\n",
   "PB |251010 | NOVA FLORESTA 108106800\n",
   "PB [251020 |NOVA OLINDA 719.091,00\n",
   "\n",
   "PB [251030 | NOVA PALMEIRA 399,983,00\n",
   "\n",
   "PB |251040 |OLHO D'AGUA 61304200\n",
   "\n",
   "PB |251050 |OLIVEDOS 46581800\n",
   "\n",
   "PB |251060 | OURO VELHO 31775500\n",
   "\n",
   "PB [251065 |PARARI 249.109,00\n",
   "\n",
   "PB |251070 | PASSAGEM 27085400\n",
   "\n",
   "PB |251080 |PATOS 773178500\n",
   "PB |251090 |PAULISTA 1553.449,00\n",
   "PB |251100 | PEDRA BRANCA 42761600\n",
   "\n",
   "PB [25110 |PEDRA LAVRADA 83376600\n",
   "\n",
   "PB [251120 |PEDRAS DE FOGO 363398700\n",
   "Este conte\u00fado n\u00e3o substtul o publicado na vers\u00e3o certificada.\n",
   "\n",
   "PB [250770 | JUAZEIRINHO 144738200\n",
   "PB |250780 | JUNCO DO SERIDO 67464800\n",
   "\n",
   "PB [250790 | JURIPIRANGA 1637.330,00\n",
   "PB [250800 |JURU 123115400\n",
   "PB |250810 |LAGOA 507.039,00\n",
   "PB |250820 |LAGOA DE DENTRO, 917.760,00\n",
   "\n",
   "PB |250830 | LAGOA SECA 332914300\n",
   "PB |250840 |LASTRO 30252100\n",
   "\n",
   "PB |250850 |LIVRAMENTO 74305200\n",
   "\n",
   "PB |250855 | LOGRADOURO 564.875,00\n",
   "\n",
   "PB |250860 |LUCENA 135591900\n",
   "PB |250870 |MAE DAGUA. 483.970,00\n",
   "PB |250880 | MALTA 694.479,00\n",
   "\n",
   "PB |250890 |MAMANGUAPE 518855400\n",
   "PB |250900 | MANAIRA 93530400\n",
   "PB [250905 | MARCACAO 730.224,00\n",
   "PB [250910 |MARI 271265200\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 440,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/40d1eda3-513e-4666-ac73-63db12bdfc7c"
 },
 {
  "txt": [
   "PORTARIA N\u00ba 2.2/1, DE 2/ DE AGOSTO DE 2020\n",
   "\n",
   "Habilita leitos de Unidades de Terapia Intensiva - UTI Adulto Tipo Il - COVID-19 e estabelece\n",
   "recurso financeiro do Bloco de Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade - Grupo\n",
   "Coronav\u00edrus (COVID 19), a ser disponibilizado ao Estado de S\u00e3o Paulo e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "O MINISTRO DE ESTADO DA SA\u00daDE INTERINO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os\n",
   "incisos | e Il do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 87 da Constitui\u00e7\u00e3o, e\n",
   "\n",
   "Considerando a Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que disp\u00f5e sobre as medidas para\n",
   "enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do\n",
   "Coronav\u00edrus respons\u00e1vel pelo surto de 2019;\n",
   "\n",
   "Considerando a Portaria n\u00ba 356/GM/MS, de 11 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e sobre a\n",
   "regulamenta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o do disposto na Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020,\n",
   "que estabelece as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de\n",
   "import\u00e2ncia internacional decorrente do Coronav\u00edrus ( COVID- 19);\n",
   "\n",
   "Considerando a Portaria n\u00ba 237/SAES/MS, de 18 de mar\u00e7o de 2020, que inclui habilita\u00e7\u00f5es,\n",
   "leitos e procedimentos para atendimento exclusivo dos pacientes com COVID-19;\n",
   "\n",
   "Considerando a Portaria n\u00ba 828/GM/MS, de 17 de abril de 2020, que altera a Portaria de\n",
   "Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 6/GM/MS, de 28 de setembro de 2017, para dispor sobre os Grupos de\n",
   "Identifica\u00e7\u00e3o Transfer\u00eancias federais de recursos da sa\u00fade;\n",
   "\n",
   "Considerando a Portaria n\u00ba 1.802/GM/MS, de 20 de julho de 2020, que autoriza habilita\u00e7\u00e3o de\n",
   "novos leitos de Unidade de Terapia Intensiva - UTI Adulto COVID-19 para atendimento\n",
   "exclusivo dos pacientes SRAG/COVID-19; e\n",
   "\n",
   "Considerando a correspondente avalia\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Aten\u00e7\u00e3o Hospitalar e\n",
   "Domiciliar do Departamento de Aten\u00e7\u00e3o Hospitalar, Domiciliar e de Urg\u00eancia -\n",
   "CGAHD/DAHU/SAES/MS, constante do NUP-SEI n\u00ba 25000.117723/2020-20, resolve:\n",
   "\n",
   "Art. 1\u00ba Ficam habilitados leitos das Unidades de Terapia Intensiva - UTI Adulto Tipo II - COVID-\n",
   "19, dos estabelecimentos descritos no anexo a esta Portaria.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. Os leitos das Unidades de Terapia Intensiva Adulto COVID-19 para\n",
   "atendimento exclusivo dos pacientes SRAG/COVID-19 ser\u00e3o habilitados pelo per\u00edodo\n",
   "excepcional de 90 (noventa) dias, podendo ser prorrogados a cada 30 (trinta) dias, a depender\n",
   "da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente da\n",
   "COVID-19, mediante solicita\u00e7\u00e3o no Sistema de Apoio \u00e0 Implementa\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas em Sa\u00fade\n",
   "(SAIPS) pelos gestores do SUS.\n",
   "\n",
   "Art. 2\u00ba As habilita\u00e7\u00f5es tratadas no art. 1\u00ba poder\u00e3o ser encerradas a qualquer tempo caso seja\n",
   "finalizada a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente\n",
   "do Coronav\u00edrus, nos termos do art. 4\u00ba, 8 1\u00ba, da Lei n\u00ba 13.979, de 6 de setembro de 2020.\n",
   "\n",
   "Art. 3\u00ba Fica estabelecido recurso financeiro do Bloco de Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os\n",
   "P\u00fablicos de Sa\u00fade - Grupo Coronav\u00edrus (COVID 19), a ser disponibilizado ao Estado de S\u00e3o\n",
   "\fPaulo e Munic\u00edpios, em parcela \u00fanica, no montante de R$ 12.096.000,00 (doze milh\u00f5es\n",
   "noventa e seis mil reais).\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. O recurso disponibilizado no caput equivale ao per\u00edodo de 90 (noventa) dias.\n",
   "\n",
   "Art. 4\u00ba O Fundo Nacional de Sa\u00fade adotar\u00e1 as medidas necess\u00e1rias para a transfer\u00eancia, do\n",
   "montante estabelecido no art. 3\u00ba, aos Fundos Municipais de Sa\u00fade, em parcela \u00fanica,\n",
   "mediante processo autorizativo encaminhado pela Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o Especializada \u00e0\n",
   "Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Art. 5\u00ba O recurso or\u00e7ament\u00e1rio, objeto desta Portaria, correr\u00e1 por conta do or\u00e7amento do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, devendo onerar o Programa de Trabalho 10.122.5018.21C0.6500 -\n",
   "Enfrentamento da Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional Decorrente do\n",
   "Coronav\u00edrus - Plano Or\u00e7ament\u00e1rio CV40 \u2014 Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 969, de 20 de maio de 2020.\n",
   "\n",
   "Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.\n",
   "EDUARDO PAZUELLO\n",
   "\n",
   "ANEXO\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "00'000'960'ZT\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Su| 00'000'tE0't Su tel vs WW1OL\n",
   "00'000'96Z'T ValDIdvav\n",
   "Su | 00'000'ter SH 6 6 8\u20acS8Z0Z | VHOHNIS VSSON VLIdSOH VAIO oovzsE\n",
   "OyaNvIa vISOd va\n",
   "00'000'809'p NOLMIN HA IHANV OLNVS JHaNV\n",
   "SH | 00'000'9\u20acS'T $S4 ts ZE \u20acEZ68000 | IJ] | HVTIVLIdSOH | OHLNID| OLNVS oszrsE\n",
   "00'000'925 Oladd OlIdd\n",
   "SH 00'000'Z6T vI v vTvv8oc |OVuIIdIA JA VsvD VINVS OyulaaIa [jObevsE\n",
   "OlIdd\n",
   "00'000'800'T oydlagIy Oy5I32N0D Olaud\n",
   "Su | 00'000'9\u20ac\u20ac SH tc L 007080Z | VAVINIVIAI TV LIdSOH OyuladIa |OvebsE\n",
   "00'000'0vb'T OlIYd OVEIISIY OlIud\n",
   "Su| o0'000'08% SH EL ot VOTTB0Z | VIA VINVS | TYLIdSOH Oyuladla jOvebse\n",
   "TVHNId\n",
   "00'000'0vb'T svsos oa OLNVS\n",
   "Su| 00'000'084 SH OT oT EC9TSZE | ODSIDNVEA TVLIdSOH | OLIHIdSI 8TSTSE\n",
   "6T-CIAOD 6T\n",
   "00'000'8ZZ'T - WU OouNnav -QIAOD - MAH SvIDNIDAN\n",
   "S4| 00'000'925 SH te cr IN - TT'9L OLNAY ALA IVdIDINNIA [TIBT8OZ | IA AVAIDINNIA TV LIdSOH| SOHINHVNOD |0B8TSE\n",
   "(sIia) SOLIIT SOAON OySvinigvH\n",
   "6T-CIAOD VIVIA |5N aa SOL | VA oy5IHosaa\n",
   "HOIVA OIIISND  HOIVA WLOL a oDIa\u00c7I OdiL oyls\u00e3o SIND OLNIINDITIGV ASI OIdIDINNIA aogl\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 440,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d6c794a5-395d-439d-b8ae-f93e2ddde565"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Renato Alves de Oliveira <raoliveiraQ piracicaba.sp.gov.br>\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 24 de maio de 2021 10:37\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Cc: Andresa - Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta CPI Covid-19 Prefeitura de Piracicaba-SP\n",
   "\n",
   "Bom dia,\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao Oficio n\u00ba 176/21; e considerando o grande n\u00famero de documentos, encaminhamos\n",
   "as c\u00f3pias integrais dos documentos solicitados, relacionada aos gastos de verba destinada ao enfrentamento\n",
   "do COVID-19, por meio dos links do servi\u00e7o de transfer\u00eancia \"WeTransfer\" abaixo:\n",
   "\n",
   "Link para download\n",
   "https://we.tl/t-NIghjF30t0\n",
   "\n",
   "Link para download\n",
   "https://we.tl/t-EUbC2iT41K\n",
   "\n",
   "Renato Alves de Oliveira\n",
   "Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Piracicaba\n",
   "\n",
   "E raoliveira(dpiracicaba.sp.gov.br\n",
   "E 55 (19) 3403-1283\n",
   "\n",
   "( http://www piracicaba.sp.gov.br/\n",
   "\n",
   "E) Antes de imprimir, pense em sua responsabilidade social e compromisso com o MEIO AMBIENTE!\n",
   "\f"
  ],
  "id": 441,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8c54dce0-018f-4a98-98e6-c235af4bf4a4"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: GABPREF - ELPIDIO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA MOREIRA\n",
   "<elpidio.moreiraOgabpref.fortaleza.ce.gov.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: ter\u00e7a-feira, 18 de maio de 2021 16:10\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Cc: CGM; renato lima; fernando oliveira591; Fernando Antonio Costa de Oliveira;\n",
   "\n",
   "marcelo pinheiro; GABPREF, Airton Douglas de Andrade Lucas; Liana Rangel\n",
   "Borges; SEGOV\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Anexos: NOTA EXPLICATIVA REQUERIMENTO 192 PROTOCOLOS\n",
   "MEDICAMENTOSOS. pdf, REQUERIMENTO 192.2021.pdf\n",
   "\n",
   "Prezados Senadores,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-os cordialmente, de ordem do Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito de Fortaleza, Dr.\n",
   "Jos\u00e9 Sarto Nogueira Moreira, em atendimento ao requisitado nos Of\u00edcios n\u00fameros: 275/2021,\n",
   "390/2021, 451/2021, todos da CPIPANDEMIA, segue link para acesso a documenta\u00e7\u00e3o, em\n",
   "formato digital, referente aos recursos federais repassados para Secretaria de Direitos Humanos e\n",
   "Desenvolvimento Social de Fortaleza, bem como, em anexo, parte da documenta\u00e7\u00e3o da Secretaria\n",
   "Municipal de Sa\u00fade que responde, especificamente, o Of\u00edcio n\u00ba 451/2021 - Requerimento 192.\n",
   "\n",
   "https://drive.google.com/drive/folders/1HXsKT1Mm HvH5flFyi22VulhBUogcylYk ?usp=sharing\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, informamos que, em breve, ser\u00e1 disponibilizado, no mesmo formato, o restante\n",
   "da documenta\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Elpi Jos\u00e9 de Oliveira Moreira\n",
   "Secret\u00e1rio Chefe do Gabinete do Prefeito\n",
   "Prefeitura Municipal de Fortaleza\n",
   "\n",
   "(85) 3201.3735 / 3201.3723\n",
   "\n",
   "Evite imprimir. Colabore com o Meio Ambiente! Lembre-se de usar m\u00e1scara.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 442,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2b0585f8-4f51-4ebf-bf11-a4d81356680d"
 },
 {
  "txt": [
   "ds\n",
   "\n",
   "Fortaleza\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 192/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "ANEXO\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Requerimento 192/2021-CPIPANDEMIA | cumpre\n",
   "esclarecermos que a Prefeitura de Fortaleza, em nenhum momento, fez recomenda\u00e7\u00e3o\n",
   "ou elaborou/adotou protocolo de tratamento farmacol\u00f3gico espec\u00edfico para a COVID-\n",
   "19. A Gest\u00e3o Municipal de Fortaleza utilizou de itens j\u00e1 existentes na rede municipal\n",
   "(integrantes da lista de medicamentos utilizados no SUS) para o atendimento e o\n",
   "tratamento dos sintomas apresentados pelos pacientes, respeitando a liberdade dos\n",
   "profissionais da linha de frente para ministrarem, no \u00e2mbito da sua responsabilidade\n",
   "t\u00e9cnica diante do Ato M\u00e9dico, os medicamentos ao tratamento das ocorr\u00eancias\n",
   "(sintomas) individuais de cada paciente, conforme a evolu\u00e7\u00e3o do quadro cl\u00ednico dos\n",
   "assistidos.\n",
   "\n",
   "Entendemos, portanto, que resta prejudicado o atendimento ao quesito 1 \u2014\n",
   "protocolos medicamentosos - indicado no referido Requerimento, em vista aos\n",
   "esclarecimentos acima sobre a aus\u00eancia de protocolos farmacol\u00f3gicos espec\u00edficos ao\n",
   "tratamento da COVID-19. Mesmo fim, resta prejudicado os esclarecimentos solicitados\n",
   "para os quesitos 2 a 5 (medicamentos adquiridos, datas das aquisi\u00e7\u00f5es, quantidades\n",
   "adquiridas e notas fiscais dos medicamentos adquiridos), uma vez que os mesmos\n",
   "tratavam de informa\u00e7\u00f5es quanto \u00e1 ado\u00e7\u00e3o de protocolo farmacol\u00f3gico espec\u00edfico ao\n",
   "enfrentamento da COVID-19 (aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos espec\u00edficos) ou a libera\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos federais vinculados \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de algum medicamento. No ensejo,\n",
   "esclarecemos que toda aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos transcorreu de forma padronizada,\n",
   "observando os protocolos farmacol\u00f3gicos existentes no Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS\n",
   "(RENAME e REMUME), atrav\u00e9s dos processos regulares de compra adotados pela\n",
   "PMF, utilizando-se de recursos or\u00e7ament\u00e1rios pr\u00f3prios do Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "Pelo mesmo motivo, n\u00e3o houve m\u00e9trica ou avalia\u00e7\u00e3o de efic\u00e1cia de nenhum\n",
   "medicamento espec\u00edfico, como explicitado na nota explicativa emitida por esta setorial\n",
   "(Anexo I \u2014 Nota Explicativa SMS) n\u00e3o sendo poss\u00edvel atender ao quesito 6 \u2014\n",
   "percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado - j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 dados sobre\n",
   "efic\u00e1cia, tendo em vista a n\u00e3o ado\u00e7\u00e3o de nenhum protocolo medicamentoso dedicado \u00e0\n",
   "COVID- 19 no munic\u00edpio de Fortaleza.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 442,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e0ae1856-8084-4052-9b04-6255c9112d91"
 },
 {
  "txt": [
   "sa\n",
   "\n",
   "Fortalez x\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE OS PROTOCOLOS MEDICAMENTOSOS\n",
   "UTILIZADOS NO TRATAMENTO DE PACIENTE COM COVID-19\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 192/2021 \u2014 CPIPANDEMIA QUANTO AO USO DE\n",
   "PROTOCOLOS MEDICAMENTOSOS NO \u00c2MBITO DA REDE MUNICIPAL\n",
   "\n",
   "A COVID-19 foi detectada em Wuhan, China, em dezembro de 2019. Com o crescimento no\n",
   "n\u00famero de casos, \u00f3bitos e pa\u00edses afetados, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)\n",
   "declarou que o evento constitu\u00eda uma Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia\n",
   "Internacional (ESPII, em 30 de janeiro de 2020.(https://www.who.int/news-\n",
   "room/detail/30-01-2020-statement-on-the-second-meetingof-the-international-health-\n",
   "regulations-(2005)-emergency-committee-regarding-the-outbreak-of-novel-coronavirus-\n",
   "\n",
   "2019-ncov)).\n",
   "\n",
   "No Brasil, a epidemia foi declarada Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de\n",
   "Import\u00e2ncia Nacional (ESPIN), em 3 de fevereiro de 2020.\n",
   "Chttp:/Awww.in.gov br/web/dou/-/portaria-n-188-de-3-de-fevereiro-de-2020-\n",
   "241408388).\n",
   "\n",
   "Com a notifica\u00e7\u00e3o de mais de 110 mil casos e 4 mil \u00f3bitos em pa\u00edses de todos os\n",
   "continentes, a OMS declarou a pandemia de COVID-19, em 11 de mar\u00e7o de 2020.\n",
   "\n",
   "A elevada infectividade do SARS-CoV-2, agente etiol\u00f3gico da COVID-19, na\n",
   "aus\u00eancia de imunidade pr\u00e9via na popula\u00e7\u00e3o humana, bem como de vacina contra este\n",
   "v\u00edtus, faz com que o crescimento do n\u00famero de casos seja exponencial. Nesse contexto,\n",
   "s\u00e3o indicadas interven\u00e7\u00f5es n\u00e3o farmacol\u00f3gicas (INF), visando inibir a trans; \u00e3o entre\n",
   "humanos, desacelerar o espalhamento da doen\u00e7a, e consequentemente diminuir e\n",
   "\n",
   "postergar o pico de ocorr\u00eancia na curva epid\u00eamica.( https://doi.org/10.1016/80140-\n",
   "6736(20)30567-5).\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Com isso, \u00e9 poss\u00edvel reduzir a demanda instant\u00e2nea por cuidados de sa\u00fade e\n",
   "mitigar as consequ\u00eancias da doen\u00e7a sobre a sa\u00fade das popula\u00e7\u00f5es, incluindo a\n",
   "minimiza\u00e7\u00e3o da morbidade e da mortalidade associadas.\n",
   "\n",
   "As medidas comunit\u00e1rias s\u00e3o a\u00e7\u00f5es tomadas por gestores, empregadores e/ou\n",
   "l\u00edderes comunit\u00e1rios para proteger a popula\u00e7\u00e3o. Incluem a restri\u00e7\u00e3o ao funcionamento\n",
   "de escolas, universidades, locais de conv\u00edvio comunit\u00e1rio, transporte p\u00fablico, al\u00e9m de\n",
   "outros locais onde h\u00e1 aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas, como eventos sociais, esportivos, teatros,\n",
   "cinemas e estabelecimentos comerciais, que n\u00e3o s\u00e3o caracterizados como prestadores de\n",
   "servi\u00e7os essenciais, nas quais foram adotadas no Munic\u00edpio de Fortaleza e Esteado do\n",
   "Cear\u00e1 mediante orienta\u00e7\u00f5es difundidas pelos Profissionais de Sa\u00fade, M\u00eddia Televisiva,\n",
   "R\u00e1dio, Jornais, M\u00eddias sociais internas e externas, assim como em Decretos Estaduais e\n",
   "adotados no Munic\u00edpio de Fortaleza.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mente sob o n\u00famero WYHYSMKV\n",
   "\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "\u00f5\n",
   "E\n",
   "\u00ea\n",
   "o\n",
   "%\n",
   "\n",
   "me o malote 564900 e c\u00f3digo WYHYSMKV.\n",
   "\n",
   "leza.ce.gov.brivalidar/documento,\n",
   "\n",
   "| acesse o si\n",
   "\fsa\n",
   "\n",
   "Fortalez x\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "As interven\u00e7\u00f5es n\u00e3o farmacol\u00f3gicas (INF) s\u00e3o medidas de sa\u00fade p\u00fablica com\n",
   "alcance individual, ambiental e comunit\u00e1rio. As medidas individuais incluem a lavagem\n",
   "das m\u00e3os, a etiqueta respirat\u00f3ria e o distanciamento social. O distanciamento social, por\n",
   "sua vez, abrange o isolamento de casos, a quarentena aplicada a contatos, e a pr\u00e1tica\n",
   "volunt\u00e1ria de n\u00e3o frequentar locais com aglomera\u00e7\u00f5es de\n",
   "pessoas.(https://doi.org/10.15585/mmwr.rr6601al).\n",
   "\n",
   "Outra medida individual \u00e9 o uso de m\u00e1scaras, recomendado para indiv\u00edduos com\n",
   "infec\u00e7\u00e3o pelo coronav\u00edrus confirmada ou suspeita, e seus cuidadores. A OMS\n",
   "recomenda que pessoas assintom\u00e1t \u00e3o usem m\u00e1scaras, por falta de evid\u00eancia de sua\n",
   "efetividade para redu\u00e7\u00e3o da transm da influenza, al\u00e9m de dar a falsa sensa\u00e7\u00e3o de\n",
   "prote\u00e7\u00e3o. Contudo, n\u00e3o existem estudos sobre a efetividade do uso de m\u00e1scaras por\n",
   "pessoas assintom\u00e1ticas para preven\u00e7\u00e3o da transmiss\u00e3o da COVID-19.\n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "As medidas ambientais referem-se ao arejamento e exposi\u00e7\u00e3o solar de\n",
   "ambientes, e \u00e0 limpeza rotineira de ambientes e superf\u00edcies, procedimentos que ajudam\n",
   "a eliminar os v\u00edrus.(https://doi.org/10.15585/mmwr.rr6601al).\n",
   "\n",
   "O SARS-CoV-2, assim como o v\u00edrus influenza, pode permanecer est\u00e1vel fora do\n",
   "corpo humano, em aeross\u00f3is e diferentes superf\u00edcies, por at\u00e9 tr\u00eas dias, como no caso do\n",
   "pl\u00e1stico e do a\u00e7o inoxid\u00e1vel. (https://w ww .nejm.org/doi/full/10.1056/NEJMc2004973 ).\n",
   "\n",
   "A utiliza\u00e7\u00e3o de medicamentos no \u00e2mbito municipal assim como o uso de\n",
   "tecnologias mediadas pelos sintomas se deu de acordo com as necessidades espec\u00edficas\n",
   "de cada paciente, quando da necessidade do tratamento guiado pelos sintomas do\n",
   "mesmo, sob a orienta\u00e7\u00e3o e prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, dentro da sua abrang\u00eancia t\u00e9cnica, com a\n",
   "utiliza\u00e7\u00e3o de medicamentos dispon\u00edveis e j\u00e1 dispensados pela rede municipal, mediante\n",
   "o consentimento informado dos enfermos e/ou de seus familiares, os medicamentos\n",
   "utilizados foram destinados ao tratamento de sintomas leves, moderados e/ou graves,\n",
   "assim como comorbidades associadas ou n\u00e3o e complica\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas decorrentes da\n",
   "COVID-19, seja nas fases de interna\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-interna\u00e7\u00e3o e eventuais sequelas causadas\n",
   "pelos efeitos do v\u00edrus na sa\u00fade sist\u00eamica dos pacientes. (SECRETARIA DE SA\u00daDE\n",
   "DO ESTADO DO CEAR\u00c1, 2020. Manejo cl\u00ednico de pacientes com COVID-19.\n",
   "https://coronavirus.ceara.gov.br/profissional/manejoclinico/ (Acesso em:\n",
   "Fevereiro/2021) 2. Guo et al., Profiling Early Humoral Response to Diagnose Novel\n",
   "Coronavirus Disease (COVID-19), Clinical Infectious Diseases, Volume 71, Issue 15, 1\n",
   "August 2020, Pages 778- 785, https://doi.org/10.1093/cid/ciaa3 10 3. MINIST\u00c9RIO DA\n",
   "SA\u00daDE, 2020. PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 67/2020-CGPNI/DEIDT/SVS/MS. Uso de\n",
   "Oseltamivir na Pandemia de COVID-19).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Diante da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sintomatologia apresentada individualmente de cada paciente foram\n",
   "tomadas medidas j\u00e1 anteriormente tomadas, quais sejam:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mente sob o n\u00famero WYHYSMKV\n",
   "\n",
   "ste documento \u00e9 c\n",
   "\n",
   "me o malote 564900 e c\u00f3digo WYHYSMKV.\n",
   "\n",
   "leza.ce.gov.brivalidar/documento,\n",
   "\n",
   "| acesse o si\n",
   "\fsa\n",
   "\n",
   "Fortalez x\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Febre: Pacientes com quadro viral e/ou infeccioso poder\u00e1 apresentar febre, sendo\n",
   "necess\u00e1rio uso de antit\u00e9rmicos como Dipirone ou Paracetamol. (Guyton AC, Hall JE.\n",
   "Temperatura corporal, regula\u00e7\u00e3o da temperatura e febre. In: Guyton AC, Hall JE.\n",
   "Tratado de fisiologia m\u00e9dica. 11\u00ba ed. Rio Janeiro: Elsevier; 2006. p.889-900.)\n",
   "\n",
   "Broncoespasmo e S\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG): Pacientes com\n",
   "broncoespasmo, como em crise asm\u00e1tica, desencadeada por qualquer virose respirat\u00f3ria,\n",
   "incluindo a COVID-19, podem necessitar de corticoide. Tal necessidade, qual corticoide\n",
   "usar e por qual via administr\u00e1-lo devem ser avaliados individualmente pelo m\u00e9dico.\n",
   "(https://infectologia.org.br/wp-content/uploads/2020/07/Informe-15-uso-de-\n",
   "medicamentos-para-covid-19.pdf).\n",
   "\n",
   "Complica\u00e7\u00f5es Tromb\u00f3ticas: Pacientes hospitalizados com COVID-19 apresentam\n",
   "maior risco de complica\u00e7\u00f5es tromb\u00f3ticas, sendo indicado para a maioria deles, na\n",
   "aus\u00eancia de contraindica\u00e7\u00e3o, o uso profil\u00e1tico de anticoagulantes, como heparina e seus\n",
   "derivados (http://www htet.com .br/en-guidance-on-diagnosis-preventiontreatment-\n",
   "avance-$2531137920300705).\n",
   "\n",
   "Desconforto Respirat\u00f3rio: As drogas indicadas para seda\u00e7\u00e3o dos pacientes em\n",
   "ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica s\u00e3o as mesmas utilizadas no HUAP para pacientes cr\u00edticos nas\n",
   "doses preconizadas pela AMIB como Midazolam (0,1 a 0,3mg/Kg), Fentanil (0,7 \u2014 1,0\n",
   "mcg/kg/h), Propofol (0,Img/Kg) e a Dexmedetomidina (0,2 \u2014 0,7 mcg/kg/h).\n",
   "Recomenda-se a avalia\u00e7\u00e3o da analgesia pela escala num\u00e9rica, se paciente tiver intera\u00e7\u00e3o\n",
   "suficiente com o examinador ou pelas escalas BPS (Behavioral Pain Scale) ou CPOT\n",
   "(Critical Care Pain Observation Tool), se n\u00e3o houver intera\u00e7\u00e3o. Se paciente apresentar\n",
   "s\u00edndrome do desconforto respirat\u00f3rio agudo de forma moderada/grave, recomenda-se\n",
   "manter seda\u00e7\u00e3o profunda (RASS -3 a 5), incluindo avaliar necessidade de utiliza\u00e7\u00e3o de\n",
   "bloqueador neuromuscular (cisatrac\u00fario). (Interim Infection Prevention and Control\n",
   "Recommendations for Healthcare Personnel During the Coronavirus Disease 2019\n",
   "(COVID-19) Pandemic CDC Atlanta, July/2020.).\n",
   "\n",
   "Hipoxemia grave e refrat\u00e1ria e/ou dissincronia com o ventilador mec\u00e2nico (VM):\n",
   "Os BNM bloqueiam a transmiss\u00e3o de impulsos na jun\u00e7\u00e3o neuromuscular, assim\n",
   "paralisando a musculatura esquel\u00e9tica. Bloqueiam a liga\u00e7\u00e3o da acetilcolina (Ach) na\n",
   "placa motora, seja por ligar-se aos receptores colin\u00e9rgicos (bloqueadores\n",
   "despolarizantes) ou por criar inibi\u00e7\u00e3o competitiva com o receptor de Ach na placa\n",
   "motora. Em UTIs apresentam algumas indica\u00e7\u00f5es, que devem ser criteriosamente\n",
   "avaliadas (\n",
   "https://www.amib.org.br/fileadmin/user upload/amib/2020/julho/07/Analgesia e sedac\n",
   "ao AMIB 070720 VV VIS.pdf).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mente sob o n\u00famero WYHYSMKV\n",
   "\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "\u00f5\n",
   "E\n",
   "\u00ea\n",
   "o\n",
   "%\n",
   "\n",
   "me o malote 564900 e c\u00f3digo WYHYSMKV.\n",
   "\n",
   "leza.ce.gov.brivalidar/documento,\n",
   "\n",
   "| acesse o si\n",
   "\fFortaleza\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Nesse sentido, a PMF e a SMS, em nenhum momento, fizeram a aquisi\u00e7\u00e3o e\n",
   "utiliza\u00e7\u00e3o de medicamentos espec\u00edficos que n\u00e3o constassem do rol de f\u00e1rmacos j\u00e1\n",
   "dispon\u00edveis nas redes municipais de atendimento. Tampouco foram adquiridos\n",
   "quantitativos extraordin\u00e1rios de medicamentos espec\u00edficos, salvo aqueles que tiveram\n",
   "seu uso aumentado em fun\u00e7\u00e3o da sua utiliza\u00e7\u00e3o pelos pacientes durante a fase\n",
   "sintom\u00e1tica ou complica\u00e7\u00f5es advindas da doen\u00e7a.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dessa forma, todos os medicamentos adquiridos pela Prefeitura de Fortaleza com\n",
   "recursos oriundos de repasses de verbas federais encontram-se discriminados nos\n",
   "documentos j\u00e1 apresentados na resposta aos requerimentos 139, 342 e 152.\n",
   "\n",
   "Ressaltamos, por fim, que a Prefeitura Municipal de Fortaleza, a Secretaria\n",
   "Municipal de Sa\u00fade e seus servidores e colaboradores seguem as determina\u00e7\u00f5es e o\n",
   "consenso cient\u00edfico, pautando-se sempre por a\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas recomendadas pela\n",
   "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Entidades M\u00e9dicas e Cient\u00edficas,\n",
   "respeitadas as salvaguardas e as diretrizes \u00e9ticas preconizadas pelos respectivos\n",
   "conselhos de classe.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Conv\u00e9m ainda reiterar que o corpo t\u00e9cnico da SMS continua executando dentro\n",
   "das suas capacidades e compet\u00eancias medidas sanit\u00e1rias, de distanciamento/isolamento\n",
   "social e demais a\u00e7\u00f5es que se mostrem eficazes no combate \u00e0 pandemia, inclusive no que\n",
   "diz respeito ao tratamento das condi\u00e7\u00f5es e complica\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas decorrentes dos\n",
   "efeitos da a\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no corpo humano durante a fase sintom\u00e1tica da doen\u00e7a e\n",
   "dos efeitos remanescentes no p\u00f3s-Covid.\n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "\n",
   "Fortaleza, 10 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Ana Estela Fernandes Leite\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria Municipal da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "italmente sob o n\u00famero WYHYSMKV.\n",
   "\n",
   "nal e assinado di\n",
   "|, acesse o site https://assineja.sepog.fortaleza.ce.gov.brivalidar/documento, informe o malote 564900 e c\u00f3digo WYHYSMKV.\n",
   "\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "\u00ea\n",
   "o\n",
   "%\n",
   "\n",
   "2\n",
   "5\n",
   "\u00ea\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "\u00ea\n",
   "s\n",
   "E\n",
   "\u00ca\n",
   "\fPrefeitura de\n",
   "ssa Fortaleza\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original e assinado digitalmente sob o n\u00famero WYHYSMKV\n",
   "Para conferir o original, acesse o site https://assineja.sepog.fortaleza.ce.gov.br/validar/documento, informe o malote 564900 e c\u00f3digo WYHYSMKV\n",
   "\n",
   "ASSINADO POR:\n",
   "\n",
   "Assinado por: ANA ESTELA FERNANDES LEITE em 10/05/2021\n",
   "\f"
  ],
  "id": 442,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e21811da-93fe-40a0-8ad6-c8fe0c4fe5b5"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Comiss\u00e3o DE RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES E DEFESA NACIONAL \u2014 CRE\n",
   "\n",
   "OF n\u00ba 0051/2021-CRE\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "YANG WANMING\n",
   "\n",
   "Embaixador da Rep\u00fablica Popular da China\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "ASSUNTO: Coopera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da sa\u00fade. Laborat\u00f3rios veterin\u00e1rios com potencial para a\n",
   "produ\u00e7\u00e3o de vacinas contra o Covid-19.\n",
   "\n",
   "Senhor Embaixador,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo, em nome da Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e Defesa\n",
   "Nacional \u2014 CRE, levo ao conhecimento de Vossa Excel\u00eancia a um tema de grande import\u00e2ncia\n",
   "que vem sendo debatido pelo Senado Federal: o potencial de unidades brasileiras produtoras\n",
   "de vacinas da \u00e1rea de sa\u00fade animal para serem convertidas em plantas produtoras de vacinas\n",
   "contra o Covid-19.\n",
   "\n",
   "2. Como se sabe, o Brasil possui know-how e det\u00e9m o controle do processo de\n",
   "produ\u00e7\u00e3o de vacinas contra a febre aftosa de bovinos, sem depender da importa\u00e7\u00e3o de\n",
   "ingrediente farmac\u00eautico ativo (IFA). Em 23 diferentes plantas industriais, o Brasil produz\n",
   "anualmente entre 400 e 450 milh\u00f5es de doses dessa vacina. Semelhante produ\u00e7\u00e3o permitiu\n",
   "um grande avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra a febre aftosa no Brasil, levando essa enfermidade a\n",
   "estar pr\u00f3xima da erradica\u00e7\u00e3o em territ\u00f3rio nacional.\n",
   "\n",
   "3. Segundo dados do Sindicato Nacional de Produtos para a Sa\u00fade Animal\n",
   "(SINDAN), existem no Pa\u00eds quatro f\u00e1bricas de vacinas contra a aftosa com n\u00edvel de excel\u00eancia\n",
   "internacional e instala\u00e7\u00f5es de ponta (contatos na folha anexa a este Of\u00edcio). Essas plantas\n",
   "contam com certifica\u00e7\u00e3o pelo Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento (MAPA) de\n",
   "n\u00edvel de biosseguran\u00e7a NB3+. Em outras palavras, est\u00e3o pr\u00f3ximas ao n\u00edvel m\u00e1ximo de\n",
   "seguran\u00e7a estabelecido pela Organiza\u00e7\u00e3o Internacional de Sa\u00fade Animal (OIE).\n",
   "\n",
   "4, Mais importante ainda, as f\u00e1bricas acima mencionadas estariam aptas a serem\n",
   "adaptadas para chegar ao n\u00edvel NB4, requerido para a produ\u00e7\u00e3o de vacinas humanas.\n",
   "Mediante algum investimento na adapta\u00e7\u00e3o de suas instala\u00e7\u00f5es para aumentar os n\u00edveis de\n",
   "seguran\u00e7a, essas unidades poderiam produzir grandes volumes de vacinas inativadas,\n",
   "multiplicando a capacidade instalada brasileira para o processamento de imunizantes contra\n",
   "o Covid-19.\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e Defesa Nacional - CRE\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes, Edif\u00edcio Principal, 70160-900\n",
   "Bras\u00edlia / DF \u2014 Brasil\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Comiss\u00e3o DE RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES E DEFESA NACIONAL \u2014 CRE\n",
   "\n",
   "5. Informa\u00e7\u00f5es do Instituto Butantan e da Anvisa confirmam o entendimento de que\n",
   "a ind\u00fastria veterin\u00e1ria brasileira j\u00e1 domina a tecnologia envolvida, de vacinas inativadas, feitas\n",
   "a partir de uma semente e do cultivo de c\u00e9lulas. Assim sendo, as plantas veterin\u00e1rias acimas\n",
   "mencionadas estariam aptas a serem rapidamente convertidas para a produ\u00e7\u00e3o de vacinas\n",
   "contra o Covid-19.\n",
   "\n",
   "6. Vejo nessa quest\u00e3o uma oportunidade \u00edmpar para a consolida\u00e7\u00e3o da parceria\n",
   "entre nossos pa\u00edses no campo da sa\u00fade. Nesse sentido, encare\u00e7o seus bons of\u00edcios de Vossa\n",
   "Excel\u00eancia no sentido de que o tema seja levado ao conhecimento das autoridades sanit\u00e1rias\n",
   "chinesas e do laborat\u00f3rio Sinopharm, com as seguintes sugest\u00f5es:\n",
   "\n",
   "e Compra pelo Brasil de vacinas Sinopharm, no curto prazo, para ampliar o leque de\n",
   "vacinas utilizadas pelo Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00e3o (PNI);\n",
   "\n",
   "e Parceria Brasil-China na adapta\u00e7\u00e3o das plantas veterin\u00e1rias acima mencionadas, de\n",
   "modo que o Brasil se torne um \u201chub\u201d na Am\u00e9rica Latina para a produ\u00e7\u00e3o e exporta\u00e7\u00e3o\n",
   "da vacina Sinopharm.\n",
   "\n",
   "7. Asseguro a Vossa Excel\u00eancia que uma miss\u00e3o t\u00e9cnica chinesa seria muito bem-\n",
   "vinda ao Brasil para visitar essas plantas produtoras e verificar in loco as possibilidades de\n",
   "parceria na produ\u00e7\u00e3o de vacinas contra o Covid-19. O Senado Federal se disp\u00f5e a fazer, junto\n",
   "\u00e0 Anvisa, ao SINDAN e \u00e0s demais entidades, as gest\u00f5es necess\u00e1rias para o agendamento e\n",
   "sucesso dessa miss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Com os protestos de minha elevada estima e considera\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   "Pis\n",
   "\n",
   "SENADORA K\u00c1TIA ABREU\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e Defesa Nacional\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e Defesa Nacional - CRE\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes, Edif\u00edcio Principal, 70160-900\n",
   "Bras\u00edlia / DF \u2014 Brasil\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Comiss\u00e3o DE RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES E DEFESA NACIONAL \u2014 CRE\n",
   "\n",
   "CONTATOS DO SINDAN E DAS PLANTAS PASS\u00cdVEIS DE ADAPTA\u00c7\u00c3O\n",
   "PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE VACINAS CONTRA O CoviD-19\n",
   "\n",
   "| - Sindicato Nacional de Produtos para a Sa\u00fade Animal (SINDAN)\n",
   "\n",
   "Contato: Em\u00edlio Salani, presidente do SINDAN\n",
   "Email: emilio.salaniOsindan.com.br\n",
   "Telefone: +55 11 98292-0082\n",
   "\n",
   "Il \u2014 Plantas de produ\u00e7\u00e3o de vacinas\n",
   "\n",
   "Nome: BOEHRINGER INGELHEIM\n",
   "Contato: Fabio Barone\n",
   "Email: Fabio.baroneQboheringer.ingelheim.com\n",
   "\n",
   "Nome: MSD\n",
   "Contato: Delair Bolis\n",
   "Email: delair.bolisOmerck.com\n",
   "\n",
   "Nome: CEVA\n",
   "Contato: Cassio Murin\n",
   "Email: cassio.murindceva.com\n",
   "\n",
   "Nome: OUROFINO\n",
   "\n",
   "Contato: Kleber Gomes\n",
   "\n",
   "Email: Kleber.gomesOourofino.com\n",
   "ou\n",
   "\n",
   "Contato: Fausto Terra\n",
   "\n",
   "Email: fausto.terraDourofino.com\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e Defesa Nacional - CRE\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes, Edif\u00edcio Principal, 70160-900\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 444,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fa54570d-ccab-4832-a25c-a351416e893f"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ARACAJU\n",
   "\n",
   "apoc!\n",
   "DO\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Aracaju(SE), 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 050/2021 - GAB-PGM\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador da Rep\u00fablica\n",
   "OMAR ARIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 470/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador Presidente da CPI Pandemia,\n",
   "\n",
   "O Munic\u00edpio de Aracaju recebeu o Of\u00edcio 1060/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "por meio do qual, visando instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito, encaminhou o Requerimento n\u00ba 470/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, para\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "O Requerimento n\u00ba 00446/2021 requer que seja solicitado \u201caos chefes\n",
   "do Poder Executivo dos 26 Estados da Federa\u00e7\u00e3o, suas respectivas capitais e\n",
   "Distrito Federal, as seguintes informa\u00e7\u00f5es detalhadas a serem envidas com\n",
   "brevidade m\u00e1xima a esta CPI: a) Todas as publica\u00e7\u00f5es no di\u00e1rio oficial dos decretos\n",
   "que reconhecem estado de calamidade p\u00fablica em raz\u00e3o da pandemia provocada\n",
   "pelo coronav\u00edrus SARS-COV-2; b) Evolu\u00e7\u00e3o da folha de pagamento por fun\u00e7\u00e3o de\n",
   "governo (obedecendo \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o atualizada da Portaria MPOG n\u00ba 42 de\n",
   "14.04.1999), iniciando a s\u00e9rie hist\u00f3rica em mar\u00e7o de 2020 e finalizando na\n",
   "compet\u00eancia de mar\u00e7o de 2021; c) Compara\u00e7\u00e3o da Folha relativa aos meses\n",
   "assinalados no item (b) com o mesmo per\u00edodo do ano anterior, informando o\n",
   "crescimento percentual; d) Fonte de recursos que custeou o pagamento de cada\n",
   "Folha de Sal\u00e1rios contida no item (b) (evidenciando, principalmente, \u00e2quelas pagas\n",
   "com recursos provindos de transfer\u00eancias do governo federal com vincula\u00e7\u00e3o\n",
   "espec\u00edfica para combate \u00e0 pandemia); e) Legisla\u00e7\u00f5es expedidas (leis, decretos,\n",
   "portarias, etc) tratando sobre a concess\u00e3o de gratifica\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias, aumento\n",
   "de remunera\u00e7\u00e3o, pr\u00eamios, aux\u00edlios ou quaisquer tipos de vantagens concedidas a\n",
   "servidores ou contratados pela Administra\u00e7\u00e3o pela atua\u00e7\u00e3o na pandemia; f)\n",
   "Discrimina\u00e7\u00e3o do quantitativo de profissionais estranhos ao quadro de servidores\n",
   "que foram contratados no per\u00edodo ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do decreto de calamidade\n",
   "p\u00fablica (informar o quantitativo por cargo e lota\u00e7\u00e3o, a forma de contrata\u00e7\u00e3o e a fonte\n",
   "de recursos que remunerou esses profissionais); 9) Evidencia\u00e7\u00e3o da folha de\n",
   "\n",
   "NEO OFFICE JARDINS. SALAS 901 A 908 AV. DR. JOS\u00c9 MACHADO DE SOUZA, N. 220, JARDINS,\n",
   "ARACAJU/SE, CEP:49025-740 FONE: (79) 3179-1180\n",
   "\n",
   "Para verificar a validade das assinaturas, acesse https://aracaju. idoc.com.briverificacao/ e informe o c\u00f3digo E638-4D32-3DB4-2063\n",
   "\n",
   "Assinado por 1 pessoa: SIDNEY AMARAL CARDOSO\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pagamento da Fun\u00e7\u00e3o Sa\u00fade por tipo de profissional (enfermeiros, m\u00e9dicos,\n",
   "plantonistas, auxiliares, etc.), separando os servidores dos profissionais contratados,\n",
   "em todo o per\u00edodo assinalado no item ( a) deste requerimento; h) Planilha com os\n",
   "valores enviados via transfer\u00eancias de recursos para pessoas jur\u00eddicas de direito\n",
   "privado sem fins lucrativos que tenham tido atua\u00e7\u00e3o na pandemia, principalmente\n",
   "\u00e0quelas com atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da sa\u00fade, informando a fonte de recursos dos\n",
   "pagamentos, os contratos, aditivos e as respectivas presta\u00e7\u00f5es de contas.\u201d\n",
   "\n",
   "Buscando encaminhar toda a documenta\u00e7\u00e3o solicitada, de forma clara e\n",
   "organizada, para o fim de melhor instruir essa Colenda Comiss\u00e3o, foi criado o link\n",
   "https://mega.nz/folder/XiYCTTiJ , onde se localiza toda a informa\u00e7\u00e3o apta a\n",
   "atender o Requerimento.\n",
   "\n",
   "Considerando a elevada quantidade de arquivos e sua extens\u00e3o,\n",
   "colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia o nosso Departamento de Tecnologia\n",
   "da Informa\u00e7\u00e3o, por meio do t\u00e9cnico Sr. Andr\u00e9 Luiz Monteiro, no telefone 79 3179\n",
   "1180 e endere\u00e7o eletr\u00f4nico andre.monteiroQaracaju.se.gov.br, em qualquer\n",
   "necessidade de informa\u00e7\u00e3o ou aux\u00edlio adicionais para salvar os documentos agora\n",
   "apresentados.\n",
   "\n",
   "Certos de que encaminhamos os documentos solicitados, aproveitamos o\n",
   "expediente para renovar os protestos da mais alta estima, considera\u00e7\u00e3o e respeito.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "SIDNEY AMARAL CARDOSO\n",
   "Procurador Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "NEO OFFICE JARDINS. SALAS 901 A 908 AV. DR. JOS\u00c9 MACHADO DE SOUZA, N. 220, JARDINS,\n",
   "ARACAJU/SE, CEP:49025-740 FONE: (79) 3179-1180\n",
   "\n",
   "Para verificar a validade das assinaturas, acesse https://aracaju. idoc.com.briverificacao/ e informe o c\u00f3digo E638-4D32-3DB4-2063\n",
   "\n",
   "Assinado por 1 pessoa: SIDNEY AMARAL CARDOSO\n",
   "\fVERIFICA\u00c7\u00c3O DAS\n",
   "ASSINATURAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00f3digo para verifica\u00e7\u00e3o: E638-4D32-3DB4-2063\n",
   "\n",
   "Este documento foi assinado digitalmente pelos seguintes signat\u00e1rios nas datas indicadas:\n",
   "\n",
   "4\u201d | SIDNEY AMARAL CARDOSO (CPF 719.438.975-49) em 21/05/2021 14:41:04 (GMT-03:00)\n",
   "\n",
   "Papel: Parte\n",
   "Emitido por: Sub-Autoridade Certificadora 1Doc (Assinatura 1Doc)\n",
   "\n",
   "Para verificar a validade das assinaturas, acesse a Central de Verifica\u00e7\u00e3o por meio do link:\n",
   "\n",
   "https://aracaju.1 doc.com.br/verificacao/E638-4D32-3DB4-2063\n",
   "\f"
  ],
  "id": 445,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9730a836-64d7-4232-b751-83d31eb0678b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ARACAJU\n",
   "\n",
   "apoc!\n",
   "DO\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Aracaju(SE), 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 049/2021 - GAB-PGM\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador da Rep\u00fablica\n",
   "OMAR ARIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 449/2021 -CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador Presidente da CPI Pandemia,\n",
   "\n",
   "O Munic\u00edpio de Aracaju recebeu o Of\u00edcio 839/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, por\n",
   "meio do qual, visando instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "encaminhou o Requerimento n\u00ba 449/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, para atendimento.\n",
   "\n",
   "O Requerimento n\u00ba 00449/2021 requer que seja solicitado \u201caos chefes do\n",
   "Poder Executivo dos 26 Estados da Federa\u00e7\u00e3o, suas respectivas capitais e Distrito\n",
   "Federal, as seguintes informa\u00e7\u00f5es detalhadas a serem enviadas com brevidade\n",
   "m\u00e1xima a esta CPI: a) Todos os contratos e seus respectivos aditivos firmados\n",
   "durante a pandemia relativos \u00e0s transfer\u00eancias de recursos a institui\u00e7\u00f5es privadas\n",
   "sem fins lucrativos, a exemplo das OS's e OSCIP's, principalmente aquelas que\n",
   "tenham atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da sa\u00fade; b) Informar a fonte de recursos que custeou essas\n",
   "transfer\u00eancias, as metas pactuadas ou repactuadas de atendimento e os resultados\n",
   "alcan\u00e7ados; c) Enviar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas de cada contrato relacionado no item\n",
   "(a) deste requerimento contendo o detalhamento de cada gasto realizado e o\n",
   "comparativo m\u00eas a m\u00eas comparado com o per\u00edodo anterior de forma que se possa\n",
   "avaliar a majora\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia da pandemia.\u201d\n",
   "\n",
   "Buscando encaminhar toda a documenta\u00e7\u00e3o solicitada, de forma clara e\n",
   "organizada, para o fim de melhor instruir essa Colenda Comiss\u00e3o, foi criado o link\n",
   "htips://mega.nz/folder/DjpUlaaZ , onde se localiza toda a informa\u00e7\u00e3o apta a\n",
   "atender o Requerimento.\n",
   "\n",
   "Considerando a elevada quantidade de arquivos e sua extens\u00e3o,\n",
   "colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia o nosso Departamento de Tecnologia\n",
   "da Informa\u00e7\u00e3o, por meio do t\u00e9cnico Sr. Andr\u00e9 Luiz Monteiro, no telefone 79 3179\n",
   "1180 e endere\u00e7o eletr\u00f4nico andre.monteiroQaracaju.se.gov.br, em qualquer\n",
   "\n",
   "NEO OFFICE JARDINS. SALAS 901 A 908 AV. DR. JOS\u00c9 MACHADO DE SOUZA, N. 220, JARDINS,\n",
   "ARACAJU/SE, CEP:49025-740 FONE: (79) 3179-1180\n",
   "\n",
   "Para verificar a validade das assinaturas, acesse https://aracaju. idoc.com.briverificacao/ e informe o c\u00f3digo D362-DBF2-4D81-692D\n",
   "\n",
   "Assinado por 1 pessoa: SIDNEY AMARAL CARDOSO\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE\n",
   "\n",
   "ARACAJU\n",
   "\n",
   "PROCURADORIA GERAL\n",
   "DO MUNIC\u00cdPIO - PGM\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "necessidade de informa\u00e7\u00e3o ou aux\u00edlio adicionais para salvar os documentos agora\n",
   "apresentados.\n",
   "\n",
   "Certos de que encaminhamos os documentos solicitados, aproveitamos o\n",
   "expediente para renovar os protestos da mais alta estima, considera\u00e7\u00e3o e respeito.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "SIDNEY AMARAL CARDOSO\n",
   "Procurador Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "NEO OFFICE JARDINS. SALAS 901 A 9208 AV. DR. JOS\u00c9 MACHADO DE SOUZA, N. 220, JARDINS,\n",
   "ARACAJU/SE, CEP:49025-740 FONE: (79) 3179-1180\n",
   "\n",
   "icacao/ e informe o c\u00f3digo D362-DBF2-4D81-692D\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Para verificar a validade das assinaturas, acesse https://aracaju. idoc.com.briv\n",
   "\n",
   "Assinado por 1 pessoa: SIDNEY AMARAL CARDOSO\n",
   "\fVERIFICA\u00c7\u00c3O DAS\n",
   "ASSINATURAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00f3digo para verifica\u00e7\u00e3o: D362-DBF2-4D81-692D\n",
   "\n",
   "Este documento foi assinado digitalmente pelos seguintes signat\u00e1rios nas datas indicadas:\n",
   "\n",
   "4\u201d | SIDNEY AMARAL CARDOSO (CPF 719.438.975-49) em 21/05/2021 14:45:11 (GMT-03:00)\n",
   "\n",
   "Papel: Parte\n",
   "Emitido por: Sub-Autoridade Certificadora 1Doc (Assinatura 1Doc)\n",
   "\n",
   "Para verificar a validade das assinaturas, acesse a Central de Verifica\u00e7\u00e3o por meio do link:\n",
   "\n",
   "https://aracaju. 1 doc.com.br/verificacao/D362-DBF2-4D81-692D\n",
   "\f"
  ],
  "id": 446,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/abc3359c-615a-4da1-b0e3-5864236a6eb7"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ARACAJU\n",
   "\n",
   "apoc!\n",
   "DO\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Aracaju(SE), 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 048/2021 - GAB-PGM\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador da Rep\u00fablica\n",
   "OMAR ARIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 446/2021 -CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador Presidente da CPI Pandemia,\n",
   "\n",
   "O Munic\u00edpio de Aracaju recebeu o Of\u00edcio 680/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, por\n",
   "meio do qual, visando instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "encaminhou o Requerimento n\u00ba 446/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, para atendimento.\n",
   "\n",
   "O Requerimento n\u00ba 00446/2021 requer que seja solicitado \u201caos chefes do\n",
   "Poder Executivo dos 26 Estados da Federa\u00e7\u00e3o, suas respectivas capitais e Distrito\n",
   "Federal, respostas detalhadas \u00e0s seguintes indaga\u00e7\u00f5es a serem envidas com\n",
   "brevidade m\u00e1xima a esta CPI: a) Qual o valor total recebido de fontes externas ao\n",
   "or\u00e7amento do tesouro com destina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para combate \u00e0 pandemia?\n",
   "Detalhar o nome da fonte, a origem do recurso, o valor recebido m\u00eas a m\u00eas a partir\n",
   "do in\u00edcio da vig\u00eancia do decreto que reconhece estado de calamidade p\u00fablica em\n",
   "raz\u00e3o da pandemia provocada pelo Coronav\u00edrus SARS-COV-2; b) Qual o valor total\n",
   "gasto em cada fonte de recurso detalhada no item (a) por item de despesa? Detalhar\n",
   "o objeto da despesa, o nome do fornecedor, CNPJ, \u00f3rg\u00e3o que realizou a despesa, o\n",
   "n\u00ba do processo licitat\u00f3rio, dispensa ou inexigibilidade, conforme o caso, o n\u00famero da\n",
   "nota de empenho e quantitativos adquiridos unit\u00e1rios e totais; c) Existem\n",
   "programa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias espec\u00edficas ou marcadores no or\u00e7amento que\n",
   "identifiquem tais gastos? Em caso positivo, enviar as informa\u00e7\u00f5es pertinentes em\n",
   "planilha eletr\u00f4nica ou PDF; d) Os recursos recebidos da Uni\u00e3o Federal foram\n",
   "mantidos em conta banc\u00e1ria separada para melhor controle do seu uso? Envie todas\n",
   "as movimenta\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias desde o in\u00edcio da pandemia; e) H\u00e1 Demonstrativo do\n",
   "Fluxo de caixa de cada uma das fontes detalhadas no item (a) demonstrando\n",
   "entradas, sa\u00eddas e saldos? Enviar demonstrativo juntamente com os respectivos\n",
   "extratos banc\u00e1rios; f) Algum saldo de alguma das fontes detalhadas no item (a) foi\n",
   "incorporado \u00e0 conta \u00fanica do tesouro? Especifique; 9) Fa\u00e7a um comparativo entre\n",
   "os valores gastos com recursos do tesouro estadual/municipal versus os gastos\n",
   "\n",
   "NEO OFFICE JARDINS. SALAS 901 A 908 AV. DR. JOS\u00c9 MACHADO DE SOUZA, N. 220, JARDINS,\n",
   "ARACAJU/SE, CEP:49025-740 FONE: (79) 3179-1180\n",
   "\n",
   "Para verificar a validade das assinaturas, acesse https://aracaju. idoc.com.briverificacao/ e informe o c\u00f3digo 60E0-08DD-D75A-1FAS\n",
   "\n",
   "Assinado por 1 pessoa: SIDNEY AMARAL CARDOSO\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "AJU\n",
   "\n",
   "Pon\n",
   "\n",
   "realizados com recursos de fontes externas, principalmente da Uni\u00e3o Federal,\n",
   "recebidos exclusivamente para aplica\u00e7\u00e3o na calamidade p\u00fablica; h) Foi contratada\n",
   "alguma opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito interna ou externa para obten\u00e7\u00e3o de recursos para\n",
   "combate \u00e0 pandemia? Enviar toda a documenta\u00e7\u00e3o pertinente; i) Foi firmado algum\n",
   "termo de coopera\u00e7\u00e3o ou acordo com alguma institui\u00e7\u00e3o nacional ou internacional\n",
   "para combate \u00e0 COVID-19? Algum tipo de benef\u00edcio pecuni\u00e1rio ou vantagem de\n",
   "qualquer natureza est\u00e3o contidas no documento? Envie a documenta\u00e7\u00e3o pertinente;\n",
   "j) Houve doa\u00e7\u00f5es em dinheiro ou de material ou mesmo cess\u00e3o de uso de bens\n",
   "m\u00f3veis ou im\u00f3veis? Especifique; k) Quais Leis foram aprovadas ou decretos foram\n",
   "expedidos contendo medidas de ordem econ\u00f4mico-financeira durante a pandemia,\n",
   "como reparcelamento de d\u00edvidas e ren\u00fancia de receita? Envie a publica\u00e7\u00e3o destes\n",
   "normativos e as informa\u00e7\u00f5es quantitativas sobre esses dados, com o respectivo\n",
   "impacto nas contas p\u00fablicas; |) Em qual medida as transfer\u00eancias recebidas da Uni\u00e3o\n",
   "Federal \u00e0 t\u00edtulo de combate \u00e0 pandemia aliviaram a frusta\u00e7\u00e3o de receitas nesse\n",
   "per\u00edodo? O Enviar planilha evidenciando o d\u00e9ficit ou super\u00e1vit na conta \u00fanica do\n",
   "tesouro decorrente da participa\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos;\u201d\n",
   "\n",
   "Buscando encaminhar toda a documenta\u00e7\u00e3o solicitada, de forma clara e\n",
   "organizada, para o fim de melhor instruir essa Colenda Comiss\u00e3o, foi criado o link\n",
   "\n",
   "htips://mega.nz/folder/GiRWTRJI, onde se localiza toda a informa\u00e7\u00e3o apta a\n",
   "atender o Requerimento.\n",
   "\n",
   "Considerando a elevada quantidade de arquivos e sua extens\u00e3o,\n",
   "colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia o nosso Departamento de Tecnologia\n",
   "da Informa\u00e7\u00e3o, por meio do t\u00e9cnico Sr. Andr\u00e9 Luiz Monteiro, no telefone 79 3179\n",
   "1180 e endere\u00e7o eletr\u00f4nico andre.monteiroQaracaju.se.gov.br, em qualquer\n",
   "necessidade de informa\u00e7\u00e3o ou aux\u00edlio adicionais para salvar os documentos agora\n",
   "apresentados.\n",
   "\n",
   "Certos de que encaminhamos os documentos solicitados, aproveitamos o\n",
   "expediente para renovar os protestos da mais alta estima, considera\u00e7\u00e3o e respeito.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "SIDNEY AMARAL CARDOSO\n",
   "Procurador Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "NEO OFFICE JARDINS. SALAS 901 A 908 AV. DR. JOS\u00c9 MACHADO DE SOUZA, N. 220, JARDINS,\n",
   "ARACAJU/SE, CEP:49025-740 FONE: (79) 3179-1180\n",
   "\n",
   "Para verificar a validade das assinaturas, acesse https://aracaju. idoc.com.briverificacao/ e informe o c\u00f3digo 60E0-08DD-D75A-1FAS\n",
   "\n",
   "Assinado por 1 pessoa: SIDNEY AMARAL CARDOSO\n",
   "\fVERIFICA\u00c7\u00c3O DAS\n",
   "ASSINATURAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00f3digo para verifica\u00e7\u00e3o: 60E0-08DD-D75A-1FA5\n",
   "\n",
   "Este documento foi assinado digitalmente pelos seguintes signat\u00e1rios nas datas indicadas:\n",
   "\n",
   "4\u201d | SIDNEY AMARAL CARDOSO (CPF 719.438.975-49) em 21/05/2021 14:46:27 (GMT-03:00)\n",
   "\n",
   "Papel: Parte\n",
   "Emitido por: Sub-Autoridade Certificadora 1Doc (Assinatura 1Doc)\n",
   "\n",
   "Para verificar a validade das assinaturas, acesse a Central de Verifica\u00e7\u00e3o por meio do link:\n",
   "\n",
   "https://aracaju.1doc.com.br/verificacao/60E0-08DD-D75A-1FAS\n",
   "\f"
  ],
  "id": 447,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/5a76b9af-7867-43ec-9afa-3ce27e10557a"
 },
 {
  "txt": [
   "ESTADO DE SANTA CATARINA\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "GABINETE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 1922/2021 Florian\u00f3polis, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o aos Of\u00edcios n\u00ba 91/2021 e 534/2021 (SES 63440/2021) que anexam os\n",
   "Requerimentos n\u00ba 58/2021 e n\u00ba 300/2021 proveniente do Senador Alessandro Vieira, solicitando\n",
   "diversos documentos referentes aos recursos federais repassados ao Estado de Santa Catarina\n",
   "no combate a pandemia do Covid-19, encaminhamos manifesta\u00e7\u00f5es das \u00e1reas t\u00e9cnicas prestando\n",
   "os esclarecimentos pertinentes:\n",
   "\n",
   "Diretoria de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (Informac\u00e3o n\u00ba 088/2021 e anexos):\n",
   "\n",
   "Superintend\u00eancia dos Hospitais P\u00fablicos Estaduais (Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 006/2021 e\n",
   "anexos);\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o do Fundo Estadual de Sa\u00fade (Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 027/2021 e anexo).\n",
   "\n",
   "E\n",
   "E\n",
   "3\n",
   "N\n",
   "a\n",
   "E\n",
   "9\n",
   "2\n",
   "3\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "S\n",
   "g\n",
   "z\n",
   "3\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "a\n",
   "t\u00fa\n",
   "&\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "g\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Andr\u00e9 Motta Ribeiro\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   "o\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "e\n",
   "B\n",
   "S\n",
   "2\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "a\n",
   "q\n",
   "s\n",
   "3\n",
   "g\n",
   "a\n",
   "d\u00e1\n",
   "2\n",
   "o\n",
   "5\n",
   "\u00ea\n",
   "a\n",
   "o\n",
   "E\n",
   "e\n",
   "\u00c9\n",
   "8\n",
   "Ss\n",
   "9\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "B\n",
   "S\n",
   "3\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "r\n",
   "ui\n",
   "Do\n",
   "fo\n",
   "<E\n",
   "Es\n",
   "os\n",
   "25\n",
   "we\n",
   "cr\n",
   "EE\n",
   "z5\n",
   "=B\n",
   "8\u00ba\n",
   "g\n",
   "9a\n",
   "ag\n",
   "sa\n",
   "Do\n",
   "s\u00ea\n",
   "Ep\n",
   ">\n",
   "a\n",
   "e\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZiZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "\u00a3\n",
   "3\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "g\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "q\n",
   "g\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pia\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Red. GABS/ALTK\n",
   "\n",
   "Rua Esteves J\u00fanior, 160 \u20147\u00ba andar. Centro \u2014 Florian\u00f3polis / SC - 88.015-130\n",
   "Telefones: (48) 3664-8847 /3664 8848\n",
   "\n",
   "E-mail: apoiogabs(Dsaude.sc.gov br\n",
   "\n",
   "E\n",
   "Z\n",
   "g\n",
   "\n",
   "2\n",
   "g\n",
   "\n",
   "8\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "\n",
   "N\n",
   "5\n",
   "\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "\n",
   "E\n",
   "Z\n",
   "g\n",
   "&\n",
   "\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "\n",
   "8\n",
   "E\n",
   "\n",
   "s\n",
   "\u00f5\n",
   "\n",
   "o\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "3\n",
   "3\n",
   "8\n",
   "\n",
   "8\n",
   "2\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "\n",
   "8\n",
   "\n",
   "ar a autenticidade dest\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f"
  ],
  "id": 448,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/59a86cf4-2fe3-43fc-8f3a-0c7920332899"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DE SANTA CATARINA\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "SUPERINTEND\u00caNCIA DE PLANEJAMENTO EM SA\u00daDE\n",
   "DIRETORIA DE ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA\n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00c3O n\u00ba 088/2021 Florian\u00f3polis, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo SES n\u00ba 63440/2021 a\n",
   "respeito do Requerimento n\u00ba\n",
   "300-2021/CPIPANDEMIA, do Senado Federal, o\n",
   "qual solicita informa\u00e7\u00f5es \u00e0s Secretarias\n",
   "Estaduais de Sa\u00fade e \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade do\n",
   "Distrito Federal.\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\u00ba 300-2021/CPIPANDEMIA do Senado Federal, o qual\n",
   "solicita informa\u00e7\u00f5es \u00e0s Secretarias Estaduais de Sa\u00fade e \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade do Distrito\n",
   "Federal dados acerca da car\u00eancia dos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o kit intuba\u00e7\u00e3o\n",
   "em todo o pa\u00eds, bem como do suprimento de oxig\u00eanio, e do detalhamento de recursos recebidos\n",
   "pelas secretarias do governo federal. Incluir descri\u00e7\u00e3o do valor recebido, data de recebimento,\n",
   "a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e status (aprovado, empenhado ou pago), e objeto executado, esclarecemos o\n",
   "que segue:\n",
   "\n",
   "Dentre as informa\u00e7\u00f5es elencadas, esta Diretoria \u00e9 capaz de responder ao questionamento\n",
   "a respeito da car\u00eancia dos medicamentos que comp\u00f5em o kit intuba\u00e7\u00e3o no estado de Santa\n",
   "Catarina, e assim o faz abaixo. As demais quest\u00f5es ser\u00e3o respondidas pelos setores\n",
   "competentes.\n",
   "\n",
   "Primeiramente, cumpre ressaltar que apesar das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas que est\u00e3o sendo\n",
   "implementadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, no intuito de alcan\u00e7ar resolutividade nacional quanto \u00e0\n",
   "normaliza\u00e7\u00e3o dos estoques das unidades p\u00fablicas de sa\u00fade que realizam o procedimento de\n",
   "intuba\u00e7\u00e3o orotraqueal, existem dificuldades em suprir a necessidade demandada por munic\u00edpios e\n",
   "estados. Ademais, os hospitais e os estabelecimentos de sa\u00fade que assistem ao SUS com\n",
   "respiradores ativos exclusivos para COVID-19 t\u00eam encontrado dificuldades em adquirir os\n",
   "medicamentos que comp\u00f5em o kit intuba\u00e7\u00e3o no mercado nacional, sendo ref\u00e9ns muitas vezes de\n",
   "valores abusivos por parte das empresas que comercializam o produto. Como a ind\u00fastria nacional\n",
   "n\u00e3o tem conseguido atender a demanda, alguns hospitais est\u00e3o conseguindo comprar os referidos\n",
   "medicamentos mediante importa\u00e7\u00e3o, por\u00e9m com muita dificuldade.\n",
   "\n",
   "Esclarecemos que semanalmente os hospitais e os estabelecimentos de sa\u00fade que\n",
   "assistem ao SUS com respiradores ativos exclusivos para COVID-19 no estado de Santa Catarina\n",
   "est\u00e3o informando, por meio de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico, o saldo de estoque e previs\u00e3o de consumo\n",
   "mensal de sua unidade. Esses dados comp\u00f5em informa\u00e7\u00f5es estruturantes e estrat\u00e9gicas para\n",
   "definir as quantidades de medicamentos que cada UF dever\u00e1 receber a partir das aquisi\u00e7\u00f5es\n",
   "centralizadas pelo MS, e principalmente, baliza a cad\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o desses itens pela\n",
   "\n",
   "DIAF/MKM\n",
   "\n",
   "Rua Esteves J\u00fanior, n\u00ba 380 Anexo | SES \u2014 1\u00ba andar - Centro \u2014 GovERNO DE\n",
   "Florian\u00f3polis / SC - 88015-130 SANTAS\n",
   "Telefone: (48) 3655 4508/3664 4509  emairdiaimsaudescgonhr CATARINA\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "foi assinado utilizando Assinatura Digital SGP-e por ADRIANA HEBERLE em 06/05/2021 \u00e0s 17:39:22, conforme Decreto Estadual n\u00ba 39, de 21 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "nal deste documento \u00e9 eletr\u00f4ni\n",
   "O Paraverificar a autenticidade desta c\u00f3pia impressa, acesse o site https:/portal.sgpe.sea .sc.gov.briportal-externo e informe o processo SES 00063440/2021 e o c\u00f3digo BONCOB44.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\fESTADO DE SANTA CATARINA\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "SUPERINTEND\u00caNCIA DE PLANEJAMENTO EM SA\u00daDE\n",
   "DIRETORIA DE ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ind\u00fastria nacional, na perspectiva de suprir as demandas de compras locais (Municipais,\n",
   "Estaduais, e setor Privado).\n",
   "\n",
   "Assim, a fim de demonstrar a car\u00eancia dos medicamentos que comp\u00f5em o kit intuba\u00e7\u00e3o\n",
   "anexamos a planilha retirada do sistema Tableau, elaborado pela Comiss\u00e3o Nacional dos\n",
   "Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (CONASS), referentes \u00e0 demanda mensal e ao consumo em dias dos\n",
   "medicamentos nos hospitais e os estabelecimentos de sa\u00fade que assistem ao SUS com\n",
   "respiradores ativos exclusivos para COVID-19 do estado de Santa Catarina. Cumpre esclarecer\n",
   "que o consumo em dias \u00e9 referente aos dias de consumo que o estado possui de cada um dos\n",
   "medicamentos do kit intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "Adriana Heberle\n",
   "\n",
   "Diretora da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica\n",
   "\n",
   "foi assinado utilizando Assinatura Digital SGP-e por ADRIANA HEBERLE em 06/05/2021 \u00e0s 17:39:22, conforme Decreto Estadual n\u00ba 39, de 21 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DIAF/MKM\n",
   "\n",
   "nal deste documento \u00e9 eletr\u00f4ni\n",
   "= Paraverificar a autenticidade desta c\u00f3pia impressa, acesse o site https-//portal.sgpe.sea.sc.gov.br/portal-externo e informe o processo SES 00063440/2021 e o c\u00f3digo BQNCOB44.\n",
   "\n",
   "Rua Esteves J\u00fanior, n\u00ba 380 Anexo | SES \u2014 1\u00ba andar - Centro \u2014 GovERNO DE\n",
   "Florian\u00f3polis / SC - 88015-130 SANTAS\n",
   "Telefone: (48) 3655 4508/3664 4509  emairdiaimsaudescgonhr CATARINA\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\fDocumento N\u00e3o Conversivel\n",
   "Descri\u00e7\u00e3o: Demanda mensal dos medicamentos do kit intuba\u00e7\u00e3o - SC.\n",
   "Nome do arquivo: Demanda medicamentos kit intuba\u00e7\u00e3o - SC .xIsx\n",
   "\n",
   "Emitido em 06/05/2021.\n",
   "\n",
   "19\n",
   "\fDocumento N\u00e3o Convers\u00edvel\n",
   "Descri\u00e7\u00e3o: Dias de cobertura dos medicamentos do kit intuba\u00e7\u00e3o - SC.\n",
   "Nome do arquivo: Dias de cobertura dos medicamentos do kit intuba\u00e7\u00e3o - SC.xlsx\n",
   "\n",
   "Emitido em 06/05/2021.\n",
   "\n",
   "13\n",
   "\f"
  ],
  "id": 448,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/63f9beb1-c919-4b6d-a4f7-3135b7ae4207"
 },
 {
  "txt": [
   "ESTADO DE SANTA CATARINA\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAI]\n",
   "SUPERINTEND\u00caNCIA DOS HQS\n",
   "GER\u00caNCIA DE ACOMPANpHSNK\n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Decreto Estadual nt 29, da 21 de fevereiro da 201.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sc instituto de Cardiologia de Santajua Adolfo Donato da Silva, sin\u00ba 448) 3271-9000\n",
   "Catarina raia Comprida - S\u00e3o Jos\u00e9\u2014 SC Fax: 3271-9219\n",
   "icso(D saude se gov br\n",
   "\n",
   "DER aternidade Dona Catarina Kuss [Rua Bras\u00edlio Celestino de Oliveira(47) 3642-0611\n",
   "\n",
   "09 \u2014 Centro Mafia \u2014 SC. Indeke(9 saude se gov br\n",
   "PO instituto de Psiquiatria (Hospitalfstrada Geral Col\u00f3nia Sanfana(48) 3214-8000\n",
   "Col\u00f4nia Santa) n\u00ba - S\u00e3o Jos\u00e9 - SC Enx: 3214-8020\n",
   "DV aternidade Darcy Vargas ua Miguel Couto, st? - Anta(47) 3461-5700\n",
   "Karibaldi \u2014 Joinville SC Fax: 3461-5709\n",
   "\n",
   "indy(D saude se gov br\n",
   "FHGMIR  fHospial Geml e MatemidadaRua Marechal Deodoro n\u00ba 799 -[49) 3251-0000\n",
   "Tereza Ramos entro \u2014 Lages - SC Fax: 3251-0004\n",
   "hemir(Dsaude-se gov br\n",
   "FRHDS \u2014fHospial Regional Has Dietej\u00eaua Xavier Arp, S/N \u2014 Boa Vista (47) 3461 5500\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "chmidt oinville -SC Fax: 3461 5538 E\n",
   "hrhds\u00edDsaude se gov br Ea\n",
   "[HST [Hospital Santa Teresa Estrada Geral de Santa Teresa, s'n (48) 3378-3005 \u00c9\n",
   "\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara Fax: 3378-3005\n",
   "bnr(Dsaude se gov br\n",
   "[CR Centro Catarinense deRua Rui Barbosa, 780 48321-9200\n",
   "enbilita\u00e7\u00e3o Agron\u00f4mica \u2014 Florian\u00f3polis - SC Fax: 3221-9203\n",
   "crf saude se gov br\n",
   "UR Superintend\u00eancia de Regula\u00e7\u00e3o [Rua Esteves J\u00fanior = 390 -5\u00ba anda(48) 3212-1640\n",
   "\n",
   "Centro - Florimm\u00f3polis- SC Fax: 32123503\n",
   "ur(Dsaudese gov. br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "senso ssa 3;\n",
   "SIGLA \u201cUNIDADE, ENDERE\u00c7O. FONEFAX\n",
   "AG Mospital InfamtilJoma de GusmdoRua Ru Babos, 152 [4832519000\n",
   "|igron\u00f4mica - Florim\u00f3polis SC Fax: 3251-9013 ds\n",
   "hijg(D saude. se. gov. br\n",
   "FENR Fospinl Nereu Ramos um Rui Babo, 152 (48) 32165000 3\n",
   "Agron\u00f4mica \u2014 Florian\u00f3polis - SC Fax: 3228-5333 &\n",
   "hnrDsaude se cow br\n",
   "CD aternidade Canela Dutra va Irm\u00e3 Benwarda, 208 \u2014 Centro[48)3251-7500\n",
   "| Florian\u00f3polis - SC Fax: 3251-7506 a\n",
   "Enc saude se gov br 5\n",
   "GCR  fospinl Govemada \u2014 CelsRua Im\u00e3 Benwarda, 297 \u2014 Centro(48) 3251-7000 i\n",
   "amos t- Florian\u00f3polis - SC Fax: 3224-0680 z \u00ca\n",
   "o na o her saude se. gov.br \u00ca\n",
   "HDWC fospinl Doutor \u2014WaldomiRua Tr\u00eas de Maio, sh - Centro (47) 3357-2555 E\n",
   "Colntti Ibirama - SC Fax: 3357-2555 \u00c9\n",
   "hdwe(dsaude se gov. br \u00ea\n",
   "RS; fospihl Regional de S\u00e3o Josg\u00eaua Adolfo Donato da Silva, she (48) 3271-9000 g\n",
   "Red SUI Dr. Homero de Miranda Gomes) Praia Comprida S\u00e3o Jos\u00e9- SC Fax: 3271-9018 \u00ca\n",
   "brsiQ saude se gor br \u00a3\n",
   "Rua Esto T T rom f \u00e3\n",
   "\n",
   "Telefones: (48) 3664-8914\n",
   "e-mail: geacr(Dsaude so gov br\n",
   "\n",
   "AO Ocriinal deste documento \u00e9 aitr\u00f4nicoe\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 448,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1405bfe2-8d19-4ead-9a63-7e8c4cf049ca"
 },
 {
  "txt": [
   "   \n",
   "\n",
   "Mar ESTADO DE SANTA CATARINA |\n",
   "Rg SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE o\n",
   "E COORDENA\u00c7\u00c3O DO FUNDO ESTADUAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00c3O COFES n\u00ba 027/2021 Florian\u00f3polis, 18 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: SES 72451/2021. Lista de todos os\n",
   "pagamentos efetuados pela Secretaria de\n",
   "Estado da Sa\u00fade de Santa Catarina com\n",
   "recursos federais relacionados com o combate\n",
   "a COVID-19. Instru\u00e7\u00f5es para manuseio e\n",
   "consulta dos dados em planilha eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "Tratam-se de diversas solicita\u00e7\u00f5es advindas da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "instaurada pelo Senado Federal com os objetivos de investigar e apurar supostas omiss\u00f5es e\n",
   "irregularidades cometidas no combate a pandemia do coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "Dentre os questionamentos formulados, t\u00eam-se o pedido de informa\u00e7\u00f5es acerca da\n",
   "destina\u00e7\u00e3o dada, pelo Governo do Estado, aos recursos federais que recebeu a partir do in\u00edcio da\n",
   "pandemia, at\u00e9 o momento.\n",
   "\n",
   "Pois bem. A princ\u00edpio, esclarece-se que pela grande quantidade de pagamentos\n",
   "executados, seria invi\u00e1vel anexar todos os documentos relativos a todos os pagamentos em um\n",
   "\u00fanico s\u00f3 arquivo, especialmente nos prazos que s\u00e3o, ffequentemente, impostos. Desta maneira,\n",
   "compilou-se todos os dados dos pagamentos efetuados no complemento 515 (que identifica todas\n",
   "as despesas realizadas em fun\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus), separando, posteriormente, as fontes de\n",
   "recursos federais, listando-as por completo em planilha eletr\u00f4nica devidamente formatada para\n",
   "melhor compreens\u00e3o e manuseio.\n",
   "\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "g\n",
   "s\n",
   ">\n",
   "5\n",
   "Zz\n",
   "\u00fa\n",
   "9\n",
   "2\n",
   "$\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "2\n",
   "S\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "s\n",
   "a\n",
   "t\u00fa\n",
   "&\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "g\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A partir desta planilha, pode-se ter uma vis\u00e3o geral de cada pagamento, ordenando-o\n",
   "conforme a prefer\u00eancia. Posteriormente, com base nos dados disponibilizados, pode-se realizar\n",
   "consulta p\u00fablica no Portal da Transpar\u00eancia do Poder Executivo de Santa Catarina ou no Sistema\n",
   "de Gest\u00e3o de Processos Eletr\u00f4nicos, mantido pela Secretaria de Estado da Administra\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Nestes locais, poder\u00e3o ser verificados os processos e notas de empenho e de\n",
   "pagamento, constando neles todas as demais informa\u00e7\u00f5es relativas, como: o contrato, as\n",
   "movimenta\u00e7\u00f5es de todos os processos em si, incluindo a identifica\u00e7\u00e3o dos servidores que as\n",
   "fizeram e o inteiro teor delas, as notas de empenho, as notas fiscais e demais t\u00edtulos, as notas de\n",
   "liquida\u00e7\u00e3o e as ordens banc\u00e1rias, etc.\n",
   "\n",
   "sgpe.sea.sc.gov.br/portal-externo e i\n",
   "\n",
   "o\n",
   "5\n",
   "q\n",
   "\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "e\n",
   "s\n",
   "s\n",
   "2\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "a\n",
   "5\n",
   "s\n",
   "S\n",
   "\u00a3\n",
   "a\n",
   "d\u00e1\n",
   "e\n",
   "B\n",
   "5\n",
   "2\n",
   "a\n",
   "2\n",
   "E\n",
   "2\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "Ss\n",
   "8\n",
   "Y\n",
   "16\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "18\n",
   "S\n",
   "3\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "q\n",
   "ty\n",
   "Zz\n",
   "\u00fa\n",
   "E\n",
   "S\n",
   "s\n",
   "\u00a3\n",
   "g\n",
   "<\n",
   "z\n",
   "<\n",
   "\n",
   "O\n",
   "E\n",
   "<\n",
   "\u00e0\n",
   "<\n",
   "o\n",
   "\n",
   "\u00e3\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "P\n",
   "a\n",
   "g\n",
   "%\n",
   "E\n",
   ">\n",
   "a\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "Para realizar esta consulta no Sistema de Gest\u00e3o de Processos Eletr\u00f4nicos, preparou-se\n",
   "breve manual, o qual segue em anexo, com o passo a passo.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "nico e foi assinado utilizando Assinatui\n",
   "pressa, acesse o si\n",
   "\n",
   "ar a autenticidade desta c\u00f3pia ii\n",
   "\n",
   "Cl\u00e1udia Patr\u00edcia Magina Gimenes\n",
   "Coordenadora do Fundo Estadual de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "s\n",
   "\u00f5\n",
   "o\n",
   "\u00a3\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "3\n",
   "3\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "2\n",
   "%\n",
   "8\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de\u00eat. ESTADO DE SANTA CATARINA .\n",
   "fSE SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "COORDENA\u00c7\u00c3O DO FUNDO ESTADUAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "ANEXO DA INFORMA\u00c7\u00c3O COFES n\u00ba 027/2021\n",
   "\n",
   "1) Ao abrir a planilha eletr\u00f4nica, ser\u00e1 exibida a lista de todos os pagamentos feitos pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade de\n",
   "Santa Catarina relacionados com o enfrentamento a pandemia de coronav\u00edrus, nos quais foram utilizados recursos federais.\n",
   "Para o presente exemplo, estar\u00e1 se utilizando o Microsoft Excel 2016, por\u00e9m, h\u00e1 plena compatibilidade com vers\u00f5es mais\n",
   "antigas ou com os editores de planilhas eletr\u00f4nicas da su\u00edte Libre Office e BrOffice.\n",
   "\n",
   "2) As colunas exibidas ser\u00e3o as seguintes, na ordem em que se apresentam na planilha da esquerda para a direita:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[o u\u00c3\n",
   "Coluna a , \u00ea \u00ea \u00bb \u00bb\n",
   "coluna Descri\u00e7\u00e3o resumida de seu significado e das informa\u00e7\u00f5es que nela se encontrar\u00e3o\n",
   "N\u00ba Indica o n\u00famero do documento denominado \u201cPrepara\u00e7\u00e3o de Pagamento\" gerada no Sistema Integrado de Gest\u00e3o e\n",
   "A Pagament | Planejamento Fiscal (SIGEF), o programa utilizado no \u00e2mbito do Poder Executivo Estadual para toda a execu\u00e7\u00e3o\n",
   "o financeira.\n",
   "Obs do\n",
   "B Pagament | O texto que foi escrito no campo \u201cObserva\u00e7\u00f5es\u201d da Prepara\u00e7\u00e3o de Pagamento, pelo servidor que a gerou. Costuma\n",
   "o trazer informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas sobre o que est\u00e1 sendo pago a partir dali.\n",
   "c Data do\n",
   "Pgto A data em que o pagamento foi realizado.\n",
   "N\u00ba\n",
   "D Empenho | O n\u00famero da nota de empenho emitida em favor do credor relativa a despesa, conforme art.61 da Lei 4.620/1964.\n",
   "E Histdo |O texto que foi escrito no campo \u201cHist\u00f3rico\u201d da Nota de Empenho, pelo servidor que o gerou. Costuma trazer\n",
   "Empenho | informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas sobre o que est\u00e1 sendo empenhado.\n",
   "N\u00ba\n",
   "F Processo | O n\u00famero do processo gerado no Sistema de Gest\u00e3o de Processos Eletr\u00f4nicos (SGPe) onde se deu o empenho.\n",
   "EMPENH | Costuma ser o mesmo processo onde ocorreu toda a contrata\u00e7\u00e3o. Dentro do processo, estar\u00e1 dispon\u00edvel inclusive a\n",
   "o nota de empenho, podendo ser visualizada na \u00edntegra diretamente no navegador ou baixada a partir dali.\n",
   "N\u00ba da O n\u00famero da nota de liquida\u00e7\u00e3o, feita conforme o art. 63 da Lei 4.320/1964. A partir dela \u00e9 feita a Prepara\u00e7\u00e3o de\n",
   "G Liquida\u00e7\u00e3 | Pagamento, o \u00faltimo est\u00e1gio antes da efetiva transmiss\u00e3o do pagamento, com a remessa da Ordem Banc\u00e1ria \u00e0\n",
   "o institui\u00e7\u00e3o financeira.\n",
   "Obs da\n",
   "H Liquida\u00e7\u00e3 | O texto que foi escrito no campo \u201cObserva\u00e7\u00f5es\u201d da Nota de Liquida\u00e7\u00e3o, pelo servidor que a gerou. Costuma trazer\n",
   "o informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas sobre o que est\u00e1 sendo liquidado e ser\u00e1 pago\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|sguo soa seg belpartal.axtamo a informa a processo SES 00072451/2021 o c\u00f3digo ENQUATSM.\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "a Digital SGP-o por CL\u00c1UDIA PATR\u00cdCIA MAGINA GIMENES am 18/05/2021 \u00e0s 15:51:09, conforma Dacrato Estadual n\u00ba 49, do 21 da loverciro da 2019.\n",
   "\n",
   "a autanticidado\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "O iginal dasto dacumanto \u00e9\n",
   "\n",
   "q\n",
   "q\n",
   "\f  \n",
   "\n",
   "sad\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DE SANTA CATARINA |\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE ,\n",
   "COORDENA\u00c7\u00c3O DO FUNDO ESTADUAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "O n\u00famero do processo gerado no Sistema de Gest\u00e3o de Processos Eletr\u00f4nicos (SGPe) onde se deu o pagamento.\n",
   "N\u00ba \u00c9 nele que estar\u00e1 a nota fiscal ou o t\u00edtulo emitido pelo credor, relativo ao servi\u00e7o ou fornecimento prestado, a\n",
   "Processo | certifica\u00e7\u00e3o de despesa e o ateste pelo gestor ou fiscal do contrato, a nota de liquida\u00e7\u00e3o, a prepara\u00e7\u00e3o de\n",
   "PGTO pagamento e a ordem banc\u00e1ria, que consagra o pagamento em si.\n",
   "N\u00ba da\n",
   "J Ordem\n",
   "Banc\u00e1ria | O n\u00famero da Ordem Banc\u00e1ria por qual se deu o pagamento identificado na linha correspondente.\n",
   "K Valor\n",
   "Pago (R$) | O valor l\u00edquido efetivamente pago ao credor, sempre mostrado em Reais (R$).\n",
   "Fonte de |A fonte de recursos em que se deu o empenho e pagamento. No caso, todas as fontes indicadas comportam\n",
   "Recursos | recursos advindos da Uni\u00e3o.\n",
   "M CNPJ O n\u00famero da inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas da pessoa para qual o empenho e pagamento\n",
   "Credor | destinaram-se.\n",
   "Raz\u00e3o\n",
   "N Social\n",
   "Credor |A raz\u00e3o social ou nome da pessoa para qual o empenho e pagamento destinaram-se.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3) Considerando todas as defini\u00e7\u00f5es expostas no Item 2, passa-se a detalhar os passos a serem tomados para caso se deseje\n",
   "verificar, na \u00edntegra, os documentos de um pagamento efetuado.\n",
   "\n",
   "3.1 \u2014 Manuseio da planilha\n",
   "\n",
   "Ao abrir a planilha, recomenda-se que a primeira a\u00e7\u00e3o a ser realizada pelo usu\u00e1rio seja expandir a \u201cBarra de f\u00f3rmulas\u201d,\n",
   "clicando na seta para baixo no canto direito. Desta forma, ao clicar-se em uma c\u00e9lula, ser\u00e1 poss\u00edvel ler nesse campo todo o\n",
   "seu conte\u00fado. Isso se faz necess\u00e1rio pois os campos de hist\u00f3rico e observa\u00e7\u00f5es dos empenhos, notas de liquida\u00e7\u00e3o e\n",
   "prepara\u00e7\u00e3o de pagamentos possuem muita informa\u00e7\u00e3o, e se ela fosse exibida inteira na c\u00e9lula, a formata\u00e7\u00e3o e o manuseio\n",
   "seriam prejudicados. Vide exemplo na figura 1:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|sguo soa seg belpartal.axtamo a informa a processo SES 00072451/2021 o c\u00f3digo ENQUATSM.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "a Digital SGP-o por CL\u00c1UDIA PATR\u00cdCIA MAGINA GIMENES am 18/05/2021 \u00e0s 15:51:09, conforma Dacrato Estadual n\u00ba 49, do 21 da loverciro da 2019.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "O iginal dasto dacumanto \u00e9\n",
   "\n",
   "q\n",
   "A\n",
   "\fESTADO DE SANTA CATARINA |\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE ,\n",
   "COORDENA\u00c7\u00c3O DO FUNDO ESTADUAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E E =] ECOsE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[SIR o E ED (esmas\n",
   "Bo em \u00e7a E e fal [Er o 4\n",
   "fia - x 8 Gueirar Texto funomerizomeme | Geri - E | E x\n",
   "Da Era o E IE RE om 27\n",
   "cuia NIs-[:. B-A- : E. dg om 66 48 | Fumita\u00e7\u00e3o Fama conto Esto de | Irei Buin Fonts Guia Lucia \u00e9\n",
   "- e \u201c| condicional = Tabela\u201d C\u00f3lula o - > - limpar aFilrar Solecinnar =\n",
   "doa de Testei 1 ron = Jummamene = name = estes c\u00f3\u00e7\u00e3o A\n",
   "+ -[: de || Or 372/2020 - p3t 38645/2020 - REF, AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1SCARA FACIAL SEM VISEIRA P/ GESER - UBS: 2) AQUISI\u00c7\u00c3O REFERENTE AO COVID 19; 2) PAGANIENIO EM 07 (56 1E) DIAS. => O\n",
   "e Pe D E E e H , 3\n",
   "ESTADO DE SANTA CATARINA\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "PAGAMENTOS RELATIVOS AO ENFRENTAMENTO A PANDEMIA DE CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) FEITOS, PELA SES, EM\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o: 10/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ab/U8/2020 | 2UONEUI2526 or 3/2/2020 - PSEs SU\u00cdSES 38655/2020\n",
   "24/04/2030 [POJONEMANOT7  |[NUARAaAR/o0D0 \u2014 [Ses 250342020)\n",
   "27/04/2020 |2020NE010077] | |NTA\u00c7:4518/2020) | [SES23034/2020]\n",
   "04/05/2020 2020NE 011120 (AF: 7565/2020 | FjSES 3650/2020)\n",
   "06/05/2020/2020NED1007A |N\u00baAF:6699/2020  |ses 35679/2020\n",
   "07/05/2020 PODONENIZ58A | [N\u00ba AFTGS1/2070) N\u00cdSES 5872972020\n",
   "12/05/2020 |2020NE012526 | |O 572/2020 - PSE5 3dSES 38655/2020]\n",
   "A/Us/2020|202ONHVOSS2 [ne No: 0235/2020 P\u00c1SES 33652/2020\n",
   "62/06/2020 POONENI2027 | [or Na: 442/2020 DSEjSEs 4289672020\n",
   "04/05/2020 [2020NC014753) [CONTRATO N\u00ba 251/20 SES 4450/2020)\n",
   "Ub/00/2020 [2U20NEUHAAUI (ar: 030/2020 \u2014 p5(5E548797/2020)\n",
   "\n",
   "UB/06/2020|2020NED1252b [Or 3/2/2020 - b5tS S\u00cd SES 3865/2020)\n",
   "08/06/2020 [2020NEN12526 \u2014 [OFaT>/2020) PSESadSEs a8655/2020)\n",
   "15/06/2020 |2020NE015265 [CONTORME AT Ne: 10/SES 583552020\n",
   "14/00/2020 |UJONEDISS/D [OFA18/2020 - P5ES S\u00c1 SES 54104/2020\n",
   "17/05/2020 |2070NEMI206% [OF AnO/2n20= PSES a Ses 5410472020)\n",
   "17/05/2020 |2020NEDI3970 | [Or 418/2020 - PSES 34 SES 34104/2020\n",
   "17/06/2020 |2020NEDI3978 [OF 426/2020 - PSES 3QSES 34104/2020\n",
   "\n",
   "creoviD | E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Figura 1 \u2014 Ap\u00f3s selecionar a c\u00e9lula E9 e clicar na pequena seta circulada em vermelho e apontada na imagem, pode-se\n",
   "visualizar seu conte\u00fado inteiro na barra de f\u00f3rmulas, n\u00e3o exibido na c\u00e9lula em si.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "O original deste documento \u00e9 eletr\u00f4nico e foi assinado ublizando Assinatura Digltal SGP-o por CL\u00c1UDIA PATR\u00cdCIA MAGINA GIMENES em 18/05/2021 \u00e0s 15:51:09, conforme Decieto Estadual n\u00ba 29, de 21 de fevereiro de 2015,\n",
   "\n",
   "Para valicar a autanticidada dasta c\u00f3pia impressa, acessa o sita hips:lpartalsqpo soa so.gcv bxiportalextarmo a informa o procasso SES 00072451/2021 q a c\u00f3digo ENQUS7SM.\n",
   "\n",
   "q\n",
   "q\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Salienta-se que a planilha \u00e9 extensa tamb\u00e9m horizontalmente, como se pode ver pela barra de rolagem inferior na Figura 1,\n",
   "pelo que se fez necess\u00e1ria a remessa do arquivo em formato de planilha eletr\u00f4nica, n\u00e3o sendo poss\u00edvel uma convers\u00e3o\n",
   "fidedigna em PDF.\n",
   "\n",
   "Cada coluna possui um filtro, que pode ser utilizado ao gosto do visualizador. No exemplo da Figura 1, est\u00e1 ativado o filtro na\n",
   "coluna C \u2014 Data do Pgto, tendo sido feita a ordena\u00e7\u00e3o dos pagamentos do mais antigo para o mais recente. Podem-se realizar\n",
   "outras filtragens, como, por exemplo, por ordem do Valor pago na coluna K. Ainda, pode-se selecionar a exibi\u00e7\u00e3o somente de\n",
   "algumas linhas que atendam ao conte\u00fado da coluna filtrada, muito \u00fatil para ver somente os pagamentos feitos em um\n",
   "determinado ano ou em uma s\u00f3 fonte de recursos, por exemplo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3.2 \u2014 Consultando um processo\n",
   "\n",
   "Caso, a partir das informa\u00e7\u00f5es constantes na planilha, verifique-se a necessidade de consultar os documentos propriamente\n",
   "ditos \u2014 a nota de empenho, a nota fiscal, a nota de liquida\u00e7\u00e3o, a ordem banc\u00e1ria, etc \u2014 utilizaremos os n\u00fameros de processos\n",
   "constantes nas colunas F e |.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A coluna F traz o n\u00famero do processo de empenho, onde se encontrar\u00e1 a nota de empenho e o instrumento que gerou a\n",
   "despesa \u2014 o contrato em si, a ordem de fornecimento, a autoriza\u00e7\u00e3o de fornecimento, etc. Tomaremos como exemplo a linha 9\n",
   "da Figura 1. O n\u00famero do processo de empenho \u00e9 o \u201cSES 38655/2020\u201d.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jl SGP-o por CL\u00c1UDIA PATR\u00cdCIA MAGINA GIMENES am 18/05/2021 \u00e0s 15:51:09, conforme Decreto Estadual n\u00ba 29, da21 da favaraito da 2015.\n",
   "\n",
   "|sguo soa seg belpartal.axtamo a informa a processo SES 00072451/2021 o c\u00f3digo ENQUATSM.\n",
   "\n",
   "J\u00e1 no processo de pagamento, encontraremos a nota fiscal ou t\u00edtulo emitido pelo credor, a nota de liquida\u00e7\u00e3o e a ordem\n",
   "banc\u00e1ria. Ainda no exemplo da linha 9, o n\u00famero do processo de pagamento \u00e9 o \u201cSES 43128/2020\u201d.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Para que se consultem esses dois processos, os seguintes passos ser\u00e3o adotados:\n",
   "a) Acessar o Portal Extemo SGPe, por meio do seguinte link: https://portal. sgpe.sea.sc.gov.br/portal-externo/inicio\n",
   "b) Clicar em \u201cConsulta de Processos\u201d, no canto esquerdo do Portal.\n",
   "c) Preencher os campos em branco com o n\u00famero do processo informado. O primeiro campo \u00e9 preenchido com a sigla -\n",
   "nos nossos exemplos, \u201cSES\u201d. O segundo campo \u00e9 preenchido com o n\u00famero do processo em si naquele ano, sendo os\n",
   "n\u00fameros antes da barra: \u201c38655\u201d e \u201c43128\u201d, respectivamente conforme os exemplos. Por fim, o ano de cadastro do\n",
   "\n",
   "cuanto \u00e9 eler\u00e1nico a foi assinado utlizan\n",
   "car a autantcidada desta c\u00f3pia imprassa, acessa o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "processo, o n\u00famero ap\u00f3s a barra: \u201c2020\u201d em ambos os casos. Ent\u00e3o, basta clicar em \u201cConsultar\u201d \u2014 os zeros a esquerda\n",
   "ser\u00e3o automaticamente preenchidos. (Figura 2)\n",
   "\n",
   "d) Ser\u00e1 aberta uma tela j\u00e1 na aba \u201cDados B\u00e1sicos\u201d do processo. Seu n\u00famero, setor de abertura, informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas e\n",
   "resumidas sobre seu assunto, as tramita\u00e7\u00f5es, dentre outros. Para acessar o processo em si, basta clicar na aba\n",
   "\u201cDocumentos\u201d.\n",
   "\n",
   "e) Ao clicar na aba \u201cDocumentos\u201d, o usu\u00e1rio acessar\u00e1 a pasta digital, com todos os documentos constantes naquele\n",
   "processo. A sua esquerda ficar\u00e1 a lista desses documentos, por ordem cronol\u00f3gica de inser\u00e7\u00e3o nos autos. A direita, a\n",
   "visualiza\u00e7\u00e3o do documento selecionado. A partir da\u00ed, basta navegar pelos documentos acostados, buscando as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es desejadas. \u00c9 poss\u00edvel fazer o download ou mesmo imprimir todo o processo ou somente alguns\n",
   "documentos desejados. (Figura 3)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jl SGP-o por CL\u00c1UDIA PATR\u00cdCIA MAGINA GIMENES am 18/05/2021 \u00e0s 15:51:09, conforme Decreto Estadual n\u00ba 29, da21 da favaraito da 2015.\n",
   "\n",
   "|sguo soa seg belpartal.axtamo a informa a processo SES 00072451/2021 o c\u00f3digo ENQUATSM.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "car a autantcidada desta c\u00f3pia imprassa, acessa o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fESTADO DE SANTA CATARINA |\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE ,\n",
   "COORDENA\u00c7\u00c3O DO FUNDO ESTADUAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E Penal de processos Ciguats-30 x + o = nox\n",
   "\n",
   "e C 6 podalsgueseasegor bry/portal-ederno/alendimento \u201c0:\n",
   "\n",
   "Cai INA Portal Externo SGPe\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3) Acessar sistema SGPe\n",
   "Consulta de Processos\n",
   "\n",
   "ft In\u00edcio O SGP.o \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o para gerenciamento de processos administrativos em formato digital que permite a autua\u00e7\u00e3o o tramita\u00e7\u00e3o tanto do processos f\u00edsicos\n",
   "(papel) quanto digitais bem como a inclus\u00e3o de pe\u00e7as processuais e o gerenciamento de documentos.\n",
   "\n",
   "| EB consulta de processos N\u00famero Dados\n",
   "\n",
   "\u00c9) Confer\u00eancia de documentos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00baProcesso  SES Q | ooos3128 || zozo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[E Entrar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "O ajuda\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "ED > ses messes\n",
   "\n",
   "Figura 2 \u2014 Consulta de processos \u2014 preenchimento dos campos antes de clicar em \u201cConsultar\u201d\n",
   "\n",
   "O original deste documento \u00e9 eletr\u00f4nico e foi assinado ublizando Assinatura Digltal SGP-o por CL\u00c1UDIA PATR\u00cdCIA MAGINA GIMENES em 18/05/2021 \u00e0s 15:51:09, conforme Decieto Estadual n\u00ba 29, de 21 de fevereiro de 2015,\n",
   "Para valicar a autanticidada dasta c\u00f3pia impressa, acessa o sita hips:lpartalsqpo soa so.gcv bxiportalextarmo a informa o procasso SES 00072451/2021 q a c\u00f3digo ENQUS7SM.\n",
   "\n",
   "q\n",
   "co\n",
   "\f  \n",
   "\n",
   "ag ESTADO DE SANTA CATARINA\n",
   "fe SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE ,\n",
   "COORDENA\u00c7\u00c3O DO FUNDO ESTADUAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E Ponal de Processos Digitis sc x +\n",
   "\n",
   "e C 6 pordalsguesmasego tu poral-edermo processo /4dt? 1d Shb-8145-a269-232b Ola sb\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CATARINA\n",
   "\n",
   "3) Acessar sistema SGPe\n",
   "\n",
   "ff In\u00edcio\n",
   "EB Consulta de processos\n",
   "\n",
   "\u00c9) Confer\u00eancia de documentos\n",
   "\n",
   "[E Entrar\n",
   "\n",
   "O ajuda\n",
   "\n",
   "SANTASS, portal Externo SGPe\n",
   "\n",
   "Dados B\u00e1sicos Documentos\n",
   "\n",
   "Processo SES 0004342612020\n",
   "Pe\u00e7as\n",
   "\n",
   "TE sepcionartodos\n",
   "\n",
   "OM) autua\u00e7\u00e3o\n",
   "OAB cua\n",
   "ema n\n",
   "OAL DANE\n",
   "\n",
   "(DOS sicer\n",
   "\n",
   "(9T]S too0o- ses-ceroRNUNEI para\n",
   "\n",
   "sesgrarma!\n",
   "ES netos\n",
   "\n",
   "(EIS T0008- SES-GEAFUNLI para\n",
   "\n",
   "sESSEAF-NCO\n",
   "(OT) 2omosmansar\n",
   "\n",
   "(DM) tomo. ses-gearINcO para\n",
   "\n",
   "sesgecorcosr\n",
   "(DIS Arquivamento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ASSINADO DIGUALNLNIL POR:\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "O CARLOS DRENTANO JUNICR.\n",
   "mapa\n",
   "\n",
   "Gedigo venicacor: HHOKas28 1\n",
   "\n",
   "D Qtiv) 1%\n",
   "\n",
   "camera\u00e7ao\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "\u2014 + Zoomaom\u00e9tico v\n",
   "\n",
   "Fortal da Nora Fiscal E str\u00e9nica - Autariza\u00e7\u00e3o ce Leo\n",
   "\n",
   "Serie\n",
   "\n",
   "Tipo de Emiss\u00e3o\n",
   "1- Norma\n",
   "\n",
   "CNP do Ementa\n",
   "62.641. 328;043.77\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "e Dn/\u00bb\n",
   "\n",
   "Figura 3 \u2014 Visualiza\u00e7\u00e3o da aba \u201cDocumentos\u201d do processo SES 43128/2020. No caso, est\u00e1 se visualizando o \u201cDANFE\u201d,\n",
   "conforme nome da pe\u00e7a selecionada. Pode-se navegar pelas \u201cPe\u00e7as\u201d, com a visualiza\u00e7\u00e3o de cada uma sendo apresentada\n",
   "\n",
   "conforme a imagem. Tamb\u00e9m constam os bot\u00f5es de impress\u00e3o e download no canto superior direito.\n",
   "\n",
   "O original deste documento \u00e9 eletr\u00f4nico e foi assinado ublizando Assinatura Digltal SGP-o por CL\u00c1UDIA PATR\u00cdCIA MAGINA GIMENES em 18/05/2021 \u00e0s 15:51:09, conforme Decieto Estadual n\u00ba 29, de 21 de fevereiro de 2015,\n",
   "Para valicar a autanticidada dasta c\u00f3pia impressa, acessa o sita hips:lpartalsqpo soa so.gcv bxiportalextarmo a informa o procasso SES 00072451/2021 q a c\u00f3digo ENQUS7SM.\n",
   "\n",
   "q\n",
   "o\n",
   "\fDocumento N\u00e3o Conversivel\n",
   "\n",
   "Descri\u00e7\u00e3o: PAGAMENTOS RELATIVOS AO ENFRENTAMENTO A PANDEMIA DE\n",
   "CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) FEITOS PELA SES EM FONTES DE RECURSOS FEDERAIS -\n",
   "AT\u00c9 10.05.2021.\n",
   "\n",
   "Nome do arquivo: PAGAMENTOS RELATIVOS AO ENFRENTAMENTO A PANDEMIA DE\n",
   "CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) FEITOS PELA SES EM FONTES DE RECURSOS FEDERAIS -\n",
   "AT\u00c9 10.05.2021 .xIsx\n",
   "\n",
   "Emitido em 18/05/2021.\n",
   "\n",
   "60\n",
   "\f"
  ],
  "id": 448,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/23f1d49e-b8c6-4752-938b-4cec1d001c50"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-CAM-RJ-00002331/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS-RJ\n",
   "OF\u00cdCIO DISTRIBUIDOR\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 585/2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Trata-se de Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR, subscrito pelo\n",
   "Excelent\u00edssimo senhor Procurador-Geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, no qual encaminha\n",
   "c\u00f3pia do Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, acompanhada de c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba\n",
   "141-2021/CPIPANDEMIA, nos quais a comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito criada pelos\n",
   "Requerimentos do Senado Federal nos 1371 e 1372, de 2021 - CPI da Pandemia - requer ao\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico dos Estados e Federal, o envio, no prazo de 5 (cinco) dias, \"de c\u00f3pia\n",
   "integral de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "de todos os recursos federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil\n",
   "habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos os bancos de dados criados\n",
   "pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\"\n",
   "\n",
   "\u00c0 SUBJUR para pesquisa de poss\u00edveis procedimentos, no 1\u00ba Of\u00edcio, correlatos\n",
   "ao objeto do documento em ep\u00edgrafe.\n",
   "\n",
   "Cumpra-se, na maior brevidade poss\u00edvel, registrando-se que eventuais arquivos\n",
   "baixados/digitalizados podem ser disponibilizados pelo MPF Drive.\n",
   "\n",
   "Com o retorno ao gabinete, minute-se of\u00edcio de encaminhamento dos\n",
   "documentos e informa\u00e7\u00f5es solicitadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico\n",
   "sec.cpipandemia(a) senado. leg.br.\n",
   "\n",
   "Em Campos dos Goytacazes.\n",
   "\n",
   "(assinado e datado eletronicamente)\n",
   "GUILHERME GARCIA VIRG\u00cdLIO\n",
   "\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica em substitui\u00e7\u00e3o no Of\u00edcio Distribuidor\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "IRGIL\n",
   "ento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fVPM\n",
   "\n",
   "BCULIOSP TO66ONECD' TUVLHTE VePTIVE SAPUD \u201cOJUsSUNdopordepTTEA/JQ'du'jdw'eTOUSIPASUPII MMM//:dIau\n",
   "\n",
   "esssoe speprotausane e aPotITIdA eaed\n",
   "\n",
   "*9P:0T TZOZ/S0/6T us\n",
   "\n",
   "\u201cOITIONIA VIONVO HHYSHTINO 10d eyuss s uThoT wos opeutssy\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 449,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4b34ad55-b371-48cf-be6d-9aec5d09150d"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE PARNAMIRIM\n",
   "GABINETE CIVIL\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 250/2021\n",
   "Parnamirim/RN, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A sua Excel\u00eancia, o Senhor\n",
   "\n",
   "Omar Jos\u00e9 Abdel Aziz\n",
   "\n",
   "Senador\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Anexo 2, Ala Filinto Miiller, Gabinete 01.\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando Vossa Excel\u00eancia, em aten\u00e7\u00e3o aos requerimentos acima -\n",
   "epigrafados, no qual solicitam que sejam encaminhadas c\u00f3pias de todos \u201cos\n",
   "empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da sa\u00fade, liquida\u00e7\u00f5es da despesa/nota fiscal e\n",
   "ordem banc\u00e1ria, detalhando, na oportunidade, a fonte de recurso e data/hora da fonte/Sistema\n",
   "de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira, Cont\u00e1bil e Patrimonial, inclusive demostrativo de\n",
   "dota\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidos para enfrentamento da pandemia, sirvo-me do\n",
   "presente para encaminhar c\u00f3pia de toda documenta\u00e7\u00e3o repassada pela Secretaria Municipal de\n",
   "Sa\u00fade - SESAD, assim como da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social SEMAS, -\n",
   "relativos aos processos administrativos, inclusive de pagamento, abertos para enfrentamento\n",
   "da pandemia ocasionada pelo COVID19.\n",
   "\n",
   "Sendo assim, encaminhada toda a documenta\u00e7\u00e3o solicitada por Vossa\n",
   "Excel\u00eancia, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar informa\u00e7\u00f5es complementares,\n",
   "renovando, na oportunidade, os votos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "    \n",
   "    \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ROSA IRA DA CUAHA\n",
   "Prefeito\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "jfim/RN \u2014 CEP 59.140-670 Fone: (84) 3644-1686 1 3645-7402\n",
   "r \u2014 Email: contato) parnamirim.rm.gov.br\n",
   "\n",
   "Av. Castor Vieira R\u00e9gis, n\u00ba 500, Cohabinal, Parnai\n",
   "Site: www. parnamirim.rm.gov\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 450,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7036ff51-8748-4f85-bf6c-3990e5dc65fc"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "DO\n",
   "ESTADO DE S\u00c3O PAULO\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, de maio de 2021\n",
   "\n",
   "ATG/Of\u00edcio GG. JD. n\u00ba 13/2021\n",
   "SEGOV-EXP-2021/05053\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente\n",
   "\n",
   "Ao apresentar meus protestos de con-\n",
   "sidera\u00e7\u00e3o e apre\u00e7o, transmito a Vossa Excel\u00eancia c\u00f3pia do\n",
   "Of\u00edcio Conjunto SFP/SPOC/SES n\u00ba 01/2021, subscrito pelos\n",
   "respectivos Secret\u00e1rios de Estado, em refer\u00eancia aos Reque-\n",
   "rimentos n\u00ba 446/2021, n\u00ba 449/2021 e n\u00ba 470/2021, pelos quais\n",
   "s\u00e3o solicitadas informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s a\u00e7\u00f5es empreendidas\n",
   "\n",
   "por este Estado para enfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-19\n",
   "\n",
   "JO\u00c3O DORIA\n",
   "Governador do Estado\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Doutor OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da COVID-19\n",
   "BRAS\u00cdLIA - DF\n",
   "\n",
   "ATG/FIR/j\n",
   "(23-0P) 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SEGOVDCI202104851A\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado com senha por JO\u00c3O AGRIPINO DA COSTA DORIA JUNIOR - 24/05/2021 \u00e0s 20:35:24.\n",
   "Documento N\u00ba: 18015266-1909 - consulta \u00e0 autenticidade em\n",
   "https:/www.documentos.spsempapel.sp.gov.br/sigaex/public/app/autenticar?n=18015266-1909 SIGA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 453,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/5810ac1d-cdcb-489a-aa19-877389c784ce"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\n",
   "SECRETARIA DA FAZENDA E PLANEJAMENTO\n",
   "SECRETARIA DE PROJETOS, OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 24 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Conjunto SFP/SPOG/SES n\u00ba 01/2021\n",
   "Ref.: Requerimentos n\u00ba 446, 449 e 470/2021 -\u2014 CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, reportamo-nos aos requerimentos\n",
   "n\u00ba 446, 449 e 470/2021, enviados atrav\u00e9s dos Of\u00edcios n\u00ba 677,\n",
   "836 e 1057/2021 -\u2014 CPI Pandemia, por meio dos quais o i.\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o solicita informa\u00e7\u00f5es ao Estado de S\u00e3o\n",
   "Paulo.\n",
   "\n",
   "Para tanto, esclarecemos que, nos exatos termos do\n",
   "Parecer n\u00ba 233/2021/NASSET/ADVOSF e da Nota Informativa n\u00ba\n",
   "2.800/2021/Consultoria Legislativa do Senado Federal, os\n",
   "documentos relativos \u00e0s informa\u00e7\u00f5es solicitadas foram\n",
   "remetidos \u00e0 Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, por\n",
   "interm\u00e9dio do Of\u00edcio ATG GG. JD. n\u00ba. 12/2021, que, por sua\n",
   "vez, encaminhou o Of\u00edcio GS n\u00ba. 1.368/2021, em 19 de maio do\n",
   "corrente ano, em resposta aos requerimentos n\u00ba 139, 342, 154\n",
   "e 194/2021.\n",
   "\n",
   "Em complementa\u00e7\u00e3o, as solicita\u00e7\u00f5es em pauta foram\n",
   "submetidas \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o dos Departamentos e Coordenadorias\n",
   "respons\u00e1veis, tendo cada Pasta encaminhado a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "suplementar que entendeu pertinente ao atendimento da\n",
   "demanda, por meio do link:\n",
   "https://governosp.sharepoint.com/:f:/r/sites/SECGOVERNO-GT-\n",
   "CPIPANDEMIA-Comunicaoexterna-\n",
   "federal/Shared%20Documents/Comunica%C3$A78C3%A30%20externas\n",
   "20-%20federal/Respostas20Reqg.%20446,%20449%20e%20470-\n",
   "2021$20CPI-PANDEMIA?csf=l &web=1&e=7FlSml.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\n",
   "SECRETARIA DA FAZENDA E PLANEJAMENTO\n",
   "SECRETARIA DE PROJETOS, OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Cabe mencionar que a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da\n",
   "gest\u00e3o da pandemia no \u00e2mbito do Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 p\u00fablica\n",
   "e os respectivos dados de desembolso financeiro encontram-\n",
   "se dispon\u00edveis link:\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   "De mais a mais, os dados referentes aos recursos\n",
   "federais repassados ao Estado de S\u00e3o Paulo para a exclusiva\n",
   "finalidade de enfrentamento \u00e0 Covid-19 no \u00e2mbito da sa\u00fade\n",
   "encontram-se dispon\u00edveis nos portais eletr\u00f4nicos federais do\n",
   "Fundo Nacional de Sa\u00fade\n",
   "consultafns.saude.gov.br/f/consolidada) e do Tesouro\n",
   "Nacional (www.tesourotransparente.gov.br/).\n",
   "\n",
   "Sendo o que nos cabia para o momento, colocamo-nos\n",
   "\u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se fizerem\n",
   "necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Ao ensejo, apresentamos protestos de estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Respondendo pelo Expediente da! Secretaria de Projetos,\n",
   "Or\u00e7amento e Gest\u00e3o\n",
   "\n",
   "JEANCARLO GORINCHTEYN\n",
   "Secr: rio de Estado da Sa\u00fad\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "JO\u00c3O DORIA\n",
   "\n",
   "DD. Governador do Estado de S\u00e3o Paulo\n",
   "S\u00c3O PAULO-SP\n",
   "\f"
  ],
  "id": 453,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/6178d8f3-9d11-45de-bfe1-f2c4f8c70ae0"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "OF/GAB/PGE N. 103/2021 Vit\u00f3ria (ES), 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "COCETI | Anexo IH, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | Bras\u00edlia DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimentos n. 194/2021 (Of\u00edcio n. 477/2021).\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "1. Cumprimentando-o com distin\u00e7\u00e3o, tenho a honra de encaminhar a essa\n",
   "\n",
   "respeitada Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (\u201cCPI da Pandemia\u201d) a integralidade das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos requisitados por meio dos requerimentos acima referenciados.\n",
   "2. Diante da celeuma causada pela amplitude dos documentos requisitados,\n",
   "\u00e9 prudente refor\u00e7ar \u2014 na linha daquilo que j\u00e1 foi sedimentado no Parecer n. 233/2021, da\n",
   "Advocacia do Senado Federal, e na Nota Informativa n. 2.800/2021, da Consultoria\n",
   "Legislativa do Senado Federal \u2014, que os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d, em rela\u00e7\u00e3o aos\n",
   "Estados e Munic\u00edpios, t\u00eam por objeto, exclusivamente, a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia, de\n",
   "maneira que com tal finalidade devem ser utilizados os documentos ora disponibilizados,\n",
   "sob pena de grave ofensa \u00e0 autonomia dos demais entes subnacionais (art. 18 da CR/88).\n",
   "3. Esclare\u00e7o, por oportuno, que, em virtude do grande volume de\n",
   "documentos digitalizados, o que gerou arquivos eletr\u00f4nicos grandes demais para serem\n",
   "compartilhados diretamente por correspond\u00eancia eletr\u00f4nica (e-mail), optou-se por seu\n",
   "encaminhamento tamb\u00e9m pelo Google Drive (acess\u00edvel pelos links abaixo discriminados).\n",
   "4. Tecida essa breve explana\u00e7\u00e3o, e j\u00e1 avan\u00e7ando sobre o primeiro ponto de\n",
   "indaga\u00e7\u00e3o (protocolos medicamentosos), calha salientar que a Secretaria de Estado da\n",
   "Sa\u00fade (SESA), desde o in\u00edcio da pandemia, vem orientando as unidades hospitalares a\n",
   "respeito do tratamento de pacientes com Covid-19 por meio de of\u00edcios enviados em\n",
   "per\u00edodos diferentes da pandemia e divulga\u00e7\u00e3o de notas t\u00e9cnicas com recomenda\u00e7\u00f5es\n",
   "baseadas em estudos cient\u00edficos atualizados e em conson\u00e2ncia com as orienta\u00e7\u00f5es\n",
   "expedidas pelas sociedades das especialidades m\u00e9dicas (doc. 02).\n",
   "\n",
   "5. Referidas notas t\u00e9cnicas s\u00e3o de dom\u00ednio p\u00fablico, podendo ser acessadas\n",
   "no site da SESA: https://saude.es.gov.br/coronavirus notas tecnicas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "hora da Penha, 15 Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Ceg\n",
   "br \u2014 We http://www\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "29057-550\n",
   "ov.br\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u2014 e-mail\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "6. Sobreleva anotar, neste passo, que, ao lado da orienta\u00e7\u00e3o geral\n",
   "preconizada pela SESA, via notas t\u00e9cnicas e of\u00edcios, algumas unidades que lhe s\u00e3o\n",
   "vinculadas (discriminadas no doc. 03) institu\u00edram protocolos pr\u00f3prios para orienta\u00e7\u00e3o de\n",
   "sua equipe assistencial, encontrando-se tais documentos dispon\u00edveis no seguinte link\n",
   "https://drive.google.com/drive/folders/14kfKdku Xw5yBlegJYyYCYRvOLR2bo9c?usp=s\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quanto aos medicamentos adquiridos, datas de aquisi\u00e7\u00f5es e quantidades\n",
   "adquiridas pelo Poder P\u00fablico (itens 02, 03 e 04 do requerimento em tela), segue em anexo\n",
   "manifesta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Subsecretaria de Estado de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade (SSAS) que cont\u00e9m o\n",
   "detalhamento de todas es: informa\u00e7\u00f5es (doc. 03). As respectivas notas fiscais dos\n",
   "medicamentos adquiridos para tratamento de pacientes com covid-19 (item 05 do\n",
   "requerimento em tela), por sua vez, est\u00e3o dispon\u00edveis no mesmo link acima mencionado.\n",
   "8. Por derradeiro, sobre o percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento\n",
   "utilizado, considerando o percentual de pacientes tratados e recuperados (item 06 do\n",
   "requerimento em tela), esclarece a SESA que a \u201cEfic\u00e1cia\u201d \u00e9 um termo que se refere \u00e0\n",
   "capacidade de um medicamento, na dose recomendada, em produzir efeitos ben\u00e9ficos em\n",
   "circunst\u00e2ncias ideais, como nos ensaios cl\u00ednicos randomizados. A efic\u00e1cia \u00e9 ent\u00e3o medida\n",
   "pela avalia\u00e7\u00e3o dos resultados cl\u00ednicos e estat\u00edsticos do ensaio cl\u00ednico. Portanto, em um\n",
   "ambiente n\u00e3o controlado como os hospitais, onde os pacientes passam por diversos tipos\n",
   "de tratamentos e interven\u00e7\u00e3o, esse tipo de correla\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel\u201d (doc. 02).\n",
   "\n",
   "9. Por essa exata raz\u00e3o, \u201ccada unidade forneceu a informa\u00e7\u00e3o a respeito da\n",
   "efetividade do protocolo de tratamento utilizado com pacientes com Covid-19, sendo que\n",
   "essa efetividade engloba tanto o tratamento medicamentoso quanto os procedimentos\n",
   "relacionados ao manejo desses pacientes, por exemplo: intuba\u00e7\u00e3o precoce, hemodi\u00e1lise,\n",
   "entre outros\u201d (doc. 02).\n",
   "\n",
   "10. Os resultados da taxa de melhora dos pacientes de cada unidade est\u00e3o\n",
   "relacionados nos anexos de cada unidade hospitalar, dispon\u00edveis no mesmo link do Google\n",
   "Drive referido no item 06 supra.\n",
   "\n",
   "11. Aproveitando o ensejo, cumpre salientar que, no \u00e2mbito do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo, a pandemia vem sendo enfrentada de maneira t\u00e9cnica e cientifica, guiando-\n",
   "se a Administra\u00e7\u00e3o Estadual por uma pol\u00edtica de mapeamento de risco que tem por\n",
   "escopo estabelecer medidas qualificadas de enfrentamento aos graves efeitos da crise\n",
   "sanit\u00e1ria e social que assola a humanidade, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o preconizada pelo\n",
   "Decreto Estadual n. 4.636-R, de 19 de abril de 2020!.\n",
   "\n",
   "12. Trata-se de pol\u00edtica que est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a orienta\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), quando divulgou o Boletim Epidemiol\u00f3gico n. 11 \u2014 COE\n",
   "Coronav\u00edrus, de 17 de abril de 20202, propondo diretrizes para a avalia\u00e7\u00e3o do risco em\n",
   "sa\u00fade p\u00fablica, com o prop\u00f3sito de auxiliar quem for tomar decis\u00e3o, para que a tome com\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em https://coronavirus.es.gov.br/Media/Coronavirus/Legislacao/Decreto%204636-R.pdf\n",
   "on\u00edvel em: https://www saude.gov br/images/pdf/2020/April/18/2020-04-17---BE1 |--Boletim-do-COE-\n",
   "21h.pdf.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "nhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "5 il: pejO ov.br \u2014 Website: http:/Awww.p: br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "       \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "base em um m\u00ednimo de coer\u00eancia t\u00e9cnica, mediante a implementa\u00e7\u00e3o de medidas de sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica proporcionais e restritas aos riscos de cada momento.\n",
   "\n",
   "13. Como se v\u00ea, o mapeamento de risco orienta-se pelo estabelecimento de\n",
   "crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos para o enquadramento de cada munic\u00edpio capixaba em um n\u00edvel\n",
   "de risco, entre baixo, moderado, alto e extremo, em car\u00e1ter crescente de gravidade, com\n",
   "indica\u00e7\u00e3o das medidas qualificadas e a\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser executadas pelo Estado e pelos\n",
   "Munic\u00edpios em cada n\u00edvel, segundo uma matriz de risco erigida a partir dos fatores amea\u00e7a\n",
   "e vulnerabilidade. \u00c9 n\u00edtido, portanto, o seu vi\u00e9s t\u00e9cnico-cient\u00edfico, m\u00e1xime porque balizada\n",
   "pelas orienta\u00e7\u00f5es divulgadas nos Boletins Epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS),\n",
   "que exerce a defini\u00e7\u00e3o e a coordena\u00e7\u00e3o nacional do sistema de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica e\n",
   "sanit\u00e1ria (art. 16, inciso HI, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n. 8.080/1990).\n",
   "\n",
   "14. A maneira t\u00e9cnica e transparente com que o Governo do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo vem conduzindo a crise sanit\u00e1ria em seu territ\u00f3rio lhe garantiu a primeira\n",
   "posi\u00e7\u00e3o nos rankings sistematizados pelas Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais (ONG)\n",
   "Open Knowledge Brasil (OKBR) e Transpar\u00eancia Internacional Brasil, sendo reconhecido,\n",
   "nacionalmente, como o mais transparente na divulga\u00e7\u00e3o dos dados referentes \u00e0 covid-19.\n",
   "15. O Estado do Esp\u00edrito Santo figura tamb\u00e9m na lideran\u00e7a do ranking de\n",
   "boas pr\u00e1ticas no combate \u00e0 covid-19, divulgado pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica (CLP) e,\n",
   "no \u00faltimo m\u00eas, foi reconhecido pela Controladoria Geral da Uni\u00e3o (CGU) como primeiro\n",
   "estado em transpar\u00eancia no pa\u00eds, ao lado de Cear\u00e1 e Minas Gerais, na Escala Brasil\n",
   "Transparente 360\u00ba.\n",
   "\n",
   "16. Todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre os atos praticados pela\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo para fazer frente aos nefastos efeitos da\n",
   "pandemia, inclusive sobre a vacina\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o, est\u00e3o dispon\u00edveis no site\n",
   "eletr\u00f4nico https://coronavirus.es.gov.br, cuja completude e integridade lhe garantiu a\n",
   "posi\u00e7\u00e3o honrosa mencionada anteriormente, isto \u00e9, de mais transparente do Brasil.\n",
   "\n",
   "17. Por fim, e n\u00e3o menos importante, \u00e9 indispens\u00e1vel deixar registrado que\n",
   "os dados ora compartilhados podem estar gravados pelo dever de sigilo, cabendo aos\n",
   "membros da CPI da Pandemia assegurar a preserva\u00e7\u00e3o de sua sigilosidade, na forma do art.\n",
   "25, 8 2\u00ba, da Lein. 12.527/2011 c/c art. 198, $ 2\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.\n",
   "\n",
   "18. Na expectativa de ter atendido, com fidedignidade, os comandos\n",
   "exarados no bojo do of\u00edcio em refer\u00eancia, ao tempo em que renovo protesto de elevada\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa honrada CPI da Pandemia para\n",
   "eventuais novos esclarecimentos ou complementos que, no entender de seus ilustres\n",
   "membros, se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER Assinado de forma cial por JASSON\n",
   "HENER AMARAL.O4268074250\n",
   "\n",
   "AMARAL:;04368074750. Dades:202105.19 145623 0300\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "a Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "5145 \u2014 e-mail q ov.br \u2014 Websi ov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\f"
  ],
  "id": 454,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1b92fbd9-9082-4152-879e-73dd67b5c7c6"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "OF/GAB/PGE N.111/2021 Vit\u00f3ria (ES), 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | Bras\u00edlia DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimento n. 448/2021 (Of\u00edcio n. 776/2021).\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "1. Cumprimentando-o com distin\u00e7\u00e3o, tenho a honra de me dirigir a essa\n",
   "\n",
   "respeitada Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (\u201cCPI da Pandemia\u201d) para, em aten\u00e7\u00e3o ao\n",
   "requerimento em refer\u00eancia, que versa sobre \u201caquisi\u00e7\u00e3o direta e aplica\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos\n",
   "para a detec\u00e7\u00e3o de covid-19\u201d, encaminhar a integralidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos\n",
   "requisitados, os quais se encontram consolidados no Of\u00edcio SESA/GS n. 665/2021 (doc. 02),\n",
   "Anexo I (doc. 03: especifica\u00e7\u00e3o dos testes adquiridos, quantidade, valor unit\u00e1rio pago e datas\n",
   "de entrega) e Anexo II (doc. 04: aplica\u00e7\u00e3o dos testes).\n",
   "\n",
   "2. Seguem anexas tamb\u00e9m as notas fiscais, ordem banc\u00e1ria or\u00e7amentaria e nota\n",
   "de liquida\u00e7\u00e3o (doc. 04 e doc. 05).\n",
   "3. Diante da celeuma causada pela amplitude dos documentos requisitados, \u00e9\n",
   "\n",
   "prudente refor\u00e7ar \u2014 na linha daquilo que j\u00e1 foi sedimentado no Parecer n. 233/2021, da\n",
   "Advocacia do Senado Federal, e na Nota Informativa n. 2.800/2021, da Consultoria Legislativa\n",
   "do Senado Federal \u2014, que os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d, em rela\u00e7\u00e3o aos Estados e\n",
   "Munic\u00edpios, t\u00eam por objeto, exclusivamente, a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos repassados pela Uni\u00e3o\n",
   "para aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia, de maneira que com tal\n",
   "finalidade devem ser utilizados os documentos ora disponibilizados, sob pena de grave ofensa\n",
   "\u00e0 autonomia dos demais entes subnacionais (art. 18 da CR/88).\n",
   "\n",
   "4. Aproveitando o ensejo, cumpre salientar que, no \u00e2mbito do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo, a pandemia vem sendo enfrentada de maneira t\u00e9cnica e cientifica, guiando-se a\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o Estadual por uma pol\u00edtica de mapeamento de risco que tem por escopo\n",
   "estabelecer medidas qualificadas de enfrentamento aos graves efeitos da crise sanit\u00e1ria e social\n",
   "que assola a humanidade, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o preconizada pelo Decreto Estadual n.\n",
   "4.636-R, de 19 de abril de 2020.\n",
   "\n",
   "5. Trata-se de pol\u00edtica que est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a orienta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio\n",
   "da Sa\u00fade (MS), quando divulgou o Boletim Epidemiol\u00f3gico n. 11 \u2014 COE Coronav\u00edrus, de 17\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em https://coronavirus.es.gov.br/Media/Coronavirus/Legislacao/Decreto%204636-R.pdf\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Senhor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "de abril de 2020?, propondo diretrizes para a avalia\u00e7\u00e3o do risco em sa\u00fade p\u00fablica, com o\n",
   "prop\u00f3sito de auxiliar quem for tomar decis\u00e3o, para que a tome com base em um m\u00ednimo de\n",
   "coer\u00eancia t\u00e9cnica, mediante a implementa\u00e7\u00e3o de medidas de sa\u00fade p\u00fablica proporcionais e\n",
   "restritas aos riscos de cada momento.\n",
   "6. Como se v\u00ea, o mapeamento de risco orienta-se pelo estabelecimento de\n",
   "crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos para o enquadramento de cada munic\u00edpio capixaba em um n\u00edvel de\n",
   "risco, entre baixo, moderado, alto e extremo, em car\u00e1ter crescente de gravidade, com indica\u00e7\u00e3o\n",
   "das medidas qualificadas e a\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser executadas pelo Estado e pelos Munic\u00edpios\n",
   "em cada n\u00edvel, segundo uma matriz de risco erigida a partir dos fatores amea\u00e7a e\n",
   "vulnerabilidade. \u00c9 n\u00edtido, portanto, o seu vi\u00e9s t\u00e9cnico-cient\u00edfico, m\u00e1xime porque balizada pelas\n",
   "orienta\u00e7\u00f5es divulgadas nos Boletins Epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), que exerce\n",
   "a defini\u00e7\u00e3o e a coordena\u00e7\u00e3o nacional do sistema de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica e sanit\u00e1ria (art.\n",
   "16, inciso II, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n. 8.080/1990).\n",
   "7. A maneira t\u00e9cnica e transparente com que o Governo do Estado do Esp\u00edrito\n",
   "Santo vem conduzindo a crise sanit\u00e1ria em seu territ\u00f3rio lhe garantiu a primeira posi\u00e7\u00e3o nos\n",
   "rankings sistematizados pelas Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais (ONG) Open Knowledge\n",
   "Brasil (OKBR) e Transpar\u00eancia Internacional Brasil, sendo reconhecido, nacionalmente, como\n",
   "o mais transparente na divulga\u00e7\u00e3o dos dados referentes \u00e0 covid-19.\n",
   "8. O Estado do Esp\u00edrito Santo figura tamb\u00e9m na lideran\u00e7a do ranking de boas\n",
   "pr\u00e1ticas no combate \u00e0 covid-19, divulgado pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica (CLP) e, no\n",
   "\u00faltimo m\u00eas, foi reconhecido pela Controladoria Geral da Uni\u00e3o (CGU), como primeiro estado\n",
   "em transpar\u00eancia no pa\u00eds, ao lado de Cear\u00e1 e Minas Gerais, na Escala Brasil Transparente\n",
   "360\u00ba.\n",
   "9. Todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre os atos praticados pela\n",
   "A dministra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo para fazer frente aos nefastos efeitos da pandemia,\n",
   "inclusive sobre a vacina\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o, est\u00e3o dispon\u00edveis no site eletr\u00f4nico\n",
   "https://coronavirus.es.gov.br, cuja completude e integridade lhe garantiu a posi\u00e7\u00e3o honrosa\n",
   "mencionada anteriormente, isto \u00e9, de mais transparente do Brasil.\n",
   "10. Na expectativa de ter atendido com fidedignidade os comandos exarados no\n",
   "bojo dos of\u00edcios acima referenciados, ao tempo em que renovo protesto de elevada estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa honrada CPI para eventuais novos esclarecimentos\n",
   "ou complementos que, no entender de seus ilustres membros, se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER assinado deforma dgtatpor\n",
   "AMARAL:043680747 ApsnaLoneso\n",
   "\n",
   "amasaLota\u00e7sozanso\n",
   "so Dados: 20210524 1715450200\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ispon\u00edvel em: https://www.saude.gov br/images/pdf/2020/April/18/2020-04-17---BE1 1 ---Boletim-do-COE-\n",
   "21h.pdf.\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "Tel: (27) 3636-5145 \u2014 e-mail: pej(d) v.br \u2014 Website: http:/N ov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\f"
  ],
  "id": 455,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/edd78290-c488-4614-9c90-3dbd0b4a8189"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 665/2021\n",
   "\n",
   "Vit\u00f3ria/ES, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, DE\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 448/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 776/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, que trata sobre o\n",
   "Requerimento n\u00ba 448/2021, para apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil, solicitando\n",
   "informa\u00e7\u00f5es acerca da aquisi\u00e7\u00e3o direta e aplica\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos para a\n",
   "detec\u00e7\u00e3o de Covid-19, esclarecemos que at\u00e9 a presente data, o Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo tem trabalhado com dois tipos de testes r\u00e1pidos para diagn\u00f3stico\n",
   "do SARS COV-2 (Covid-19):\n",
   "\n",
   "e teste sorol\u00f3gico, popularmente chamado de \u201cteste de ponta de dedo\u201d,\n",
   "diagn\u00f3stico por meio do exame de sangue; e\n",
   "\n",
   "e teste de captura de ant\u00edgeno com a metodologia de coleta de swab nasal\n",
   "ou orofaringe.\n",
   "\n",
   "Para um maior entendimento dos objetivos do uso dos testes r\u00e1pidos, no caso\n",
   "do inqu\u00e9rito escolar tiveram a finalidade de identificar o percentual de pessoas\n",
   "na comunidade escolar (alunos e trabalhadores da educa\u00e7\u00e3o) no estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo que j\u00e1 tiveram contato com o novo coronavirus e descrever o perfil\n",
   "demogr\u00e1fico. Essa pesquisa teve por intuito conhecer como a Covid-19 se\n",
   "manifesta nessa popula\u00e7\u00e3o e como poderia contribuir na tomada de decis\u00f5es\n",
   "com o conhecimento por ela produzido. A estrat\u00e9gia de testagem com ant\u00edgeno\n",
   "tem se demonstrado bastante eficaz, uma vez que o fato identificar\n",
   "rapidamente o paciente positivo facilita a realiza\u00e7\u00e3o do isolam\n",
   "dos contatos domiciliares.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 - Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 - Vit\u00e1ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m das estrat\u00e9gias de controle do coronav\u00edrus no Esp\u00edrito Santo, por meio de\n",
   "uso de testes r\u00e1pidos, trabalhamos com o exame de PCR feito pelo Laborat\u00f3rio\n",
   "Central de Sa\u00fade P\u00fablica do Espirito Santo (LACEN-ES). Sendo a refer\u00eancia\n",
   "estadual na vigil\u00e2ncia laboratorial da Influenza e do V\u00edrus Sincicial Respirat\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "Os exames realizados servem como guia no tratamento cl\u00ednico dos pacientes e\n",
   "s\u00e3o imprescind\u00edveis no processo de identifica\u00e7\u00e3o de novos subtipos de Influenza\n",
   "potencialmente pand\u00eamicos, de variantes resistentes aos antivirais. Esses\n",
   "exames tamb\u00e9m auxiliam os estudos da Fiocruz \u2014 refer\u00eancia nacional em v\u00edrus\n",
   "respirat\u00f3rios \u2014 e tem por objetivo avaliar a adequa\u00e7\u00e3o da cepa da vacina \u00e0s\n",
   "linhagens circulantes desse v\u00edrus. O LACEN atende aos servi\u00e7os de sa\u00fade\n",
   "(hospitais p\u00fablicos e privados, postos de sa\u00fade, unidades de sa\u00fade, pronto\n",
   "atendimentos, entre outros) de todo o Estado do Espirito Santo, e recebe\n",
   "amostras biol\u00f3gicas de pacientes com suspeitas de infec\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria viral.\n",
   "Iniciando com a coleta da amostra nas vias respirat\u00f3rias do paciente, realizada\n",
   "mediante swab nasal ou por meio de aspira\u00e7\u00e3o, ou lavagem das vias a\u00e9reas\n",
   "inferiores, assim a amostra \u00e9 encaminhada ao LACEN.\n",
   "\n",
   "Seguem anexos:\n",
   "Anexo |: Especifica\u00e7\u00e3o dos testes adquiridos, quantidade, valor unit\u00e1rio pago e\n",
   "datas de entrega.\n",
   "\n",
   "Anexo Il: Aplica\u00e7\u00e3o dos testes\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para manifestar votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "DE MEDEIROS\n",
   "\u00e1rio d\u00e9 Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "NIOR\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\f"
  ],
  "id": 455,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/eaa189f4-84a8-4a4d-86da-afcee33211f9"
 },
 {
  "txt": [
   "AO GS\n",
   "\n",
   "Em resposta ao of\u00edcio da CPI COVID N\u00ba 776/2021, requerimento de informa\u00e7\u00f5es N\u00ba 448/2021\n",
   "sobre aquisi\u00e7\u00e3o direta de teste r\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o de Covid-19 concernente \u00e0 CPICOVID.\n",
   "Encaminho as seguintes informa\u00e7\u00f5es .\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO x\n",
   "DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade \u201cs\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N.Processo N. Nota Tipo Valor Quant. Data\n",
   "Fiscal Entrega\n",
   "Unit\u00e1rio\n",
   "2020-JDKT9 | 6232 Teste r\u00e1pido qualitativo | R$ 98,00 | 40.000 25/05/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "para deteccao de anticorpos\n",
   "igg e igm anti-covid19;\n",
   "produto: teste rapido\n",
   "qualitatitvo para deteccao\n",
   "de anticorpos igg e igm da\n",
   "s\u00edndrome respiratoria\n",
   "aguda grave por\n",
   "coronavirus 2 (sars-cov-2),\n",
   "pela metodologia de\n",
   "imunocromatografia;\n",
   "\n",
   "leitura de resultado: ate 15\n",
   "minutos; amostras: sangue\n",
   "total, soro ou plasma\n",
   "\n",
   "humano.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2021-2XC3LX - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL 21/05/2021 16:29 P\u00c1GINA 1/3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f1%,\n",
   "\u00c0\n",
   "GOVERNO DO ESTADO ,Npo\n",
   "DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade 48) TA\n",
   "ei\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N.Processo N. Nota Tipo Valor Quant. Data\n",
   "Fiscal Entrega\n",
   "Unit\u00e1rio\n",
   "2020-SF2R] | 2981 Teste imunocromatogr\u00e1fico | R$ 28,12 | 250.0000 | 30.000\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de fluxo lateral para\n",
   "detec\u00e7\u00e3o qualitativa de\n",
   "ant\u00edgenos espec\u00edficos do\n",
   "sars-cov-2 em amostras de\n",
   "material nasofar\u00edngeo e/ou\n",
   "orofar\u00edngeo. o teste dever\u00e1\n",
   "diagnosticar a presen\u00e7a do\n",
   "novo coronav\u00edrus atrav\u00e9s da\n",
   "detec\u00e7\u00e3o de ant\u00edgenos virais\n",
   "espec\u00edficos de diferentes\n",
   "regi\u00f5es do v\u00edrus sars-cov-2.\n",
   "o teste deve apresentar\n",
   "sensibilidade > 95 e\n",
   "especificidade > 99% para\n",
   "diagnosticar a infec\u00e7\u00e3o por\n",
   "sars-cov-2. o resultado\n",
   "dever\u00e1 ser visualizado em\n",
   "\n",
   "at\u00e9 20 minutos.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "19/03/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "30.000\n",
   "\n",
   "25/03/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "189.800\n",
   "\n",
   "10/04/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Vitoria,21 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "ORLEI AMARAL CARDOSO\n",
   "Gerente de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "LUIZ CARLOS REBLIN\n",
   "\n",
   "Subsecret\u00e1rio de Estado de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "2021-2XC3LX - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL 21/05/2021 16:29 P\u00c1GINA?2/3\n",
   "\fASSINATURAS (2)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento original assinado eletronicamente, conforme MP 2200-2/2001, art 10, 8 2\u00ba, por:\n",
   "\n",
   "LUIZ CARLOS REBLIN ORLEI AMARAL CARDOSO\n",
   "SUBSECRETARIO ESTADO QCE-01 GERENTE QCE-03\n",
   "SESA - 79023900007 SESA - GEVS\n",
   "assinado em 21/05/2021 16:38:37 -03:00 assinado em 21/05/2021 16:39:12 -03:00\n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00d5ES DO DOCUMENTO . o\n",
   "\n",
   "Documento capturado em 21/05/2021 16:39:12 (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA - UTC-3)\n",
   "\n",
   "por LUIZ CARLOS REBLIN (SUBSECRETARIO ESTADO QCE-01 - SESA - 79023900007)\n",
   "Valor Legal: ORIGINAL | Natureza: DOCUMENTO NATO-DIGITAL\n",
   "\n",
   "A disponibilidade do documento pode ser conferida pelo link: https://e-docs.es.gov.br/d/2021-2XC3LX\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2021-2XC3LX - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL 21/05/2021 16:29 P\u00c1GINA 3/3\n",
   "\f"
  ],
  "id": 455,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/de58015c-1b71-4e80-a469-5314447ed858"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF/SESA/GEVS/N\u00ba 34/2021\n",
   "\n",
   "Ao Sr. Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Em resposta ao oficio da CPI COVID N\u00ba 776/2021, requerimento de informa\u00e7\u00f5es N\u00ba\n",
   "448/2021 sobre aquisi\u00e7\u00e3o direta de teste r\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o de Covid-19\n",
   "concernente \u00e0 CPI COVID.\n",
   "\n",
   "Considerando o requerimento acerca da aquisi\u00e7\u00e3o direta e aplica\u00e7\u00e3o, por entes\n",
   "federados, de testes r\u00e1pidos para detec\u00e7\u00e3o de Covid-19, \u00e9 importante enfatizar que,\n",
   "at\u00e9 a presente data, o Estado do Esp\u00edrito Santo tem trabalhado com dois tipos de\n",
   "testes r\u00e1pidos para diagn\u00f3stico do SARS COV2, Covid-19. Salientamos o uso do teste\n",
   "sorol\u00f3gico, popularmente chamado de \u201cteste de ponta de dedo\u201d, diagn\u00f3stico por meio\n",
   "do exame de sangue e o teste de captura de ant\u00edgeno, com a metodologia de coleta de\n",
   "swab nasal ou orofaringe.\n",
   "\n",
   "Ressaltamos, ainda, que neste per\u00edodo de mais de um ano de pandemia de Covid-19 a\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Esp\u00edrito Santo tem trabalhado intensamente e\n",
   "elaborado diversas estrat\u00e9gias na tentativa de conter a transmiss\u00e3o do coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "No in\u00edcio da pandemia pouco se sabia sobe o coronav\u00edrus, as formas de transmiss\u00e3o e\n",
   "de diagn\u00f3stico, medidas de controle, preven\u00e7\u00e3o, etc. Podemos dizer que, no que\n",
   "concerne ao conhecimento sobre o comportamento da Covid-19 que temos at\u00e9 o\n",
   "momento, grande parte est\u00e1 relacionado \u00e0s estrat\u00e9gias de diagn\u00f3stico adotadas pelo\n",
   "Governo do Estado do Espirito Santo.\n",
   "\n",
   "Destarte, desde mar\u00e7o de 2020 at\u00e9 o presente momento a SESA/ES vem formulando\n",
   "v\u00e1rias estrat\u00e9gias com o objetivo de conter o avan\u00e7o da doen\u00e7a, dentre elas as 06\n",
   "etapas dos INQU\u00c9RITO SOROL\u00d3GICO COVID-19, com destaque para o inqu\u00e9rito\n",
   "domiciliar, inqu\u00e9rito na Comunidade Escolar; e tamb\u00e9m outras estrat\u00e9gias nas quais\n",
   "utilizam-se testes r\u00e1pidos em iniciativas tais como o Censo escolar e o Censo Ind\u00edgena,\n",
   "al\u00e9m dos inqu\u00e9ritos na Sa\u00fade Prisional e atendimento a surtos.\n",
   "\n",
   "Vale lembrar que a SESA/ES realizou a compra de 20.000 Kits de testes r\u00e1pidos\n",
   "(sorol\u00f3gico), que foram utilizados nos inqu\u00e9ritos, censos e demais atividades,\n",
   "conforme mencionado.\n",
   "\n",
   "Av. Marechal Mascarenhas de Moraes, 2025 - Bento Ferreira, Vit\u00f3ria/ES - 29050-625\n",
   "Telefones: (27) 3636- 8281\n",
   "www.saude.es.gov.br - gevsQsaude.es.gov.br\n",
   "\n",
   "P\u00c1GINA 1/5\n",
   "\n",
   "s\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2021-QDQ4MF - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL 21/05/2021\n",
   "\f   \n",
   "\n",
   "Ea\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Num per\u00edodo mais recente a partir de mar\u00e7o de 2021, adotamos a estrat\u00e9gia de\n",
   "testagem em massa na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria de todos os munic\u00edpios do estado do Esp\u00edrito\n",
   "Santo com o uso do Teste R\u00e1pido de Captura de Ant\u00edgenos, cujo resultado \u00e9 liberado\n",
   "num per\u00edodo de tempo entre 15 e 20 minutos, \u00e0 semelhan\u00e7a do teste sorol\u00f3gico;\n",
   "contudo, o Teste R\u00e1pido de Captura de Ant\u00edgenos \u00e9 feito por meio da coleta de swab\n",
   "nasal ou orofaringe.\n",
   "\n",
   "Ressaltamos que a SESA/ES realizou a compra de 250.000 testes de Captura de\n",
   "Ant\u00edgeno, que foram e distribu\u00eddos a todos os munic\u00edpios capixabas, conforme\n",
   "detalhamento nas notas fiscais em anexo.\n",
   "\n",
   "Para um maior entendimento dos objetivos do uso dos testes r\u00e1pidos no caso do\n",
   "inqu\u00e9rito escolar, este teve a finalidade de identificar o percentual de pessoas na\n",
   "comunidade escolar (alunos e trabalhadores da educa\u00e7\u00e3o) no estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "que j\u00e1 tiveram contato com o novo coronav\u00edrus e descrever-lhes o perfil demogr\u00e1fico.\n",
   "Essa pesquisa teve por intuito conhecer como a Covid-19 se manifesta nessa\n",
   "popula\u00e7\u00e3o e como poderia contribuir na tomada de decis\u00f5es com o conhecimento por\n",
   "ela produzido.\n",
   "\n",
   "A estrat\u00e9gia de testagem com ant\u00edgeno tem se demonstrado bastante eficaz, uma vez\n",
   "que o fato de ela identificar rapidamente o paciente positivo facilita a realiza\u00e7\u00e3o do\n",
   "isolamento e da testagem dos contatos domiciliares. Tal celeridade faz com que a\n",
   "cadeia de transmiss\u00e3o da doen\u00e7a seja interrompida, al\u00e9m de propiciar a oportunidade\n",
   "de cuidar do paciente em tempo h\u00e1bil e evitar interna\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o obstante as estrat\u00e9gias adotadas at\u00e9 o momento com o uso de teste r\u00e1pido, ainda\n",
   "h\u00e1 muito que se fazer a fim de se conter a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus. O que\n",
   "sabemos sobre ele est\u00e1 nos auxiliando sobremaneira nas estrat\u00e9gias de interven\u00e7\u00e3o;\n",
   "entretanto, em virtude do que a Covid vem nos apresentando \u2014 o surgimento de novas\n",
   "cepas, por exemplo - ainda precisaremos de muitos conhecimentos sobre a doen\u00e7a.\n",
   "Vivemos um cen\u00e1rio de muitas incertezas.\n",
   "\n",
   "Neste contexto, n\u00e3o podemos deixar de mencionar que, al\u00e9m das estrat\u00e9gias de\n",
   "controle do Coronav\u00edrus no Es, por meio de uso de testes r\u00e1pidos, trabalhamos com o\n",
   "exame de PCR feito pelo Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica do Esp\u00edrito Santo\n",
   "\n",
   "(LACEN-ES). Esse \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o de refer\u00eancia estadual na vigil\u00e2ncia laboratorial da\n",
   "\n",
   "Av. Marechal Mascarenhas de Moraes, 2025 - Bento Ferreira, Vit\u00f3ria/ES - 29050-625\n",
   "Telefones: (27) 3636- 8281\n",
   "www.saude.es.gov.br - gevsQsaude.es.gov.br\n",
   "\n",
   "P\u00c1GINA 2/5\n",
   "\n",
   "2021-QDQ4MF - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL 21/05/2021 12:01\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Influenza e do V\u00edrus Sincicial Respirat\u00f3rio. Os exames realizados servem como guia no\n",
   "tratamento cl\u00ednico dos pacientes e s\u00e3o imprescind\u00edveis no processo de identifica\u00e7\u00e3o de\n",
   "novos subtipos de Influenza potencialmente pand\u00eamicos, de variantes resistentes aos\n",
   "antivirais. Esses exames tamb\u00e9m auxiliam os estudos da Fiocruz \u2014 refer\u00eancia nacional\n",
   "em v\u00edrus respirat\u00f3rios \u2014 e tem por objetivo avaliar a adequa\u00e7\u00e3o da cepa da vacina \u00e0s\n",
   "linhagens circulantes desse v\u00edrus. Assim, diante dos objetivos institucionais do LACEN-\n",
   "ES e em conson\u00e2ncia com suas atividades final\u00edsticas, o laborat\u00f3rio \u00e9 o protagonista no\n",
   "\n",
   "diagn\u00f3stico de infec\u00e7\u00f5es pelo SARS-CoV-2 no Estado em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Biologia Molecular.\n",
   "\n",
   "O LACEN atende aos servi\u00e7os de sa\u00fade (hospitais p\u00fablicos e privados, postos de sa\u00fade,\n",
   "unidades de sa\u00fade, pronto atendimentos, entre outros) de todo o Estado do Esp\u00edrito\n",
   "Santo e recebe amostras biol\u00f3gicas de pacientes com suspeitas de infec\u00e7\u00e3o\n",
   "respirat\u00f3ria viral. O diagn\u00f3stico laboratorial desses v\u00edrus se inicia com a coleta da\n",
   "amostra nas vias respirat\u00f3rias do paciente, que \u00e9 realizada mediante swab nasal ou\n",
   "por meio de aspira\u00e7\u00e3o ou lavagem das vias a\u00e9reas inferiores. Ap\u00f3s a coleta, a amostra\n",
   "\n",
   "deve ser encaminhada ao LACEN, preferencialmente em at\u00e9 24 horas.\n",
   "\n",
   "Posto isso, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para maiores informa\u00e7\u00f5es e informamos que\n",
   "seguem no anexo os documentos referentes \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o dos testes r\u00e1pidos realizados\n",
   "\n",
   "com recursos do Governo do Estado do Esp\u00edrito Santo.\n",
   "Vit\u00f3ria, 20/05/2021.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "ORLEI AMARAL CARDOSO\n",
   "Gerente de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade/SESA\n",
   "\n",
   "LUIZ CARLOS REBLIN\n",
   "Subsecret\u00e1rio de Estado de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Av. Marechal Mascarenhas de Moraes, 2025 - Bento Ferreira, Vit\u00f3ria/ES - 29050-625\n",
   "Telefones: (27) 3636- 8281\n",
   "www.saude.es.gov.br - gevsQsaude.es.gov.br\n",
   "\n",
   "P\u00c1GINA 3/5\n",
   "\n",
   "2021-QDQ4MF - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL 21/05/2021 12:01\n",
   "\f   \n",
   "\n",
   "o\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Marechal Mascarenhas de Moraes, 2025 - Bento Ferreira, Vit\u00f3ria/ES - 29050-625\n",
   "Telefones: (27) 3636- 8281\n",
   "www.saude.es.gov.br - gevsQsaude.es.gov.br\n",
   "\n",
   "P\u00c1GINA 4/5\n",
   "\n",
   "2021-QDQ4MF - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL 21/05/2021 12:01\n",
   "\fASSINATURAS (2)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento original assinado eletronicamente, conforme MP 2200-2/2001, art 10, 8 2\u00ba, por:\n",
   "\n",
   "LUIZ CARLOS REBLIN ORLEI AMARAL CARDOSO\n",
   "SUBSECRETARIO ESTADO QCE-01 GERENTE QCE-03\n",
   "SESA - 79023900007 SESA - GEVS\n",
   "assinado em 21/05/2021 11:55:12 -03:00 assinado em 21/05/2021 12:01:38 -03:00\n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00d5ES DO DOCUMENTO . o\n",
   "\n",
   "Documento capturado em 21/05/2021 12:01:39 (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA - UTC-3)\n",
   "\n",
   "por LUIZ CARLOS REBLIN (SUBSECRETARIO ESTADO QCE-01 - SESA - 79023900007)\n",
   "Valor Legal: ORIGINAL | Natureza: DOCUMENTO NATO-DIGITAL\n",
   "\n",
   "A disponibilidade do documento pode ser conferida pelo link: https://e-docs.es.gov.br/d/2021-QDQ4MF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00c1GINA 5/5\n",
   "\n",
   "2021-ODQ4MF - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL 21/05/2021 12:01\n",
   "\f"
  ],
  "id": 455,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/5d6a80ca-0cac-4b06-9bfc-bad06794ac18"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "        \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201d IDENHIFICA\u00c7\u00c3O DO EMITENTE DA E \u201d\n",
   "\u20ac e ANF'\n",
   "Documento Auxiliar da Nota\n",
   "\u201d Fiscal Eletr\u00f4nica .\n",
   "Celer Biotecnologia S/A O ENTRADA h ! Po\n",
   "Rua Padre Eustaquio, 1133 - Subloja 11 1-SA\u00cdDA [CHAVE DE \u00c1CrSsO\n",
   "Carlos Prates - 30710-580\n",
   "Belo Hora RIO Fonolra 3134130814 N\u00ba. 009.006.2 3120 0504 8466 1300 0103 5500 1000 0U62 5211 2006 2329\n",
   "S\u00e9rie 001 Consulta de autenticidade no portal nacional da NF-e\n",
   "Folha 1/1 vrwey.nfe. fazenda. gov-briportal ou no site da Sefaz Autorizadora\n",
   "ATUREZA DA OPERA\u00c7\u00c3O \u201d PROTOCOLO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE DSO \u2014\n",
   "Venda de producao do estabelecimento que nao deva por ele tr n 131203676205738 - 18/05/2020 10:33:43\n",
   "ISCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL. INSCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL DO SUBST. TRIBUT. [EN\n",
   "0623111020036 . . o 04.846.613/0001-03\n",
   "ESTINAT\u00c1RIO / REMETENTE o . .\n",
   "OME / RAZ\u00c3O SOCIAL. [ES TDATA DA EMISS\u00c3O\n",
   "ECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE 27.080.605/0001-96 18/05/2020\n",
   "JDERE\u00c7O (BAIRRO/ DISTRITO E (DATA DA SA\u00cdDAENTRADA\n",
   "t JUDITH MARIA TOVAR VAREJAO, 225 ENSEADA DO SUA 29050-360 18/05/2020\n",
   "UNIC\u00cdFIO [5 [De FEAR TINSCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL TRORA Da SA\u00cdDAENTRAD +\n",
   "fila Velha | o s 2736363503 | J\n",
   "ATURA / DUPLI -\n",
   "um. AML\n",
   "ene. 25/05/2020 x\n",
   "alor R$ 3.920.000,00) 2\n",
   "\u00c1TCULO DO IMPOSTO . a 'g\u00a3\n",
   "EDecie bOTMS |VALORDOICMS [BASEDECALO KMS ST [VALOR DOICMS SURST [VTMP. IMPORTA\u00c7\u00c3O [V- ICMS UF REMET. ]VALORDOFEP VALOR DOPIS F TOTALRODL\u00c3S\n",
   "4.722.891,57 188.915,66) 0,09) 1,00 \u2014 0,09] 0,60; 0,00 82.320,00, 3,9200008\n",
   "BLORDOFRETE [VALOR DO SEGURO [DESCONTO [OUTRAS DESPESAS [VALOR TOTALIP! - [EMSUPDESE  jV.TOT TRIB, VALOR DA Cofins [YLT\u00d3TAI DA NOTA\n",
   "8,00] 0,00) 0,00) -D,00) 0,00) 509.600,00) 2,00 388.080. 00) 3.920.090;8\n",
   "RANSPORTADOR / VOLUMES TRANSPORTADOS \" 2\n",
   "OME/RAZ\u00c3O SOCIAL 'RETE POR CONTA (CODIGO ANTT PLACA DO VE\u00cdCULO (OF JENPI/CPF a\n",
   "(0) Emitente | 8\n",
   "DERE\u00c7O pe For [Ee ESTADUAL 8\n",
   "3\n",
   "UANTDADE [ESEC ps - NUMERA\u00c7\u00c3O | 7. fe ERUTO TrESTiGuICO\n",
   "2 M CAIXA \u00abCAIXA 543,350, E\n",
   "ADOS BOS PRODUTOS ! SERVI\u00c7OS . - \u2014 \u00c9\n",
   "migo rRODUTO] DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO / SERVI\u00c7O icuisa [otesr | cror [us | quant | Vit\u201d | Tosti. nem | e [a fia pal\n",
   "CSA TRQUID66 01 C- One Step COVID-2019 test 30021590 | 106 | 6105 | T | 40.000,0000] 980000 [4.722.891,57' 188.915,66 400 E\n",
   "PECPUFDest=5,00% pICMSUFDest=17,00% r \u00ed i : \u00c9\n",
   "p\u00cdCMSInterPart=100,00% vFCPUEDest=0,00 2co 9 E\n",
   "vICMSUF Dest=509.600,00 vICMSUFRemet=0,00 q\n",
   "nn - Tua nn mam am abr n\u00eauee A. \u2014 demon z\n",
   "iz\n",
   ", ia\n",
   "\u00ab\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00ed \u00e1\n",
   ". 5\n",
   "LE\n",
   "Zz\n",
   "- \u00e1\n",
   "| | 5\n",
   "a\n",
   "i <\n",
   "LE\n",
   "- | i o\n",
   "I o\n",
   "q\n",
   "| \u00f3\n",
   "S\n",
   "8\n",
   "- us\n",
   "; o\n",
   "g\n",
   "- q\n",
   "z\n",
   "j\n",
   "8\n",
   "&\n",
   "! 8\n",
   "8\n",
   "| &\n",
   "|\n",
   "I\n",
   "ADOS ADICIONAIS o - me\n",
   "WEORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES [RESERVADO AO FISCO - :\n",
   "OCAL DE ENTREGA : 27080605000196-Avenida Marechal Mascarenhas de Moraes, 2025 - Bento Ferreira Vitoria - ES\n",
   "1 Contribuinte: *** DIFAL DESTINO 13% R$ 509.600,00 ***DADOS BANCARIOS - BANCO DO BRASIL: AGENCIA: 1228-9\n",
   "CONTA 22.485-50RDEM DE FORNECIMENTO N 1032/2 REFERENTE A DISPENSA DE LICITACAO | CONTRATO N\n",
   "379/2020 ! PROCESSO N 2020-IDKT9Mercadoria sera ret jo armazem geral, estabelecido no cndereco Rodovia BR-381\n",
   "mao Dias, (889, Jardim das Alterosas | Secao, Betim - MG - CEP; 32670790, Inscricao Hstadual 06791 19130022 \u20ac CNPI\n",
   "5.613.403/0001-21,\n",
   "peso em 2505/2030 as Mi:40:12 o o Gerando am vemefisico\n",
   "https://www .siga.es.gov.br/sge/faces/priv/sgc/almoxarifado/RegistroEntradaPageFor... 26/05/2020\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "a,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ATESTO QUE: \u2014\n",
   "E Materlal foi recebido\n",
   "\n",
   "Servi\u00e7o foi Realizado\n",
   "Em soe T Ze\n",
   "TACENISESAES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "-\n",
   "a\n",
   "a\n",
   "E\n",
   "2\n",
   "\u00e1\n",
   "2\n",
   "8\n",
   "\u00e9s\n",
   "5\n",
   "&\n",
   "8\n",
   "a\n",
   "\u00f5\n",
   "8\n",
   "3\n",
   "&\n",
   "z\n",
   "\u00c9\n",
   "s\n",
   "&\n",
   "2\n",
   "\u00e3\n",
   "2\n",
   "\u00a3\n",
   "\u00e1\n",
   "<\n",
   "\u00e1\n",
   "&\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "z\n",
   "5\n",
   "z\n",
   "<\n",
   "a\n",
   "\n",
   "o\n",
   "S\n",
   "&\n",
   "8\n",
   "e\n",
   "2\n",
   "Er\n",
   "9\n",
   "g\n",
   "S\n",
   "2\n",
   "\u00f5\n",
   "&\n",
   "&\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "&\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   "Registar Estrada da Bens\n",
   "e\n",
   "te\n",
   "\n",
   "Registro da Entrada registrado com sucusto.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "-\" Informa\u00e7\u00f5es de Entrada\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00cd\n",
   "'\n",
   "|\n",
   "i\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| e\u00e9sgudo asso; pata cria\u00e7\u00e3o: a os ESSA AL |\n",
   "org\u00e3o: sesa - tacen EE situa\u00e7\u00e3o: Prizado |\n",
   "Tora Neta Fiat Aimonerifado: na Setoede  pemoxaniraDo |\n",
   "|| Dea de jato Total dos. 2,52 c09,0009 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fornecedor: CSLER BIOTECNOLOGIA SA |\n",
   "pio dl\n",
   "\n",
   "Lista de Documentos \u2014.\u2014\n",
   "Nenhum registco encontrado\n",
   "\n",
   "            \n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "   \n",
   "       \n",
   "  \n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Dara\n",
   "Fornecedor Setor\n",
   "Recenianente\n",
   "\n",
   "que\n",
   "Entrada\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "marta\n",
   "LASORATOREAL.\n",
   "\n",
   "f\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "hitps:/vwwsiga.es.gov.br/sge/faces/priv/sge/almoxarifado/RegisiroEntradaPageFor... 26/05/2020\n",
   "\n",
   "2020-BSHCJQ - E-DOCS - C\u00d3PIA AUTENTICADA ADMINISTRATIVAMENTE 29/05/2020 13:36 P\u00c1GINA3/4\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "CAPTURADO POR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RYCHARD OLIVEIRA SANTOS\n",
   "AGENTE DE SERVICO Il QC-06\n",
   "\n",
   "SESA - NADM-LACEN\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DATA DA CAPTURA | 29/05/2020 13:36:49 (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA - UTC-3)\n",
   "\n",
   "VALOR LEGAL C\u00d3PIA AUTENTICADA ADMINISTRATIVAMENTE\n",
   "\n",
   "NATUREZA DOCUMENTO DIGITALIZADO\n",
   "\n",
   "CONFER\u00caNCIA CONFERIDO COM DOCUMENTO ORIGINAL EM SUPORTE PAPEL.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A disponibilidade do documento pode ser conferida pelo link https://e-docs.es.gov.br/documento/registro/2020-BSHCJQ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Consulta via leitor de QR Code.\n",
   "\n",
   "2020-BSHCJO - E-DOCS - C\u00d3PIA AUTENTICADA ADMINISTRATIVAMENTE 29/05/2020 13:36 P\u00c1GINA4/4\n",
   "\f"
  ],
  "id": 455,
  "sub_id": 5,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/16150ff5-a541-4e3c-b0a2-4798f6228ef8"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "RECEBEMOS DE DIAGMASTER CIENTIFICA LTDA EPP\n",
   ")S PRODUTOS CONSTANTES DA NOTA FISCAL INDICADA AO LADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tdensifica\u00e7\u00e3o do Emitente\n",
   "\u00e0 AM JERONIMO VERVLOET - 148 - ANTONIO Dota Fiscar\n",
   "5 HONDRIO - VITORIA - ES - 2en7084 Mopas\u00e1pia\n",
   "a O - ENTRADA -\n",
   "a - sa\u00edna a is asis\n",
   "apr 9800 0% 3 4006 0029 8112 4088 151\n",
   "Teleton: (2rs0292121 e 2981 408 3927 SBUD 0472 SSUU AUDO CUZO 6112 085 1513\n",
   "Fax: A\n",
   "Email: S\u00c9RIE 1 FLA de1| Consulta de autenticidade nc percal nacional\n",
   "TESUREZA DE SEA = NF-E uuw. nte, Lazenda.gev. 1\n",
   "VENDA DE MERC. ADQUIRIDA OU RECEBIDA DE TERCEIROS\n",
   "TERTS ESTARAL TE EST TO TESFSTO CS ICIDIDAA = Sra\n",
   "082640254 ] a322798000173 a32210024438092 19/04/2021 15:30:59\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DESTINAT\u00c1RIO/REME TENTE\n",
   "TXO SOCIAL\n",
   "\n",
   "l SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "27.080.605/0001-8:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "R JUDITI MARIA TOVAR VAREJAO 225 \u2014 EDIFCOM2 PAVIMENTOS JENSEADA DO SUA\n",
   "EE Sm Tr TSC Tam |\n",
   "[VITORIA Es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DO IMPOSTO\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "DE CRINUDO EO O\n",
   "\n",
   "cos]\n",
   "\n",
   "socra STE POR Urina\n",
   "| 9 - Sem Free\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7.030.000,00\n",
   "\n",
   "7.030.000,00\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "6.619,407 o]\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "0,00 000 ]\n",
   "TRANSPORTADOR/VOLUMES TRANSPORTADOS\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "         \n",
   "\n",
   "maNEeTeTA VE TESEU\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "         \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1.000,00\n",
   "DADOS DO PRODUTO/ SERVI\u00c7OS\n",
   "ER SEZ2UOSU | UZ0 N Ea TOSDE| BASOUDOU| 1530 SEITA d00| 120] 000\n",
   "\n",
   "         \n",
   "\n",
   "le: OCOSIOO36A  Dt.Val: 0112)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "IUMASIS COVID-19AG(ANTIGENO) TESTE\n",
   "Num. LtfS\u00e9rie: COVGNPOOOS DI Val.; 11/06;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "s0u21590 | ane |5to2 | UM \u201c209] 702,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "500,06] 843.800,00] 143.412,00] 0,00] 1700] 0.00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ":|HUMASIS COVID-19AG(ANTIGENO) TESTE-F 282] gota\n",
   "Num LtiS\u00e9ric: COVGCMHODS Dt. Vai: 1a0gjz0z2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "v90 | \u20acD0 [5102 | UN 272) 70309] 1.906.9:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DO [1.906.536,00] 324 111,12] 0,00] 47,00] 0,09]\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ACOva-rO:jHUMA VID-I9AG(ANTISENO) TESTE-F\n",
   "Num. LbS\u00e9rie: COVGCMIGO? DE Val: OgmBiznz?\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "0021880 | emo [atc2 | UN 703,00 00/3.436.284 0584. 16488] 0,00] 1700] 04\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FINIDOS PRODUTOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00c1LCULO DO ISS\u00c7N\n",
   "TUSCRI\u00c7\u00c3O Mi:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SOIRZ DOS SENICOS\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE\n",
   "1002736 \u2014 COBRAR\n",
   "EMPENHO 202\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Transacao: 6186\n",
   "\n",
   "2021-X38X20 - E-DOCS - C\u00d3PIA AUTENTICADA ADMINISTRATIVAMENTE 23/04/2021 15:22 P\u00c1GINA 1/2\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00d5ES DO DOCUMENTO\n",
   "\n",
   "Documento capturado em 23/04/2021 15:22:57 (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA - UTC-3)\n",
   "\n",
   "por ORLEI AMARAL CARDOSO (GERENTE QCE-03 - SESA - GEVS)\n",
   "\n",
   "Valor Legal: C\u00d3PIA AUTENTICADA ADMINISTRATIVAMENTE | Natureza: DOCUMENTO DIGITALIZADO\n",
   "Confer\u00eancia: CONFERIDO COM DOCUMENTO ORIGINAL EM SUPORTE PAPEL.\n",
   "\n",
   "A disponibilidade do documento pode ser conferida pelo link: https://e-docs.es.gov.br/d/2021-X38X20\n",
   "\n",
   "2021-X38X20 - E-DOCS - C\u00d3PIA AUTENTICADA ADMINISTRATIVAMENTE 23/04/2021 15:22 P\u00c1GINA?2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 455,
  "sub_id": 6,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3135b1d6-8ab4-4517-9d92-4988192ea00b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Governo do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "Ordem Banc\u00e1ria Or\u00e7ament\u00e1ria\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TIPO 32\n",
   "\n",
   "Identifica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "UG Emitente N\u00famero do Data de Emiss\u00e3o\n",
   "Documento\n",
   "\n",
   "440901 - FES 20210B11405 04/05/21\n",
   "\n",
   "UG Liquidante Domic\u00edlio Banc\u00e1rio Origem\n",
   "\n",
   "440901 - FES 001 - 3665 - 0000055913 - SETOR\n",
   "PUBLICO (Conta D) - Conta D\n",
   "\n",
   "Favorecido Domic\u00edlio Banc\u00e1rio Destino\n",
   "\n",
   "09322796000173 - DIAGMASTER CIENTIFICA LTDA\n",
   "\n",
   "001 - 0021 - 38240X - PAGAR\n",
   "SOMENTE RECURSO FEDERAL - PAGAR\n",
   "NESTE CONTA - 2019\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Valor por Extenso\n",
   "Sete milh\u00f5es e trinta mil de reais,\n",
   "\n",
   "Valor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7.030.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Detalhamento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nota Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "Tipo de Despesa\n",
   "\n",
   "Nota de Empenho\n",
   "Credor\n",
   "\n",
   "Natureza\n",
   "\n",
   "Id. uso\n",
   "\n",
   "Fonte\n",
   "\n",
   "Detalhamento de Fonte\n",
   "Conv\u00eanio Recebido\n",
   "Conv\u00eanio Concedido\n",
   "Contrato\n",
   "\n",
   "Documento Fiscal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2021NLO5080\n",
   "\n",
   "2021NE02784\n",
   "\n",
   "09322796000173 - DIAGMASTER CIENTIFICA LTDA\n",
   "\n",
   "339030 - MATERIAL DE CONSUMO\n",
   "\n",
   "0 - RECURSOS N\u00c3O DESTINADOS \u00c0 CONTRAPARTIDA\n",
   "\n",
   "155 - BLOCO DE CUSTEIO DAS A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE - SUS \u2014 FEDERAL\n",
   "\n",
   "000001 - BLOCO DE CUSTEIO DAS A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE - SUS \u2014 FEDERAL (COVID-19)\n",
   "000000 - Conv\u00eanio n\u00e3o identificado\n",
   "\n",
   "000000 - Conv\u00eanio n\u00e3o identificado\n",
   "\n",
   "00000000 - Sem contrato\n",
   "\n",
   "23/03/2021 - 2981\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Domic\u00edlio Banc\u00e1rio Destino 001 - 0021 - 38240X - PAGAR SOMENTE RECURSO FEDERAL - PAGAR NESTE CONTA - 2019\n",
   "Processo 2020019793506\n",
   "itens\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tipo Patrimonial Sub-item da Despesa\n",
   "\n",
   "Opera\u00e7\u00e3o Patrimonial Tipo de Inscri\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Gen\u00e9rica\n",
   "\n",
   "Inscri\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica Valor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "35 - MATERIAL\n",
   "LABORATORIAL\n",
   "\n",
   "Material de Consumo\n",
   "\n",
   "Observa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "000000000 - N\u00e3o\n",
   "Informado\n",
   "\n",
   "179 - Pagamento da despesa empenhada e 00 - N\u00e3o Informado 7.030.000,00\n",
   "\n",
   "liquidada no Exerc\u00edcio Atual\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PAGTO DE DESPESA DA NOTA FISCAL N\u00ba 02981 & 283 despesas com aquisi\u00e7\u00e3o de TESTE IMUNOCROMATOGRAFICO PARA DETECCAO QUALITATIVA DE ANTIGENOS\n",
   "SARS-COV-2 EM AMOSTRAS DE ESFREGACO NAS OFARINGE, NO M\u00caS DEABRIL/2021 - CONTRATO N\u00ba 0029/2021 VIG\u00caNCIA AT\u00c9 23/03/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Informa\u00e7\u00f5es Adicionais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Status de Envio\n",
   "\n",
   "Enviado ao Banco\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2021-6VVPPH - E-DOCS - C\u00d3PIA SIMPLES 05/05/2021 17:55 P\u00c1GINA 1/2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00famero do Documento 2021RE00631\n",
   "Data de Emiss\u00e3o 04/05/21\n",
   "Data de Envio 04/05/21\n",
   "Tipo de Pagamento Normal\n",
   "N\u00famero do Documento 2021PD10344\n",
   "Data de Emiss\u00e3o 03/05/21\n",
   "Data de Programa\u00e7\u00e3o 04/05/21\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "03205535901 - N\u00c9SIO FERNANDES DE MEDEIROS JUNIOR\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SIGEF ES | sistema Integrado de Gest\u00e3o das Finan\u00e7as P\u00fablicas do Esp\u00edrito Santo / SEFAZ-ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "47938471704 - MARIA DE LOURDES SOARES\n",
   "Gestor Financeiro\n",
   "\n",
   "Emitido/contabilizado por Meryelen Rocha Gon\u00e7alves em 04/05/21 \u00e0s 16:43.\n",
   "\n",
   "Impresso por Luciano Santiago Uch\u00f4a em 05/05/21 \u00e0s 17:55,\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1/1\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00d5ES DO DOCUMENTO\n",
   "\n",
   "Documento capturado em 05/05/2021 17:55:40 (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA - UTC-3)\n",
   "\n",
   "por LUCIANO SANTIAGO UCHOA (CHEFE NUCLEO ESPECIAL QCE-04 - SESA - NEOF)\n",
   "Valor Legal: C\u00d3PIA SIMPLES | Natureza: DOCUMENTO NATO-DIGITAL\n",
   "\n",
   "A disponibilidade do documento pode ser conferida pelo link: https://e-docs.es.gov.br/d/2021-6VVPPH\n",
   "\n",
   "2021-6VVPPH - E-DOCS - C\u00d3PIA SIMPLES 05/05/2021 17:55 P\u00c1GINA? /2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 455,
  "sub_id": 7,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e38ec5d4-f9bd-4ffc-9c48-87d7a3714f2d"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Identifica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Governo do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "\n",
   "Nota de Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Unidade Gestora N\u00famero do Documento [Data de Emiss\u00e3o\n",
   "440901 - FES 2020NL05908 10/06/20\n",
   "Valor Bruto Valor L\u00edquido\n",
   "3.920.000,00) 3.920.000,00]\n",
   "Tipo de Altera\u00e7\u00e3o Documento [Status Complementar\n",
   "Alterado\n",
   "Passivo reconhecido \u00e9 Liquidado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Detalhamento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tipo de Contabi\n",
   "Nota de Empenho\n",
   "Credor\n",
   "\n",
   "a\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Programa de trabalho\n",
   "Microrregi\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Emenda Parlamentar\n",
   "Id. uso\n",
   "\n",
   "Fonte\n",
   "\n",
   "Detalhamento de Fonte\n",
   "\n",
   "Natureza\n",
   "Plano Or\u00e7ament\u00e1rio\n",
   "Conv\u00eanio Recebido\n",
   "\n",
   "Conv\u00eanio Concedido\n",
   "\n",
   "Reconhecer o passivo e liquidar\n",
   "\n",
   "2020NE03497\n",
   "\n",
   "04846613000103 - CELER BIOTECNOLOGIA S/A\n",
   "\n",
   "20.44.901.10.302. 0047. 4705 - ASSIST\u00caNCIA COMPLEMENTAR \u00c0 REDE P\u00daBLICA DE SA\u00daDE\n",
   "00 - ESTADO\n",
   "\n",
   "N\u00e3o informado\n",
   "\n",
   "0000 / E0000\n",
   "\n",
   "0- RECURSOS N\u00c3O DESTINADOS \u00c0 CONTRAPARTIDA\n",
   "\n",
   "155 - BLOCO DE CUSTEIO DAS A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE - SUS - FEDERAL\n",
   "\n",
   "000001 - BLOCO DE CUSTEIO DAS A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE - SUS \u2014 FEDERAL\n",
   "(COVID-19)\n",
   "\n",
   "339030 - MATERIAL DE CONSUMO\n",
   "\n",
   "001821 - Enfrentamento COVID-19\n",
   "000000 - Conv\u00eanio n\u00e3o identificado\n",
   "000000 - Conv\u00eanio n\u00e3o identificado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Contrato 00000000 - Sem contrato\n",
   "Processo 2020013300059\n",
   "Itens\n",
   "Tipo Patrimonial Sub-item da Opera\u00e7\u00e3o Tipo de Classifica\u00e7\u00e3o Valor\n",
   "Despesa Patrimonial Inscri\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica Complementar\n",
   "Gen\u00e9rica\n",
   "Material de Consumo 35-MATERIAL 172 - 00 - N\u00e3o 000000000 - 3.920.000,00\n",
   "\n",
   "LABORATORIAL\n",
   "\n",
   "Observa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Reconhecimento Informado N\u00e3o Informado\n",
   "da obriga\u00e7\u00e3o, com\n",
   "\n",
   "ingresso no\n",
   "\n",
   "almoxarifado -\n",
   "\n",
   "SEM CONTRATO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "LIQUIDA\u00c7\u00c3O DE DESPESA, A NF 6232 PE\u00c7A 4 57, COM AQUISI\u00c7\u00c3O DE TESTE R\u00c1PIDO RADIOCROMATOGR\u00c1FICO PARA DETEC\u00c7\u00c3O\n",
   "QUALITATIVA DE ANTICORPOS IGG/GM ANTI COVID-CONFORME SOLICITA\u00c7\u00c3O DO LACEN PE\u00c7A 460 E CI\u00caNCIA DO GERENTE DE\n",
   "\n",
   "VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE A PE\u00c7A \u201c62.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Emitente\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade Usu\u00e1rio\n",
   "03205535901 - N\u00c9SIO FERNANDES DE MEDEIROS JUNIOR Maria Izabete Coutinho Santos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Emitido contabilizado por Maria Izabete Coutinho Santos em 10/08/20 \u00e0s 11:19.\n",
   "\n",
   "Impresso por Maria Izabete Coutinho Santos em 10/06/20 \u00e0s 11:19\n",
   "\n",
   "SIGEF ES | sistema Integrado de Gest\u00e3o das Finan\u00e7as P\u00fablicas do Esp\u00edrito Santo / SEFAZ-ES P\u00e1gina 11\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "s\n",
   "2\n",
   "8\n",
   "Ss\n",
   "q\n",
   "&\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "E\n",
   "\u00f5\n",
   "<\n",
   "\u00e0\n",
   "S\n",
   "S\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "a\n",
   "ui\n",
   "9\n",
   "g\n",
   "s\n",
   "&\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "Q\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "&\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "CAPTURADO POR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MARIA IZABETE COUTINHO SANTOS\n",
   "ASSISTENTE GESTAO - DT\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SESA-FES\n",
   "DATA DA CAPTURA | 10/06/2020 11:20:42 (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA - UTC-3)\n",
   "VALOR LEGAL C\u00d3PIA SIMPLES\n",
   "\n",
   "NATUREZA DOCUMENTO NATO-DIGITAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A disponibilidade do documento pode ser conferida pelo link https://e-docs.es.gov.br/documento/registro/2020-344XGQ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Consulta via leitor de QR Code.\n",
   "\n",
   "2020-344XGO - E-DOCS - C\u00d3PIA SIMPLES 10/06/202011:20 P\u00c1GINA2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 455,
  "sub_id": 8,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ea1fdf10-2991-4477-b218-25fa478310be"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "OF/GAB/PGE N. 112/2021 Vit\u00f3ria (ES), 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "COCETI | Anexo IH, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | Bras\u00edlia DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimento n. 449/2021 (Of\u00edcio n. 819/2021).\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "1. Cumprimentando-o com distin\u00e7\u00e3o, tenho a honra de me dirigir a essa\n",
   "\n",
   "respeitada Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (conhecida como \u201cCPI da Pandemia\u201d) para,\n",
   "em aten\u00e7\u00e3o ao requerimento em refer\u00eancia, que versa sobre o \u201c panorama geral dos gastos\n",
   "desses governos com a pandemia\u201d, encaminhar aos cuidados de Vossa Excel\u00eancia a\n",
   "integralidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos requisitados.\n",
   "\n",
   "2. Diante da celeuma causada pela amplitude dos documentos requisitados,\n",
   "\u00e9 prudente refor\u00e7ar \u2014 na linha daquilo que j\u00e1 foi sedimentado no Parecer n. 233/2021, da\n",
   "Advocacia do Senado Federal, e na Nota Informativa n. 2.800/2021, da Consultoria\n",
   "Legislativa do Senado Federal \u2014, que os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d, em rela\u00e7\u00e3o aos\n",
   "Estados e Munic\u00edpios, t\u00eam por objeto, exclusivamente, a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia, de\n",
   "maneira que com tal finalidade devem ser utilizados os documentos ora disponibilizados,\n",
   "sob pena de grave ofensa \u00e0 autonomia dos demais entes subnacionais (art. 18 da CR/88).\n",
   "3. Esclare\u00e7o, por oportuno, que, em virtude do grande volume de\n",
   "documentos digitalizados, o que gerou arquivos eletr\u00f4nicos grandes demais para serem\n",
   "compartilhados por correspond\u00eancia eletr\u00f4nica (e-mail), optou-se por seu encaminhamento\n",
   "via drive do Governo do Estado do Esp\u00edrito Santo, cujo link de acesso \u00e9 o seguinte:\n",
   "https://prodest.correio.es. gov.br/service/extension/drive/link/EG4VBTD33JMOBDFUHJS\n",
   "POEKWA4IROKV3G32WOJGUB.\n",
   "\n",
   "4. Todos os contratos (e respectivos aditivos) firmados com Organiza\u00e7\u00f5es\n",
   "Sociais (OS) que realizam, no \u00e2mbito do Estado do Esp\u00edrito Santo, a gest\u00e3o de hospitais da\n",
   "rede p\u00fablica, as fontes de recursos para operacionaliza\u00e7\u00e3o desses servi\u00e7os, as metas\n",
   "pactuadas e os processos de presta\u00e7\u00e3o de contas, est\u00e3o dispon\u00edveis no link acima indicado.\n",
   "5. Para melhor compreens\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ora prestadas, segue em\n",
   "anexo manifesta\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Contratualiza\u00e7\u00e3o da Rede Pr\u00f3pria, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "0 Santo\n",
   "1\u2014 ES \u2014 Cep: 2905\n",
   "http://www .p:\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrii\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. V'\n",
   "Tel: (27) br - Wi\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "Subsecretaria de Estado de Regula\u00e7\u00e3o, Controle e Avalia\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, que exemplifica o\n",
   "modelo de presta\u00e7\u00e3o de contas utilizado pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SESA) para as\n",
   "Organiza\u00e7\u00f5es Sociais, atrav\u00e9s do Sistema de Presta\u00e7\u00e3o de Contas Econ\u00f4mico e Financeiro\n",
   "(SIPEF), onde s\u00e3o feitos lan\u00e7amentos monitorados por uma Comiss\u00e3o (doc. 03).\n",
   "\n",
   "6. Aproveitando o ensejo, cumpre salientar que, no \u00e2mbito do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo, a pandemia vem sendo enfrentada de maneira t\u00e9cnica e cientifica, guiando-\n",
   "se a Administra\u00e7\u00e3o Estadual por uma pol\u00edtica de mapeamento de risco que tem por escopo\n",
   "estabelecer medidas qualificadas de enfrentamento aos graves efeitos da crise sanit\u00e1ria e\n",
   "social que assola a humanidade, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o preconizada pelo Decreto\n",
   "Estadual n. 4.636-R, de 19 de abril de 2020\".\n",
   "\n",
   "7. Trata-se de pol\u00edtica que est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a orienta\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), quando divulgou o Boletim Epidemiol\u00f3gico n. 11 \u2014 COE\n",
   "Coronav\u00edrus, de 17 de abril de 20202, propondo diretrizes para a avalia\u00e7\u00e3o do risco em\n",
   "sa\u00fade p\u00fablica, com o prop\u00f3sito de auxiliar quem for tomar decis\u00e3o, para que a tome com\n",
   "base em um m\u00ednimo de coer\u00eancia t\u00e9cnica, mediante a implementa\u00e7\u00e3o de medidas de sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica proporcionais e restritas aos riscos de cada momento.\n",
   "\n",
   "8. Como se v\u00ea, o mapeamento de risco orienta-se pelo estabelecimento de\n",
   "crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos para o enquadramento de cada munic\u00edpio capixaba em um n\u00edvel\n",
   "de risco, entre baixo, moderado, alto e extremo, em car\u00e1ter crescente de gravidade, com\n",
   "indica\u00e7\u00e3o das medidas qualificadas e a\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser executadas pelo Estado e pelos\n",
   "Munic\u00edpios em cada n\u00edvel, segundo uma matriz de risco erigida a partir dos fatores amea\u00e7a\n",
   "e vulnerabilidade. \u00c9 n\u00edtido, portanto, o seu vi\u00e9s t\u00e9cnico-cient\u00edfico, m\u00e1xime porque\n",
   "balizada pelas orienta\u00e7\u00f5es divulgadas nos Boletins Epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade (MS), que exerce a defini\u00e7\u00e3o e a coordena\u00e7\u00e3o nacional do sistema de vigil\u00e2ncia\n",
   "epidemiol\u00f3gica e sanit\u00e1ria (art. 16, inciso III, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n. 8.080/1990).\n",
   "\n",
   "9. A maneira t\u00e9cnica e transparente com que o Governo do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo vem conduzindo a crise sanit\u00e1ria em seu territ\u00f3rio lhe garantiu a primeira\n",
   "posi\u00e7\u00e3o nos rankings sistematizados pelas Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais (ONG)\n",
   "Open Knowledge Brasil (OKBR) e Transpar\u00eancia Internacional Brasil, sendo reconhecido,\n",
   "nacionalmente, como o mais transparente na divulga\u00e7\u00e3o dos dados referentes \u00e0 covid-19.\n",
   "10. O Estado do Esp\u00edrito Santo figura tamb\u00e9m na lideran\u00e7a do ranking de\n",
   "boas pr\u00e1ticas no combate \u00e0 covid-19, divulgado pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica (CLP) e,\n",
   "no \u00faltimo m\u00eas, foi reconhecido pela Controladoria Geral da Uni\u00e3o (CGU), como primeiro\n",
   "estado em transpar\u00eancia no pa\u00eds, ao lado de Cear\u00e1 e Minas Gerais, na Escala Brasil\n",
   "Transparente 360\u00ba.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em https://coronavirus.es.gov.br/Media/Coronavirus/L egislacao/Decreto%204636-R.pdf\n",
   "\n",
   "* Dispon\u00edvel em: https://www.saude.gov br/images/pdf/2020/April/18/2020-04-17---BE1 | ---Boletim-do-COE-\n",
   "21h.pdf.\n",
   "\n",
   "* Os crit\u00e9rios t\u00e9cnicos que comp\u00f5em a matriz de risco, atualmente, s\u00e3o os seguintes: (i) coeficiente de casos ativos,\n",
   "(ii) n\u00famero de testagem, (iii) m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos e (iv) taxa de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI, cuja an\u00e1lise\n",
   "sistem\u00e1tica permite identificar as situa\u00e7\u00f5es mais graves que exigem respostas mais dr\u00e1sticas e pontuais do Poder\n",
   "P\u00fablico (vide Portaria SESA n\u00ba 171-R, de 29 de agosto de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "Tel: (27) 3636-5145 \u2014 e-mail: pej(d) v.br \u2014 Website ov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "WWW.pge.e:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "1. Todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre os atos praticados pela\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo para fazer frente aos nefastos efeitos da\n",
   "pandemia, inclusive sobre a vacina\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o, est\u00e3o dispon\u00edveis no site\n",
   "eletr\u00f4nico https://coronavirus.es.gov.br, cuja completude e integridade lhe garantiu a\n",
   "posi\u00e7\u00e3o honrosa mencionada anteriormente, isto \u00e9, de mais transparente do Brasil.\n",
   "\n",
   "12. Por fim, e n\u00e3o menos importante, sobreleva anotar que os dados ora\n",
   "compartilhados/transferidos podem estar gravados pelo dever de sigilo, cabendo aos\n",
   "membros da CPI da Pandemia assegurar a preserva\u00e7\u00e3o de sua sigilosidade, na forma do art.\n",
   "25, 8 2\u00ba, da Lein. 12.527/2011 c/c art. 198, $ 2\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.\n",
   "\n",
   "13. Na expectativa de ter atendido com fidedignidade os comandos exarados\n",
   "no bojo dos of\u00edcios acima referenciados, ao tempo em que renovo protesto de elevada\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa honrada CPI para eventuais novos\n",
   "esclarecimentos ou complementos que, no entender de seus ilustres membros, se fizerem\n",
   "necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER fesrado deforma distaipor\n",
   "\n",
   "AMARAL:04368074. amaraLos368074750\n",
   "250 Dados: 2021.05.24 17:20:59\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "a Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "5145 \u2014 e-mail ov.br \u2014 Website: http://www ov.br\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "TO)\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\f"
  ],
  "id": 456,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a5d072a1-b139-49f5-a691-2cd22f3b6fc7"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 668/2021 Vit\u00f3ria/ES, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "\n",
   "Procurador-Geral\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo - PGE\n",
   "NESTA\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 819/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Ref.: Requerimento n\u00ba 449/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador,\n",
   "\n",
   "Considerando o Of\u00edcio n\u00ba 819/2021 - CPIPANDEMIA, referente ao\n",
   "Requerimento n\u00ba 449/2021, que solicita informa\u00e7\u00f5es acerca do panorama geral\n",
   "dos gastos do governo com a pandemia, encaminhamos abaixo link contendo as\n",
   "respostas aos itens listados, subdivididos em pasta:\n",
   "\n",
   "https://prodest.correio.es.gov.br/service/extension/drive/link/EG4VBTD33JMOB\n",
   "DEUHJSPOEKWA4AJRQKV3G32WQJ6UB\n",
   "\n",
   "Segue tamb\u00e9m anexa a manifesta\u00e7\u00e3o que exemplifica o modelo de presta\u00e7\u00e3o de\n",
   "contas di\u00e1ria utilizado para as OSs na SESA no Sistema de presta\u00e7\u00e3o de Contas\n",
   "Econ\u00f4mico e Financeiro (SIPEF), onde s\u00e3o feitos lan\u00e7amentos monitorados por\n",
   "uma Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para manifestar votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "   \n",
   "\n",
   "N\u00c9SIO FER nop\u00f3 E MEDEIROS JUNI\n",
   "ret\u00e1r\u00f3 de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 - Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 456,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/63526068-3076-4246-a7e3-e6b65ea6afd6"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO es o\n",
   "DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade 4\n",
   "$\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO/SESA/SSERCAS N\u00ba 196/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Vit\u00f3ria, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "ASSUNTO: Informa\u00e7\u00f5es referentes ao Requerimento n\u00ba 449/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Em atendimento \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 00449/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, requerida pela Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia do\n",
   "COVID 19, comunicamos que os Hospitais do Estado do Esp\u00edrito Santo gerenciados\n",
   "por Organiza\u00e7\u00f5es Sociais (Hospital Estadual de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia \u2014 HEUE,\n",
   "Hospital Estadual Dr. Jayme Santos Neves \u2014 HEJSN e Hospital Infantil e Maternidade\n",
   "Alzir Bernardino Alves \u2014 HIMABA) e Funda\u00e7\u00e3o iNOVA Capixaba (Hospital Dr. Ben\u00edcio\n",
   "Tavares Pereira \u2014 Hospital Estadual Central. HEC), cuja contratualiza\u00e7\u00e3o e\n",
   "monitoramento fazem parte do escopo de compet\u00eancia da Ger\u00eancia de\n",
   "Contratualiza\u00e7\u00e3o da Rede Pr\u00f3pria - GECORP, possuem em seus contratos com esta\n",
   "SESA, cl\u00e1usulas referentes ao acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os\n",
   "prestados pela Contratada. Este acompanhamento \u00e9 realizado pela Comiss\u00e3o de\n",
   "Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o diariamente, que elabora relat\u00f3rios anuais\n",
   "\n",
   "circunstanciados acerca da execu\u00e7\u00e3o do Contrato.\n",
   "\n",
   "O sistema utilizado pelas Institui\u00e7\u00f5es para lan\u00e7amento das notas fiscais de materiais,\n",
   "servi\u00e7os e medicamentos \u00e9 o SIPEF (Sistema de presta\u00e7\u00e3o de Contas Econ\u00f4mico e\n",
   "Financeiro). Sistema este tamb\u00e9m utilizado pela Comiss\u00e3o de monitoramento\n",
   "econ\u00f4mico-financeira para monitorar a utiliza\u00e7\u00e3o do repasse mensal do Contrato\n",
   "\n",
   "atrav\u00e9s s lan\u00e7amentos referidos anteriormente. Ressaltamos que o\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "    \n",
   "\n",
   "GLEIKSON BARB ANTOS\n",
   "Subsecret\u00e1rio de egula\u00e7\u00e3o, Controle e Avalia\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade\n",
   "\f"
  ],
  "id": 456,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8784680a-f871-4759-be85-8138a4e218ac"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "OF/GAB/PGE N. 113/2021 Vit\u00f3ria (ES), 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "COCETI | Anexo IH, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | Bras\u00edlia DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimento n. 450/2021 (Of\u00edcio n. 882/2021).\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "1. Cumprimentando-o com distin\u00e7\u00e3o, tenho a honra de me dirigir a essa\n",
   "\n",
   "respeitada Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (\u201cCPI da Pandemia\u201d) para, em aten\u00e7\u00e3o ao\n",
   "requerimento em refer\u00eancia, que versa sobre a \u201cquantidade de \u00f3bitos nos anos de 2019,\n",
   "2020 e 2021\u201d, encaminhar aos cuidados de Vossa Excel\u00eancia as informa\u00e7\u00f5es requisitadas,\n",
   "consolidadas na CIn. 90/2021 SESA/SSVS/GEVS/NEVE (doc. 03).\n",
   "\n",
   "2. Diante da celeuma causada pela amplitude dos documentos requisitados,\n",
   "\u00e9 prudente refor\u00e7ar \u2014 na linha daquilo que j\u00e1 foi sedimentado no Parecer n. 233/2021, da\n",
   "Advocacia do Senado Federal, e na Nota Informativa n. 2.800/2021, da Consultoria\n",
   "Legislativa do Senado Federal \u2014, que os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d, em rela\u00e7\u00e3o aos\n",
   "Estados e Munic\u00edpios, t\u00eam por objeto, exclusivamente, a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia, de\n",
   "maneira que com tal finalidade devem ser utilizados os documentos ora disponibilizados,\n",
   "sob pena de grave ofensa \u00e0 autonomia dos demais entes subnacionais (art. 18 da CR/88).\n",
   "3. Aproveitando o ensejo, cumpre salientar que, no \u00e2mbito do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo, a pandemia vem sendo enfrentada de maneira t\u00e9cnica e cientifica, guiando-\n",
   "se a Administra\u00e7\u00e3o Estadual por uma pol\u00edtica de mapeamento de risco que tem por escopo\n",
   "estabelecer medidas qualificadas de enfrentamento aos graves efeitos da crise sanit\u00e1ria e\n",
   "social que assola a humanidade, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o preconizada pelo Decreto\n",
   "Estadual n. 4.636-R, de 19 de abril de 2020\".\n",
   "\n",
   "4. Trata-se de pol\u00edtica que est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a orienta\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), quando divulgou o Boletim Epidemiol\u00f3gico n. 11 \u2014 COE\n",
   "Coronav\u00edrus, de 17 de abril de 20202, propondo diretrizes para a avalia\u00e7\u00e3o do risco em\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em https://coronavirus.es.gov.br/Media/Coronavirus/Legislacao/Decreto%204636-R.pdf\n",
   "? Dispon\u00edvel em: https://www saude. gov br/images/pdf/2020/April/18/2020-04-17---BE1 |---Boletim-do-COE-\n",
   "21h.pdf.\n",
   "\n",
   "0 Santo\n",
   "1\u2014 ES \u2014 Cep: 2905\n",
   "http://www .p:\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esj ri\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro\n",
   "Tel: (27)\n",
   "\n",
   "  \n",
   "       \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "sa\u00fade p\u00fablica, com o prop\u00f3sito de auxiliar quem for tomar decis\u00e3o, para que a tome com\n",
   "base em um m\u00ednimo de coer\u00eancia t\u00e9cnica, mediante a implementa\u00e7\u00e3o de medidas de sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica proporcionais e restritas aos riscos de cada momento.\n",
   "\n",
   "5. Como se v\u00ea, o mapeamento de risco orienta-se pelo estabelecimento de\n",
   "crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos para o enquadramento de cada munic\u00edpio capixaba em um n\u00edvel\n",
   "de risco, entre baixo, moderado, alto e extremo, em car\u00e1ter crescente de gravidade, com\n",
   "indica\u00e7\u00e3o das medidas qualificadas e a\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser executadas pelo Estado e pelos\n",
   "Munic\u00edpios em cada n\u00edvel, segundo uma matriz de risco erigida a partir dos fatores amea\u00e7a\n",
   "e vulnerabilidade. \u00c9 n\u00edtido, portanto, o seu vi\u00e9s t\u00e9cnico-cient\u00edfico, m\u00e1xime porque balizada\n",
   "pelas orienta\u00e7\u00f5es divulgadas nos Boletins Epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS),\n",
   "que exerce a defini\u00e7\u00e3o e a coordena\u00e7\u00e3o nacional do sistema de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica e\n",
   "nit\u00e1ria (art. 16, inciso TI, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n. 8.080/1990).\n",
   "\n",
   "6. A maneira t\u00e9cnica e transparente com que o Governo do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo vem conduzindo a crise sanit\u00e1ria em seu territ\u00f3rio lhe garantiu a primeira\n",
   "posi\u00e7\u00e3o nos rankings sistematizados pelas Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais (ONG)\n",
   "Open Knowledge Brasil (OKBR) e Transpar\u00eancia Internacional Brasil, sendo reconhecido,\n",
   "nacionalmente, como o mais transparente na divulga\u00e7\u00e3o dos dados referentes \u00e0 covid-19.\n",
   "7. O Estado do Esp\u00edrito Santo figura tamb\u00e9m na lideran\u00e7a do ranking de\n",
   "boas pr\u00e1ticas no combate \u00e0 covid-19, divulgado pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica (CLP) e,\n",
   "no \u00faltimo m\u00eas, foi reconhecido pela Controladoria Geral da Uni\u00e3o (CGU), como primeiro\n",
   "estado em transpar\u00eancia no pa\u00eds, ao lado de Cear\u00e1 e Minas Gerais, na Escala Brasil\n",
   "Transparente 360\u00ba.\n",
   "\n",
   "8. Todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre os atos praticados pela\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo para fazer frente aos nefastos efeitos da\n",
   "pandemia, inclusive sobre a vacina\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o, est\u00e3o dispon\u00edveis no site\n",
   "eletr\u00f4nico https://coronavirus.es.gov.br, cuja completude e integridade lhe garantiu a\n",
   "posi\u00e7\u00e3o honrosa mencionada anteriormente, isto \u00e9, de mais transparente do Brasil.\n",
   "\n",
   "9. Na expectativa de ter atendido com fidedignidade os comandos exarados\n",
   "no bojo dos of\u00edcios acima referenciados, ao tempo em que renovo protesto de elevada\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa honrada CPI para eventuais novos\n",
   "esclarecimentos ou complementos que, no entender de seus ilustres membros, se fizerem\n",
   "necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER Assinada de orma digital por Jas80N\n",
   "\n",
   "HBNER AMARALO(268074750\n",
   "\n",
   "AMARAL:0436807 4750 Dados 20210524 1737: 0300\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "a Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "5145 \u2014 e-mail q ov.br \u2014 Websi ov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\f"
  ],
  "id": 457,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d005563d-9153-4221-9d88-09f60495d3ad"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 667/2021 Vit\u00f3ria/ES, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, DE\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 450/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 382/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, que trata sobre o\n",
   "Requerimento n\u00ba 450/2021, para apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento \u00e0 Pandemia da Covid-19 no Brasil, segue anexa a\n",
   "\n",
   "manifesta\u00e7\u00e3o da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, acerca da quantidade\n",
   "de \u00f3bitos no per\u00edodo de 2018 a 2021.\n",
   "\n",
   "Aproveito o ensejo para manifestar votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "N\u00c9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 457,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/05a0478a-8268-4ac6-884b-a28569747b34"
 },
 {
  "txt": [
   "   \n",
   "\n",
   "SD O ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   ". SECRETARIA D\u00c9 ESTADO DA SA\u00daDE |\n",
   "GER\u00caNCIA ESTADUAL DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE\n",
   "N\u00daCLEO ESPECIAL DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CI N\u00ba 90/2021 SESA/SSVS/GEVS/NEVE\n",
   "Vit\u00f3ria 14/05/2021.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade,\n",
   "\n",
   "Venho por meio deste, em atendimento ao Of\u00edcio 882- Requerimento 450/2021\n",
   "CPIPANDEMIA, informar quadro de mortalidade referente ao Estado do Esp\u00edrito\n",
   "Santo para os anos de 2019, 2020 e 2021.\n",
   "\n",
   "Salienta-se que os bancos referentes ao exerc\u00edcio de 2020 e 2021 ainda s\u00e3o\n",
   "compostos por dados preliminares visto que o primeiro encontra-se em per\u00edodo\n",
   "de an\u00e1lise de qualifica\u00e7\u00e3o de causa b\u00e1sica para publica\u00e7\u00e3o oficial e o segundo\n",
   "compete exerc\u00edcio em andamento.\n",
   "\n",
   "Para disponibiliza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o foi utilizada a ferramenta TabWin com\n",
   "database em formato DBF do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Mortalidade Estadual\n",
   "atualizado em 12 de maio de 2021 \u00e0s 10:25:42h.\n",
   "\n",
   "A coordena\u00e7\u00e3o do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Mortalidade apresenta a baixo o\n",
   "detalhamento de \u00f3bitos totais (contemplando todas as causas cap\u00edtulos da CID-\n",
   "10) discriminando o cen\u00e1rio et\u00e1rio e sexo:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00d3bitos Totais, Esp\u00edrito Santo por faixa et\u00e1ria per\u00edodo 2019-2021\n",
   "Faixa Et\u00e1ria 2019 2020 2021 Total\n",
   "EI 578 532 137 1247\n",
   "01-04a 108 91 19 218\n",
   "05-09a 39 51 EE 101\n",
   "10-14a 89 77 21 187\n",
   "15-19a 390] 385 99 868\n",
   "20-29a 930] 1046 228 2204\n",
   "30-39a 1083] 1285 397 2765\n",
   "[40-49a 1662] 2115] 665] 4442]\n",
   "50-59a 2919) 3553 1089] 7561\n",
   "60-69a 4362] 5619) 1830] 11811\n",
   "70-79a 4762] 5954| 2000) 12716\n",
   "80 e+ 7440) 8430) 2498 18368\n",
   "gn 510 577] 120] 1207\n",
   "Total 24872) 29715] 9108 63695\n",
   "Fonte: Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Mortalidade Estadual\n",
   "\n",
   "SESA/SIM\n",
   "\n",
   "Respons\u00e1vel T\u00e9cnico: Gustavo Teixeira Oliveira\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Mascarenhas de Moraes, 2025, Bento Ferreira, Vit\u00f3ria ES \u2014 1\u00ba andar\n",
   "CEP 29052-121\n",
   "Tel: (27) 3636-8210\n",
   "\n",
   "2021-X3D3GR - E-DOCS - C\u00d3PIA SIMPLES 14/05/2021 15:33 P\u00c1GINA 1/5\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   ". SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE |\n",
   "GER\u00caNCIA ESTADUAL DE VIGIL\u00c2NCIA EM SAUDE\n",
   "N\u00daCLEO ESPECIAL DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00d3bitos Totais, Esp\u00edrito Santo por faixa et\u00e1ria per\u00edodo 2019-2021\n",
   "Sexo 2019 2020 2021 Total\n",
   "Mas 14079 16957 5024] 36060)\n",
   "Fem 10772] 12713 4067 27552]\n",
   "lgn 21 45] 17 83\n",
   "Total 24872] 29715) 9108, 63695\n",
   "Fonte: Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Mortalidade Estadual\n",
   "\n",
   "SESA/SIM\n",
   "\n",
   "Respons\u00e1vel T\u00e9cnico: Gustavo Teixeira Oliveira\n",
   "\n",
   "Informo ainda o quadro de mortalidade referente ao Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "para os anos de 2019, 2020 e 2021.\n",
   "\n",
   "Foi realizada discrimina\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos totais por grupo de causas em cen\u00e1rio\n",
   "et\u00e1rio e conforme apresentado em anexo.\n",
   "\n",
   "Coloco-me a disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Cordiais sauda\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Larissa Dell'Antonio Pereira\n",
   "Chefe do N\u00facleo Especial de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica\n",
   "\n",
   "14/05/2021 15:33 P\u00c1GINA2/5\n",
   "\n",
   "2021-X3D3GR - E-DOCS - C\u00d3PIA SIMPLES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Mascarenhas de Moraes, 2025, Bento Ferreira, Vit\u00f3ria ES \u2014 1\u00ba andar\n",
   "CEP 29052-121\n",
   "Tel: (27) 3636-8210\n",
   "\fS/C VNOVA ces tcOCIs0Ph SA diNIS VidO) - SJ0OC-I - dIeCdeX-IcOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a Er E EE q Fr Effa FE EE E E E fa RE E\n",
   "jo E rj Jo b p; o \u2014o p o po pp + E E\n",
   "jo E bp fo fe fr role la fe f E 5 CS E 7 =\n",
   "jo E tr DR Er E Es fe fo dr E \u00c9 E CA E E\n",
   "jo BZ jo Jr jo [97 B [5 E [OT |rEE, jo frz [et [STE B EM [oct =69-09]\n",
   "jo [ET Ir E [ST H jo es EH [767 o js [st [ES Ir [sit [tor E6S-0S]\n",
   "jo Er pfo or E E e oz foor \u2014To rofz fe fts oz =6r-r]\n",
   "jo a pf E E E Ef EO E E E E TEEe]\n",
   "jo E E b E E o E E CR TELE\n",
   "jo CR E b E EE o E o Ef E Estr]\n",
   "fo Et O o o E o E a op fo Error]\n",
   "jo E O b po Et E bo PR jo E\n",
   "\n",
   "\u00ab4 jo E oo bo o: po o E o E bo & o E\n",
   "uS jo Ef EE o E E E o E o O E ErO*|\n",
   "\n",
   "o 25 apremntonas Pombo] eee era\u201c Sopr \u201cro)) amomeseno) CTT | count) comia) sore pao Era] | ea E SP 0 cade aee yr\n",
   "\n",
   "E 29 mero) mm) sete] pa gama ms) Pe) copie] om cia] 2 e Fester] Pi a ea\n",
   "\n",
   "uw\n",
   "\n",
   "aa E 8 EO OSS VAIS OS SEEN OSS OSSO 1\n",
   "\n",
   "O \u00abww E [EE qr EZ E fa [ET Er q Gm pes F px p= po [Esse TE]\n",
   "\n",
   "E <a E Ee bh 5 E + E db E 3\n",
   "\n",
   "LaaDA E E \u00c9 Ir jo [osE [EE [ET re for us f ME = [sz Tee]\n",
   "\n",
   "noz E E fe Ir jo [Est Ez joe rr oes per fz E = Jor fere Tera\n",
   "\n",
   "q o<< jo Es E jo jo [sor [Er fz [oe Jose rss | EL E Ea [cer 69-09]\n",
   "\n",
   "o a 5 O jo Jos B jo E [er [st |StZ E [rs O [or E [or L &\n",
   "jo [97 e a [PE a a [LTr [SL jose jo CE [ss 7\n",
   "\n",
   "dcsa b IEEE E E E\n",
   "\n",
   "ofma FE EE EEE E A E E \u2014 E\n",
   "\n",
   "SuDo E E EE E Eb E \u2014 E\n",
   "\n",
   "E\u00e3as jo EF E bo E E E E o E jo E\n",
   "\n",
   "bau bo E O CR CR E E R\n",
   "\n",
   "uz>5a jo Er po E B ERR E o b E 6\n",
   "\n",
   "qERa E Eb +++ E\u2014+& E\n",
   "\n",
   "GEE Eneas E Ee eco] essi\n",
   "\n",
   "4 o a O [| E ct soros] av \u00c9\n",
   "e E q 2 ss] rn] metemscg] ONA] UAI] gama meets) Toei) cqeiy)  oquiniy] pit a a neo\n",
   "GaqR\n",
   "Cy\n",
   "u\u00e3 o E;\n",
   "w [ERA\n",
   "vou\n",
   "\u00f5 \u00e3o o Er FE E E Es E Es\n",
   "S mm jo r E les Jo E\n",
   "Ga fo 5 \u2014r jo \u2014 er Es Er\n",
   "82 E a EE E\n",
   "2 jo EE pp fr E E\n",
   "jo E + pos Er Es\n",
   "fo ME of E Ez\n",
   "a S Ie [Er [PT c Er\n",
   "jo E \u00c9 Er E E E Ez\n",
   "jo E EE E Er\n",
   "jo jo IS jo Z [E st\n",
   "Jo [E jo jo jo o a\n",
   "jo bz pf b E\n",
   "jo E ts oe jo E\n",
   "essa) Mir ser reg] eemug\u00f5eco) erro epeuuroquan] smnxnwosad| Seen In) cpqnedesy | cugimmas omate [preta\n",
   "re) \u201co septo Pro mal mm) scan ee e To Pe cairem) Peso)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "I CEEE TON GI VN VIE SVEN SO GUNS OSSOS ]\n",
   "\n",
   "CEP 29052-121\n",
   "Tel: (27) 3636-8210\n",
   "\n",
   "Avenida Mascarenhas de Moraes, 2025, Bento Ferreira, Vit\u00f3ria ES \u2014 1\u00ba andar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   ". SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE |\n",
   "GER\u00caNCIA ESTADUAL DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE\n",
   "N\u00daCLEO ESPECIAL DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "14/05/2021 15:33 P\u00c1GINA4/5\n",
   "\n",
   "2021-X3D3GR - E-DOCS - C\u00d3PIA SIMPLES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Mascarenhas de Moraes, 2025, Bento Ferreira, Vit\u00f3ria ES \u2014 1\u00ba andar\n",
   "CEP 29052-121\n",
   "Tel: (27) 3636-8210\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00d5ES DO DOCUMENTO\n",
   "\n",
   "Documento capturado em 14/05/2021 15:33:32 (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA - UTC-3)\n",
   "\n",
   "por LARISSA DELL'ANTONIO PEREIRA (CHEFE NUCLEO ESPECIAL QCE-04 - SESA - NEVE)\n",
   "Valor Legal: C\u00d3PIA SIMPLES | Natureza: DOCUMENTO NATO-DIGITAL\n",
   "\n",
   "A disponibilidade do documento pode ser conferida pelo link: https://e-docs.es.gov.br/d/2021-X3D3GR\n",
   "\n",
   "14/05/2021 15:33 P\u00c1GINAS/5\n",
   "\n",
   "2021-X3D3GR - E-DOCS - C\u00d3PIA SIMPLES\n",
   "\f"
  ],
  "id": 457,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/09245b9c-35ae-4f1d-b560-2c85a2baf937"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "OF/GAB/PGE N. 116/2021 Vit\u00f3ria (ES), 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "COCETI | Anexo IH, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | Bras\u00edlia DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimento n. 470/2021 (Of\u00edcio n. 1.040/2021).\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "1. Cumprimentando-o com distin\u00e7\u00e3o, tenho a honra de me dirigir a essa\n",
   "\n",
   "respeitada Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (\u201cCPI da Pandemia\u201d) para, em aten\u00e7\u00e3o ao\n",
   "requerimento em refer\u00eancia, que versa sobre \u201cfolha de pagamento\u201d, encaminhar aos\n",
   "cuidados de Vossa Excel\u00eancia a integralidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos requisitados.\n",
   "2. Diante da celeuma causada pela amplitude dos documentos requisitados,\n",
   "\u00e9 prudente refor\u00e7ar \u2014 na linha daquilo que j\u00e1 foi sedimentado no Parecer n. 233/2021, da\n",
   "Advocacia do Senado Federal, e na Nota Informativa n. 2.800/2021, da Consultoria\n",
   "Legislativa do Senado Federal \u2014, que os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d, em rela\u00e7\u00e3o aos\n",
   "Estados e Munic\u00edpios, t\u00eam por objeto, exclusivamente, a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia, de\n",
   "maneira que com tal finalidade devem ser utilizados os documentos ora disponibilizados,\n",
   "sob pena de grave ofensa \u00e0 autonomia dos demais entes subnacionais (art. 18 da CR/88).\n",
   "3. Esclare\u00e7o, por oportuno, que, em virtude do grande volume de\n",
   "documentos digitalizados, o que gerou arquivos eletr\u00f4nicos grandes demais para serem\n",
   "compartilhados por correspond\u00eancia eletr\u00f4nica (e-mail), optou-se por seu encaminhamento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "via Google Drive, cujo link de acesso \u00e9 o seguinte:\n",
   "https://drive.google.com/drive/folders/ImcCLZejTIY2V68 iT9OWz9KCXRSSZnNXA?usp\n",
   "ing.\n",
   "\n",
   "4. Para melhor compreens\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ora prestadas, segue em\n",
   "anexo o Of\u00edcio SESA/GS n. 663/2021 (doc. 02), no bojo do qual o eminente Secret\u00e1rio de\n",
   "Estado da Sa\u00fade aborda, uma a uma, as indaga\u00e7\u00f5es constantes dos diversos itens do\n",
   "requerimento em tela, sistematizando os dados disponibilizados no link acima mencionado.\n",
   "5. Aproveitando o ensejo, cumpre salientar que, no \u00e2mbito do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo, a pandemia vem sendo enfrentada de maneira t\u00e9cnica e cientifica, guiando-\n",
   "se a Administra\u00e7\u00e3o Estadual por uma pol\u00edtica de mapeamento de risco que tem por escopo\n",
   "\n",
   "0 Santo\n",
   "1\u2014 ES \u2014 Cep: 2905\n",
   "http://www .p:\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esj ri\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro\n",
   "Tel: (27)\n",
   "\n",
   "  \n",
   "       \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "estabelecer medidas qualificadas de enfrentamento aos graves efeitos da crise sanit\u00e1ria e\n",
   "social que assola a humanidade, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o preconizada pelo Decreto\n",
   "Estadual n. 4.636-R, de 19 de abril de 2020\".\n",
   "\n",
   "6. Trata-se de pol\u00edtica que est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a orienta\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), quando divulgou o Boletim Epidemiol\u00f3gico n. 11 \u2014 COE\n",
   "Coronav\u00edrus, de 17 de abril de 20202, propondo diretrizes para a avalia\u00e7\u00e3o do risco em\n",
   "sa\u00fade p\u00fablica, com o prop\u00f3sito de auxiliar quem for tomar decis\u00e3o, para que a tome com\n",
   "base em um m\u00ednimo de coer\u00eancia t\u00e9cnica, mediante a implementa\u00e7\u00e3o de medidas de sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica proporcionais e restritas aos riscos de cada momento.\n",
   "\n",
   "7. Como se v\u00ea, o mapeamento de risco orienta-se pelo estabelecimento de\n",
   "crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos para o enquadramento de cada munic\u00edpio capixaba em um n\u00edvel\n",
   "de risco, entre baixo, moderado, alto e extremo, em car\u00e1ter crescente de gravidade, com\n",
   "indica\u00e7\u00e3o das medidas qualificadas e a\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser executadas pelo Estado e pelos\n",
   "Munic\u00edpios em cada n\u00edvel, segundo uma matriz de risco erigida a partir dos fatores amea\u00e7a\n",
   "e vulnerabilidade. \u00c9 n\u00edtido, portanto, o seu vi\u00e9s t\u00e9cnico-cient\u00edfico, m\u00e1xime porque\n",
   "balizada pelas orienta\u00e7\u00f5es divulgadas nos Boletins Epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade (MS), que exerce a defini\u00e7\u00e3o e a coordena\u00e7\u00e3o nacional do sistema de vigil\u00e2ncia\n",
   "epidemiol\u00f3gica e sanit\u00e1ria (art. 16, inciso III, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n. 8.080/1990).\n",
   "\n",
   "8. A maneira t\u00e9cnica e transparente com que o Governo do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo vem conduzindo a crise sanit\u00e1ria em seu territ\u00f3rio lhe garantiu a primeira\n",
   "posi\u00e7\u00e3o nos rankings sistematizados pelas Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais (ONG)\n",
   "Open Knowledge Brasil (OKBR) e Transpar\u00eancia Internacional Brasil, sendo reconhecido,\n",
   "nacionalmente, como o mais transparente na divulga\u00e7\u00e3o dos dados referentes \u00e0 covid-19.\n",
   "9. O Estado do Esp\u00edrito Santo figura tamb\u00e9m na lideran\u00e7a do ranking de\n",
   "boas pr\u00e1ticas no combate \u00e0 covid-19, divulgado pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica (CLP) e,\n",
   "no \u00faltimo m\u00eas, foi reconhecido pela Controladoria Geral da Uni\u00e3o (CGU), como primeiro\n",
   "estado em transpar\u00eancia no pa\u00eds, ao lado de Cear\u00e1 e Minas Gerais, na Escala Brasil\n",
   "Transparente 360\u00ba.\n",
   "\n",
   "10. Todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre os atos praticados pela\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo para fazer frente aos nefastos efeitos da\n",
   "pandemia, inclusive sobre a vacina\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o, est\u00e3o dispon\u00edveis no site\n",
   "eletr\u00f4nico https://coronavirus.es.gov.br, cuja completude e integridade lhe garantiu a\n",
   "posi\u00e7\u00e3o honrosa mencionada anteriormente, isto \u00e9, de mais transparente do Brasil.\n",
   "\n",
   "11. Por fim, e n\u00e3o menos importante, sobreleva anotar que os dados ora\n",
   "compartilhados/transferidos podem estar gravados pelo dever de sigilo, cabendo aos\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em https://coronavirus.es.gov.br/Media/Coronavirus/L egislacao/Decreto%204636-R.pdf\n",
   "\n",
   "* Dispon\u00edvel em: https://www.saude.gov br/images/pdf/2020/April/18/2020-04-17---BE1 | ---Boletim-do-COE-\n",
   "21h.pdf.\n",
   "\n",
   "* Os crit\u00e9rios t\u00e9cnicos que comp\u00f5em a matriz de risco, atualmente, s\u00e3o os seguintes: (i) coeficiente de casos ativos,\n",
   "(ii) n\u00famero de testagem, (iii) m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos e (iv) taxa de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI, cuja an\u00e1lise\n",
   "sistem\u00e1tica permite identificar as situa\u00e7\u00f5es mais graves que exigem respostas mais dr\u00e1sticas e pontuais do Poder\n",
   "P\u00fablico (vide Portaria SESA n\u00ba 171-R, de 29 de agosto de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "Tel: (27) 3636-5145 \u2014 e-mail: pej(d) v.br \u2014 Website ov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "WWW.pge.e:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "membros da CPI da Pandemia assegurar a preserva\u00e7\u00e3o de sua sigilosidade, na forma do art.\n",
   "25, 8 2\u00ba, da Lein. 12.527/2011 c/c art. 198, $ 2\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.\n",
   "\n",
   "12. Na expectativa de ter atendido com fidedignidade os comandos exarados\n",
   "no bojo dos of\u00edcios acima referenciados, ao tempo em que renovo protesto de elevada\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa honrada CPI para eventuais novos\n",
   "esclarecimentos ou complementos que, no entender de seus ilustres membros, se fizerem\n",
   "necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER Assinado de forma digital\n",
   "\n",
   "por JASSON HIBNER\n",
   "\n",
   "AMARAL:04368 AMARAL: :04368074750\n",
   "Dados: 2021.05.24\n",
   "\n",
   "074750 175754 -0300'\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "a Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "5145 \u2014 e-mail: pej(d dv.br \u2014 Website: http://www ow\n",
   "\n",
   " \n",
   "         \n",
   "\f"
  ],
  "id": 458,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2f32e660-4085-41ae-9188-9f5d030a0ce8"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 663/2021\n",
   "Vit\u00f3ria/ES, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "\n",
   "Procurador-Geral\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo - PGE\n",
   "NESTA\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 1040/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Ref.: Requerimento n\u00ba 470/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 1040/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, referente ao\n",
   "Requerimento n\u00ba 70/2021 que trata sobre a solicita\u00e7\u00e3o da Folha de Pagamento,\n",
   "informamos os dados referente \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no link abaixo:\n",
   "\n",
   "hitps://drive.google.com/driverfolders/1mcCLZeiTIY2V68 iTOWz9KCXRSSZnN\n",
   "XA?usp=sharing\n",
   "\n",
   "a) Todas as publica\u00e7\u00f5es no di\u00e1rio oficial dos decretos que reconhecem estado\n",
   "de calamidade p\u00fablica em raz\u00e3o da pandemia provocada pelo coronavirus\n",
   "SARS-COV-2;\n",
   "\n",
   "Disponibilizados na Pasta \u201cITEM A.\n",
   "\n",
   "b) Evolu\u00e7\u00e3o da folha de pagamento por fun\u00e7\u00e3o de governo, iniciando a s\u00e9rie\n",
   "hist\u00f3rica em mar\u00e7o de 2020 e finalizando na compet\u00eancia de mar\u00e7o de 2021;\n",
   "\n",
   "Detalhamento da evolu\u00e7\u00e3o disponibilizado na pasta \u201cTEM B\u00ba.\n",
   "\n",
   "c) Compara\u00e7\u00e3o de Folha relativa eos meses assinalados no item b) com o\n",
   "mesmo per\u00edodo do ano anterior, informando o crescimento percentual;\n",
   "\n",
   "Detalhamentos dispon\u00edveis na pasta \u201cITEM C\u201d.\n",
   "\n",
   "d) Fonte de recursos que custeou o pagamento de cada folha de sal\u00e1rios contida\n",
   "no item b) (evidenciando, principalmente, \u00e2quelas pagas com recursos provindos\n",
   "de transfer\u00eancias do governo federal com vincula\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para combate\n",
   "\u00e0 pandemia);\n",
   "\n",
   "Fontes de recursos gue custearam as folhas de Pagamento contidas no item (b),\n",
   "s\u00e3o: 0130000001, 0104000000 e 0155000001.\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "e) Legisla\u00e7\u00f5es expedidas (leis, decretos, portarias, etc.) tratando sobr\n",
   "concess\u00e3o de gratifica\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias, aumento de remunera\u00e7\u00e3o, pr\u00eamios;\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Vargj\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enssada do Su\u00e1\n",
   "\n",
   "CEP: 29,050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "aux\u00edlios ou quaisquer tipos de vantagens concedidas a servidores ou contratados\n",
   "pela Administra\u00e7\u00e3o pela atua\u00e7\u00e3o na pandemia;\n",
   "\n",
   "Disponibilizamos arquivos, atrav\u00e9s da pasta \u201cITEM E\u201d.\n",
   "\n",
   "f) Discrimina\u00e7\u00e3o do quantitativo de profissionais estranhos ao quadro de\n",
   "servidores que foram contratados no periodo ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do decreto de\n",
   "calamidade p\u00fablica (informar o quantitativo por cargo e lota\u00e7\u00e3o, a forma de\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o e a fonte de recursos que remunerou esses profissionais);\n",
   "\n",
   "Disponibilizado arquivo na pasta \u201cITEM F\u00ba.\n",
   "\n",
   "9) Evidencia\u00e7\u00e3o da folha de pagamento da Fun\u00e7\u00e3o Sa\u00fade por tipo de profissional\n",
   "(enfermeiros, m\u00e9dicos, plantonistas, auxiliares, etc.), separando os servidores\n",
   "dos profissionais contratados, em todo o per\u00edodo assinalado no item a) deste\n",
   "requerimento;\n",
   "\n",
   "Dispon\u00edvel na pasta \u201cITEM G\u201d.\n",
   "\n",
   "h) Planilha com os valores enviados via transfer\u00eancias de recursos para pessoas\n",
   "jur\u00eddicas de direito privado sem fins lucrativos que tenham tido atua\u00e7\u00e3o na\n",
   "pandemia, principalmente \u00e2quelas com atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da sa\u00fade, informando a\n",
   "fonte de recursos dos pagamentos, os contratos, aditivos e as respectivas\n",
   "presta\u00e7\u00f5es de contas;\n",
   "\n",
   "Disponibilizamos arquivos na pasta \u201cITEM H\u00ba.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para manifestar votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\f"
  ],
  "id": 458,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f95a0cc2-6e97-4578-955d-4818175df200"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "OF/GAB/PGE N. 117/2021 Vit\u00f3ria (ES), 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "COCETI | Anexo IH, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | Bras\u00edlia DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimento n. 455/2021 (Of\u00edcio n. 991/2021).\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "1. Cumprimentando-o com distin\u00e7\u00e3o, tenho a honra de me dirigir a essa\n",
   "\n",
   "respeitada Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (\u201cCPI da Pandemia\u201d) para, respeitosamente,\n",
   "alertar que houve equ\u00edvoco no direcionamento da requisi\u00e7\u00e3o constante do of\u00edcio em tela \u00e0\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo, uma vez que o requerimento aprovado pela\n",
   "CPI, acima referenciado, tem por destinat\u00e1rios as secretarias de sa\u00fade das capitais\n",
   "brasileiras, e n\u00e3o as secretarias estaduais de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "2. Corrobora o que se disse acima a fundamenta\u00e7\u00e3o constante do\n",
   "requerimento; confira-se: \u201cComo \u00e9 de conhecimento geral, e diante de diversas not\u00edcias\n",
   "que indicam investiga\u00e7\u00f5es sobre desvios de valores sendo inclusive pagamento de custos\n",
   "com campanha de candidatos ao pleito municipal de 2020, que se delimita o requerimento\n",
   "\u00e0s Secretarias de Sa\u00fade das Capitais\u201d.\n",
   "\n",
   "3. De todo modo, n\u00e3o custa refor\u00e7ar que os contratos administrativos\n",
   "firmados pela Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo seguiram, fielmente, as\n",
   "disposi\u00e7\u00f5es legais que regem a mat\u00e9ria, inexistindo, at\u00e9 o presente momento, quaisquer\n",
   "ind\u00edcios de desvio de finalidade ou ilegalidade que possam leva-los \u00e0 nulidade.\n",
   "\n",
   "4. Aproveitando o ensejo, cumpre salientar que, no \u00e2mbito do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo, a pandemia vem sendo enfrentada de maneira t\u00e9cnica e cientifica, guiando-\n",
   "a Administra\u00e7\u00e3o Estadual por uma pol\u00edtica de mapeamento de risco que tem por escopo\n",
   "estabelecer medidas qualificadas de enfrentamento aos graves efeitos da crise sanit\u00e1ria e\n",
   "social que assola a humanidade, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o preconizada pelo Decreto\n",
   "Estadual n. 4.636-R, de 19 de abril de 2020\".\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em https://coronavirus.es.gov.br/Media/Coronavirus/Legislacao/Decreto%204636-R.pdf\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "a Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "5145 \u2014 e-mail o ov.br \u2014 Website: http://www.p; ov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "5. Trata-se de pol\u00edtica que est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a orienta\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), quando divulgou o Boletim Epidemiol\u00f3gico n. 11 \u2014 COE\n",
   "Coronav\u00edrus, de 17 de abril de 20202, propondo diretrizes para a avalia\u00e7\u00e3o do risco em\n",
   "sa\u00fade p\u00fablica, com o prop\u00f3sito de auxiliar quem for tomar decis\u00e3o, para que a tome com\n",
   "base em um m\u00ednimo de coer\u00eancia t\u00e9cnica, mediante a implementa\u00e7\u00e3o de medidas de sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica proporcionais e restritas aos riscos de cada momento.\n",
   "\n",
   "6. Como se v\u00ea, o mapeamento de risco orienta-se pelo estabelecimento de\n",
   "crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos para o enquadramento de cada munic\u00edpio capixaba em um n\u00edvel\n",
   "de risco, entre baixo, moderado, alto e extremo, em car\u00e1ter crescente de gravidade, com\n",
   "indica\u00e7\u00e3o das medidas qualificadas e a\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser executadas pelo Estado e pelos\n",
   "Munic\u00edpios em cada n\u00edvel, segundo uma matriz de risco erigida a partir dos fatores amea\u00e7a\n",
   "e vulnerabilidade. \u00c9 n\u00edtido, portanto, o seu vi\u00e9s t\u00e9cnico-cient\u00edfico, m\u00e1xime porque\n",
   "balizada pelas orienta\u00e7\u00f5es divulgadas nos Boletins Epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade (MS), que exerce a defini: e a coordena\u00e7\u00e3o nacional do sistema de vigil\u00e2ncia\n",
   "epidemiol\u00f3gica e sanit\u00e1ria (art. 16, inciso III, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n. 8.080/1990).\n",
   "\n",
   "7. A maneira t\u00e9cnica e transparente com que o Governo do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo vem conduzindo a crise sanit\u00e1ria em seu territ\u00f3rio lhe garantiu a primeira\n",
   "posi\u00e7\u00e3o nos rankings sistematizados pelas Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais (ONG)\n",
   "Open Knowledge Brasil (OKBR) e Transpar\u00eancia Internacional Brasil, sendo reconhecido,\n",
   "nacionalmente, como o mais transparente na divulga\u00e7\u00e3o dos dados referentes \u00e0 covid-19.\n",
   "8. O Estado do Esp\u00edrito Santo figura tamb\u00e9m na lideran\u00e7a do ranking de\n",
   "boas pr\u00e1ticas no combate \u00e0 covid-19, divulgado pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica (CLP) e,\n",
   "no \u00faltimo m\u00eas, foi reconhecido pela Controladoria Geral da Uni\u00e3o (CGU), como primeiro\n",
   "estado em transpar\u00eancia no pa\u00eds, ao lado de Cear\u00e1 e Minas Gerais, na Escala Brasil\n",
   "Transparente 360\u00ba.\n",
   "\n",
   "9. Todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre os atos praticados pela\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo para fazer frente aos nefastos efeitos da\n",
   "pandemia, inclusive sobre a vacina\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o, est\u00e3o dispon\u00edveis no site\n",
   "eletr\u00f4nico https://coronavirus.es.gov.br, cuja completude e integridade lhe garantiu a\n",
   "posi\u00e7\u00e3o honrosa mencionada anteriormente, isto \u00e9, de mais transparente do Brasil.\n",
   "\n",
   "10. Na expectativa de ter atendido com fidedignidade os comandos exarados\n",
   "no bojo dos of\u00edcios acima referenciados, ao tempo em que renovo protesto de elevada\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa honrada CPI para eventuais novos\n",
   "esclarecimentos ou complementos que, no entender de seus ilustres membros, se fizerem\n",
   "necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "* Dispon\u00edvel em: https://www.saude.gov br/images/pdf/2020/April/18/2020-04-17---BE1 |---Boletim-do-COE-\n",
   "21h.pdf.\n",
   "\n",
   "* Os crit\u00e9rios t\u00e9cnicos que comp\u00f5em a matriz de risco, atualmente, s\u00e3o os seguintes: (i) coeficiente de casos ativos,\n",
   "(ii) n\u00famero de testagem, (iii) m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos e (iv) taxa de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI, cuja an\u00e1lise\n",
   "sistem\u00e1tica permite identificar as situa\u00e7\u00f5es mais graves que exigem respostas mais dr\u00e1sticas e pontuais do Poder\n",
   "P\u00fablico (vide Portaria SESA n\u00ba 171-R, de 29 de agosto de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "\n",
   "Tel: (27) 3636-5145 \u2014 e-mail: pei(o v.br \u2014 Website: http://www pge.es.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "        \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER Assinado de forma digital\n",
   "\n",
   "por JASSON HIBNER\n",
   "AMARAL:04368 AmarAL:04368074750\n",
   "\n",
   "074750 reoaaBaroo\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "\n",
   "PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "Av.N Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Ce)\n",
   "Tel: (27) 363 j v.br \u2014 Wi http://www.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "    \n",
   "\f"
  ],
  "id": 459,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/73afdb4c-d62a-4fe2-8894-018adc8d3299"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 669/2021\n",
   "Vit\u00f3ria/ES, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 455/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Oficio n\u00ba 991/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, que trata sobre o\n",
   "Requerimento n\u00ba 455/2021, solicitando informa\u00e7\u00f5es acerca dos fornecedores\n",
   "que tenham sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0\n",
   "pandemia da Covid-19, e que prestaram servi\u00e7os para candidatos na respectiva\n",
   "circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020, informamos que n\u00e3o \u00e9 de compet\u00eancia\n",
   "da Secretaria de Estado da Sa\u00fade tais dados solicitados, sendo de compet\u00eancia\n",
   "\n",
   "municipal.\n",
   "Tre votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo p:\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "N\u00c9SIO F\u00c9RNANDES DE MEDEIROS JUNIOR\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 - Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-280 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\f"
  ],
  "id": 459,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/cfc1866e-9030-42bb-adfc-54a489a23e54"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "OF/GAB/PGE N.118/2021 Vit\u00f3ria (ES), 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | Bras\u00edlia DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimento n. 446/2021 (Of\u00edcio n. 660/2021).\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "1. Cumprimentando-o com distin\u00e7\u00e3o, tenho a honra de me dirigir a essa\n",
   "\n",
   "respeitada Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (\u201cCPI da Pandemia\u201d) para, em aten\u00e7\u00e3o ao\n",
   "requerimento em refer\u00eancia, que versa sobre o \u201cpanorama geral dos gastos com a\n",
   "pandemia\u201d, encaminhar aos cuidados de Vossa Excel\u00eancia a integralidade das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "e documentos requisitados.\n",
   "\n",
   "2. Diante da celeuma causada pela amplitude dos documentos requisitados,\n",
   "\u00e9 prudente refor\u00e7ar \u2014 na linha daquilo que j\u00e1 foi sedimentado no Parecer n. 233/2021, da\n",
   "Advocacia do Senado Federal, e na Nota Informativa n. 2.800/2021, da Consultoria\n",
   "Legislativa do Senado Federal \u2014, que os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d, em rela\u00e7\u00e3o aos\n",
   "Estados e Munic\u00edpios, t\u00eam por objeto, exclusivamente, a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia, de\n",
   "maneira que com tal finalidade devem ser utilizados os documentos ora disponibilizados,\n",
   "sob pena de grave ofensa \u00e0 autonomia dos demais entes subnacionais (art. 18 da CR/88).\n",
   "3. Esclare\u00e7o, por oportuno, que, em virtude do grande volume de\n",
   "documentos digitalizados, o que gerou arquivos eletr\u00f4nicos grandes demais para serem\n",
   "compartilhados diretamente por correspond\u00eancia eletr\u00f4nica (e-mail), optou-se por seu\n",
   "encaminhamento via Google Drive, cujo link de acesso \u00e9 o seguinte:\n",
   "https://drive.google.com/drive/u/0/folders/1JUF814STFY0n oNvrAfevnhuatrBzpdE.\n",
   "\n",
   "4. Para melhor compreens\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ora prestadas, segue em\n",
   "anexo o Of\u00edcio SESA/GS n. 662/2021 (doc. 02), no bojo do qual o eminente Secret\u00e1rio de\n",
   "Estado da Sa\u00fade aborda, uma a uma, as indaga\u00e7\u00f5es constantes dos diversos itens do\n",
   "requerimento em tela, sistematizando os dados disponibilizados no link acima mencionado.\n",
   "5. Aproveitando o ensejo, cumpre salientar que, no \u00e2mbito do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo, a pandemia vem sendo enfrentada de maneira t\u00e9cnica e cientifica, guiando-\n",
   "\n",
   "se a Administra\u00e7\u00e3o Estadual por uma pol\u00edtica de mapeamento de risco que tem por escopo\n",
   "1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o Santo\n",
   "1\u2014 ES \u2014 Cep: 2905\n",
   "http://www.r\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrii\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. V\n",
   "Tel: (27 /\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "ov.br\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "estabelecer medidas qualificadas de enfrentamento aos graves efeitos da crise sanit\u00e1ria e\n",
   "social que assola a humanidade, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o preconizada pelo Decreto\n",
   "Estadual n. 4.636-R, de 19 de abril de 2020\".\n",
   "\n",
   "6. Trata-se de pol\u00edtica que est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a orienta\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), quando divulgou o Boletim Epidemiol\u00f3gico n. 11 \u2014 COE\n",
   "Coronav\u00edrus, de 17 de abril de 20202, propondo diretrizes para a avalia\u00e7\u00e3o do risco em\n",
   "sa\u00fade p\u00fablica, com o prop\u00f3sito de auxiliar quem for tomar decis\u00e3o, para que a tome com\n",
   "base em um m\u00ednimo de coer\u00eancia t\u00e9cnica, mediante a implementa\u00e7\u00e3o de medidas de sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica proporcionais e restritas aos riscos de cada momento.\n",
   "\n",
   "7. Como se v\u00ea, o mapeamento de risco orienta-se pelo estabelecimento de\n",
   "crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos para o enquadramento de cada munic\u00edpio capixaba em um n\u00edvel\n",
   "de risco, entre baixo, moderado, alto e extremo, em car\u00e1ter crescente de gravidade, com\n",
   "indica\u00e7\u00e3o das medidas qualificadas e a\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser executadas pelo Estado e pelos\n",
   "Munic\u00edpios em cada n\u00edvel, segundo uma matriz de risco erigida a partir dos fatores amea\u00e7a\n",
   "e vulnerabilidade. \u00c9 n\u00edtido, portanto, o seu vi\u00e9s t\u00e9cnico-cient\u00edfico, m\u00e1xime porque\n",
   "balizada pelas orienta\u00e7\u00f5es divulgadas nos Boletins Epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade (MS), que exerce a defini\u00e7\u00e3o e a coordena\u00e7\u00e3o nacional do sistema de vigil\u00e2ncia\n",
   "epidemiol\u00f3gica e sanit\u00e1ria (art. 16, inciso III, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n. 8.080/1990).\n",
   "\n",
   "8. A maneira t\u00e9cnica e transparente com que o Governo do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo vem conduzindo a crise sanit\u00e1ria em seu territ\u00f3rio lhe garantiu a primeira\n",
   "posi\u00e7\u00e3o nos rankings sistematizados pelas Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais (ONG)\n",
   "Open Knowledge Brasil (OKBR) e Transpar\u00eancia Internacional Brasil, sendo reconhecido,\n",
   "nacionalmente, como o mais transparente na divulga\u00e7\u00e3o dos dados referentes \u00e0 covid-19.\n",
   "9. O Estado do Esp\u00edrito Santo figura tamb\u00e9m na lideran\u00e7a do ranking de\n",
   "boas pr\u00e1ticas no combate \u00e0 covid-19, divulgado pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica (CLP) e,\n",
   "no \u00faltimo m\u00eas, foi reconhecido pela Controladoria Geral da Uni\u00e3o (CGU), como primeiro\n",
   "estado em transpar\u00eancia no pa\u00eds, ao lado de Cear\u00e1 e Minas Gerais, na Escala Brasil\n",
   "Transparente 360\u00ba.\n",
   "\n",
   "10. Todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre os atos praticados pela\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo para fazer frente aos nefastos efeitos da\n",
   "pandemia, inclusive sobre a vacina\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o, est\u00e3o dispon\u00edveis no site\n",
   "eletr\u00f4nico https://coronavirus.es.gov.br, cuja completude e integridade lhe garantiu a\n",
   "posi\u00e7\u00e3o honrosa mencionada anteriormente, isto \u00e9, de mais transparente do Brasil.\n",
   "\n",
   "11. Por fim, e n\u00e3o menos importante, sobreleva anotar que os dados ora\n",
   "compartilhados/transferidos podem estar gravados pelo dever de sigilo, cabendo aos\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em https://coronavirus.es.gov.br/Media/Coronavirus/L egislacao/Decreto%204636-R.pdf\n",
   "\n",
   "* Dispon\u00edvel em: https://www.saude.gov br/images/pdf/2020/April/18/2020-04-17---BE1 | ---Boletim-do-COE-\n",
   "21h.pdf.\n",
   "\n",
   "* Os crit\u00e9rios t\u00e9cnicos que comp\u00f5em a matriz de risco, atualmente, s\u00e3o os seguintes: (i) coeficiente de casos ativos,\n",
   "(ii) n\u00famero de testagem, (iii) m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos e (iv) taxa de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI, cuja an\u00e1lise\n",
   "sistem\u00e1tica permite identificar as situa\u00e7\u00f5es mais graves que exigem respostas mais dr\u00e1sticas e pontuais do Poder\n",
   "P\u00fablico (vide Portaria SESA n\u00ba 171-R, de 29 de agosto de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "Tel: (27) 3636-5145 \u2014 e-mail: pej(d) v.br \u2014 Website ov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "WWW.pge.e:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "membros da CPI da Pandemia assegurar a preserva\u00e7\u00e3o de sua sigilosidade, na forma do art.\n",
   "25, 8 2\u00ba, da Lein. 12.527/2011 c/c art. 198, $ 2\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.\n",
   "\n",
   "12. Na expectativa de ter atendido com fidedignidade os comandos exarados\n",
   "no bojo dos of\u00edcios acima referenciados, ao tempo em que renovo protesto de elevada\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa honrada CPI para eventuais novos\n",
   "esclarecimentos ou complementos que, no entender de seus ilustres membros, se fizerem\n",
   "necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER \u201cssinado de forma digital\n",
   "\n",
   "por JASSON HIBNER\n",
   "\n",
   "AMARAL:04368 AMARAL 4368074750\n",
   "Dados: 2021.05.24\n",
   "\n",
   "074750 183226-0300'\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "a Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "5145 \u2014 e-mail: pej(d dv.br \u2014 Website: http://www ow\n",
   "\n",
   " \n",
   "         \n",
   "\f"
  ],
  "id": 460,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e24aacb6-a0ba-4e3b-9a03-5914c48ab1df"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 662/2021 Vit\u00f3ria/ES, 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor,\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "\n",
   "Procurador-Geral\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Espirito Santo - PGE\n",
   "NESTA\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 660/2021/CPIPANDEMIA\n",
   "Ref.: Requerimento n\u00ba 446/2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador,\n",
   "\n",
   "Considerando o Of\u00edcio n\u00ba 660/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, referente ao\n",
   "Requerimento n\u00ba 446/2021 no qual solicitam respostas detalhadas aos\n",
   "questionamentos abaixo, informamos que os dados referentes \u00e0 Secretaria de\n",
   "Estado da Sa\u00fade est\u00e3o dispon\u00edveis no link:\n",
   "\n",
   "https://drive.google.com/drive/u/O/folders/1jUF814STFY0n oNvrAfevnhuatrBzp\n",
   "dE\n",
   "\n",
   "a) Qual o valor total recebido de fontes externas ao or\u00e7amento do tesouro com\n",
   "destina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para combate \u00e0 pandemia? Detalhar o nome da fonte, a\n",
   "origem do recurso, o valor recebido m\u00eas a m\u00eas a partir do in\u00edcio da vig\u00eancia do\n",
   "decreto que reconhece estado de calamidade p\u00fablica em raz\u00e3o da pandemia\n",
   "provocada pelo Coronavirus SARS-COV-2;\n",
   "\n",
   "Detalhamento dos valores repassados est\u00e3o disponibilizados na pasta \u201cITEM A\u201d\n",
   "do drive.\n",
   "\n",
   "b) Qual o valor total gasto em cada fonte de recurso detalhada no item (a) por\n",
   "item de despesa? Detalhar o objeto da despesa, o nome do fornecedor, CNPJ,\n",
   "\n",
   "\u00f3rg\u00e3o que realizou a despesa, o n\u00ba do processo licitat\u00f3rio, \u201cdispensen ou\n",
   "inexigibilidade, conforme o caso, o n\u00famero da nota de empento e quantitativos\n",
   "\n",
   "adquiridos unit\u00e1rios e totais;\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Detalhamento dos valores gastos est\u00e3o disponibilizados na pasta TEMA\n",
   "drive.\n",
   "\n",
   "c) Existem programa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias espec\u00edficas \u201coa\n",
   "or\u00e7amento que identifiquem tais gastos? Em caso positivo, enviar\n",
   "informa\u00e7\u00f5es pertinentes em planilha eletr\u00f4nica ou PDF;\n",
   "\n",
   "A informa\u00e7\u00e3o quanto ao Plano Or\u00e7ament\u00e1rio desta SESA est\u00e1 dispon\u00edvel na |\n",
   "pasta \u201cITEM C\u201d do drive. |\n",
   "\n",
   "Rua; Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza - Enseada do Su\u00e1 |\n",
   "GEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "d) Os recursos recebidos da Uni\u00e3o Federal foram mantidos em conta banc\u00e1ria\n",
   "separada para melhor controle do seu uso? Envie todas as movimenta\u00e7\u00f5es\n",
   "banc\u00e1rias desde o in\u00edcio da pandemia;\n",
   "\n",
   "N\u00e3o existe conta espec\u00edfica para recebimento dos recursos recebidos da Uni\u00e3o,\n",
   "uma vez que os repasses foram realizados Fundo a Fundo nas contas \u00fanicas da\n",
   "SESA, abertas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para custeio e para investimento.\n",
   "\n",
   "A conta do Banco Banestes n\u00ba 10.388.825 foi utilizada, exclusivamente, para\n",
   "recebimento do recurso referente aos repasses do Governo Federal - Lei\n",
   "Complementar 173/2020.\n",
   "\n",
   "As movimenta\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias est\u00e3o dispon\u00edveis na pasta \u201cITEM E\u201d, do drive.\n",
   "\n",
   "e) H\u00e1 Demonstrativo do Fluxo de caixa de cada uma das fontes detalhadas no\n",
   "item (a) demonstrando entradas, sa\u00eddas e saldos? Enviar demonstrativo\n",
   "juntamente com os respectivos extratos banc\u00e1rios;\n",
   "\n",
   "Considerando o alto volume de informa\u00e7\u00f5es solicitadas pela Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia \u2014 CPI PANDEMIA, disponibilizamos o\n",
   "demonstrativo do fluxo, atrav\u00e9s da pasta \u201cITEM E\u201d, do drive.\n",
   "\n",
   "f) Algum saldo de alguma das fontes detalhadas no item (a) foi incorporado \u00e0\n",
   "conta \u00fanica do tesouro? Especifique;\n",
   "\n",
   "Na SESA, nenhum saldo das fontes fora incorporado \u00e0 conta \u00fanica do tesouro.\n",
   "g) Fa\u00e7a um comparativo entre os valores gastos com recursos do tesouro\n",
   "estadual/municipal versus os gastos realizados com recursos de fontes externas,\n",
   "principalmente da Uni\u00e3o Federal, recebidos exclusivamente para aplica\u00e7\u00e3o na\n",
   "calamidade p\u00fablica;\n",
   "\n",
   "Arquivo contendo comparativo entre valores gastos com recurso do tesouro est\u00e1\n",
   "dispon\u00edvel na pasta \u201cITEM G\u201d, do drive.\n",
   "\n",
   "h) Foi contratada alguma opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito intefha ou extexa para obten\u00e7\u00e3o\n",
   "de recursos para combate \u00e0 pandemia? Enviar tod ocumenta\u00e7\u00e3o pertinente;\n",
   "\n",
   "Na SESA, n\u00e3o houve qualquer tipo de contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de\n",
   "obten\u00e7\u00e3o de recursos no combate \u00e0 pandemia.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "cr\u00e9dito para\n",
   "\n",
   "i) Foi firmado algum termo de coopera\u00e7\u00e3o \u00abqu acordo com alguma\u201d institui\u00e7\u00e3o\n",
   "nacional ou internacional para combate \u00e0 COVID-19? Algum tipg de benef\u00edcio\n",
   "pecuni\u00e1rio ou vantagem de qualquer natureza est\u00e3o contidas nb documento?\n",
   "Envie a documenta\u00e7\u00e3o pertinente;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "Disponibilizamos c\u00f3pias dos instrumentos formalizados para descentraliza\u00e7\u00e3o\n",
   "de recursos financeiros, na pasta \u201cITEM |\u201d, do drive.\n",
   "\n",
   "|) Houve doa\u00e7\u00f5es em dinheiro ou de material ou mesmo cess\u00e3o de uso de bens\n",
   "m\u00f3veis ou im\u00f3veis? Especifique;\n",
   "\n",
   "Disponibilizamos na pasta \u201cITEM J\u201d a rela\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00f5es de respiradores e\n",
   "rela\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual (EPI's) recebidos pelo\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e demais entidades.\n",
   "\n",
   "Informamos, ainda, que o arquivo \u201cRecebimento Conta 1 11227T7.par,\n",
   "dispon\u00edvel no \u201cITEM A\u201d, cont\u00e9m a rela\u00e7\u00e3o de todas as doa\u00e7\u00f5es de recursos\n",
   "financeiros recebidos por este Minist\u00e9rio em prol ao combate \u00e0 COVID-19.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para manifestar votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "N\u00c9SIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "GEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 460,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d356b8c7-4c83-4ca2-8c07-f0e6f872739e"
 },
 {
  "txt": [
   "SE Re Pra\u00e7a dos Girass\u00f3is, Esplanada das Secretarias, S/N\n",
   "\n",
   "Ay Palmas \u2014 Tocantins \u2014 CEP: 77.015-007\n",
   "secreTARIA | TOCANTINS | VPASY .\n",
   "casa\u00fape TOCANTINS | LAY Tel: 266 88 a2161700\n",
   "\n",
   "SGD: 2021/30559/073439\n",
   "OF\u00cdCIO - 4236/2021/SES/GASEC\n",
   "\n",
   "Palmas, 19/05/2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR AZiZ\n",
   "\n",
   "Senador\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Respostas ao Of\u00edcio n\u00ba 624, 732, 785, 891, 944, 1000/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA (protocolado na SES-TO sob o SGD 2021/30559/068283).\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "\u00ba Ao cumprimentar Vossa Excel\u00eancia, encaminhamos em anexo o\n",
   "RELAT\u00d3RIO N\u00ba 10/2021/SES/SGAE (SGD: 2021/30559/073387) contendo as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es requeridas nos Of\u00edcios e Requerimentos da CPIPANDEMIA abaixo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "relacionados:\n",
   "N\u00ba Of\u00edcio N\u00ba Requerimento\n",
   "624/2021 395/2021\n",
   "732/2021 447/2021\n",
   "785/2021 448/2021\n",
   "891/2021 450/2021\n",
   "944/2021 451/2021\n",
   "1000/2021 455/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para maiores esclarecimentos sobre as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es nos telefones (61) 3218 \u2014 2059 / 1730 Gabinete do Secret\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Assinado Digitalmente\n",
   "\n",
   "LUIZ EDGAR LE\u00c3O TOLINI\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "GASEC! Gabinete de Crise no Enfrentamento da COVID-19\n",
   "Documento foi assinado digitalmente por LUIZ EDGAR LEAO TOLINI em 19/05/2021 15:22:14.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser verificada no site https://sgd.to.gov.briverificador, informando o c\u00f3digo verificador: 1A7OBAEODOC8DF9C.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 461,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/153f0006-4d33-413d-aabb-c7694da3f536"
 },
 {
  "txt": [
   "a Pra\u00e7a dos Girass\u00f3is, Esplanada das Secretarias, S/N\n",
   "secreramia TOCANTINS y Palmas = Tocantins - CEP: 77.015-007\n",
   "\n",
   "DA SAUDE GMEROOS ESTES Tel: 55 69 3218-1700\n",
   "saude.to gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pandemia da COVID-19 e que prestaram servi\u00e7os para candidatos\n",
   "ha respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020, especificando]\n",
   "termos de refer\u00eancia, editais, atas de reuni\u00f5es, contratos, c\u00f3pias)\n",
   "das notas fiscais e ordens banc\u00e1rias emitidas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quanto \u00e0 quest\u00e3o inserta no requerimento que indaga \u201cse\n",
   "fornecedores que tenham, eventualmente, sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o\n",
   "de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID-19 e que prestaram\n",
   "servi\u00e7os para candidatos na respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de\n",
   "2020\u201d, a SES-TO esclarece que n\u00e3o possui dadosfinforma\u00e7\u00f5es relativas ao tema.\n",
   "\n",
   "Na expectativa de ter respondido aos requerimentos em tela,\n",
   "colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para maiores esclarecimentos sobre as informa\u00e7\u00f5es por\n",
   "meio dos telefones (63) 3218 \u2014 2059 / 1730 Gabinete do Secret\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Assinado Digitalmento\n",
   "LUIZ EDGAR LE\u00c3O TOLINI\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "GASE Gatneta da Crisa no Enfrentamento da COvID-19\n",
   "P\u00e1garo\n",
   "\n",
   "Decument oi assinado diglaimente por LUIZ EDGAR LEAO TOLINIem isi05/2021 152215\n",
   "A autenticidade desta documento pode ser verticada na sit hp: do gonivenfcador, informando o c\u00f3cigo vericador: GEBECSBSODCEDFSD\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 461,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/757d377d-cb9c-45a5-8a29-b5b2da349d1d"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 021/5G/AG/2021\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 COCETI\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "A/C Senhor Senador Omar Ortiz\n",
   "\n",
   "Assunto: Atendimento ao Of\u00edcio n\u00ba 145/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao Of\u00edcio n\u00ba 145/2021 \u2014 CPIPANDEMIA que considerou os\n",
   "Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021, aprovada em 22 Reuni\u00e3o da CPI Pandemia,\n",
   "ocorrida em 29.04.2021.\n",
   "\n",
   "Envio os seguintes levantamentos referentes \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de recursos federais\n",
   "\n",
   "recebidos para aplica\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00f5es (despesas c\u00f3digo 312) de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "Covid-19:\n",
   "\n",
   "1) Planilha em PDF com 653 (seiscentos e cinquenta e tr\u00eas) despesas\n",
   "efetivadas em 2020 com n\u00famero de empenho, datas de empenho e\n",
   "liquida\u00e7\u00e3o, n\u00famero da ordem de pagamento, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria,\n",
   "hist\u00f3rico (descritivo), pessoa jur\u00eddica, valor aplicado, n\u00fameros do contrato e\n",
   "processo administrativo, dentre outras informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "2) Planilha em PDF com 162 (cento e sessenta e duas) despesas efetivadas em\n",
   "2021 at\u00e9 o final do m\u00eas de abril de 2021 com n\u00famero de empenho, datas\n",
   "de empenho e liquida\u00e7\u00e3o, n\u00famero da ordem de pagamento, dota\u00e7\u00e3o\n",
   "or\u00e7ament\u00e1ria, hist\u00f3rico (descritivo), pessoa jur\u00eddica, valor aplicado,\n",
   "n\u00fameros do contrato e processo administrativo, dentre outras informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "3) TODOS os 815 (oitocentos e quinze) empenhos em 2020 e 2021 (at\u00e9 final de\n",
   "abril) em formatos relat\u00f3rios individuais em PDF zipados e separados por 03\n",
   "(tr\u00eas) secretarias que tiveram utiliza\u00e7\u00e3o de recursos federais: Secretaria de\n",
   "Educa\u00e7\u00e3o, Secretaria de Sa\u00fade e Secretaria de Apoio Social ao Cidad\u00e3o.\n",
   "\n",
   "4) TODAS as 815 (oitocentos e quinze) ordens de pagamento em 2020 e 2021\n",
   "(at\u00e9 final de abril) em formatos relat\u00f3rios individuais em PDF zipados e\n",
   "separados por 03 (tr\u00eas) secretarias que tiveram utiliza\u00e7\u00e3o de recursos\n",
   "federais: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Secretaria de Sa\u00fade e Secretaria de Apoio\n",
   "Social ao Cidad\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Auditoria Geral\n",
   "Pa\u00e7o Municipal \u2014 Rua Jos\u00e9 Alencar n. 123 Centro 12209-904 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos/SP\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "\u00a3 S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Gon PREFEITURA\n",
   "\n",
   "Disponibilizamos o n\u00famero de contrato nos itens 1 e 2 para eventual consulta\n",
   "no pr\u00f3prio Portal da Transpar\u00eancia da Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos:\n",
   "https://servicos.sjc.sp.gov.br/contratos,\n",
   "\n",
   "Foi desenvolvido um ambiente para disponibilizar TODAS as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "relacionadas ao Coronav\u00edrus:\n",
   "https:/Awww sjc.sp.gov.br/servicos/saude/coronavirus,\n",
   "\n",
   "Neste local, temos todas as despesas relacionadas ao c\u00f3digo 312 (Covid-19)\n",
   "com atualiza\u00e7\u00f5es autom\u00e1ticas e di\u00e1rias conforme Comunicado SDG n\u00ba 18/2020 de\n",
   "27.04.2020 do \u00f3rg\u00e3o fiscalizador \u2014 Tribunal de Contas do Estado de S\u00e3o Paulo. S\u00e3o\n",
   "elas: n\u00famero do processo de contrata\u00e7\u00e3o, fundamento legal, nome do contratado,\n",
   "n\u00famero do CPF/CNPJ, objeto com detalhamento, valores, data, prazo contratual,\n",
   "termo de refer\u00eancia ou edital, instrumento contratual, nota de empenho, nota de\n",
   "liquida\u00e7\u00e3o, destina\u00e7\u00e3o dos bens adquiridos ou de presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os:\n",
   "\n",
   "https://servicos.sjc.sp.gov.br/transparencia2/despesasCovid\n",
   "\n",
   "Dos processos administrativos de despesas relacionadas \u00e0 Covid-19,\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade, disp\u00f5e as\n",
   "principais pe\u00e7as: Requisi\u00e7\u00e3o de Compra, Justificativa, Parecer Jur\u00eddico (quando\n",
   "necess\u00e1rio), Edital (quando necess\u00e1rio), Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento e Termos de\n",
   "Refer\u00eancia (quando necess\u00e1rio).\n",
   "\n",
   "Disponibilizamos tamb\u00e9m todas as Receitas relacionadas \u00e0 Covid-19 no Portal\n",
   "da Transpar\u00eancia:\n",
   "https://servicos.sjc.sp.gov.br/transparencia2/receitasCovid\n",
   "\n",
   "Para as demais solicita\u00e7\u00f5es pedimos dila\u00e7\u00e3o de prazo, devido ao grande volume\n",
   "de documentos f\u00edsicos e eletr\u00f4nicos (Notas Fiscais em arquivo XML, os extratos\n",
   "banc\u00e1rios (apenas com estes lan\u00e7amentos) em arquivo EXCEL e os documentos\n",
   "banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas\n",
   "contas em arquivo PDF).\n",
   "\n",
   "Ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos atrav\u00e9s do e-mail:\n",
   "\n",
   "elena.kimieQsijc.sp.gov.br, telefone 12 3947 8606.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "     \n",
   "\n",
   "Elena Kimig\n",
   "\n",
   "Prefeitura de S\u00e3dJos\u00e9 dos Campos - SP\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Auditoria Geral\n",
   "Pa\u00e7o Municipal \u2014 Rua Jos\u00e9 Alencar n. 123 Centro 12209-904 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos/SP\n",
   "\f"
  ],
  "id": 462,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3cd03133-8bc7-45bf-9b93-efe98b934ab2"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 462,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f4752cdc-5854-48cd-b874-accb4e5c3424"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Num. Empenho | Ano Base Empenho | Data Empenho | Liquida\u00e7\u00e3o | Ano Baseliquidac\u00e3o | Data Liquida\u00e7\u00e3o | OP | Ano OP Etetva\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o tist\u00f3rico Fonte| Aplica\u00e7\u00e3o] Processo | Ano Proceno| Nome Pesos Pessos| Numprojeto| Valor. | Vi Anulado | rg\u00e3o| Baixa] Contrato | Procusso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[120252020 FI2ISA ZONE\n",
   "Havia(sOLO)- PESO UNTARIO: 5008\n",
   "umano: 1,59 1,8e6 au Epa\n",
   "lronos os mEis:conoi\u00e7\u00f5ts E\n",
   "pimaasa: ac -Fonnec hsaocra\n",
   "\n",
   "asso amo onmupom | cassa amo onupom | rui] 2020 [07/01202)010339030422050003202505 312011 axzom | aumss | 209 fromarooos cam izsss] cos | sosses | o | ao | 26 |mopons)iunsspon)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "REEMPENHO NE 25552020 AF\n",
   "|esspzazo- ne: m2020- vA\n",
   "\n",
   "um amo onmupom | casso amo onpupom | pune] 2020 [07/01202)2010339030122050003202505 312011 axzom | aumss | 209 fromarooos cam izsss) cos | amo | o | ao | 26 |mopons)insspo)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "nc:10a12 20209 r40519p2020-\n",
   "\n",
   "nasua DIvaCTRO: 66472\n",
   "\n",
   "asa an\u00e3o onmupom | cassa amo orgao |ruiso] 2020 [07/0102] 2040339030422060003202505 312011 |cra-++para TODOS OS TENS\n",
   "conoi\u00e7\u00f5es ve cimesa: ima\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "arm 209 Jrowurooos emu izsss] cos | 120660 | o | ao | 26 |moponsinsspo)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "charco ne 18852202. as\n",
   "ms amo oxmipom | cases amo ongupom | pura] 2020 [07/0102 20403390304230500032025 05312011 [5567/2920 - Re-S7832020-MELANCIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "arm 209 Jrowurooos emu izoss] cos | cs | o | ao | 26 |mopors)insspos)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "c:552072020 Nr ooea pao\n",
   "moctsso mr \"mom -tanacsens\n",
   "conni\u00e7\u00f5es or cumea-a cum -\n",
   "\n",
   "aos amo oxmupom | caos amo onupom | roma] 2020 [07/m1p02)2010339030122050003202505 312011 axzom | usos | 209 |nrrocos emmaDOsDECaRMEM12365s| 006 | 32560 | o | ao | 27 |nspazo15m86pors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "char ino NE 23102/202. 37\n",
   "\n",
   "arzapom- nesszezpmo-parimo\n",
   "\n",
   "aus an\u00e3o onpurom | cus amo ongupom | 7022) 2020 [07/0102 2040339039423050003242505 312011 |iropo conceuino Pio proctsso\n",
   "or-\"mon-rone. np2358 tra\n",
   "\n",
   "axzom | asz78s | 209 |nrrocosoemsdosDrcamen1zaess| 00% | aim | o | ao | 27 |uspazo1smaspors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "c:118582020RFI2ISS Pa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "asses amo onmipon | eso amo onupom | 71205] 2020 [07/m1p02)2010339030422050003202505 312011 axom | acaso | amo joxeserynomeumcauno123497) 005 | 307 | o | ao | 26 | sspoz | mesapmo|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "csrrisspozorasan pano\n",
   "asas amo onmrpom | esa E euoipom |71270) 2020 | 07/01/2021]201033.3030,123050003202505312011 |oU BAR FORMATO: -A ENTREGA DIVE\n",
   "sc rea parir Do 26/1002;\n",
   "\n",
   "arm | acaso | amo joeserynomeumcaueno123497) 00 | 278 | o | ao | 26 | sspoz | mesapmo|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "fcssr1sapozonranase ano. convi\n",
   "eenouna sus DaDES: ar,\n",
   "am mo ova | csom mo onpupon [71254] 2020 |07/012021 50403390301230500032025/05312011 |9415-+TONATE: PARON(SNADETEI\n",
   "\n",
   "Decon CCaRva(sAtta CR. alho |\n",
   "e Esecia\u00e7\u00f5e me mprow; -\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "arm | acaso | amo juueserynomeumcauno123497) 00% | 12242 | o | ao | 26 | 5poz | mesapmo|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESSIS/2020 NF) aP2ao\n",
   "VARIEDADES: HAMTES, BRASILIA E\n",
   "e Especirca\u00e7\u00f5es tannt; tone.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "asses amo oxmupom | esam amo onupom | 7126] 2020 [07/01202)2010335030422050003202505 312011 arm | acaso | amo joesernormenumciauino) 123437] 006 | 529 o | ko | 26 | ospazo| ssasapmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "css anzo nrsvorajao\n",
   "am mao esse | asom mo onpipom [71255] 2020 |07/01/2021[2040339030423050003202505312014 |RBOBANHA RASLERA TRAMA +\n",
   "e Espeirca\u00e7\u00d5 Cat -Fonnec.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "axzom | acaso | amo joueserynomeumcauno123097) 00% | 28 | o | ao | 26 | s5poz | mesapmo|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ECRPCNHO NE 2S7ISPOD AF\n",
   "581 po - ne:pacapamo-chemo\n",
   "\n",
   "aus amo one | esom amo onpupom |ruzaa] 2020 [07/01202)2010339030422050003202505 312011 axzom | acaso | amo poesernormenumciauino) 123457] 006 | 213 o | ko | 26 | ospazo| ssasapmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "ECRARENHO NE- 2555202\n",
   "[asragao arssiepa2o- pe\n",
   "s7ezppoz couve ion ormec ne\n",
   "\n",
   "eseas\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "char Ho he 231302 AF\n",
   "5531202 - rc:5772p2020 \u00abpatata\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "CERA NHO NE- FEET 20\n",
   "[snzyao arsssmpazo- ne\n",
   "s772pom -cruciu -verorcimo-\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "ectarcamo ne 231102020.\n",
   "552620 - nces774pzapo-cama\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "ECRPENHO WE 28552020 AF\n",
   "|esspzazo- ne: 102020- va\n",
   "\n",
   "assa\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "cce HO NE STE,\n",
   "|anosjao ar:3379/220- ne\n",
   "[aspox -nacanaciona tro\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "ectarcao ne 283872020. af\n",
   "|saappoz- nesssrepzo esna\n",
   "\n",
   "106845\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "ECRPENHO NE 28572020 AP\n",
   "esnpzazo- nc: mn 2o20- pa\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "hecsamapzonesaisapao-nuca\n",
   "avion. res unmano-sooa\n",
   "rato: 15\u00bb Lea ca De. ana\n",
   "oras oe cima\n",
   "\n",
   "e \u201crom nesestiaanvo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "assas\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "E120152020FI2157/2920-\n",
   "Divino: 665 7,2c pa ToDos\n",
   "[conni\u00e7\u00f5es or cumes\n",
   "\n",
   "ja -romec nessarmando\n",
   "\n",
   "284\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "nc:10a122920ar10519/220-\n",
   "nasua DIvaCTRO: 66472\n",
   "|conn\u00e7\u00f5es or enmea: man\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "charco ne 18852 202. as\n",
   "56720 - nesspagpaao -metanc\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "ectac ao ne: soneappom,\n",
   "[snsfao ar: 3335/2920 ne\n",
   "zasppoz - scam mwnictauDo -\n",
   "\n",
   "cima\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "ncsss2a pano arsooszpzo\n",
   "moctsso mr \"mom -tanacsens\n",
   "conni\u00e7\u00f5es or cume\n",
   "\n",
   "it; \u00abron. ne 2365 masi\n",
   "\n",
   "saga\n",
   "\n",
   "09020)\n",
   "\n",
   "1527262019\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EIOSIIA2O NFS\n",
   "moctsso mr \"mom -tanacsens\n",
   "conni\u00e7\u00f5es or cume\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "18500\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "09020)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1527262019\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "EERARENHO NE: 78512020 AF\n",
   "ja2epio- nero -pso\n",
   "Pan or Dos-c/so Gramas\n",
   "\n",
   "as\n",
   "\n",
   "apos\n",
   "\n",
   "assgpor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "orupoai]\n",
   "\n",
   "cctacino ne: s7na 020 ZE\n",
   "j2s7a219- ne-12esapro1 -pso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sam\n",
   "\n",
   "sapos\n",
   "\n",
   "1ss7apas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "[saamo ar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "s7ezppoz couve ion ormec ne\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ccsors/2020 aroonepzo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "e specirca\u00e7\u00f5s tran; -ronnec\n",
   "\n",
   "10366\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "E-SSIs/2020 NF oo7sP2mo\n",
   "\n",
   "[aEnaois ts,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "e Esprcirca\u00e7\u00f5es ant; tone.\n",
   "\n",
   "asa\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "c-tismappozonra Tamaro\u201d\n",
   "res, rasta Exunonaco-;\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "tc:anisapozonrasan2o- couve]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cenoura vaneonaes: rs,\n",
   "\n",
   "TOME: PAROU [SSLADETE)\n",
   "Desonae cometa gata ca; suo |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "csarisspozonrasan pano.\n",
   "\n",
   "sc reraa pari Do Da26 10202;\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ECRARENHO NE-ZSNNRO AF\n",
   "5529/20 - nc:5773f220 Toma\n",
   "\n",
   "pston(samormj ei\n",
   "\n",
   "sata ca-ronuec nrassos tm\n",
   "\n",
   "ms\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "csssnapzaz arsoovapzo avo -\n",
   "\n",
   "Mona; Tone: paro sataDere)\n",
   "Desona comeram ca\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "103666\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EIA Po20RFIzISS ao\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ssa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ncssors/2020 aroonepzo\n",
   "e specirca\u00e7\u00f5s tran; -sonnec\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sa\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ECRRENHO NE ZESAIOm\n",
   "[snzjao arsssmpazo- ne\n",
   "s772pom -cruciu -verorcimo-\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "c:11832/2020RFI2 15929207\n",
   "tepouho eras iso umano: 1,54\n",
   "conn\u00e7\u00f5es or tumesa\n",
   "\n",
   "att; \u00abron. -nrasom cre\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "ECRaPENHO NE TESS 2020 AF\n",
   "|esspzazo- ne: 02020- uva\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "asma\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "cce HO NE: 28572020 AE\n",
   "esnpzazo- e: 102020 pi\n",
   "\n",
   "assaso\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "hecsamapezonraaispao-nnca\n",
   "avion. res unmano-sooa\n",
   "rato: 15\u00bb Lea ca De. ana\n",
   "oras oe cima\n",
   "\n",
   "e \u201crom -ursts tina\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "EI2OIGPO20NFIZIS)aom\n",
   "Divino: 665 7,2c pa ToDos\n",
   "[conni\u00e7\u00f5es or tumesa\n",
   "\n",
   "ja -somec -nrse cando.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "116379\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "charco ne 18852 202. as\n",
   "56720 - ncsspaspazo mean\n",
   "\n",
   "226\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "13012021\n",
   "\n",
   "ectarno ne 2ena6p202. af\n",
   "|snopzazo- nc: sapa2a -sascarE\n",
   "area roRTuMa praca\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "13012021\n",
   "\n",
   "TIA pozoRFIa rapa\n",
   "coni\u00e7\u00f5es or tumesa\n",
   "att; tone. -nea\u00e7ono cha\n",
   "\n",
   "as2\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "ncssors/2020 aroonepzo\n",
   "+ sPrcnca\u00e7\u00d5E Eat - Fone -\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "224\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "ECHO NE ESSO\n",
   "[asragao arssiep2o- pe\n",
   "s762ppoz couve or onmec\n",
   "\n",
   "asas\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Eta HO HE 231132029 AF\n",
   "5531202 - rc:5772p2020 \u00abpatata\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "neerisaspozonrazrzapao-\n",
   "roate:Paron(suLaDETa Denon E\n",
   "camemasanmaca-;crsota\n",
   "conni\u00e7\u00f5es or tumesa\n",
   "\n",
   "[as Fonte -nriss6a ieanoio.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Er\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "Ea pozoNFIzIaao-\n",
   "res, rasta Exunonaco-;\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "ncsrrisspozonrasan pano\n",
   "sc reraa parir DO Da26 10202;\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "eetarcamo ne 231102020.\n",
   "552620 - nces774p220 cama\n",
   "\n",
   "vsps\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "ETA PO2ONFIaIS o\n",
   "|conni\u00e7\u00f5es or tumesa\n",
   "att; tone. -nrasoss cha\n",
   "\n",
   "18193\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "tc:anisapozonrasan2o- couve]\n",
   "cenoura vaneonaes: rs,\n",
   "\n",
   "o 245 -;1onsre ron (saort)\n",
   "Desonae cometa gata ca; suo |\n",
   " ESPECIRCA\u00c7\u00d5E Einanbxor;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "19022\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "csosuapzazo arsoovapzo avo -\n",
   "Mona; Tone: paro sataDere)\n",
   "Desona comeram ca\n",
   "\n",
   "ass Em ANDI -DIFEREN\u00c7AGATRE\n",
   "ur ensor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ess\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "14012021\n",
   "\n",
   "ETA PO20NFIZIS o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ssa\n",
   "\n",
   "sspom\n",
   "\n",
   "ssasap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "13012021\n",
   "\n",
   "char HO HE: 33262029 AF\n",
   "|snopzazo- nc: sapa2a -sascarE\n",
   "area FORTUNA praca\n",
   "puamezp\n",
   "\n",
   "2\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "13012021\n",
   "\n",
   "ctae no ne: roneappom,\n",
   "[snsfao ar: 3335/2920 ne\n",
   "[zasppoz - scam mamarcrauoo\n",
   "Fonnc.urGos Era sub. pat 1\n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "13012021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fon. ara335/2020-peaa5sp2n19\n",
   "| aa702019- so Avai,\n",
   "[canacy 12 18 rumos piso\n",
   "astra eo Det; Anac Havia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GRADO. HF SOS ERA ANDO. PARTE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[z0poi9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "17355209\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oripoai\n",
   "\n",
   "E TITESP020NFIISE o\n",
   "HOSP, roviGa LON 202192\n",
   "rate; \u00abFone. nr 13985 Eta\n",
   "\n",
   "1081000\n",
   "\n",
   "19020)\n",
   "\n",
   "assgpmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oripoai\n",
   "\n",
   "125582020 NFIZISIPaO-\n",
   "tratam: 6 -romrc nrancao\n",
   "\n",
   "nuusi90\n",
   "\n",
   "sepom\n",
   "\n",
   "spo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oripoai\n",
   "\n",
   "nes1seropozonrazesopa20-\n",
   "DISPAMAS UG - COMPRIDO (164\n",
   "os ooo 7 -157680- ovaro com.\n",
   "De tec anenuras ron \u00abmsn;\n",
   "DISEPAMA O MG-CONPRNAIDO (164\n",
   "Meneartos rma- ms; -\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "asa\n",
   "\n",
   "srpom\n",
   "\n",
   "apos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oripoai\n",
   "\n",
   "E I0IE72020RFITIa Do\n",
   "apenerave, conttcc-; -ronnec.\n",
   "lotus 2/0021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ressano\n",
   "\n",
   "sssaspamo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oripoai\n",
   "\n",
   "c:12534 2020912 172/29207\n",
   "|ceRenciavENTO DEstrvi\u00e7os DE\n",
   "|sadDena ussssrana; -strco\n",
   "Drzeneoropzazo temoramo\n",
   "nesjacraoro.\n",
   "\n",
   "a1200000\n",
   "\n",
   "crpom\n",
   "\n",
   "asorpamo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oripoai\n",
   "\n",
   "c:12515/20209FI2 Ie [29207\n",
   "|ceRenciavENTO DEstrvi\u00e7os DE\n",
   "|sadbena ussTareTuas; -setvico\n",
   "Dczeneoropzazo temoramo\n",
   "rsisiccraoro.\n",
   "\n",
   "|spota-assoc. pauusTA jo DES\n",
   "\n",
   "cspom\n",
   "\n",
   "esossprmo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oripoai\n",
   "\n",
   "C-12579/2020AFIDIa9/2920-\n",
   "|ceRenciavNTO DEstrvi\u00e7os DE\n",
   "|sadbena uss panaur 4 -semuco\n",
   "Drzeneoropzazo temoramo\n",
   "rzisjaciano.\n",
   "\n",
   "asma\n",
   "\n",
   "ospom\n",
   "\n",
   "asoypmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oripoai\n",
   "\n",
   "RC:12250 20204 FITETa [220\n",
   "conto 2652 truco ar\n",
   "Dczeneropzazo temaoramo\n",
   "sisjaciaoro pra 12\n",
   "\n",
   "|spota-assoc. pauusTA jo DES\n",
   "\n",
   "5507]\n",
   "\n",
   "esoospary\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "15/01p021\n",
   "\n",
   "c:ao\u00e3/2020 AF1osam 202\n",
   "FornecharNTo DEMSTERAS Edo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a000\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "15/01p021\n",
   "\n",
   "Re-aoxe/2020 ar osagpapo\n",
   "FornecharNTo DEMSTERAS Edo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "e-a93n/2020arosag papo\n",
   "FornecharNTo DEMSTERAS Edo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a000\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Re-aoxe/2020 arosagpapo\n",
   "FORnEchaeNTO DEMSTERAS Edo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "E-ESSI/2020 Aros agpaao\n",
   "FornecharNTo DEMSTERAS Edo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a000\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "e-aoz2/2020 ar osagpazo\n",
   "FornecharNTo DEMSTERAS Edo\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "[oi pozi\n",
   "\n",
   "c-aoz2/292 arsagpazo \u2014\n",
   "FornechariTo DESTERAS Edo\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "[oi pozi\n",
   "\n",
   "c:2930/2020 NFS ARO\n",
   "FornechaeiTo DE MSTERAS Edo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a000\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "12p2p021\n",
   "\n",
   "c-a952/2920 NFJOSERP2o\n",
   "FornechariTo DE STERAS Edo\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "12p2p021\n",
   "\n",
   "c:2930/2020 NFS ARO\n",
   "FornechaeNo DE STERAS End\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a000\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "osmipom\n",
   "\n",
   "[spa poai\n",
   "\n",
   "RC:17/52P020NFI2J20P20\n",
   "2 MS; -SIRUICO- NFIOSA EM\n",
   "\n",
   "saem\n",
   "\n",
   "sneporg\n",
   "\n",
   "ssseyzmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "osmipom\n",
   "\n",
   "[spa poai\n",
   "\n",
   "17/52 020NFIZJ2NPao\n",
   "2 MS; -SIRUICO- NFIIOS2 EM\n",
   "\n",
   "sasczpo\n",
   "\n",
   "sneporg\n",
   "\n",
   "ssseyzmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "osmipom\n",
   "\n",
   "[spa poai\n",
   "\n",
   "RC:17/52P020NFI2J20P20\n",
   "2 MS; SERVICO NFIIOS3 EM\n",
   "\n",
   "12606436\n",
   "\n",
   "sneporg\n",
   "\n",
   "ssseyzmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "osmipom\n",
   "\n",
   "onmipon\n",
   "\n",
   "[spa poai\n",
   "\n",
   "141021\n",
   "\n",
   "17/55 PO2ONFIZJ2 Pao\n",
   "2 MS; SERIO NFAGEM.\n",
   "RC-10157P020NFITIE 20\n",
   "apenerave, conttce-; -ronmec.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "zosas297\n",
   "\n",
   "essa\n",
   "\n",
   "sneporg\n",
   "\n",
   "ssseyzmo\n",
   "\n",
   "sssaspamo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmipon\n",
   "\n",
   "18120\n",
   "\n",
   "osp22021]\n",
   "\n",
   "cco1e3/2020 AFIDOSNPaO\n",
   "\n",
   "1352090\n",
   "\n",
   "exosspamo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "erenourea rc 19 -strco nt\n",
   "noss, moctsso 1032677207\n",
   "\n",
   "anos sasc/oas poa -conepuneero\n",
   "|spancrua- auto za -souemaDo]\n",
   "otario toscos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "13osano\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "18poss\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o67pon]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Fonte| Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Vi anulado | \u00d3rg\u00e3o Ba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   "ereneirea rcanpissemveo Dt\n",
   "Enam pessoa osa, procrsso\n",
   "21277201, Souemaoa no memo.\n",
   "anos sscjoas poa -conepierro\n",
   "|spancrua- auto za -souemaDo]\n",
   "otario toscos\n",
   "\n",
   "ima on De a\u00e7\u00e3o soci p\n",
   "\n",
   "\u201cr5s0po\n",
   "\n",
   "expor | aropors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   "ereaourea 1c17/8 nerenaaE\n",
   "1019, Souemaoano memo.\n",
   "anos sacras oz -conepieero\n",
   "as panceia isnnopoz -\n",
   "posascyoar\u00e7aom\n",
   "\n",
   "soss0po\n",
   "\n",
   "172018 | amooo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   "erenourea rc 312018 scrvco De\n",
   "moctsso 102682017, souemana\n",
   "oco anosjsascras poa -a\n",
   "Paactia-smueno/zam -sotemano\n",
   "o tato toscana\n",
   "\n",
   "as\n",
   "\n",
   "axpon |1oxcspon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   "erenourea tc 39ppos servo De\n",
   "FacueaDos, proctsso essapzrs,\n",
   "anos sascronepozr \u00aba parceta\n",
   "|neinopoza-souemaDo no teo\n",
   "porsascjoar\u00e7aom\n",
   "\n",
   "1521090\n",
   "\n",
   "aspoi | essapors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   "erenourea res pzns para\n",
   "|IVGADES DE VIDA DIARIMAVO) Hit\n",
   "|conpinaoaor, rocisso sssoprns,\n",
   "anos sascronepozr \u00aba parceta\n",
   "|neinopoza-souemaDo no teo\n",
   "pofsascyoar\u00e7aoa\n",
   "\n",
   "1323090\n",
   "\n",
   "eso | sssopors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   "herencures rc copo aseruco De\n",
   "INSTUCIONAL 120 VAGAS, ATENDER\n",
   "moctsso ssas ora, sateramano |\n",
   "rico ooosssc/oar2am -va\u00e7a\n",
   "|neinopoza-souemaDo ho revo\n",
   "pofsascyoar\u00e7aoa\n",
   "\n",
   "cenopo\n",
   "\n",
   "cspoi | sstspors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "hereneures rc67p2018astruco DE\n",
   "[conpintoane-nsonancem soci |\n",
   "Poctsso ss6sp2o18 souciTaDa nO\n",
   "arro ooossascioar2m -\n",
   "Paactia-smuemno/zam -soterano\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o tico tosse\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "expo | sssspors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   "erenourea 1conpzazo servo De\n",
   "nam pessoa Oss, proctsso\n",
   "6963220 saueTaDa no mero\n",
   "anos sscioar poa -coneieero\n",
   "a paeceta- neo poa -\n",
   "posascyoar\u00e7aom\n",
   "\n",
   "casa ne ora\u00e7\u00e3o mission:\n",
   "\n",
   "220890\n",
   "\n",
   "orpom\n",
   "\n",
   "s9sap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "191204\n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "222021]\n",
   "\n",
   "herencires rco6pzoz astruco ne\n",
   "MoDauoaor nano nsruconas,\n",
   "Hoctsso exgsapozo souemamano\n",
   "aco ooosasc/oarj2em -\n",
   "|neinopoza-souemaDo no revo\n",
   "pofsascyoar\u00e7aom\n",
   "\n",
   "1521090\n",
   "\n",
   "ospom\n",
   "\n",
   "aissapmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "asian\n",
   "\n",
   "2papom\n",
   "\n",
   "19927021\n",
   "\n",
   "eetarcno ne 2081/2021 roma\n",
   "resp -peezesspzans\n",
   "ava 2020 ScOmO amresaDo\n",
   "\n",
   "am200\n",
   "\n",
   "aspom\n",
   "\n",
   "exssspamo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "asian\n",
   "\n",
   "2papom\n",
   "\n",
   "17p2pom\n",
   "\n",
   "ECRPENHO NE: TES23P02 FOR\n",
   "|feszo pod - pisos jam\n",
   "|npasejzano-ocos Dr mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "seo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[aporg\n",
   "\n",
   "snssspamo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "2papom\n",
   "\n",
   "sm2poai\n",
   "\n",
   "Rechac no E: semezpzom,\n",
   "ssi/2o, 380022020. Fo -\n",
   "\n",
   "afenasaja\u00e7o - saca/2m- seoma\n",
   "era cumaLae TETRAPaCI, NFAGIO|\n",
   "\n",
   "z3asgo\n",
   "\n",
   "asaporo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "2papom\n",
   "\n",
   "sm2poai\n",
   "\n",
   "EchaPE HO NE: ESETE202 FOR\n",
   "|arercagjaeo  esaca/2m19- Cena\n",
   "\n",
   "asaporo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxmzpom\n",
   "\n",
   "sm2poai\n",
   "\n",
   "REEMAPCNHO HE 20702021 FOR\n",
   "aresapoz -peczesspzmns -\n",
   "aveaa2020- nscomO hreGrau\n",
   "EinaeraconrenDo 130614006;\n",
   "\n",
   "222000\n",
   "\n",
   "aspom\n",
   "\n",
   "exssspamo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "10p2p021\n",
   "\n",
   "erencurea rc 1820 truco Dt\n",
   "nosa.-proctsso 103257/2017-\n",
   "anriasc/oae poa -conepuneero\n",
   "sraaceus- rrvereno zm\n",
   "\n",
   "13osano\n",
   "\n",
   "18poss\n",
   "\n",
   "o67pon]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "10p2p021\n",
   "\n",
   "erencurea rca1p201-struco Dt\n",
   "21277201 -souicnaaa ho reto\n",
   "ani asc/oas poa - comento\n",
   "sraaceus- rrvereno zm\n",
   "\n",
   "ima on De a\u00e7\u00e3o soci p\n",
   "\n",
   "\u201cr5s0po\n",
   "\n",
   "expor\n",
   "\n",
   "ampara\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "10p2p021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "erencurea 1c17/201-struco Dt\n",
   "a1oppoi -souicnaaa ho reto\n",
   "nin ascoar poa - contro\n",
   "as panctia -enveopmas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "soss0po\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2mopois\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "10p2p021\n",
   "\n",
   "herencurea rc 31/201-struco Dt\n",
   "Hoctsso 12682017 -souemana\n",
   "otro ani scroar poa -s\n",
   "pascaia-revenemo poa\n",
   "\n",
   "as\n",
   "\n",
   "apo\n",
   "\n",
   "roespon]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "10p2p021\n",
   "\n",
   "erencurea rc 30p20-seruco Dt\n",
   "FacuenDos- procissossampamts-\n",
   "ar sascrone poa -s pacata\n",
   "Foveneno ao?\n",
   "\n",
   "1521090\n",
   "\n",
   "apo\n",
   "\n",
   "ssuapors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "10p2p021\n",
   "\n",
   "REFERENTE TCS 228 \u201cPre\n",
   "|sscoppois -souciaga no reo\n",
   "anrnsascrone oz -s pacata\n",
   "Eovenenopaor\n",
   "\n",
   "1323090\n",
   "\n",
   "espor\n",
   "\n",
   "ssopora\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "10p2p021\n",
   "\n",
   "erencurea rc sopros -seruco Dt\n",
   "Es - mocisso ssegfana-souerraDa\n",
   "oco con ascrose oz -va\u00e7a\n",
   "Fovenenopaor\n",
   "\n",
   "cenopo\n",
   "\n",
   "copos\n",
   "\n",
   "ssuspors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "10p2p021\n",
   "\n",
   "erencirea rc 01,202 -strvco Dt\n",
   "69sapzzo-sotermana no meio\n",
   "nun ascioar poa -conepueento\n",
   "2 pace. pevenemo zoar\n",
   "\n",
   "casa ne ora\u00e7\u00e3o mission:\n",
   "\n",
   "220890\n",
   "\n",
   "orpom\n",
   "\n",
   "s9sap2mo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "10p2p021\n",
   "\n",
   "EFCAOITER TEUS -SENVEO DE\n",
   "moctsso argae pa -souemono\n",
   "cio oo sasc/oarjzem -\n",
   "Eovenenopaor\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "1521090\n",
   "\n",
   "ospom\n",
   "\n",
   "aissapmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ospzpom\n",
   "\n",
   "12x\n",
   "\n",
   "[2032021]\n",
   "\n",
   "ecc HO HE: EEIZ203\n",
   "|serzyao serv. -arostaprom\n",
   "1517720220. conmasrossy pro\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "12m2po\n",
   "\n",
   "osrapozi]\n",
   "\n",
   "RECRaPENHO NE SESIROZI FOR\n",
   "sfsspoz-prssoopom - pasto\n",
   "cone ans, ro mamar,\n",
   "|canscnaDE PARA S\u00e3O ML (NE, Eta\n",
   "orange) -cava cons\n",
   "\n",
   "nara\n",
   "\n",
   "amopor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "12m2po\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "19927021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "erencurea rc67p201-struco De\n",
   "[conpintoane-nsonancemsoci |\n",
   "Hoctsso 5555 pots-souemaoa no\n",
   "cia o0yasc/oar2em ne.\n",
   "PaRCELAS DEFIVERERO 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "so207p0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ssespora\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ospzpom\n",
   "\n",
   "asmapom\n",
   "\n",
   "[2032021]\n",
   "\n",
   "era io ne: ass 10200 str\n",
   "|arsosagjzer - est772p20m\n",
   "cormaro:ajam2o-cormrscso\n",
   "\n",
   "a000\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ampmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "asmapom\n",
   "\n",
   "EA\n",
   "\n",
   "ECRRENHO NE-Z0S12027 FOR\n",
   "afcssopoz -prasz0as ponto\n",
   "atoa ue e Franco\n",
   "[congeLano E comsaL icones\u201d\n",
   "|consetanos DE ranGo) ne s70a tu\n",
   "\n",
   "u1s2090\n",
   "\n",
   "09020)\n",
   "\n",
   "1527262019\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "asmapom\n",
   "\n",
   "EA\n",
   "\n",
   "REERaPENHO NE: SSESSP203 FOR\n",
   "arsasgja\u00e7o - nas2na6p2rs\n",
   "|ne-oga\u00e7o Fur e ranso\n",
   "[congeLano E comsaL icones\u201d\n",
   "|consetanos DE ranGo) nr 3784 cu\n",
   "\n",
   "09020)\n",
   "\n",
   "1527262019\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "asmapom\n",
   "\n",
   "EA\n",
   "\n",
   "EEE NH NE: SEB7E203 FOR\n",
   "rstiasja\u00e7o -nasznasprs\n",
   "|nv-ojacno Fur e rano\n",
   "[congeLano E comsaL icones\u201d\n",
   "|consetanos DE ano) ne s785 tu\n",
   "\n",
   "252000\n",
   "\n",
   "09020)\n",
   "\n",
   "1527262019\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   "asmapom\n",
   "\n",
   "EA\n",
   "\n",
   "cce HO NE: SEESG203 FOR\n",
   "arsosaa\u00e7o -naszmas\u00e7rs\n",
   "|ne-ogaco Fur e rano\n",
   "[congeLano E comsaL icones\u201d\n",
   "|congetanos DE ano) ne s756\n",
   "\n",
   "282000\n",
   "\n",
   "09020)\n",
   "\n",
   "1527262019\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "asmapom\n",
   "\n",
   "orospozi]\n",
   "\n",
   "ertacao ne: sen18p202. Fon\n",
   "arstozap2en - eacemapors\n",
   "|anv-s2p2010 - o iria To He\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "sapos\n",
   "\n",
   "1ss7apas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "asmapom\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ertarcno ne: sen18p202. Fon\n",
   "arstozap2en - eacemapors\n",
   "|anv-s2 010 - O iria To He\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "sapos\n",
   "\n",
   "1ss7apas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2papom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "asmapom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "orospozi]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eetarcamo ne: apasppom,\n",
   "zoo Fon. -aea17/20m0-\n",
   "1532322010. m-t69pporo\n",
   "[consetana; ur Decoxar\n",
   "\n",
   "ro processo 1ar-\"mompuaL\n",
   "auiceerazere gronmesconstanos\n",
   "|sonecoxa Emcutos lar ne 10567\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "zanapo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201c59019\n",
   "\n",
   "E)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho | Ano Base Empenho | Data Empenho | Liquida\u00e7\u00e3o | Ano Baseliquidac\u00e3o | Data Liquida\u00e7\u00e3o | OP | Ano OP| Etetva\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o tist\u00f3rico Fonte| Aplica\u00e7\u00e3o] Processo | Ano Proceno| Nome Pesos Pessos| Numprojeto| Valor \u2014 | Vk Anulado | rg\u00e3o| Baixa] Contato | Procusso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "hactarento 352372020. tom -\n",
   "Jr sossea\u00e7o- naszragamo-\n",
   "inraogfa\u00e3o cacto sara Etta\n",
   "escro- Eira Dema cammisctr,\n",
   "ossos EPaMasrAs CAMcTERET ES\n",
   "e aa | asmnen | qu a asgapem | sexo] 20x [oumapomosoa3503m423050o0a2cn5asamons |PeMMBMTESEriaMOeEATS Are | os | axa | a575 | 15 |nsaumanrostros seo] com | amo | o | \u00abo | usa inspozoisemsapor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ertarcio ne: 38:21/2020. FORA\n",
   "\n",
   "afenazaja\u00e7o -naszmac\u00e7ors -\n",
   "\n",
   "nv-oaeno- Furzmno De perto\n",
   "\n",
   "assa tinriasconseuano puo\n",
   "\n",
   "emo E zoom | quo E asmapom | soz8) 2024 | 01/03/024[2010339030123060003202595312011 |moctsso kr --monicuaL Que | as | a1211 | 15286 | 200 [usaunenmostros ssa] 006 | asom | o | ao | 28] w9pazo15786p0rs\n",
   "Erozce (conmesconstianos DE\n",
   "\n",
   "|sassau Ciara Ia 29265 tra\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eetarcio ne 20532021 roma\n",
   "af:301p021-praszna6 amo\n",
   "\n",
   "no amo-crexost par cera\n",
   "[oxcso-sama verme, commu\u00e7em,\n",
   "ossos E panasmas canactEnsmess\n",
   "eo E 2opapom | que E astapom | so29] 2024 |o13202)h040333033123050003202595 312014 |SUMNTES CM ADERENTISAPIE | as | 1207 | 157786 | 209 |i5aunmostra ssa] 006 | pum | o | ao | 28] w9paz0 15786p0rs\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ectarcio ne 2052p2021 roma\n",
   "\n",
   "|afsssopoz -praszoas onto\n",
   "\n",
   "ava Furzmno De pero\n",
   "\n",
   "assa tinriasconseuano puo\n",
   "\n",
   "eso E 2opapom | qua E aspapom | so30) 2024 | 01/03/024/2010339030123060003202595312011 |moctsso kr --MonicuaL Que | as | a12m11 | 15286 | 200 [usaunmnmostros ss] 006 | 6x0m | o | ao | 28] w9pazo15m86pors\n",
   "Erozce (conmesconstianos DE\n",
   "\n",
   "|sassau tiara tar 49267 tra\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho | Ano Base Empenho | Data Empenho | Liquida\u00e7\u00e3o | Ano Baseliquidac\u00e3o | Data Liquida\u00e7\u00e3o | OP | Ano OP Etetva\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o tist\u00f3rico Fonte| Aplica\u00e7\u00e3o] Processo | Ano Proceno| Nome Pesos Pessos| Numprojeto| Valor \u2014 | Vk Anulado | rg\u00e3o| Baixa] Contrato | Procusso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cuco ne. amooo rom\n",
   "mtoo. masa\n",
   "say crise conceito uto\n",
   "Procisorr nonnuas ue.\n",
   "Free otuesconctuncos DE\n",
   "ss cri arenosa\n",
   "as am | aopuzoa | qm ams | asmagou | 2a) soe [oypaposlosoaas03ms2aomouprameasammon oNACUMOSOS CmSmS | ag | axa | asma | os frssunamostros ss] com | axo | o | do | mos poroso\n",
   "ecra conrenonis ou et iso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cuco ne. amooo rom\n",
   "mtoo. masa\n",
   "say crise conceito uto\n",
   "Procisorr nonnuas ue.\n",
   "Free otuesconctuncos DE\n",
   "ss cri arenosa\n",
   "as am | aspas | oem am | asmagou | 2oa) aee [oypaposlosoaas0ams2a0moupramsasammon oNACUMOSOS CmSTaS | ag | axa | asma | os frsaunamostros ss] som | assa | o | do | mss|osporoismu\u00e7non\n",
   "ecra conrenonis ou et iso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ECRRENHO NE: SEE3E 202 FOR\n",
   "arsosagja\u00e7o -nasznasp\u00e3rs\n",
   "noso Ecos\n",
   "a E aspurom | qua E aspapoms | so34| 2021 | 013021/040339030423060002202595212014 | CoNGUADO PELO PROCESSOR - | os | a13941 | asz9s6 | 2019 |peantioinoustas Ecomencio [123654] aoons | 222400 | o | do | mus] sogpozofismscpong\n",
   "a sa a \"MONMDUAL QUIERO ZE (AME as la a\n",
   "PERL ER SCAS HF 2007\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cce HO NE: 35572203 FOR\n",
   "arstaya\u00e7o -nasznas\u00e7rs\n",
   "noso - eu Emscas\n",
   "E E aspurom | qua E aspapoms | 025) 2021 | 013021/04033903042300002202595212014 | CoNGUADO PELO PROCESSOR - | os | a13941 | asz9s6 | 2019 |peantioinousmas ccomencio [122654] aoons | amooo | o | do | mus] sogpozofiszmscpon\n",
   "a sa a \"MONMDUAL QUIERO ZE (AME os la a\n",
   "PELE SCAS HF 30 Cl\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cui E EOAEEE FOR\n",
   "pe nosermo.\n",
   "os. sem rage\n",
   "e ams | asmugoa | nes x | asim [ams] sem |usapomboso3asosirarsaosamsosamon |[oncuiMO O mecE sai | os | ars | 15m5s | 205 Prastionsma ccomerco)imse) ecos | extszo | o | do | mso)mmpozismasnos)\n",
   "Paco cao e saca\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "19p2pox\n",
   "\n",
   "orospozi]\n",
   "\n",
   "herencurea rc 31/201-struco Dt\n",
   "Hoctsso 102682017 -souemana\n",
   "oco anrnpscioas poa -6\n",
   "Pascria-ran\u00e7o poa\n",
   "\n",
   "as\n",
   "\n",
   "apo\n",
   "\n",
   "roespon]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "19p2pox\n",
   "\n",
   "orospozi]\n",
   "\n",
   "erencurea rc 30p20-seruco Dt\n",
   "FacuenDos- procissossampamts-\n",
   "ar ascrone oz -6 pacata\n",
   "a\u00e7oraie\n",
   "\n",
   "1521090\n",
   "\n",
   "apo\n",
   "\n",
   "ssuapors\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   "19p2pox\n",
   "\n",
   "orospozi]\n",
   "\n",
   "EFCAOITER TEUS \"SEMED DE\n",
   "moctsso argae pa -souemono\n",
   "cio oo sasc/oarjzem -\n",
   "\u00e7os,\n",
   "\n",
   "1521090\n",
   "\n",
   "ospom\n",
   "\n",
   "aissapmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "zapzpom\n",
   "\n",
   "[2032021]\n",
   "\n",
   "ertacamo ne: sen18p2020. FORA\n",
   "arstozap2en - eacemapors\n",
   "|anv-s2p010 - O iria To He\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "sapos\n",
   "\n",
   "1ss7apas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "zepapom\n",
   "\n",
   "oxapom\n",
   "\n",
   "osrapozi]\n",
   "\n",
   "FOR AFIIESE 2020\u201d Hsseajz0rs\u2014\n",
   "[jogo\n",
   "\n",
   "sesvago\n",
   "\n",
   "asaporo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "copapom\n",
   "\n",
   "[spapo2i\n",
   "\n",
   "REEMAPCNHO NE: ZORO2021 FOR\n",
   "aresapoz -peczasspzans -\n",
   "aveaa2020- nscomO hreGrau\n",
   "tinaceraconrenoo 130614006;\n",
   "\n",
   "asso\n",
   "\n",
   "aspom\n",
   "\n",
   "exssspamo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ospapom\n",
   "\n",
   "ospapom\n",
   "\n",
   "11032021\n",
   "\n",
   "ertarcio ne: anscap2oz Fon\n",
   "arssozejzero - es zueappam\n",
   "|tpa3ejamo-nomenoor com\n",
   "moctssanon ori noche, 2nuciros,\n",
   "[encinento ori 202/2021\n",
   "\n",
   "ssmopo\n",
   "\n",
   "3epozo\n",
   "\n",
   "smagamo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ospapom\n",
   "\n",
   "ospapom\n",
   "\n",
   "1203p021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "erenourea conmuorcagpors\n",
   "moctsso ssaspors- panceuass 7 -\n",
   "novenearo Eotzoemo po? vagas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1010096\n",
   "\n",
   "copos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2epapom\n",
   "\n",
   "ospapom\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "ECC NHO NE: SESEZPOm,\n",
   "ssi/2o, 380022020 Fo -\n",
   "\n",
   "afenasaja\u00e7o - saca/2m- seoma\n",
   "en ema LAGEM TETRAPACH PASSO\n",
   "\n",
   "1812090\n",
   "\n",
   "asaporo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "osprpom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "14320\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "18032021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "erencurea 1c67p2018-struco Dt\n",
   "[conpintoane-nsonancemsoci |\n",
   "Hoctsso 5555 pots-souemaoa no\n",
   "cio oo ysasc/oar2em - pace\n",
   "-neuco paz - parar tp.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ss10990\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ssespora\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho | Ano Base Empenho | Data Empenho | Liquida\u00e7\u00e3o | Ano Baseliquidac\u00e3o | Data Liquida\u00e7\u00e3o | OP | Ano OP Etetva\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o tist\u00f3rico Fonte| Aplica\u00e7\u00e3o] Processo | Ano Proceno| Nome Pesos Pessos| Numprojeto| Valor \u2014 | Vk Anulado | rg\u00e3o| Baixa] Contrato | Procusso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EEN NE 06 SN\n",
   "soseco- nasesapos =\n",
   "som ams | osmapoa | aus | om | sta [uno] som |z2paponiosoaas0z0aeonosacnasanies | CONTATO oO sure De) q; | axo | csoss | amo Jcomavosesunciros  |izuma] so0% | sas20go | o | so | os] so7p020] osvamo\n",
   "\n",
   "[joga\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "erenourea 1c 022029 strco e\n",
   "Poctsso 37688/2029, sOuemT ADO nO\n",
   "rio o02yasc/oar2em -\n",
   "\n",
   "ss2s E oxpspom | rar E 16papom [1523] 2024 | 24703/2023]50103350.4308244 00052031 95312166 |resTIACHO DECIPENHO COM os | arms | ao6ms | amo |comuunaoe rensprurenaoas 23506) 50025 | muszogo | o | so | xa] o2p020 | sosgamo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copa\n",
   "EERRENHO NE-37772027 FOR\n",
   "ars502,po2 - rantapza pasto\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "coreana, mio mae,\n",
   "|canscnaDE PARA S\u00e3O ML (NE 7), Eta\n",
   "|oron (eis conreccionana tm\n",
   "asrenaarono estracre,\n",
   "10658 E ospapom | ams E anoapom [15349] 2024 | ej04p029[2010339030123610003201395312032 | esisTeNTE a aSGOS CaUtSiAS SEM | 65 | 312032 | 913 | 2021 |aonma rocmaremssossarrzross) aos | 10205 | o | ao an] - | ouspor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cria ino ne: auszoppoz stay -\n",
   "|rstozapaeo  eaassa pros\n",
   "cormaro-sos/amio-cormracso\n",
   "ses E onpapom | assa E zofapon 17359) 2024 | o/03/20218040333039123050003202585 12032. |MESTACIO DESURVEONOPREAMHO | as | 312032 | 93561 | 2019 |5HACONMDEAUMENTOSLTOA | 25266] ao [aussi] O | do | s57)504pois siscuano\n",
   "jaschannoro, put 23\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "era io ne: ausz5ppoz stay -\n",
   "|arstanjaero  peaass1 pros\n",
   "cormaro-sos/amio-cormracso\n",
   "jaizotmaanDo. pait2a\n",
   "\n",
   "siso E onoapom | usos E 2ejoapom [19354] 2021 |s009p202)2010339030422050003202505 312032 axosa | assar | 2019 |smacom Deaumenostros | 3266] 0075 | as o | xo | 37] mepord) cascas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ECRRENHO NE-S772P027 FOR\n",
   "ars04 po - rantapza pasto\n",
   "cone anans mio mae,\n",
   "|canscnaDE PARA S\u00e3O ML (NE 7), Eta\n",
   "|oron (eis conreccionana tm\n",
   "asrenaarono estracre,\n",
   "10660 E ospapom | asso E 2sjoapozr | 17639] 2021 | 22/04/2021 204033903942361 0003201395 312052. |nSTENTE ARASGOS EQUIRAS, St | 95 | 312052 | ou3 | 201 [romana rocuasmemasaossenizioss] aos | m7813 | o | ao aos) - | omapon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ertarc mo ne: 1cssa pro roma\n",
   "\n",
   "ar:2s9 paz - ezsese mr. saco\n",
   "\n",
   "E = asmapon | sem = 2sfo3poz [17725] 2021 | 22/04/2021]2010339030423610003201395312032 |CM1X25 CMXOS MM, MIMAS CM | 95 | 312032 | 25634 | 2021 [WESINCERRE PRODUTOS AUTOMO| 17728] 0075 | 620500 o [ao jus - | zeupm\n",
   "|x3s creo sta. tatoioa ATA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho | Ano Base Empenho | Data Empenho | Liquida\u00e7\u00e3o | Ano Baseliquidac\u00e3o | Data Liquida\u00e7\u00e3o | OP | Ano OP Etetva\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o tist\u00f3rico Fonte| Aplica\u00e7\u00e3o] Processo | Ano Proceno| Nome Pesos Pessos| Numprojeto| Valor \u2014 | Vk Anulado | rg\u00e3o| Baixa] Contrato | Procusso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ECRPENHONE37772027 FOR\u201d\n",
   "arss02,po2 - prantapza pasto\n",
   "coreana, mio mae,\n",
   "|canscnaDE PARA S\u00e3O ML (NE 7), Eta\n",
   "|oron (eis conreccionana tm\n",
   "asrenaarono estracre,\n",
   "10658 E ospapom | uses E 2sjoapom [19729] 2021 | 1900202) 204033903042361 0003201395 312052. |nISTENTEARASGOS QUER, st | 95 | 312052 | ana | 2x [roma rocmasmemasaossenizoss] aos | m25240 | o | ao asa) - | omapon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cha HO NE-S77S027 FOR\n",
   "arss0s po - rantapzam pasto\n",
   "cone anans mio mae,\n",
   "|canscnaDE PARA S\u00e3O ML (NE 7), Eta\n",
   "|oron (eis conreccionana tm\n",
   "asrenaarono estracre,\n",
   "10660 E ospapom | asas E axjoapozr [18250] 2021 | 3/08/2021 |204033903942361 0003201395 312052 |nISTENTEARASGOS QUINA Sta | 95 | 312052 | ua | 20 [romana Rocua nerascoscana\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "aos | zero | o | ao se) - | amp\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ucuscano ne: a779202 rom\n",
   "[ssosaem nana esto\n",
   "Ecos ro amar,\n",
   "\n",
   "escnsor pa ont ct\n",
   "Eoron(r contecconaontia\n",
   "socio ams | ospapoa | aco | om | axtapom [uso] som |aoapostosoaa903m42a6m000r2cr2asamora | ester NTOREO Cueio | gs | ata | ata | ami frota socaarmenasamecad iza] aoom | ias | o | ao [26] | osapos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eetacao ne: a7asppom,\n",
   "zoo Fon. -aea17/20m0-\n",
   "1532322010. m-t69pporo\n",
   "[consetana; ur Decoxar\n",
   "eus E 2opipom | ass E axonpom [usam] 2021 | 2602021 |20403390391230600032025 95312011 |Sonrecora imcusosconstnoo | as | ain | sam | 209 fucrcomeneo oe proouros ajioasme] aoos | sizes | O | o | a39) 1692019] sizsapano\n",
   "ro processo 1ar-\"mompuaL\n",
   "\n",
   "auiceerazere gronmesconstanos\n",
   "|somecoxa EucutoOs lr Hr 1G317\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ECRPENHO NE 377921 FOR\n",
   "arss0a po - rantapzam pasto\n",
   "cone anans mio mae,\n",
   "|canscnaDE PARA S\u00e3O ML (NE 7), Eta\n",
   "|oron (eis conreccionana tm\n",
   "asrenaarono estracre,\n",
   "10660 E ospspom | am E osjpapom [raso] 2021 |26n8p202)]204033903942361 0005201395 312052 |nISTENTEARASGOS QUINA Sta | 95 | 312032 | ua | 201 [romana Rocua enerascoscana\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ao o [ao jam) - | omapon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cha HO NE-S77S027 FOR\n",
   "arss0s po - rantapzam pasto\n",
   "cone anans mio mae,\n",
   "|canscnaDE PARA S\u00e3O ML (NE 7), Eta\n",
   "|oron (eis conreccionana tm\n",
   "asrenaarono estracre,\n",
   "10660 E ospapom | aos E ospapom [18911] 2021 |29/00p202)2040339039423610003201395 312052 |nISTENTEARASGOS QUER, sta | 95 | 312052 | ou3 | zm [romana rocmasmemasaossenizioss] amos | 22450 | o | 20 [oa] | omapon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho | Ano Base Empenho | Data Empenho | Liquida\u00e7\u00e3o | Ano Baseliquidac\u00e3o | Data Liquida\u00e7\u00e3o | OP | Ano OP| Etetva\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o tist\u00f3rico Fonte| Aplica\u00e7\u00e3o] Processo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nome Pessos Pessos | Numprojeto| Valor | Vi Anulsdo | \u00f3rg\u00e3o] Baixa] Contrato | Processo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ECRPENHONE-S77921 FOR\u201d\n",
   "arss0a po - rantapzam pasto\n",
   "cone anans mio mae,\n",
   "|canscnaDE PARA S\u00e3O ML (NE 7), Eta\n",
   "|oron (eis conreccionana tm\n",
   "\n",
   "asrenaarono estracre,\n",
   "10660 E ospapom | ana E osjpapom [18912] 2021 |2/00/202)]2040339031423610005201395 312052 |nISTENTEARASGOS QUINA Sta | 95 | 312052 | ua | 201 [romana Rocha enerascoscana\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sos | px | o [ao [os - | amp\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fon -ar2759/2021 rseoazamo\n",
   "pa p02a -ucoou GtLa7os,\n",
   "Frasco cone 000 mu mio Gamara\n",
   "Puasn, conse DE vvuta\n",
   "contar vas tos,\n",
   "\n",
   "1osss E auoapon | 175% E osgapost [19061] 2021 |30/04/20212010339030423610003201395312032 | Dara 95 | a1m032 | sezm | 200 |aSINDUSTAKE COMERCIO DECO[126959] 4005 | esz0090 o \u00abo | assa] 2/2021 | sezs22m0\n",
   "ata DE 12 (DOZE) ESSA PAT\n",
   "Dx oxta De eira, unecro no\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ECRPENHO NE 377921 FOR\n",
   "arss0a po - rantapzam pasto\n",
   "cone anans mio mae,\n",
   "\n",
   "|canscnaDE PARA S\u00e3O ML (NE 7), Eta\n",
   "|oron (eis conreccionana tm\n",
   "\n",
   "asrenaarono estracre,\n",
   "10660 E ospspom | 15 E osjnepoza [15052] 2021 |s000/2021)2040339030123610003201385 312032. |nissTENTE ARASCOS E QUINRAS, SEM | 95 | 312032 | SU3 | 201 |noMANA ROCHA FREMAS cosGan] 121955] aco\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o [ao jam) - | ompon\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cce HO NE: SESEZP20\n",
   "ssi/2o, 380022020 Fo -\n",
   "\n",
   "a E 2epapom | aos E aemepoa |zo6m) 2024 | 29/04 202)0403330331220500032025 95312011, |AFHGSSPMO- HSB/201S-DENDA | as | a120 | 3869 | 2019 |cooPctANVA DEPRODUCHO ECdu0same] 40076 | 3920000) o | ao [ams| = | aspas\n",
   "en cumaLaGEM TETRAPACI NPS7S\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fon ar20257202 -pesonsopanno\n",
   "avas 202 -TEAMONETO DIGTAL\n",
   "|eroenanoae Ed, cosas\n",
   "ne E aspapon | a920s E asmepom zoa] 2021 |aspepozafioa0aas0 3008280005 20ua5atz166 SONORO: CAICIDADE DE MINORIA | as | axz6o | dons | amo |rantcociostmsauoct wejizoze] sooas | som | o | so | 6955] 5202 [1ouszposm\n",
   "AM, LOTE, DATA DE FABRICACAO E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Num. Empenho.\n",
   "\n",
   "Ao Base Empenho\n",
   "\n",
   "Data Empenho\n",
   "\n",
   "Liquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ao Baseliquida\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Data quita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Eletia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Dota\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Fonte| Aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "\u00f3rg\u00e3o Bata\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxapom\n",
   "\n",
   "zopepom\n",
   "\n",
   "sopepozi\n",
   "\n",
   "cria ino ne: auszoppoz stay -\n",
   "|rstozapaeo  eaassa pros\n",
   "cormaro-sos/amio-cormracso\n",
   "es cremuoco pan\u00e7a\n",
   "\n",
   "155725726]\n",
   "\n",
   "sneporg\n",
   "\n",
   "ssseyzmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxapom\n",
   "\n",
   "zopepom\n",
   "\n",
   "sopepozi\n",
   "\n",
   "ertac io ne: ars25ppoz stay -\n",
   "|arstanjaero  peaass1 pros\n",
   "cormaro-sos/amio-cormracso\n",
   "\n",
   "sneporg\n",
   "\n",
   "ssseyzmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oxapom\n",
   "\n",
   "zapepom\n",
   "\n",
   "sopepozi\n",
   "\n",
   "era io ne: ausz5ppoz stay -\n",
   "|arstanjaero  peaass1 pros\n",
   "cormaro-sos/amio-cormracso\n",
   "atos EmaaDio pat 3\n",
   "\n",
   "maca\n",
   "\n",
   "sneporg\n",
   "\n",
   "ssseyzmo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "copzpom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "zepepom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "REFERENTE TCS =P\n",
   "|sscoppot -soucinaaa no tao\n",
   "ain ascrone oz \u00abpace 6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MARCO/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1323090\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "espor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ssopora\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 462,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2ee4df2b-73fd-4453-9da5-3063326751ff"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GG N\u00ba 229 / 2021\n",
   "Fortaleza, 19 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\n",
   "70.165-900 \u2014 Bras\u00edlia / DF\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos, reporto-me aos Of\u00edcios CPIPANDEMIA n.\u00bas\n",
   "117/2021, 414/2021, 475/2021, para encaminhar a Vossa Excel\u00eancia anexos\n",
   "os Of\u00edcios GABSEC/SESA n\u00ba 1845/2021 e 1942/2021, da Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "do Estado - SESA, solicitando o que segue ao final.\n",
   "\n",
   "Atrav\u00e9s do Of\u00edcio GABSEC/SESA n.\u00ba 1845/2021, a Secretaria responde\n",
   "integralmente o Requerimento/CPI n.\u00ba 194/2021, ao tempo em que, por meio\n",
   "do Of\u00edcio GABSEC/SESA n.\u00ba 1942/2021, j\u00e1 disponibiliza informa\u00e7\u00f5es e\n",
   "documentos em resposta preliminar aos Requerimentos/CPI n\u00bas 139/2021,\n",
   "342/2021, 154/2021.\n",
   "\n",
   "Registra a SESA, na oportunidade, a necessidade da prorroga\u00e7\u00e3o de prazo\n",
   "para disponibiliza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o restante, o que justifica diante da\n",
   "grande demanda operacional exigida para a separa\u00e7\u00e3o e a digitaliza\u00e7\u00e3o de\n",
   "toda a documenta\u00e7\u00e3o indicada nos requerimentos, raz\u00e3o pela qual, at\u00e9 o\n",
   "momento, s\u00f3 teria conseguido, com a ajuda de seus t\u00e9cnicos, preparar para\n",
   "envio parte dos documentos solicitados.\n",
   "\n",
   "Diante dessa realidade, e registrando sempre o interesse do Estado de\n",
   "contribuir com os trabalhos da CPI PANDEMIA, deixo, de logo, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "Vossa Excel\u00eancia, al\u00e9m de resposta integral da SESA em rela\u00e7\u00e3o ao\n",
   "Requerimento CPI n.\u00ba 194/2021, todos os documentos e informa\u00e7\u00f5es que p\u00f4de\n",
   "o referido \u00f3rg\u00e3o disponibilizar, at\u00e9 o presente momento, em aten\u00e7\u00e3o aos\n",
   "Requerimentos/CPI n\u00bas 139/2021, 342/2021, 154/2021, aproveitando-se o\n",
   "ensejo para, fazendo refer\u00eancia \u00e0 provoca\u00e7\u00e3o da setorial, solicitar a\n",
   "prorroga\u00e7\u00e3o, por 30 (trinta) dias \u00fateis, do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o restante solicitada.\n",
   "\n",
   "Agradecendo a compreens\u00e3o, renovo protestos de elevada estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "CAMILO SOBREIRA DE. assinado de forma digital por\n",
   "\n",
   "SANTANA:289585273 Ca Ronan Dis\n",
   "15 Dados: 2021.05.19 19:16:12 -03'00\"\n",
   "\n",
   "Camilo Sobreira de Santana\n",
   "GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 463,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e1c499c8-4bd9-43be-8cc0-e75bf0411acc"
 },
 {
  "txt": [
   "to\n",
   "\n",
   "Governo, DO\n",
   "EsTADO po CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretur\u00eay da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GABSECISESA N\u00ba \u00c0 SUS ( 2024\n",
   "Fortaleza, 14 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr.\n",
   "\n",
   "Camilo Sobreira de Santana\n",
   "Governador do Estado do Cear\u00e1\n",
   "Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Av. Bar\u00e3o de Studart, 505 \u2014 Meireles\n",
   "60120-000 \u2014 Fortaleza-CE\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 475/2021 \u2014 CPIPANDEMIA \u2014 Requerimento n\u00ba 194-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "l. Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos ao Of\u00edcio n\u00ba 475/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n\u00ba 194-2021/CPIPANDEMIA, por meio do\n",
   "qual requer ao Estado do Cear\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre os protocolos medicamentosos utilizados\n",
   "no tratamento de pacientes com Covid-19.\n",
   "2. O referido of\u00edcio solicita que dever\u00e3o ser enviados \u00e0 CPJ, em meio magn\u00e9tico, c\u00f3pia\n",
   "integral dos documentos abaixo discriminados:\n",
   "\n",
   "ii os protocolos medicamentosos (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "ii. os medicamentos adquiridos (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "iii. as datas das aquisi\u00e7\u00f5es (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "iv. as quantidades adquiridas (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "v. as notas fiscais dos medicamentos adquiridos (em formato XML);\n",
   "\n",
   "vi. o percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado, considerando o percentual de\n",
   "\n",
   "pacientes tratados e recuperados (em formato PDF).\n",
   "3, No que se refere aos protocolos medicamentosos (em formato PDF), a SESA est\u00e1\n",
   "\n",
   "enviando, em meio magn\u00e9tico, c\u00f3pia integral dos documentos relacionados abaixo: \u00c1S\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1,\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabseckisaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "va\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO vo\n",
   "\n",
   "EstaDO DO CEAR\u00c1\n",
   "Secretario da Sale\n",
   "4. Nota T\u00e9cnica de 21 de mar\u00e7o de 2020, que trata da Doen\u00e7a pelo novo coronav\u00edrus\n",
   "(COVID-19);\n",
   "5. Portaria n\u00ba 298/2020 de 23 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e sobre orienta\u00e7\u00f5es para o uso\n",
   "\n",
   "de drogas experimentais para COVID-2019;\n",
   "6. Protocolo de Intuba\u00e7\u00e3o para COVID-19, de 24 de mar\u00e7o de 2020;\n",
   "7. Nota Informativa n\u00ba 05/2020 \u2014 DAF/SCTIE/MS de 27 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e\n",
   "do Uso da Cloroquina como terapia adjuvante no tratamento de formas graves do COVID \u2014\n",
   "19;\n",
   "8. Protocolo de Manejo Cl\u00ednico do novo coronav\u00edrus (COVID-19) na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0\n",
   "Sa\u00fade, publicado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em mar\u00e7o de 2020;\n",
   "9. Protocolo de Manejo Cl\u00ednico da COVID-19 na Aten\u00e7\u00e3o Especializada, publicado pelo\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em 14 de abril de 2020;\n",
   "10. Portaria n\u00ba 403/2020 de 16 de abril de 2020, que disp\u00f5e sobre orienta\u00e7\u00f5es para o uso\n",
   "de drogas experimentais para COVID-2019;\n",
   "11. \u2014 Nota T\u00e9cnica de 23 de abril de 2020, sobre o uso das medica\u00e7\u00f5es Hidroxicloroquina e\n",
   "Cloroquina como drogas experimentais para tratamento da COVID-19;\n",
   "12. Nota T\u00e9cnica n\u00ba 05, de 29 de abril de 2020, trata das orienta\u00e7\u00f5es sobre o uso de\n",
   "corticosteroide para pacientes internados em servi\u00e7os de sa\u00fade p\u00fablicos e privados no estado\n",
   "do cear\u00e1 com a forma grave de infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus\n",
   "13. Portaria 430/2020 de 30/04/2020, que resolve que todas as orienta\u00e7\u00f5es e/ou\n",
   "recomenda\u00e7\u00f5es de drogas experimentais para o tratamento da COVID-19 ser\u00e3o realizadas por\n",
   "meio de Notas T\u00e9cnicas;\n",
   "14. Nota T\u00e9cnica de 03 de maio de 2020, que trata das recomenda\u00e7\u00f5es de tratamento\n",
   "farmacol\u00f3gico ambulatorial para pacientes adultos com quadro suspeito ou confirmado de\n",
   "COVID-19:\n",
   "15. Nota Informativa n\u00ba. 9/2020-SE/GAB/SE/MS, de 20/05/2020, que disp\u00f5e sobre as\n",
   "orienta\u00e7\u00f5es para manuseio medicamentoso precoce de pacientes com diagn\u00f3stico da COVID-\n",
   "19;\n",
   "\n",
   "e Nota T\u00e9cnica de 25 de maio de 2020. que disp\u00f5e sobre o uso de Hidroxicloroquina e\n",
   "\n",
   "Cloroquina em pacientes hospitalizados, passando a N\u00c3O recomendar o uso de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de [racema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec(\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "ude.ce.gov.br- www. saude ce gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO po |\n",
   "EstTADO po CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secremris da Saddle\n",
   "\n",
   "antimal\u00e1ricos para pacientes hospitalizados com COVID-19, em decorr\u00eancia das\n",
   "novas evid\u00eancias cient\u00edficas que apontaram efic\u00e1cia duvidosa e elevado risco para os\n",
   "pacientes tratados;\n",
   "\n",
   "* Nota T\u00e9cnica de 26 de maio de 2020, que trata sobre as recomenda\u00e7\u00f5es de tratamento\n",
   "farmacol\u00f3gico ambulatorial para pacientes adultos com quadro suspeito ou confirmado\n",
   "de COVID-19;\n",
   "\n",
   "* Nota T\u00e9cnica de 30 de maio de 2020, que trata das recomenda\u00e7\u00f5es sobre o uso de\n",
   "anticoagulantes em pacientes internados com suspeita ou infec\u00e7\u00e3o confirmada com\n",
   "SARS-CoV-2:;\n",
   "\n",
   "e Protocolo de Manejo Cl\u00ednico do coronav\u00edrus (COVID-19) na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0\n",
   "Sa\u00fade, publicado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em maio de 2020;\n",
   "\n",
   "* Recomenda\u00e7\u00f5es de 30 de junho de 2020 \u2014 Sugest\u00f5es de combina\u00e7\u00f5es de f\u00e1rmacos\n",
   "para seda\u00e7\u00e3o, intuba\u00e7\u00e3o e seda\u00e7\u00e3o cont\u00ednua na COVID-19:\n",
   "\n",
   "* Nota T\u00e9cnica, de 07 de agosto de 2020, sobre S\u00edndrome Inflamat\u00f3ria Multissist\u00eamica\n",
   "associada \u00e0 COVID-19 em crian\u00e7as c adolescentes;\n",
   "\n",
   "* Atualiza\u00e7\u00e3o do protocolo dos pacientes com diagn\u00f3stico de COVID-19 com quadro\n",
   "grave e indica\u00e7\u00e3o de UTI, em 15 de mar\u00e7o de 2021;\n",
   "\n",
   "e Atualiza\u00e7\u00e3o do protocolo manejo em enfermaria de pacientes com diagn\u00f3stico de\n",
   "COVID-19 de 22 de mar\u00e7o de 2021;\n",
   "\n",
   "* Atualiza\u00e7\u00e3o do protocolo de pacientes com diagn\u00f3stico de COVID-19 -. Princ\u00edpio de\n",
   "abordagem ambulatorial de 23 de mar\u00e7o de 2021;\n",
   "\n",
   "* Plano estadual de conting\u00eancia para resposta as emerg\u00eancias em sa\u00fade p\u00fablica, doen\u00e7a\n",
   "pelo coronav\u00edrus 2019 \u2014 COVID-19, atualizado em 09 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "16. A SESA est\u00e1 enviando, tamb\u00e9m, arquivos em meio magn\u00e9tico com as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "sobre os medicamentos adquiridos (em formato PDF), as datas das aquisi\u00e7\u00f5es (em formato\n",
   "PDT) e as quantidades adquiridas (em formato PDF).\n",
   "\n",
   "17. Quanto a solicita\u00e7\u00e3o do envio das notas fiscais dos medicamentos adquiridos (em\n",
   "formato XML), cabe ressaltar que toda NFe possui uma chave de acesso, composta por um:\n",
   "sequ\u00eancia num\u00e9rica de 44 posi\u00e7\u00f5es que funciona como uma esp\u00e9cie de RG, uma identifica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "\u00fanica da nota em quest\u00e3o. Esses d\u00edgitos s\u00e3o compostos, al\u00e9m de outras coisas, pelo n\u00famero da\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza - Cear\u00e1\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec(Asaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "8\n",
   "\n",
   "GOVERNO po\n",
   "EstTADO po CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sutide\n",
   "\n",
   "NFe. Para emiss\u00e3o das NFe em arquivo XML, conforme solicitado, \u00e9 necess\u00e1rio identificar a\n",
   "chave de acesso de cada NFe. Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel apenas nos processos f\u00edsicos\n",
   "que se encontram arquivados. Al\u00e9m disso, s\u00e3o milhares de NFe.\n",
   "\n",
   "18. Nada obstante, visando atender a demanda desta CPI, a SESA est\u00e1 contratando\n",
   "emergencialmente uma empresa para levantar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas e digitalizar todos os\n",
   "respectivos processos. Ao fim do referido trabalho, ser\u00e1 poss\u00edvel enviar as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas.\n",
   "\n",
   "19. No que concerne ao percentual de cfic\u00e1cia de cada medicamento utilizado,\n",
   "considerando o percentual de pacientes tratados e recuperados (em formato PDF), registramos\n",
   "que n\u00e3o h\u00e1 tratamento espec\u00edfico estabelecido para a COVID-19. As recomenda\u00e7\u00f5es da\n",
   "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Brasil preconizam o uso de\n",
   "medica\u00e7\u00f5es sintom\u00e1ticas, antiviral, antimicrobianas e diversas modalidades de suporte\n",
   "ventilat\u00f3rio e circulat\u00f3rio. Recomendam ainda que regimes utilizando drogas experimentais\n",
   "sejam realizados no contexto de protocolos de pesquisa cl\u00ednica, devidamente aprovados e\n",
   "estruturados. Diversas medica\u00e7\u00f5es t\u00eam sido utilizadas em protocolos de pesquisa cl\u00ednica em\n",
   "todo o mundo. As evid\u00eancias dispon\u00edveis at\u00e9 o momento n\u00e3o apontam efic\u00e1cia no tratamento\n",
   "farmacol\u00f3gico da COVID-19.\n",
   "\n",
   "20. Sendo o que se apresenta, aproveitamos a oportunidade para renovar protestos de\n",
   "\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o e colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para o esclarecimento de maiores d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente\n",
   "\n",
   "by (A\n",
   "US\n",
   "Carlos erto Martu\u00eds Rodrigues Sobrinho\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio d\u00e1 Sa\u00fade do Estado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabseciiisaude.ce.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "- www. saude. ce.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 463,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3cc2cc54-c111-4200-b3d9-e3ef19653520"
 },
 {
  "txt": [
   "FE\n",
   "\n",
   "\u00e0 CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "E\n",
   "E ES ) GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "     \n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GABSEC/SESA N\u00ba 1.942/2021\n",
   "\n",
   "Fortaleza, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr.\n",
   "\n",
   "Camilo Sobreira de Santana\n",
   "Governador do Estado do Cear\u00e1\n",
   "Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Av. Br. de Studart, 505 \u2014 Meireles, CEP 60.120-000 \u2014 Fortaleza-CE\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta aos Of\u00edcios n\u00ba 117/2021-CPIPANDEMIA (Requerimentos n\u00ba 139 e\n",
   "342-2021/CPIPANDEMIA) e 414/2021-CPIPANDEMIA (Requerimento n\u00ba 154-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos aos Of\u00edcios n\u00ba 117/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, que encaminha ao Estado do Cear\u00e1 os Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, e n\u00ba 414/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n\u00ba 154-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA, para atendimento.\n",
   "2. O Requerimento n\u00ba 139/2021-CPIPANDEMIA requer que seja enviado em meio\n",
   "magn\u00e9tico, c\u00f3pia integral:\n",
   "\n",
   "a) de todas as notas de empenho (em PDF);\n",
   "\n",
   "b) de todas as ordens banc\u00e1rias (em PDF);\n",
   "\n",
   "c) de todas as notas fiscais (em arquivo XML);\n",
   "\n",
   "d) de todos os processos administrativos de despesa independente de ter havido\n",
   "\n",
   "licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em PDF);\n",
   "e) os extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel);\n",
   "f) os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos\n",
   "\n",
   "ocorridos nas respectivas contas (em arquivo PDF).\n",
   "\n",
   "3. Acrescente-se que o Requerimento n\u00ba 342-2021/CPIPANDEMIA solicitou, em\n",
   "\n",
   "aditamento ao requerimento n\u00ba 139/2021, que sejam inclu\u00eddas c\u00f3pias de todos os\n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsecOsaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "\f3 CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e\n",
   "ordem banc\u00e1ria, detalhando a fonte de recursos e data/hora da fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o\n",
   "Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira, Cont\u00e1bil e Patrimonial do Estado do Cear\u00e1. Incluindo, ainda, o\n",
   "demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidas para o enfrentamento\n",
   "da pandemia.\n",
   "4. O Requerimento n\u00ba 414/2021-CPIPANDEMIA, a seu turno, possui teor id\u00eantico ao\n",
   "quanto solicitado no Requerimento n\u00ba 139.\n",
   "5. Registre-se, inicialmente, que as respostas \u00e0s demandas oriundas da CPIPANDEMIA\n",
   "ser\u00e3o atendidas conforme disp\u00f5e o Of\u00edcio n\u00ba 117/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, ou seja, est\u00e3o\n",
   "adstritas \u201capenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais\n",
   "entes federados para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "6. No ensejo, esta Secretaria est\u00e1 encaminhando nessa ocasi\u00e3o, em meio magn\u00e9tico,\n",
   "c\u00f3pia integral dos seguintes documentos:\n",
   "\n",
   "6.1. Notas de Empenho da Despesa \u2014 NED (em PDF)!;\n",
   "\n",
   "6.2. Notas de Pagamento da Despesa \u2014 NPD (em PDF).\n",
   "\n",
   "7. Quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o do envio das notas fiscais (em formato XML), cabe ressaltar\n",
   "que toda NFe possui uma chave de acesso, composta por uma sequ\u00eancia num\u00e9rica de 44\n",
   "posi\u00e7\u00f5es que funciona como uma esp\u00e9cie de RG, uma identifica\u00e7\u00e3o \u00fanica da nota em quest\u00e3o.\n",
   "Esses d\u00edgitos s\u00e3o compostos, al\u00e9m de outras coisas, pelo n\u00famero da NFe. Para emiss\u00e3o das\n",
   "NFe em arquivo XML, conforme solicitado, \u00e9 necess\u00e1rio identificar a chave de acesso de cada\n",
   "NFe. Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel apenas nos processos f\u00edsicos que se encontram\n",
   "arquivados. Al\u00e9m disso, s\u00e3o milhares de NFe.\n",
   "\n",
   "8. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 c\u00f3pia de todos os processos administrativos de despesa independente de\n",
   "ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em PDF) e dos documentos banc\u00e1rios de\n",
   "\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em arquivo\n",
   "\n",
   "! Arquivos dispon\u00edveis atrav\u00e9s do link:\n",
   "https://drive.google.com/file/d/!pTEAVs6xpnG XVFuYFD2pd gI98bUSvN/view?usp=sharing\n",
   "\n",
   "? Arquivos dispon\u00edveis atrav\u00e9s do link:\n",
   "https://drive.google.com/file/d/1 gzrfws6op C34bDULUJ86dK dNSvt9RI9Er/view?usp=sharing\n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsecOsaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "\f3 CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PDF), a SESA registra que o volume dos referidos processos \u00e9 consider\u00e1vel e que n\u00e3o disp\u00f5e\n",
   "de uma empresa contratada, no momento, para efetuar a digitaliza\u00e7\u00e3o destes.\n",
   "\n",
   "9. Nada obstante, visando melhor controle destas demandas e, por conseguinte, o\n",
   "atendimento \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o, no que se refere a envio de notas fiscais, c\u00f3pia de processos\n",
   "administrativos de despesa independente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "inexigibilidade e c\u00f3pia dos documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e\n",
   "cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas, esta Secretaria est\u00e1 adotando provid\u00eancias para a\n",
   "digitaliza\u00e7\u00e3o do universo de documentos dos respectivos processos, a fim de que possam ser\n",
   "enviados \u00e0 CPI, inclusive, j\u00e1 se tendo dado in\u00edcio a processo de contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o em\n",
   "apre\u00e7o. Ao fim do referido trabalho, ser\u00e1 poss\u00edvel enviar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas.\n",
   "\n",
   "10. No que concerne aos extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel), a SESA solicitou ao\n",
   "banco o arquivo com os extratos banc\u00e1rios no formato demandado. Assim, o referido arquivo,\n",
   "contendo apenas as informa\u00e7\u00f5es dos recursos repassados pela Uni\u00e3o e para a\u00e7\u00f5es de\n",
   "preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19, ser\u00e1 enviado junto aos demais documentos\n",
   "que ser\u00e3o digitalizados.\n",
   "\n",
   "11. A respeito da demanda adicional contida no Requerimento n\u00ba 342/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, este \u00f3rg\u00e3o esclarece que seu pleno atendimento depender\u00e1, igualmente, do\n",
   "trabalho de digitaliza\u00e7\u00e3o e triagem da documenta\u00e7\u00e3o correspondente, frisando-se, uma vez\n",
   "\n",
   "mais, que as informa\u00e7\u00f5es rep:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "adas estar\u00e3o adstritas ao escopo de atua\u00e7\u00e3o da CPI.\n",
   "\n",
   "12. Ante o exposto, considerando as informa\u00e7\u00f5es at\u00e9 aqui obtidas e as necessidades\n",
   "expostas, entende-se necess\u00e1rio que seja pleiteada dila\u00e7\u00e3o de prazo de 30 (trinta) dias \u00fateis, a\n",
   "fim de que se possa, em aditamento, responder aos demais requerimentos.\n",
   "\n",
   "13. Sendo o que se apresenta, aproveitamos a oportunidade para renovar protestos de\n",
   "\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o e colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para o esclarecimento de maiores d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "O\n",
   "\n",
   "fu /\n",
   "Carlos Roberto Martiy\u00eds Rodrigues Sobrinho\n",
   "Secret\u00e1rio da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsecOsaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 463,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e14159a4-b1a9-4779-96ef-f8aafce9d2ae"
 },
 {
  "txt": [
   "OF/GABGOV/MSAN. 162/2021 Campo Grande, 19 de maio de 2021\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, confirmo o recebimento dos Of\u00edcios n\u00ba 123/2021,\n",
   "n\u00ba 420/2021 e n\u00ba 481/2021, encaminhados pela CPI da Pandemia, contendo, respectivamente, os\n",
   "Requerimentos n\u00ba 139, n\u00ba 342, n\u00ba 154 e n\u00ba 194/2021.\n",
   "\n",
   "Informo que, ap\u00f3s o recebimento dos expedientes supramencionados, determinei,\n",
   "por despachos (c\u00f3pias em anexo), o encaminhamento \u00e0s Secretarias de Estado competentes para as\n",
   "mat\u00e9rias tratadas nos Requerimentos, a fim de que encaminhassem as informa\u00e7\u00f5es a serem\n",
   "remetidas a esta Comiss\u00e3o, por interm\u00e9dio de seus titulares, autoridades respons\u00e1veis pelos atos e\n",
   "ordena\u00e7\u00e3o de despesas no \u00e2mbito de suas Pastas.\n",
   "\n",
   "Em resposta aos questionamentos realizados por essa egr\u00e9gia Comiss\u00e3o, encaminho\n",
   "os Of\u00edcios: (1) n\u00ba 674/STE/GAB/SEFAZ/2021, assinado pelo Secret\u00e1rio de Estado de Fazenda: (ii)\n",
   "3070/COR/GAB/SES/2021, assinado pelo Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade; (3)\n",
   "1532/SAF/GAB/SEJUSP/2021, assinado pelo Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica;\n",
   "(4) 441/SUAFI/GAB/SEMAGRO/2021, assinado pelo Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente,\n",
   "Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Produ\u00e7\u00e3o e Agricultura Familiar; e (5)\n",
   "1278/SUPAT/GAB/SAD/2021, assinado pela Secret\u00e1ria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o e\n",
   "Desburocratiza\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Esclare\u00e7o que os encaminhamentos das informa\u00e7\u00f5es acerca dos recursos federais\n",
   "destinados ao Estado de Mato Grosso do Sul para o combate \u00e0 COVID-19, foram prestados em\n",
   "conformidade com o entendimento firmado pela Consultoria Legislativa do Senado Federal, por\n",
   "meio da Nota Informativa n\u00ba 2.800, datada de 10 de maio de 2021. c pela Nota T\u00e9cnica expedida\n",
   "pelo Col\u00e9gio Nacional de Procuradores-Gerais dos Estados e do Distrito. Federal, datada de maio\n",
   "de 2021, constantes do Of\u00edcio n\u00ba 48/2021, emitido pelo F\u00f3rum Nacional de Governadores a esta\n",
   "Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Registro, no entanto, que este Estado fica \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para colaborar com os\n",
   "trabalhos desta colenda Comiss\u00e3o e encaminhar, caso se julgue necess\u00e1rio, informa\u00e7\u00f5es\n",
   "complementares pertinentes aos Requerimentos supracitados, deixando assente que toda a\n",
   "\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o Estadual tem primado por uma atua\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel. e transparente no combate \u00e0\n",
   "Covid no territ\u00f3rio sul-mato-grossense.\n",
   "\n",
   "Aproveito o ensejo para apresentar os meus votos de considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "q sans Su A\n",
   "\n",
   "REINALDO AZAMBUJA SILVA\n",
   "Governador do Estado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 COCETI - Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70165-900 \u2014 BRAS\u00cdLIA \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Av. Poeta Manoel de Barros, Bloco 8 GOVERNO\n",
   "Pq. dos Poderes Governador Pedro Pedrossian - CEP: 79031-350 Campo DO ESTADO\n",
   "Grande/MS - PABX: (67) 3318-1000 - wwwms.gov.br\n",
   "\n",
   "Mato Grosso do Sul\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\f"
  ],
  "id": 464,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f22a87bb-6b53-4d9d-96cf-5cce2af7ee14"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba 267/2021\n",
   "\n",
   "Teresina(P|), 24 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 1050/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba\n",
   "00470/2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 1050/2021, o\n",
   "qual encaminha o Requerimento n\u00ba 00470/2021CPIPANDEMIA, de autoria do Senador\n",
   "Eduardo Gir\u00e3o, passo a prestar os esclarecimentos a seguir.\n",
   "\n",
   "O Requerimento n\u00ba 00470/2021CPIPANDEMIA, no item \"a\", solicita \u201cTodas\n",
   "as publica\u00e7\u00f5es no di\u00e1rio oficial dos decretos que reconhecem estado de calamidade\n",
   "p\u00fablica em raz\u00e3o da pandemia provocada pelo coronav\u00edrus SARS-COV-2\u201d, desta feita,\n",
   "encaminho os Decretos n\u00ba 18.884/2020, 18.895/2020, 19.398/2020 e 19.675/2021.\n",
   "\n",
   "Quanto aos itens \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d, h\u00e1 que se esclarecer que nas folhas de\n",
   "pagamento n\u00e3o houve a utiliza\u00e7\u00e3o de recursos oriundos da Uni\u00e3o, assim, restam\n",
   "prejudicadas quaisquer informa\u00e7\u00f5es inerentes a esses itens, uma vez que conforme\n",
   "Nota Informativa n\u00ba 2.800/2021 da Consultoria Legislativa do Senado Federal, todas as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es prestadas devem ter como objeto a aplica\u00e7\u00e3o de recursos financeiros\n",
   "repassados por transfer\u00eancia volunt\u00e1ria da Uni\u00e3o aos entes federados, destinados ao\n",
   "custeio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea da sa\u00fade, direcionados exclusivamente ao combate e\n",
   "enfrentamento da Covid-19.\n",
   "\n",
   "Quanto ao item \u201ce\u201d do requerimento: \u201cLegisla\u00e7\u00f5es expedidas (leis,\n",
   "decretos, portarias, etc) tratando sobre a concess\u00e3o de gratifica\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias,\n",
   "aumento de remunera\u00e7\u00e3o, pr\u00eamios, aux\u00edlios ou quaisquer tipos de vantagens\n",
   "concedidas a servidores ou contratados pela Administra\u00e7\u00e3o pela atua\u00e7\u00e3o na\n",
   "\n",
   "pandemia;\u201d, esclare\u00e7o que n\u00e3o houve a expedi\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o com este objeto.\n",
   "\fO item \u201cf\u201d do requerimento solicita: \u201cDiscrimina\u00e7\u00e3o do quantitativo de\n",
   "profissionais estranhos ao quadro de servidores que foram contratados no per\u00edodo\n",
   "ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do decreto de calamidade p\u00fablica (informar o quantitativo por cargo\n",
   "e lota\u00e7\u00e3o, a forma de contrata\u00e7\u00e3o e a fonte de recursos que remunerou esses\n",
   "profissionais)\u201d. Para tanto, seguem as folhas de pagamentos que foram pagos com\n",
   "recursos oriundos recursos federais de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "O item \u201ch\u201d do requerimento solicita: \u201cPlanilha com os valores enviados via\n",
   "transfer\u00eancias de recursos para pessoas jur\u00eddicas de direito privado sem fins lucrativos\n",
   "que tenham tido atua\u00e7\u00e3o na pandemia, principalmente \u00e2quelas com atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea\n",
   "da sa\u00fade, informando a fonte de recursos dos pagamentos, os contratos, aditivos e as\n",
   "respectivas presta\u00e7\u00f5es de contas\u201d, esclare\u00e7o que houve apenas a formaliza\u00e7\u00e3o de um\n",
   "Termo Aditivo n\u00ba 293/2020 que aditivou o Contrato n\u00ba 249/2020, celebrado entre a\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed - SESAPI e a Sociedade Beneficente S\u00e3o Camilo\n",
   "\u2014 Hospital Santa Cruz (entidade sem fins lucrativos), no valor de R$ 627.506,50\n",
   "(seiscentos e vinte e sete mil, quinhentos e seis reais e cinquenta centavos), cujo\n",
   "comprovante de transfer\u00eancia (Ordem Banc\u00e1ria) segue em anexo.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Jos\u00ea llington Barroso de Ara\u00fajo Dias\n",
   "\n",
   "ernador do Estado do Piau\u00ed\n",
   "\f"
  ],
  "id": 465,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9a07f934-ac29-4dc3-9a5d-9d0b21edffe4"
 },
 {
  "txt": [
   "TEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N.\u00ba 145/2021/GP/TCM-PA\n",
   "Bel\u00e9m, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "PRESIDENTE DA CPI PANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI/ ANEXO II, Ala Senador Alexandre Costa, sala 15 - Subsolo.\n",
   "Bras\u00edlia-DF.\n",
   "\n",
   "CEP: 70.165-900.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "REFER\u00caNCIA:\n",
   "OF\u00cdCIO N.\u00ba 379/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - REQUERIMENTO N.\u00ba 142-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Exmo. Senador,\n",
   "\n",
   "Honrada em cumprimenta-lo, em aten\u00e7\u00e3o aos termos do OF\u00cdCIO N.\u00ba 379/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA, expedido pela Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares\n",
   "de Inqu\u00e9rito, subscrito por vossa Excel\u00eancia, como Presidente da CPI Pandemia, instaurada pelo\n",
   "Senado Federal, o qual se fez autuar, neste Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1, em\n",
   "\n",
   "10/05/2021 (Protocolo n.\u00ba 202102827-00), temos a reportar, nos seguintes termos:\n",
   "\n",
   "I- S\u00cdNTESE DA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n",
   "\n",
   "Por interm\u00e9dio do expediente em ep\u00edgrafe, \u00e9 reportado a este TCMPA dos trabalhos\n",
   "desenvolvidos pela Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, criada pelo Senado Federal, a partir dos\n",
   "Requerimentos n.\u00ba 1371 e 1372, ambos de 2021, cujo objeto, tal como referido em vossa solicita\u00e7\u00e3o\n",
   "vincula-se \u00e0:\n",
   "\n",
   "\u201c(...) apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "da Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou\n",
   "omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no\n",
   "trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da\n",
   "Uni\u00e3o, repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d (sic)\n",
   "\n",
   "(grifamos)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es remetida, est\u00e1 pautada, assim, no Requerimento n.\u00ba 142/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, formulada pelo Exmo. Senador CIRO NOGUEIRA, encaminhada como anexo, da\n",
   "\n",
   "qual se extrai, in verbis:\n",
   "\n",
   "\u201cRequeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento Interno do\n",
   "Senado Federal, que seja solicitado a cada um dos 27 Tribunais de Contas Estaduais,\n",
   "aos Tribunais de Contas Municipais e ao Tribunal de Contas da Uni\u00e3o o envio, em\n",
   "PDF, de c\u00f3pia integral de todos os processos de investiga\u00e7\u00e3o, em qualquer fase em\n",
   "que se encontrem, bem como de todos os relat\u00f3rios de auditorias e inspe\u00e7\u00f5es (com\n",
   "\n",
   "seus anexos e papeis de trabalho), relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos\n",
   "federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes! para o\n",
   "\n",
   "combate \u00e0 COVID 19 (...)\u201d (sic)\n",
   "(grifamos)\n",
   "\n",
   "A partir do cotejamento entre o Requerimento n.\u00ba 142/2021-CPIPANDEMIA e o\n",
   "expediente de V.Exa., pode-se estabelecer, notadamente dentro das compet\u00eancias constitucionais e\n",
   "regimentais deste Senado Federal, que a solicita\u00e7\u00e3o formulada se destina a obten\u00e7\u00e3o de todas as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos relacionados aos processos e procedimentos de controle externo atinentes\n",
   "\u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais, destinados pela Uni\u00e3o, aos munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1,\n",
   "\n",
   "vocacionados para o enfrentamento da pandemia da COVID-19.\n",
   "\n",
   "Sob tal perspectiva, cumpre-nos tra\u00e7ar alguns indispens\u00e1veis esclarecimentos,\n",
   "destacadamente quanto aos aspectos de jurisdi\u00e7\u00e3o e compet\u00eancias dos Tribunais de Contas, com base\n",
   "na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Par\u00e1 e na Lei Complementar Estadual\n",
   "\n",
   "n.\u00ba 109/2016 (Lei Org\u00e2nica do TCMPA).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "! Salvo melhor entendimento, compreendemos pela subsist\u00eancia de falha formal no Requerimento formulado, por se\n",
   "presumir que a intens\u00e3o seria a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios com maior popula\u00e7\u00e3o, ou seja, aqueles com quantitativo\n",
   "populacional superior a 200 mil habitantes, ao que, segundo dados baseados em estimativa populacional do IBGE\n",
   "encaminhada ao TCU, para o exerc\u00edcio de 2020, estariam alcan\u00e7ados os munic\u00edpios de Bel\u00e9m (1.499.641 hab.),\n",
   "Ananindeua (535.547 hab.), Santar\u00e9m (306.480 hab.), Marab\u00e1 (283.542 hab.), Parauapebas (213.576 hab.) e\n",
   "Castanhal (203.251 hab.).\n",
   "\n",
   "Dispon\u00edvel em: https://ftp.ibge.gov.br/Estimativas de Populacao/Estimativas 2020/POP2020 20210331.xIs\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "II - ASPECTOS ELEMENTARES DA JURISDI\u00c7\u00c3O E COMPET\u00caNCIAS DOS TRIBUNAIS\n",
   "\n",
   "TAS A LUZ DA CONSTIT \u00c3OQ FEDERAL DE 1988:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dentro do vigente sistema constitucional p\u00e1trio, temos que os Tribunais de Contas exercem\n",
   "um papel vital como institui\u00e7\u00e3o dedicada ao controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos, geridos\n",
   "junto \u00e0s diversas esferas do Poder Federativo, tendo, assim, como finalidade realizar, em a\u00e7\u00e3o\n",
   "conjunta com o Poder Legislativo e demais \u00f3rg\u00e3os de controle, a fiscaliza\u00e7\u00e3o financeira e\n",
   "\n",
   "or\u00e7ament\u00e1ria dos gastos p\u00fablicos, sob a responsabilidade dos agentes pol\u00edticos e servidores p\u00fablicos.\n",
   "\n",
   "O Constituinte origin\u00e1rio, \u00e0 luz do sistema de controle j\u00e1 existente nas precedentes\n",
   "Constitui\u00e7\u00f5es Brasileiras, assegurou a manuten\u00e7\u00e3o de um sistema tripartite e independente entre si,\n",
   "assentando-se a exist\u00eancia concomitante de Cortes de Contas da Uni\u00e3o, Estados e Munic\u00edpios, para\n",
   "os quais inexiste vincula\u00e7\u00e3o hier\u00e1rquica, mas, decerto, reparti\u00e7\u00e3o clara e delimitada de compet\u00eancias\n",
   "\n",
   "e jurisdi\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Sob os aspectos jurisdicionais, n\u00e3o subsistem maiores d\u00favidas, dada a sua vincula\u00e7\u00e3o\n",
   "territorial de ader\u00eancia, ao que se exige maior aten\u00e7\u00e3o, quanto \u00e0s compet\u00eancias fiscalizat\u00f3rias de cada\n",
   "\n",
   "uma das Cortes de Contas.\n",
   "\n",
   "Em perfunct\u00f3ria compreens\u00e3o, o que se pode estabelecer \u00e9 que a compet\u00eancia de cada Corte\n",
   "de Contas est\u00e1 pautada na origem/natureza dos recursos financeiros administrados pelos respectivos\n",
   "gestores p\u00fablicos, ao que se atrai, exemplificativamente, a compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria e jurisdicional\n",
   "do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, junto aos Prefeitos Municipais, quando os mesmo administram\n",
   "recursos federais\u201d, ou, ainda, do Tribunal de Contas do Estado, quando estes mesmos Prefeitos,\n",
   "\n",
   "aplicam recursos oriundos do tesouro estadual.\n",
   "\n",
   "Merece destaque, exemplificativamente, o entendimento em quest\u00e3o, quanto aos recursos\n",
   "\n",
   "2 Neste sentido: \u201cPor se tratarem de recursos federais repassados aos Munic\u00edpios, o Tribunal de Contas da Uni\u00e3o\n",
   "tem compet\u00eancia para fiscalizar e julgar a boa e regular aplica\u00e7\u00e3o desses recursos por parte dos gestores\n",
   "municipais. A fiscaliza\u00e7\u00e3o pode ser realizada por iniciativa pr\u00f3pria, por solicita\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional ou\n",
   "para apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias ou representa\u00e7\u00f5es. O julgamento ocorre em tomadas de contas especiais instauradas\n",
   "pelo pr\u00f3prio Tribunal como resultado das fiscaliza\u00e7\u00f5es, ou encaminhadas pelo sistema de controle interno do\n",
   "Poder Executivo Federal, ap\u00f3s instaura\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema de controle interno ou de \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores\n",
   "como o MEC ou o FNDE.\u201d (in Tribunal de Contas da Uni\u00e3o \u2014 TCU. Semin\u00e1rio Nacional do Controle de Contas da\n",
   "Uni\u00e3o e os Munic\u00edpios: Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Controle e Orienta\u00e7\u00f5es de Final de Mandato. Bras\u00edlia: TCU, 2012. 1. TCU. 2.\n",
   "Controle de Contas. 3. Fiscaliza\u00e7\u00e3o. 4. Final de Mandato)\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "destinados \u00e0 sa\u00fade, ao que transcrevemos:\n",
   "\n",
   "As a\u00e7\u00f5es e os servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade s\u00e3o acompanhados e fiscalizados pelos\n",
   "Conselhos de Sa\u00fade, conforme determina em linhas gerais o art. 77 do Ato das\n",
   "Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2014 ADCT (inclu\u00eddo pela Emenda\n",
   "Constitucional no 29/2000). Essa previs\u00e3o constitucional \u00e9 confirmada pelo art. 60 do\n",
   "Decreto n\u00ba 1.651/1995, o qual prev\u00ea que o Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o, emitido por Estados e\n",
   "\n",
   "Munic\u00edpios, \u00e9 o documento utilizado para o acompanhamento dos recursos fundo a\n",
   "fundo.\n",
   "\n",
   "Mediante Decis\u00e3o n\u00ba 506/1997-P, o Plen\u00e1rio do TCU firmou entendimento que os\n",
   "recursos repassados pelo SUS aos Estados, ao Distrito Federal e aos Munic\u00edpios\n",
   "constituem recursos federais e, portanto, o Tribunal tem compet\u00eancia para fiscalizar e\n",
   "Julgar a boa e regular aplica\u00e7\u00e3o desses recursos por parte dos gestores municipais. A\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o pode ser realizada por iniciativa pr\u00f3pria, por solicita\u00e7\u00e3o do Congresso\n",
   "Nacional ou para apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias ou representa\u00e7\u00f5es, por meio de auditorias\n",
   "de conformidade, condenando os respons\u00e1veis por irregularidades e coibindo a\n",
   "ocorr\u00eancia de fraudes e desvios, ou de auditorias operacionais, contribuindo para a\n",
   "melhoria da gest\u00e3o e do desempenho das a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "(.)\n",
   "\n",
   "Os recursos de cofinanciamento das a\u00e7\u00f5es continuadas da assist\u00eancia social pelo\n",
   "Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social s\u00e3o federais e, portanto, o TCU tem\n",
   "compet\u00eancia para fiscalizar e julgar a boa e regular aplica\u00e7\u00e3o desses recursos por\n",
   "parte dos gestores municipais. A fiscaliza\u00e7\u00e3o pode ser realizada por iniciativa\n",
   "\n",
   "pr\u00f3pria, por solicita\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional ou para apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias ou\n",
   "representa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "O julgamento ocorre em tomadas de contas especiais instauradas pelo pr\u00f3prio\n",
   "Tribunal como resultado das fiscaliza\u00e7\u00f5es, ou encaminhadas pelo sistema de controle\n",
   "interno do Poder Executivo Federal, ap\u00f3s instaura\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema de controle\n",
   "interno ou de \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores como o MDS ou a Snas.\n",
   "\n",
   "(Tribunal de Contas da Uni\u00e3o \u2014 TCU. Semin\u00e1rio Nacional do Controle de Contas\n",
   "da Uni\u00e3o e os Munic\u00edpios: Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Controle e Orienta\u00e7\u00f5es de Final de\n",
   "Mandato. Bras\u00edlia: TCU, 2012. 1. TCU. 2. Controle de Contas. 3. Fiscaliza\u00e7\u00e3o. 4.\n",
   "Final de Mandato)\n",
   "\n",
   "A fiel observ\u00e2ncia destas diretrizes de jurisdi\u00e7\u00e3o e compet\u00eancias s\u00e3o fundamentais a se evitar\n",
   "indesej\u00e1veis conflitos de atua\u00e7\u00e3o entre os respectivos Tribunais de Contas, assim como se afastar\n",
   "an\u00e1lises e decis\u00f5es fixadas de maneira diversas, dentro de uma mesma a\u00e7\u00e3o do controle externo, ou\n",
   "\n",
   "com risco de ocorr\u00eancia de bin in idem, para al\u00e9m das ocorr\u00eancias oportunamente pontuadas por\n",
   "\n",
   "EDUARDO FAVERO), in verbis:\n",
   "\n",
   "3 An\u00e1lise dos Controles dos Repasses Fundo a Fundo na Sa\u00fade. Tribunal de Contas da Uni\u00e3o/Instituto Serzedello\n",
   "Corr\u00eaa. Bras\u00edlia-DF, 2009.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "- a duplicidade de esfor\u00e7os, como muitas vezes observado, no caso de diferentes\n",
   "\n",
   "\u00f3rg\u00e3os de controle fiscalizando o mesmo objeto, ao mesmo tempo e com a mesma\n",
   "finalidade;\n",
   "\n",
   "- o retrabalho, ante a aus\u00eancia de padroniza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es que devam constar\n",
   "dos relat\u00f3rios de auditoria, de forma a possibilitar o seu completo aproveitamento\n",
   "por outros \u00f3rg\u00e3os de controle, bem como a ado\u00e7\u00e3o das medidas corretivas\n",
   "eventualmente necess\u00e1rias;\n",
   "\n",
   "- a exist\u00eancia de v\u00e1cuos de controle, devido \u00e0 baixa coordena\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os e a\n",
   "consegiiente m\u00e1 aloca\u00e7\u00e3o dos recursos humanos e materiais. Deve-se evitar a\n",
   "situa\u00e7\u00e3o de que determinados programas ou a\u00e7\u00f5es sejam excessivamente fiscalizados,\n",
   "outros n\u00e3o sofrem qualquer atua\u00e7\u00e3o de controle.\n",
   "\n",
   "Novamente com o esp\u00edrito colaborativo, h\u00e1 de se remeter \u00e0 jurisprud\u00eancia do Tribunal de\n",
   "Contas da Uni\u00e3o, notadamente quando refor\u00e7a, diuturnamente, o entendimento quanto \u00e0 preval\u00eancia\n",
   "de sua compet\u00eancia constitucional para exerc\u00edcio do controle externo dos diversos entes federativos,\n",
   "a partir da execu\u00e7\u00e3o de recursos federais pelos gestores estaduais e municipais, ao que\n",
   "\n",
   "transcrevemos:\n",
   "\n",
   "GRUPO I - CLASSE 1 \u2014 Primeira C\u00e2mara\n",
   "\n",
   "TC 250.130/1997-1\n",
   "\n",
   "Natureza: Recurso de Reconsidera\u00e7\u00e3o (em Tomada de Contas Especial)\n",
   "\u00d3rg\u00e3o/Entidade: Munic\u00edpio de Sim\u00f5es Filho - BA\n",
   "\n",
   "Respons\u00e1veis: Edson Almeida de Jesus (059.565.285-91); Jos\u00e9 Eduardo Mendon\u00e7a de\n",
   "Alencar (079.275.095-00)\n",
   "\n",
   "Interessado: Prefeitura Municipal de Sim\u00f5es Filho - BA\n",
   "\n",
   "SUM\u00c1RIO: RECURSO DE RECONSIDERA\u00c7\u00c3O. CONHECIMENTO. N\u00c3O\n",
   "OCORR\u00caNCIA DA PRESCRI\u00c7\u00c3O. TRANSFER\u00caNCIAS OBRIGAT\u00d3RIAS.\n",
   "COMPET\u00caNCIA DO TCU. DISTIN\u00c7\u00c3O ENTRE M\u00c9RITO E PRESSUPOSTO\n",
   "PROCESSUAL DE EXIST\u00caNCIA E VALIDADE. PRESEN\u00c7A DE ELEMENTOS\n",
   "CAPAZES DE COMPROVAR A CORRETA DESTINA\u00c7\u00c3O E APLICA\u00c7\u00c3O DOS\n",
   "RECURSOS FEDERAIS TRANSFERIDOS. PROVIMENTO.\n",
   "\n",
   "1.4 exist\u00eancia ou n\u00e3o de dano ao Er\u00e1rio \u00e9 a quest\u00e3o que deve ser decidida na an\u00e1lise\n",
   "de m\u00e9rito da tomada de contas especial, n\u00e3o constituindo, assim, pressuposto de\n",
   "constitui\u00e7\u00e3o, exist\u00eancia ou validade do processo de tomada de contas especial.\n",
   "\n",
   "2. A compet\u00eancia do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o para fiscalizar recursos federais\n",
   "repassados aos entes da federa\u00e7\u00e3o, estabelecida no art. 71, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o\n",
   "Federal, alcan\u00e7a tanto as transfer\u00eancias volunt\u00e1rias, como as estabelecidas por lei, a\n",
   "exemplo das transfer\u00eancias fundo a fundo.\n",
   "\n",
   "(AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 5684/2014 \u2014 TCU \u2014 1\u00ba C\u00e2mara \u2014 Relator Ministro WALTON\n",
   "ALENCAR RODRIGUES)\n",
   "\n",
   "H\u00e1 de se registrar que o entendimento do E. TCU \u00e9 objeto de controv\u00e9rsias no \u00e2mbito da rede\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "de controle que se estabelece com os demais Tribunais de Contas, a despeito de assentar, aquela\n",
   "\n",
   "Corte da Uni\u00e3o, sua posi\u00e7\u00e3o jurisdicional \u00e0 luz das previs\u00f5es consignadas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal\u201d.\n",
   "\n",
   "Tais entendimentos e/ou posicionamento, como j\u00e1 salientamos, n\u00e3o s\u00e3o de todo pacificados,\n",
   "havendo amplos debates sob a compet\u00eancia privativa, de um lado e, concorrente, de outro, tal como\n",
   "se pode extrair de decis\u00e3o prolatada pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, consignado nos termos do\n",
   "\n",
   "RMS 61997-DF, conforme ementa a seguir transcrita:\n",
   "\n",
   "RECURSO EM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 61.997- DF(2019/0300310-0\n",
   "\n",
   "EMENTA: ADMINISTRATIVO E CONSTITUCIONAL. RECURSO ORDIN\u00c1RIO\n",
   "EM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE. LEITOS\n",
   "DE UNIDADE DE TERAPIA INTENSIVA (UTI). REPASSE DE VERBA\n",
   "FEDERAL. FISCALIZA\u00c7\u00c3O EXTERNA PELO TRIBUNAL DE CONTAS DA\n",
   "UNI\u00c3O E PELO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL.\n",
   "POSSIBILIDADE.\n",
   "\n",
   "1. Por for\u00e7a dos arts. 71 e 75 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e do art. 78 da Lei Org\u00e2nica do\n",
   "Distrito Federal, o Tribunal de Contas do Distrito Federal tem compet\u00eancia para\n",
   "fiscalizar a aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais repassados ao Distrito Federal.\n",
   "\n",
   "2. Considerada a autonomia pr\u00f3pria dos entes federados, a fiscaliza\u00e7\u00e3o, pelo\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, dos recursos federais repassados ao Distrito Federal\n",
   "n\u00e3o impede a realiza\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, pelo Tribunal de Contas do Distrito Federal,\n",
   "na aplica\u00e7\u00e3o desses mesmos recursos no \u00e2mbito deste ente, que, inclusive, tem pleno e\n",
   "leg\u00edtimo interesse na regular presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade no seu territ\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "4 Art. 71. O controle externo, a cargo do Congresso Nacional, ser\u00e1 exercido com o aux\u00edlio do Tribunal de Contas\n",
   "da Uni\u00e3o, ao qual compete:\n",
   "\n",
   "I- apreciar as contas prestadas anualmente pelo Presidente da Rep\u00fablica, mediante parecer pr\u00e9vio que dever\u00e1 ser\n",
   "elaborado em sessenta dias a contar de seu recebimento;\n",
   "\n",
   "H - julgar as contas dos administradores e demais respons\u00e1veis por dinheiros, bens e valores p\u00fablicos da\n",
   "administra\u00e7\u00e3o direta e indireta, inclu\u00eddas as funda\u00e7\u00f5es e sociedades institu\u00eddas e mantidas pelo Poder P\u00fablico\n",
   "federal, e as contas daqueles que derem causa a perda, extravio ou outra irregularidade de que resulte preju\u00edzo\n",
   "ao er\u00e1rio p\u00fablico;\n",
   "\n",
   "HI - apreciar, para fins de registro, a legalidade dos atos de admiss\u00e3o de pessoal, a qualquer t\u00edtulo, na\n",
   "administra\u00e7\u00e3o direta e indireta, inclu\u00eddas as funda\u00e7\u00f5es institu\u00eddas e mantidas pelo Poder P\u00fablico, excetuadas as\n",
   "nomea\u00e7\u00f5es para cargo de provimento em comiss\u00e3o, bem como a das concess\u00f5es de aposentadorias, reformas e\n",
   "pens\u00f5es, ressalvadas as melhorias posteriores que n\u00e3o alterem o fundamento legal do ato concess\u00f3rio;\n",
   "\n",
   "IV - realizar, por iniciativa pr\u00f3pria, da C\u00e2mara dos Deputados, do Senado Federal, de Comiss\u00e3o t\u00e9cnica ou de\n",
   "inqu\u00e9rito, inspe\u00e7\u00f5es e auditorias de natureza cont\u00e1bil, financeira, or\u00e7ament\u00e1ria, operacional e patrimonial, nas\n",
   "unidades administrativas dos Poderes Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio, e demais entidades referidas no inciso II;\n",
   "V- fiscalizar as contas nacionais das empresas supranacionais de cujo capital social a Uni\u00e3o participe, de forma\n",
   "direta ou indireta, nos termos do tratado constitutivo;\n",
   "\n",
   "VI - fiscalizar a aplica\u00e7\u00e3o de quaisquer recursos repassados pela Uni\u00e3o mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou\n",
   "outros instrumentos cong\u00eaneres, a Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio;\n",
   "\n",
   "VII - prestar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelo Congresso Nacional, por qualquer de suas Casas, ou por qualquer\n",
   "das respectivas Comiss\u00f5es, sobre a fiscaliza\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil, financeira, or\u00e7ament\u00e1ria, operacional e patrimonial e\n",
   "sobre resultados de auditorias e inspe\u00e7\u00f5es realizadas;\n",
   "\n",
   "VIII - aplicar aos respons\u00e1veis, em caso de ilegalidade de despesa ou irregularidade de contas, as san\u00e7\u00f5es\n",
   "previstas em lei, que estabelecer\u00e1, entre outras comina\u00e7\u00f5es, multa proporcional ao dano causado ao er\u00e1rio;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3. No caso dos autos, o Tribunal de Justi\u00e7a decidiu: \"embora n\u00e3o se afaste a\n",
   "compet\u00eancia do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o para a an\u00e1lise dos pagamentos\n",
   "efetuados \u00e0 empresa impetrante, depreende-se que tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel a aprecia\u00e7\u00e3o da\n",
   "regularidade de tais pagamentos por parte do Tribunal de Contas do Distrito Federal,\n",
   "seja em virtude da determina\u00e7\u00e3o contida na decis\u00e3o do TCU, acima transcrita, seja\n",
   "em raz\u00e3o da exist\u00eancia de diversos pagamentos comprovadamente realizados com\n",
   "recursos do Distrito Federal\u201d.\n",
   "\n",
   "4. Recurso ordin\u00e1rio n\u00e3o provido.\n",
   "\n",
   "Compreendendo n\u00e3o ser este o cen\u00e1rio apropriado para o debate das teses existentes, sob a\n",
   "qual se revela, com posi\u00e7\u00f5es fortemente antag\u00f4nicas, exemplificativamente, aquela defendida pela\n",
   "Secretaria do Tesouro Nacional (STN)\u201d e Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Presidentes dos Tribunais de\n",
   "Contas (ATRICONY, em compara\u00e7\u00e3o com a defendida pelo Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), no\n",
   "\u00e2mbito deste TCMPA, buscou-se preconizar, dentro de um cen\u00e1rio de compet\u00eancias concorrentes, a\n",
   "atua\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica, com expedi\u00e7\u00e3o de diversos atos normativos (Instru\u00e7\u00f5es Normativas e Notas\n",
   "T\u00e9cnicas) e preventiva (aplica\u00e7\u00e3o de medidas cautelares de suspens\u00e3o de processos licitat\u00f3rios),\n",
   "\n",
   "dentro das quais n\u00e3o se fez perquirir a origem e/ou natureza dos recursos utilizados.\n",
   "\n",
   "Tal procedimento, dentre outras raz\u00f5es se faz pautar na situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica evidenciada durante o\n",
   "exerc\u00edcio de 2019, notadamente em virtude de que as propostas or\u00e7ament\u00e1rias aprovadas pelas\n",
   "respectivas C\u00e2maras Municipais, ainda no exerc\u00edcio de 2018, n\u00e3o fizeram constar as dota\u00e7\u00f5es\n",
   "espec\u00edficas para o enfrentamento da pandemia da COVID-19, ocorrida ao longo daquele exerc\u00edcio de\n",
   "\n",
   "2019, por \u00f3bvia imprevisibilidade de tal evento.\n",
   "\n",
   "Neste sentido, as 144 (cento e quarenta e quatro) pe\u00e7as or\u00e7ament\u00e1rias dos munic\u00edpios\n",
   "paraenses, inclusive dos 06 (seis) munic\u00edpios al\u00e7ados pelo Requerimento formulado junto \u00e0 esta\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, n\u00e3o contemplaram tais dota\u00e7\u00f5es, ao que a execu\u00e7\u00e3o do\n",
   "or\u00e7amento relacionada ao combate da COVID-19, restou pulverizada em diversos projetos e\n",
   "\n",
   "atividades de variados \u00f3rg\u00e3os e entidades integrantes da estrutura administrativa dos munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "Tal situa\u00e7\u00e3o somente se fez mitigar a partir dos normativos editados pela Secretaria do\n",
   "Tesouro Nacional (STN), em agosto de 2020, com a fixa\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o dos entes federados a\n",
   "criarem a 04 (quatro) novas fontes de recursos (21, 22, 23 e 24).\n",
   "\n",
   "5 Neste sentido: Nota T\u00e9cnica-SEI 12.774/2020/ME e Nota T\u00e9cnica-SEI 21.231/2020/ME\n",
   "$ Neste sentido, destaca-se a NOTA T\u00c9CNICA N\u00ba 03/2020, que apresenta \u201cAn\u00e1lise acerca da compet\u00eancia dos\n",
   "\n",
   "Tribunais de Contas para a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos repassados pela Uni\u00e3o, a t\u00edtulo de aux\u00edlio financeiro, aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, de que trata a Lei Complementar n\u00ba 173, de 27 de maio de 2020\".\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "Outrossim, destacamos que as referenciadas a\u00e7\u00f5es, dentro das fun\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gica e cautelar,\n",
   "ser\u00e3o objeto de manifesta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, dentro deste expediente, dentro das quais, repita-se, o\n",
   "objetivo primeiro foi o de aferir a regularidade da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos destinados ao combate da\n",
   "\n",
   "pandemia, sem focar, pelo acima exposto, na fonte dos recursos que embasariam tais despesas.\n",
   "\n",
   "HI - DA NATUREZA DOS RECURSOS ALOCADOS PELA UNI\u00c3O PARA O\n",
   "ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DA COVID-I9 E DA COMPET\u00caNCIA\n",
   "FISCALIZAT\u00d3RIA SEGUNDO O ENTENDIMENTO DO TRIBUNAL DE CONTAS DA\n",
   "UNI\u00c3O:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Novamente, ratificando as controv\u00e9rsias j\u00e1 referenciadas, temos que o E. TCU, com base na\n",
   "interpreta\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria dos incisos IH, VI e VIII, do art. 71, da CF/88, fez estabelecer, notadamente a\n",
   "partir das a\u00e7\u00f5es de repasses/transfer\u00eancias de recursos da Uni\u00e3o, para Estados e Munic\u00edpios durante a\n",
   "pandemia da COVID-19, a retomada do debate em quest\u00e3o, destacando-se, neste sentido, as\n",
   "diverg\u00eancias quanto ao entendimento da natureza jur\u00eddica e, assim, consequentemente, da\n",
   "\n",
   "compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria na aplica\u00e7\u00e3o destas receitas.\n",
   "\n",
   "Tal como delineado no item anterior, n\u00e3o vislumbramos como oportuno o debate das\n",
   "sobreditas teses e conflitos positivos de compet\u00eancia no corpo desta informa\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de\n",
   "que, tra\u00e7aremos algumas linhas considerativas \u00e0quela tese firmada pela Corte de Contas da Uni\u00e3o,\n",
   "\n",
   "consoante Ac\u00f3rd\u00e3o n.\u00ba 4074/2020-TCU-Plen\u00e1rio\u201d.\n",
   "\n",
   "7 AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 4074/2020 - TCU - Plen\u00e1rio\n",
   "\n",
   "1. Processo n\u00ba TC 024.304/2020-4.\n",
   "\n",
   "2. Grupo I - Classe de Assunto: VII - Representa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "3. Interessados/Respons\u00e1veis: n\u00e3o h\u00e1.\n",
   "\n",
   "4. \u00d3rg\u00e3o: Minist\u00e9rio da Economia.\n",
   "\n",
   "5. Relator: Ministro Bruno Dantas.\n",
   "\n",
   "6. Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico: n\u00e3o atuou.\n",
   "\n",
   "7. Unidade T\u00e9cnica: Secretaria de Macroavalia\u00e7\u00e3o Governamental (Semag).\n",
   "\n",
   "8. Representa\u00e7\u00e3o legal: n\u00e3o h\u00e1.\n",
   "\n",
   "9. Ac\u00f3rd\u00e3o:\n",
   "\n",
   "VISTOS, relatados e discutidos estes autos de Representa\u00e7\u00e3o, formulada pela Secretaria de Macroavalia\u00e7\u00e3o\n",
   "Governamental (Semag), com o fito de analisar a natureza jur\u00eddica dos repasses federais a t\u00edtulo de aux\u00edlio\n",
   "financeiro previstos no art. 5\u00ba da Lei Complementar 173, de 27/5/2020, e dos repasses a t\u00edtulo de apoio financeiro\n",
   "de que trata a Medida Provis\u00f3ria (MPV) 938, de 2/4/2020, convertida na Lei 14.041, de 18/8/2020, assim como os\n",
   "respectivos reflexos na contabiliza\u00e7\u00e3o da Receita Corrente L\u00edquida (RCL), nos termos da Lei de Responsabilidade\n",
   "Fiscal;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ACORDAM os Ministros do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, reunidos em Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Plen\u00e1rio, diante\n",
   "das raz\u00f5es expostas pelo Relator, em:\n",
   "9.1. conhecer da Representa\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 237, inciso VI, do Regimento do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cfc os arts. 42 e 43 da Resolu\u00e7\u00e3o-TCU 284/2016;\n",
   "\n",
   "9.2. fixar entendimento, com fulcro no art. 16, inciso V, do Regimento Interno do TCU, de que:\n",
   "\n",
   "9.2.1. os repasses da Uni\u00e3o aos entes subnacionais a t\u00edtulo de aux\u00edlio ou apoio financeiro, para os fins previstos na\n",
   "Medida Provis\u00f3ria 938/2020, convertida na Lei 14.041/2020, no art. 5\u00ba da Lei Complementar 173/2020 e em outras\n",
   "hip\u00f3teses cong\u00eaneres, a exemplo da Lei 14.017/2020, constituem:\n",
   "\n",
   "9.2.1.1]. despesas pr\u00f3prias da Uni\u00e3o e n\u00e3o reparti\u00e7\u00e3o constitucional ou legal de tributos e outros ingressos que\n",
   "integrem a receita corrente bruta federal, devendo o Minist\u00e9rio da Economia se abster de considerar tais despesas\n",
   "no rol de dedu\u00e7\u00f5es para fins de c\u00e1lculo da receita corrente l\u00edquida federal;\n",
   "\n",
   "9.2.1.2. obriga\u00e7\u00e3o incondicional da Uni\u00e3o para concretizar os objetivos da Emenda Constitucional 106/2020,\n",
   "mantida a natureza federal da transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria, que se sujeita \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o e ao controle dos \u00f3rg\u00e3os\n",
   "federais, incluindo o Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, aplicando-se, subsidiariamente, para os repasses vinculados ou\n",
   "destinados a a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade, a solidariedade ativa dos \u00f3rg\u00e3os de controle presente no art. 27 da\n",
   "Lei Complementar 141/2012, consoante a tese constante da decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal no Mandado de\n",
   "Seguran\u00e7a 33.079;\n",
   "\n",
   "9.2.2. para fins do disposto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso IV do art. 2\u00ba da Lei de Responsabilidade Fiscal, o teor do item\n",
   "9.2.1.1 do Ac\u00f3rd\u00e3o 476/2003-TCU-Plen\u00e1rio deve se restringir aos valores transferidos ou repassados pela Uni\u00e3o a\n",
   "estados, ao Distrito Federal e a munic\u00edpios decorrentes da reparti\u00e7\u00e3o de receita corrente origin\u00e1ria do produto da\n",
   "efetiva arrecada\u00e7\u00e3o de tributo federais ou de outros ingressos p\u00fablicos, reparti\u00e7\u00e3o essa resultante de determina\u00e7\u00e3o\n",
   "constitucional ou legal que estabele\u00e7a a di: i\u00e7\u00e3o de cota ou percentual incidente sobre a respectiva receita\n",
   "corrente;\n",
   "\n",
   "9.3. modular os efeitos do entendimento contido no item 9.2.1.1 deste ac\u00f3rd\u00e3o para fins de c\u00e1lculo da receita\n",
   "corrente l\u00edquida da Uni\u00e3o, de maneira que passe a vigorar a partir do 2\u00ba bimestre de 2020, com fundamento no $ 4\u00ba\n",
   "do art. 927 do C\u00f3digo de Processo Civil;\n",
   "\n",
   "9.4. encaminhar c\u00f3pia deste ac\u00f3rd\u00e3o:\n",
   "\n",
   "9.4.1. \u00e0 Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica, assim como \u00e0s 1\u00ba e 2\u00ba C\u00e2maras de Coordena\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o e \u00e0 5\u00ba\n",
   "C\u00e2mara de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o da Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica, em raz\u00e3o dos poss\u00edveis impactos na\n",
   "atua\u00e7\u00e3o institucional do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal nas esferas civil e penal;\n",
   "\n",
   "9.4.2. aos Conselhos Nacionais de Justi\u00e7a e do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0 Presid\u00eancia do Supremo Tribunal Federal e ao\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3o, tendo em vista os poss\u00edveis efeitos dos crescentes casos de redu\u00e7\u00e3o da receita corrente\n",
   "l\u00edquida federal sobre a autonomia dos respectivos \u00f3rg\u00e3os, conforme fundamentos extra\u00eddos da Representa\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal ao Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico apreciada no \u00e2mbito do Processo CNMP\n",
   "735/2008-07 (Pedido de Provid\u00eancia), assim como para fins de subs\u00eddio \u00e0s reflex\u00f5es sobre os fatores cr\u00edticos para o\n",
   "cumprimento dos limites de despesa com pessoal pelos \u00f3rg\u00e3os do Poder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o e do Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico da Uni\u00e3o, objeto de acompanhamento em curso neste Tribunal por meio do TC 036.54120184 e\n",
   "acompanhamentos espec\u00edficos sobre a metodologia da receita corrente l\u00edquida federal;\n",
   "\n",
   "9.43. \u00e0 Advocacia-Geral da Uni\u00e3o, \u00e0 Procuradoria-Geral da Uni\u00e3o e \u00e0 Consultoria Jur\u00eddica do Tribunal de\n",
   "Contas da Uni\u00e3o, em raz\u00e3o dos riscos decorrentes do Recurso em Mandado de Seguran\u00e7a 61.997-DF, impetrado\n",
   "por prestadora de servi\u00e7o contra decis\u00e3o do Tribunal de Contas do Distrito Federal em julgamento de tomada de\n",
   "contas especial envolvendo recursos de natureza federal, tendo o Superior Tribunal de Justi\u00e7a inaugurado\n",
   "precedente que reconhece a exist\u00eancia de concorr\u00eancia entre a Corte de Contas distrital e o Tribunal de Contas da\n",
   "Uni\u00e3o n\u00e3o apenas para fiscaliza\u00e7\u00e3o de atos em que haja cofinanciamento dos dois entes da Federa\u00e7\u00e3o, mas\n",
   "tamb\u00e9m para julgamento de contas em caso de irregularidade na aplica\u00e7\u00e3o de recursos de natureza federal\n",
   "destinados a a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, em oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 compet\u00eancia constitucional da Uni\u00e3o reservada pelo art. 71, incisos II,\n",
   "VIe VII, e pelo art. 27 da Lei Complementar 141/2012, conforme precedentes desta Corte de Contas e do Supremo\n",
   "Tribunal Federal, a exemplo do julgamento contido no Mandado de Seguran\u00e7a 33.079;\n",
   "\n",
   "9.4.4. \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados, ao Senado Federal, ao Minist\u00e9rio da Economia, \u00e0 Controladoria-Geral da Uni\u00e3o,\n",
   "\u00e0 Secretaria do Tesouro Nacional, \u00e0 Secretaria de Or\u00e7amento Federal e \u00e0 Secretaria Federal de Controle Interno\n",
   "do Poder Executivo e \u00e0 Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, para ci\u00eancia e ado\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es que julgarem\n",
   "pertinentes.\n",
   "\n",
   "10. Ata n\u00ba 47/2020 \u2014 Plen\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "41. Data da Sess\u00e3o: 8/12/2020 \u2014 Telepresencial.\n",
   "\n",
   "12. C\u00f3digo eletr\u00f4nico para localiza\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do TCU na Internet: AC-4074-47/20-P.\n",
   "\n",
   "13. Especifica\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum:\n",
   "\n",
   "13.1. Ministros presentes: Jos\u00e9 Mucio Monteiro (Presidente), Walton Alencar Rodrigues, Benjamin Zymler, Augusto\n",
   "Nardes, Aroldo Cedraz, Raimundo Carreiro, Ana Arraes, Bruno Dantas (Relator) e Vital do R\u00eago.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "Do aludido julgamento, extrai-se, por pertin\u00eancia tem\u00e1tica os seguintes elementos,\n",
   "\n",
   "consignados junto ao relat\u00f3rio e voto condutores do decis\u00f3rio:\n",
   "\n",
   "SUM\u00c1RIO: REPRESENTA\u00c7\u00c3O. NATUREZA JUR\u00cdDICA DOS\n",
   "REPASSES FEDERAIS A T\u00cdTULO DE AUX\u00cdLIO\n",
   "FINANCEIRO PREVISTOS NO ART. 5\u00ba DA\n",
   "LEI COMPLEMENTAR 173/2020 E DOS REPASSES A\n",
   "T\u00cdTULO DE APOIO FINANCEIRO DE QUE TRATA A\n",
   "MEDIDA PROVIS\u00d3RIA (MPV) 938/2020, CONVERTIDA NA\n",
   "LEI 14.041/2020, RELACIONADOS AO COMBATE DOS\n",
   "EFEITOS DA PANDEMIA DE COVID-19. NATUREZA\n",
   "FEDERAL DOS RECURSOS. COMPET\u00caNCIA\n",
   "FISCALIZAT\u00d3RIA FEDERAL QUANTO \u00c0 APLICA\u00c7\u00c3O DOS\n",
   "VALORES.  INADEQUA\u00c7\u00c3O DE DEDU\u00c7\u00c3O DOS\n",
   "MONTANTES PARA FINS DE C\u00c1LCULO DA RECEITA\n",
   "CORRENTE L\u00cdQUIDA (RCL) FEDERAL. FIXA\u00c7\u00c3O DE\n",
   "ENTENDIMENTOS.\n",
   "1. Os repasses da Uni\u00e3o aos entes subnacionais a t\u00edtulo de aux\u00edlio\n",
   "ou apoio financeiro, para os fins previstos na Medida\n",
   "Provis\u00f3ria 938/2020, convertida na Lei 14.041/2020, no art. 5\u00ba da\n",
   "Lei Complementar 173/2020 e em outras hip\u00f3teses cong\u00eaneres, a\n",
   "exemplo da Lei 14.017/2020, constituem despesas pr\u00f3prias da\n",
   "Uni\u00e3o e n\u00e3o reparti\u00e7\u00e3o constitucional ou legal de tributos e outros\n",
   "ingressos que integrem a receita corrente bruta federal, n\u00e3o\n",
   "devendo ser deduzidos da receita corrente l\u00edquida da Uni\u00e3o;\n",
   "\n",
   "Por constitu\u00edrem despesas pr\u00f3prias da Uni\u00e3o, referidos\n",
   "\n",
   "repasses da Uni\u00e3o aos entes subnacionais atraem, na esfera de\n",
   "\n",
   "controle externo, a compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria do Tribunal de\n",
   "Contas da Uni\u00e3o por for\u00e7a dos incisos II, VI e VIII do art. 71 da\n",
   "\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal.\n",
   "(grifamos)\n",
   "\n",
   "(...)\n",
   "\n",
   "IV -DA COMPET\u00caNCIA FISCALIZAT\u00d3RIA\n",
   "\n",
   "137. Como decorr\u00eancia l\u00f3gica do reconhecimento da natureza federal dos aux\u00edlios\n",
   "de que tratam as Leis Complementar 173/2020 e 14.041/2020, devo comentar\n",
   "brevemente sobre a compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria desses valores.\n",
   "\n",
   "138. Segundo a Semag, \u00e9 plaus\u00edvel adotar o mesmo entendimento defendido na ADI\n",
   "5.532/DF, na qual a PGR ofereceu parecer com vistas a manter a compet\u00eancia\n",
   "do TCU para fiscalizar repasses de verbas federais referentes \u00e0 transfer\u00eancia\n",
   "obrigat\u00f3ria proveniente da complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao Fundeb, conforme\n",
   "relatado pelo ministro Ricardo Lewandowski (pe\u00e7a 93, com destaques\n",
   "acrescidos):\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "13.2. Ministros-Substitutos presentes: Augusto Sherman Cavalcanti, Marcos Bemquerer Costa, Andr\u00e9 Lu\u00eds de\n",
   "Carvalho e Weder de Oliveira.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\f139.\n",
   "\n",
   "140.\n",
   "\n",
   "J41.\n",
   "\n",
   "142.\n",
   "\n",
   "143.\n",
   "\n",
   "I44.\n",
   "\n",
   "TEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "\u201cCONSTITUCIONAL. A\u00c7\u00c3O DIRETA DE\n",
   "INCONSTITUCIONALIDADE. ILEGITIMIDADE ATIVA AD CAUSAM\n",
   "DE DIRET\u00d3RIO REGIONAL DE PARTIDO POL\u00cdTICO. N\u00c3O\n",
   "IMPUGNA\u00c7\u00c3O DE TODO O COMPLEXO NORMATIVO. TRIBUNAL\n",
   "DE CONTAS DA UNI\u00c3O. FUNDEB. COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO\n",
   "VALOR M\u00cdNIMO ANUAL POR ALUNO. COMPET\u00caNCIA DO TCU\n",
   "PARA APURAR IL\u00cdCITOS EM REPASSES DE VERBAS\n",
   "FEDERAIS.\n",
   "\n",
   "(...)\n",
   "\n",
   "3. Repasse de verbas federais ao Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e\n",
   "Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (FUNDEB), a t\u00edtulo de complementa\u00e7\u00e3o do\n",
   "valor m\u00ednimo anual por aluno, atrai compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria do\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, arts. 70,\n",
   "par\u00e1grafo \u00fanico, e 71, caput, II e VI, e Lei 11.494, de 20 de junho de\n",
   "2007, art. 26, HI).\n",
   "\n",
   "4. Parecer por n\u00e3o conhecimento da a\u00e7\u00e3o e, no m\u00e9rito, por\n",
   "improced\u00eancia do pedido.\u201d\n",
   "\n",
   "De se frisar que os recursos previstos no art. 5\u00ba da Lei Complementar\n",
   "173/2020, por exemplo, t\u00eam destina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (inciso 1) e restri\u00e7\u00e3o\n",
   "expl\u00edcita que, pela via reflexa, confere especificidade \u00e0 sua aplica\u00e7\u00e3o (inciso\n",
   "11), de modo que, a teor dos arts. 70, par\u00e1grafo \u00fanico, e 71, incisos IT e VI, da\n",
   "CF/88, o repasse de recursos de natureza federal confere ao TCU a\n",
   "compet\u00eancia para fiscalizar a sua correta aplica\u00e7\u00e3o, mesmo que por outros\n",
   "entes federados, pois n\u00e3o se pode suprimir da Uni\u00e3o a compet\u00eancia de\n",
   "monitorar e avaliar com que efici\u00eancia seus recursos s\u00e3o aplicados, assim\n",
   "como fiscalizar se s\u00e3o desviados ou mal empregados.\n",
   "\n",
   "Em que pese a compet\u00eancia federal para fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle, isso n\u00e3o\n",
   "afasta a obriga\u00e7\u00e3o de cada ente subnacional de assegurar a correta aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "dos recursos federais repassados para o enfrentamento da Covid-19, a\n",
   "exemplo da an\u00e1lise ilustrada no julgado da ADI 5.532/DF.\n",
   "\n",
   "Para os recursos vinculados \u00e0 sa\u00fade, em raz\u00e3o da necessidade de sua\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o por meio de fundo de sa\u00fade e do inequ\u00edvoco car\u00e1ter federal do\n",
   "repasse, a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o controle da aplica\u00e7\u00e3o dos aux\u00edlios financeiros \u2014\n",
   "classificados como despesas pr\u00f3prias da Uni\u00e3o \u2014 se encontram inseridos no\n",
   "escopo de compet\u00eancias constitucionais do TCU.\n",
   "\n",
   "Nesse diapas\u00e3o, merece destaque o MS 33.079-DF, ocasi\u00e3o em que o STF\n",
   "ressaltou, com precis\u00e3o, as premissas definidoras dessas compet\u00eancias,\n",
   "sobressaindo a origem do recurso como elemento definidor de compet\u00eancia\n",
   "fiscalizat\u00f3ria.\n",
   "\n",
   "Ademais, referida decis\u00e3o da Suprema Corte reconhece haver solidariedade\n",
   "ativa entre os entes federativos respons\u00e1veis pela implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica\n",
   "Nacional de Sa\u00fade para fiscalizar os recursos vinculados \u00e0 sa\u00fade, o que\n",
   "constitui importante referencial para o presente exame.\n",
   "\n",
   "No precedente, o STF deixa claro que s\u00e3o legitimados para provocar o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\f145.\n",
   "\n",
   "146.\n",
   "\n",
   "147.\n",
   "\n",
   "148.\n",
   "\n",
   "TEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas e o Minist\u00e9rio P\u00fablico competentes (de acordo com a\n",
   "origem do recurso) tanto o controle intemo do ente benefici\u00e1rio do recurso\n",
   "federal (estados, Distrito Federal e munic\u00edpios), quanto o controle interno do\n",
   "ente transferidor (Uni\u00e3o) e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o que n\u00e3o se confunde com\n",
   "concorr\u00eancia entre \u00f3rg\u00e3os julgadores de contas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Estou de acordo com o exame empreendido pela Semag, o qual corrobora a\n",
   "compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria desta Corte de Contas e \u00f3rg\u00e3os de controle interno\n",
   "federais em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s transfer\u00eancias de que trata a Lei Complementar\n",
   "173/2020 e a Lei 14.041/2020.\n",
   "\n",
   "Ainda que neste momento haja car\u00eancia de regulamenta\u00e7\u00e3o sobre a forma de\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o pelos \u00f3rg\u00e3os da Uni\u00e3o, tanto o TCU quanto os \u00f3rg\u00e3os de controle\n",
   "do Poder Executivo disp\u00f5em de meios legais para disciplinar a forma de\n",
   "monitoramento, avalia\u00e7\u00e3o e controle dos recursos de natureza federal\n",
   "destinados ao enfrentamento da calamidade p\u00fablica nacional, cujas\n",
   "compet\u00eancias foram refor\u00e7adas pelo art. 3\u00ba, $ 1\u00ba, inciso HI, da LC 173/2020\n",
   "(destaques acrescidos):\n",
   "\n",
   "\u201cArt. 3\u00ba Durante o estado de calamidade p\u00fablica decretado para o\n",
   "enfrentamento da Covid-19, al\u00e9m da aplica\u00e7\u00e3o do disposto no art. 65 da\n",
   "Lei Complementar n\u00ba 101, de 2000, ficam afastadas e dispensadas as\n",
   "disposi\u00e7\u00f5es da referida Lei Complementar e de outras leis\n",
   "complementares, leis, decretos, portarias e outros atos normativos que\n",
   "tratem:\n",
   "\n",
   "$1\u00ba O disposto neste artigo:\n",
   "\n",
   "II - n\u00e3o exime seus destinat\u00e1rios, ainda que ap\u00f3s o t\u00e9rmino do per\u00edodo\n",
   "de calamidade p\u00fablica decorrente da pandemia da Covid-19, da\n",
   "observ\u00e2ncia das obriga\u00e7\u00f5es de transpar\u00eancia, controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "referentes ao referido per\u00edodo, cujo atendimento ser\u00e1 objeto de futura\n",
   "\n",
   "verifica\u00e7\u00e3o pelos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle respectivos, na forma\n",
   "por eles estabelecida. \u201d\n",
   "\n",
   "Nessa linha, \u00e9 mais uma vez correta a pondera\u00e7\u00e3o da Semag de que a\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo controle interno e extemo n\u00e3o necessariamente tenha de se\n",
   "processar por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas formal. A exemplo do que ocorre\n",
   "com as transfer\u00eancias obrigat\u00f3rias do SUS e da complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao\n",
   "Fundeb, podem os \u00f3rg\u00e3os do Poder Executivo se valerem de mecanismos\n",
   "digitais de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de fiscaliza\u00e7\u00f5es espec\u00edficas,\n",
   "dentre outros sistemas e plataformas mantidos pelo Poder Executivo Federal.\n",
   "\n",
   "Nesse campo, a Semag relata certa preocupa\u00e7\u00e3o com o precedente do STJ\n",
   "assentado no RMS 61.997-DF, por meio do qual se reconhece esp\u00e9cie de\n",
   "compet\u00eancia concorrente n\u00e3o apenas para fiscaliza\u00e7\u00e3o de ato em que haja\n",
   "cofinanciamento por dois entes da Federa\u00e7\u00e3o \u2014 proporcionalmente ao volume\n",
   "de recursos aportados \u2014 mas tamb\u00e9m para julgamento de contas em caso de\n",
   "irregularidade na aplica\u00e7\u00e3o de recursos de natureza federal destinados a\n",
   "a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\f149.\n",
   "\n",
   "150.\n",
   "\n",
   "151.\n",
   "\n",
   "152.\n",
   "\n",
   "153.\n",
   "\n",
   "154.\n",
   "\n",
   "155.\n",
   "\n",
   "TEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "Sobre esse caso em particular, acolho os fundamentos da proposta da unidade\n",
   "instrutora para informar da presente decis\u00e3o \u00e0 Advocacia-Geral da Uni\u00e3o, \u00e0\n",
   "Procuradoria-Geral da Uni\u00e3o e \u00e0 Consultoria Jur\u00eddica do Tribunal de Contas\n",
   "da Uni\u00e3o, acompanhadas das considera\u00e7\u00f5es da unidade instrutora sobre os\n",
   "riscos decorrentes desse julgado, para eventual atua\u00e7\u00e3o judicial, se\n",
   "conveniente e vi\u00e1vel.\n",
   "\n",
   "IV-DA CONCLUS\u00c3O\n",
   "\n",
   "A partir do exame empreendido nestes autos, conclui-se que os repasses a\n",
   "t\u00edtulo de apoio ou aux\u00edlio financeiro institu\u00eddos pela Lei Complementar\n",
   "173/2020 e pela Lei 14.041/2020, a partir de convers\u00e3o da MPV 938/2020,\n",
   "t\u00eam natureza jur\u00eddica federal, constituindo despesas pr\u00f3prias da Uni\u00e3o\n",
   "custeadas com recursos de fontes provenientes da emiss\u00e3o de t\u00edtulos p\u00fablicos e\n",
   "da remunera\u00e7\u00e3o das disponibilidades do Tesouro Nacional.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Outrossim, o aux\u00edlio financeiro institu\u00eddo pela Lei Complementar 173/2020 \u00e9\n",
   "repassado aos entes subnacionais segundo crit\u00e9rios de distribui\u00e7\u00e3o, restri\u00e7\u00e3o\n",
   "\u00e0 entrega, \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o e ao emprego incompat\u00edveis com as salvaguardas\n",
   "constitucionais que preservam a reparti\u00e7\u00e3o de receita tribut\u00e1ria de qualquer\n",
   "interfer\u00eancia do ente transferidor, pilar do pacto federativo fiscal.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o exig\u00eancias definidas no plano infraconstitucional que, caso fossem\n",
   "aplicadas a recursos pr\u00f3prios dos entes subnacionais, colidiriam com\n",
   "disposi\u00e7\u00f5es constitucionais. Portanto, a bem da estabilidade jur\u00eddica e da\n",
   "presun\u00e7\u00e3o de constitucionalidade das normas analisadas, n\u00e3o se mostra\n",
   "acertado defender entendimento que presuma a inconstitucionalidade dos\n",
   "referidos dispositivos.\n",
   "\n",
   "Ademais, os repasses distribu\u00eddos entre os estados n\u00e3o se compatibilizam com\n",
   "as exig\u00eancias do inciso IH do art. 161 da CF/88, ou seja, n\u00e3o t\u00eam por\n",
   "finalidade a redu\u00e7\u00e3o de desigualdades regionais, caracter\u00edsticas do FPE e do\n",
   "FPM. Tampouco n\u00e3o desconfigura sua natureza de recursos federal o fato de\n",
   "a Lei Complementar 173/2020 se valer das contas correntes desses Fundos\n",
   "constitucionais para operacionaliza\u00e7\u00e3o dos repasses, afinal na Uni\u00e3o\n",
   "prevalece o regime de conta \u00fanica, sem que isso altere a natureza dos recursos\n",
   "em outras situa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Com os contornos previstos na Lei Complementar 173/2020 e na MPV\n",
   "938/2020, os aux\u00edlios financeiros se inserem, na verdade, no contexto de\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o previsto no art. 23 da CF/88, no qual, a Uni\u00e3o criou para si uma\n",
   "obriga\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de calamidade, o que comporta a defini\u00e7\u00e3o de\n",
   "crit\u00e9rios objetivos de distribui\u00e7\u00e3o de forma a atender aos seus anseios como\n",
   "ente transferidor.\n",
   "\n",
   "Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 dedu\u00e7\u00e3o dessas transfer\u00eancias para fins de c\u00e1lculo da RCL,\n",
   "anotou-se que a Uni\u00e3o custeou essas despesas pr\u00f3prias, preponderantemente,\n",
   "com fonte proveniente de receita de capital, sendo inadequado deduzir tais\n",
   "despesas da receita corrente para fins de c\u00e1lculo da RCL federal.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "156. Essa conclus\u00e3o se amolda aos fundamentos que balizaram o\n",
   "Ac\u00f3rd\u00e3o 476/2003-TCU-Plen\u00e1rio, segundo o qual somente devem ser\n",
   "consideradas, no rol de dedu\u00e7\u00e3o da receita corrente bruta para fins de c\u00e1lculo\n",
   "da RCL, os valores repassados pela Uni\u00e3o aos entes subnacionais a t\u00edtulo de\n",
   "\u201creparti\u00e7\u00f5es de receitas decorrentes de disposi\u00e7\u00e3o constitucional ou legal\u201d.\n",
   "\n",
   "157. Portanto, ao deduzir valores de despesas cujos recursos sequer integraram a\n",
   "receita corrente bruta, a STN produz diminui\u00e7\u00e3o da RCL federal,\n",
   "comprometendo a autonomia de Poderes e \u00f3rg\u00e3os da Uni\u00e3o.\n",
   "\n",
   "158. Por derradeiro, a Semag tra\u00e7a paralelo entre os apoios e aux\u00edlios financeiros\n",
   "ora analisados e o Programa de Apoio Emergencial do Setor Cultural devido\n",
   "\u00e0 Pandemia da Covid-l9, institu\u00eddo pela Lei 14.017, de 29/6/2020\n",
   "(popularmente conhecida como \u201cLei Aldir Blanc\u201d).\n",
   "\n",
   "159. Para atendimento a esse instrumento, foi aberto cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio pela\n",
   "MPV 990, de 9/7/2020 (\u201cA\u00e7\u00e3o 0088), cuja despesa tamb\u00e9m \u00e9 custeada com\n",
   "recurso da Fonte 144 (emiss\u00e3o de t\u00edtulos no mercado). Ademais, o montante\n",
   "correspondente incorporado ao rol de dedu\u00e7\u00f5es da RCL a partir do 2\u00ba\n",
   "quadrimestre de 2020.\n",
   "\n",
   "160. Em exame breve do caso, a Semag registra inexistir arrecada\u00e7\u00e3o de receita\n",
   "corrente com posterior transfer\u00eancia aos entes subnacionais. Dessa maneira,\n",
   "por analogia com as caracter\u00edsticas das transfer\u00eancias analisadas nestes\n",
   "autos, os recursos tamb\u00e9m devem ser considerados de natureza federal e seu\n",
   "montante n\u00e3o deve ser objeto de dedu\u00e7\u00e3o da RCL federal.\n",
   "\n",
   "161. Assim, acolho proposta da Semag de fixar entendimento sobre a mat\u00e9ria para\n",
   "conferir seguran\u00e7a jur\u00eddica \u00e0s diverg\u00eancias existentes, sobretudo no \u00e2mbito do\n",
   "Poder Executivo, quanto \u00e0 natureza federativa dos recursos em quest\u00e3o e\n",
   "tratamento a ser aplicado para fins de c\u00e1lculo da RCL, na forma do ac\u00f3rd\u00e3o.\n",
   "\n",
   "162. E, como forma de prestigiar a estabilidade jur\u00eddica, \u00e9 oportuno modular os\n",
   "efeitos desta decis\u00e3o a partir do 2\u00ba bimestre de 2020, conforme proposto pela\n",
   "unidade instrutora, com fulcro no $ 4\u00ba do art. 927 do CPC, uma vez que os\n",
   "aux\u00edlios financeiros a estados e munic\u00edpios come\u00e7aram a ser efetivados a\n",
   "partir de abril de 2020, com impacto indevido sobre a RCL federal.\n",
   "\n",
   "(...)\n",
   "\n",
   "Os fundamentos t\u00e9cnicos e jur\u00eddicos assentados \u00e0 referida decis\u00e3o estabelecem, no \u00e2mbito do\n",
   "E. TCU, a exata compress\u00e3o da natureza federal dos recursos destinados pela Uni\u00e3o aos Estados e\n",
   "Munic\u00edpios, atraindo-se, por inflex\u00e3o l\u00f3gica, a vincula\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria do Tribunal\n",
   "de Contas da Uni\u00e3o, na correlata aplica\u00e7\u00e3o pelos entes federativos citados, sem preju\u00edzo, salvo\n",
   "melhor ju\u00edzo, da atua\u00e7\u00e3o dos demais Tribunais de Contas dos Estados e Munic\u00edpios, de maneira\n",
   "\n",
   "concorrente, preconizando-se, decerto, o melhor interesse p\u00fablico.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "IV - DAS A\u00c7\u00d5ES DE CONTROLE EXTERNO DESENVOLVIDAS PELO TCMPA A\n",
   "PARTIR DA DEFLAGRA\u00c7\u00c3O DA PANDEMIA DA COVID-19:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Inobstante o entendimento da compet\u00eancia origin\u00e1ria do E. TCU e, lado outro, da\n",
   "compet\u00eancia concorrente dos demais Tribunais de Contas, na fiscaliza\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "transferidos pela Uni\u00e3o aos demais entes federativos, notadamente daqueles destinados ao\n",
   "enfrentamento da pandemia da COVID-19, registramos que o TCMPA, assim como tantos outros\n",
   "Tribunais de Contas n\u00e3o se quedaram inertes na congrega\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os que viessem estabelecer a\n",
   "correta e mais efetiva execu\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas preconizadas, em especial, nas \u00e1reas da sa\u00fade e\n",
   "\n",
   "assist\u00eancia social.\n",
   "\n",
   "Nesta linha, o TCMPA buscou e vem buscando desenvolver o mais efetivo papel pedag\u00f3gico-\n",
   "preventivo, fomentando orienta\u00e7\u00f5es e monitoramentos de a\u00e7\u00f5es atinentes ao enfrentamento da\n",
   "\n",
   "pandemia da COVID-19 e de mitiga\u00e7\u00e3o de seus efeitos junto aos munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1.\n",
   "\n",
   "A materializa\u00e7\u00e3o desta t\u00e3o relevante fun\u00e7\u00e3o assegurada, indistintamente, a todos os Tribunais\n",
   "de Contas do Brasil, pode ser evidenciada como a elabora\u00e7\u00e3o, aprova\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de diversos\n",
   "atos normativos, notas t\u00e9cnicas e, ainda, a\u00e7\u00f5es de levantamento e monitoramento, que passamos a\n",
   "exemplificar, sem preju\u00edzo de remetermos, V.Exa. ao hotsite institu\u00eddo pelo TCMPA, para\n",
   "\n",
   "monitoramento das a\u00e7\u00f5es de controle externo da COVID-19, nos munic\u00edpios paraenses*:\n",
   "\n",
   "a) Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 002/2020/TCMPA, de 27 de mar\u00e7o de 2020: ORIENTA\u00c7\u00d5ES\n",
   "GERAIS AOS MUNIC\u00cdPIOS PARAENSES DIANTE DA COVID-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "b) Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2020/TCMPA, de 15 de abril de 2020: ORIENTA\u00c7\u00d5ES\n",
   "GERAIS AOS MUNIC\u00cdPIOS PARAENSES DIANTE DA COVID-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "c) Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 006/2020/TCMPA, de 06 de maio de 2020: A\u00c7\u00d5ES NA\n",
   "EDUCA\u00c7\u00c3O NOS MUNIC\u00cdPIOS PARAENSES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "d) Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 007/2020/TCMPA, de 06 de maio de 2020: A\u00c7\u00d5ES NA SA\u00daDE\n",
   "NOS MUNIC\u00cdPIOS DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "8 Dispon\u00edvel em: https://Awww.tem.pa.gov br/coronavirus\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\f8\n",
   "\n",
   "h)\n",
   "\n",
   "\u00bb\n",
   "\n",
   "k)\n",
   "\n",
   "D\n",
   "\n",
   "TEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 009/2020/TCMPA, de 27 de maio de 2020: DISPENSA DE\n",
   "PROCESSO LICITAT\u00d3RIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 010/2020/TCMPA, de 03 de junho de 2020: TRANSPAR\u00caNCIA\n",
   "NA GEST\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 011/2020/TCMPA, de 24 de junho de 2020: ORIENTA\u00c7\u00d5ES\n",
   "SOBRE APLICA\u00c7\u00c3O DO APOIO FINANCEIRO AOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 012/2020/TCMPA, de 01 de julho de 2020: CRIT\u00c9RIOS DE\n",
   "ALIMENTA\u00c7\u00c3O E FISCALIZA\u00c7\u00c3O DOS PORTAIS DE TRANSPAR\u00caNCIA P\u00daBLICA\n",
   "DO PODER EXECUTIVO DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 013/2020/TCMPA, de 01 de julho de 2020: FIXA\u00c7\u00c3O DE PRAZO\n",
   "E FORMA PARA REMESSA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES VINCULADAS \u00c0S FOLHAS DE\n",
   "PAGAMENTO DE PESSOAL ATIVO, PENSIONISTAS E APOSENTADOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 01/2021/TCMPA, de 20 de janeiro de 2021: PLANO DE\n",
   "MONITORAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS DA SA\u00daDE MUNICIPAL NO ESTADO\n",
   "DO PAR\u00c1/COVID-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 04/2021/TCMPA, de 03 de fevereiro de 2021: 2? ETAPA DO\n",
   "PLANO DE MONITORAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS DA SA\u00daDE MUNICIPAL\n",
   "NO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 06/2021/TCMPA, de 10 de fevereiro de 2021: MONITORAMENTO\n",
   "DAS A\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS DA EDUCA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL NO ESTADO DO PAR\u00c1 \u2014\n",
   "RETORNO \u00c0S ATIVIDADES ESCOLARES EM 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 09/2021/TCMPA, de 31 de mar\u00e7o de 2021: ADES\u00c3O DO TCMPA\n",
   "AO PLANO NACIONAL DOS TRIBUNAIS DE CONTAS PARA FISCALIZA\u00c7\u00c3O DAS\n",
   "CAMPANHAS DE VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA A COVID-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "n) Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 010/2021/TCMPA, de 31 de mar\u00e7o de 2021: ORIENTA\u00c7\u00d5ES\n",
   "SOBRE COMPRA DE VACINAS CONTRA O COVID-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Para al\u00e9m destas a\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas, replicaram-se, desde a decreta\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de\n",
   "pandemia no pa\u00eds, diversas a\u00e7\u00f5es preventivas do TCMPA, por interm\u00e9dio da expedi\u00e7\u00e3o de de\n",
   "medidas cautelares, destinadas \u00e0 suspens\u00e3o de processos licitat\u00f3rios em curso, conforme se pode\n",
   "inferir nas publica\u00e7\u00f5es constantes de nosso Di\u00e1rio Oficial Eletr\u00f4nico, para as quais, conforme j\u00e1\n",
   "explicitado, n\u00e3o se preconizou analisar, neste primeiro momento, a origem dos recursos que davam\n",
   "amparo as pretendidas despesas, mas e t\u00e3o somente, o n\u00e3o atendimento de diretrizes legais fixadas na\n",
   "\n",
   "Lei de Licita\u00e7\u00f5es e na Lei do Preg\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Com o escopo estat\u00edstico, delineados a partir de levantamento realizado pela Secretaria Geral\n",
   "do TCMPA, para o per\u00edodo de 01/04/2020 a 31/04/2021, temos as seguintes totaliza\u00e7\u00f5es, que\n",
   "englobam, delibera\u00e7\u00f5es do Tribunal Pleno acerca de admissibilidades e inadmissibilidades de\n",
   "den\u00fancias e representa\u00e7\u00f5es, bem como fixa\u00e7\u00e3o e revoga\u00e7\u00f5es de medidas cautelares de suspens\u00e3o de\n",
   "\n",
   "processos licitat\u00f3rios:\n",
   "\n",
   "a) DADOS REFERENTES AOS 144 (CENTO E QUARENTA E QUATRO) MUNIC\u00cdPIOS DO\n",
   "ESTADO DO PAR\u00c1:\n",
   "= Den\u00fancias e Representa\u00e7\u00f5es - 49 (quarenta e nove);\n",
   "= Medida Cautelar \u2014 377 (trezentos e sessenta e sete).\n",
   "\n",
   "= Totalizando \u2014 426 (quatrocentos e vinte e seis).\n",
   "\n",
   "b) DADOS REFERENTES AOS 06 (SEIS) MUNIC\u00cdPIOS COM POPULA\u00c7\u00c3O SUPERIOR \u00c0\n",
   "200.000 (DUZENTOS MIL) HABITANTES NO ESTADO DO PAR\u00c1':\n",
   "\n",
   "= Den\u00fancias e Representa\u00e7\u00f5es: 12 (doze);\n",
   "= Medida Cautelar \u2014 41 (quarenta e um).\n",
   "\n",
   "= Totalizando \u2014 53 (cinquenta e tr\u00eas).\n",
   "\n",
   "* Com individualiza\u00e7\u00e3o de dados por munic\u00edpios:\n",
   "\n",
   "a) BEL\u00c9M: Den\u00fancias e Representa\u00e7\u00f5es 4 (quatro) e Medida Cautelar 15 (quinze).\n",
   "\n",
   "b) ANANINDEUA: Den\u00fancias e Representa\u00e7\u00f5es 2 (duas) e Medida Cautelar 2 (duas).\n",
   "\n",
   "e SANTAR\u00c9M: Den\u00fancias e Representa\u00e7\u00f5es 2 (duas) e Medida Cautelar 3 (tr\u00eas).\n",
   "\n",
   "d) MARAB\u00c1: Den\u00fancias e Representa\u00e7\u00f5es 2 (duas) e Medida Cautelar 8 (oito).\n",
   "\n",
   "e) PARAUAPEBAS: Den\u00fancias e Representa\u00e7\u00f5es 2 (duas) e Medida Cautelar 4 (quatro).\n",
   "f) CASTANHAL: Den\u00fancias e Representa\u00e7\u00f5es O (zero) e Medida Cautelar 9 (nove).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "Tais situa\u00e7\u00f5es, exatamente por n\u00e3o evidenciarem, at\u00e9 a presente data, constata\u00e7\u00e3o objetiva de\n",
   "utiliza\u00e7\u00e3o de recursos federais, deslocados da Uni\u00e3o aos munic\u00edpios paraenses para o enfrentamento\n",
   "da pandemia, deixam de ser relacionados e/ou encaminhados, conforme balizamento dado \u00e0\n",
   "\n",
   "requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es remetida por esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Revela-se, a toda prova, que dentro de uma concep\u00e7\u00e3o moderna e focada em resultados\n",
   "pr\u00e1ticos e mais efetivos, preconizou-se a atua\u00e7\u00e3o preventiva, com aloca\u00e7\u00e3o de recursos e esfor\u00e7os\n",
   "destinados \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o permanente e direta dos gestores municipais no Estado do Par\u00e1, na exata\n",
   "compreens\u00e3o pr\u00e9via de que a compet\u00eancia, ao menos origin\u00e1ria e ordin\u00e1ria, de fiscaliza\u00e7\u00e3o das\n",
   "\n",
   "transfer\u00eancias da Uni\u00e3o, est\u00e1 centrada junto ao E. TCU.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o obstante a linha condutora das a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelo TCMPA, ao longo dos \u00faltimos\n",
   "meses, repita-se, vocacionado \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o de gestores e ao fortalecimento da transpar\u00eancia p\u00fablica,\n",
   "dentro das compet\u00eancias que se estabelecem \u00e0 esta Corte de Contas, \u00e0 luz da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado\n",
   "do Par\u00e1 e da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 109/2016, as a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias de fiscaliza\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "julgamento de contas s\u00e3o mantidas e exercidas.\n",
   "\n",
   "Contudo, novamente em respeito \u00e0s diretrizes evidenciadas neste expediente, em especial,\n",
   "quanto \u00e0s compet\u00eancias fiscalizat\u00f3rias origin\u00e1rias, assentadas ao E. TCU, o procedimento\n",
   "preconizado e esperado \u00e9 o de, uma vez identificadas a\u00e7\u00f5es ilegais ou ileg\u00edtimas de utiliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos transferidos pela Uni\u00e3o para o enfrentamento da pandemia da COVID-19, por entes e\n",
   "gestores municipais, proceder-se-\u00e1 com a imediata remessa do caso ao citado Tribunal de Contas e,\n",
   "ainda, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, dada a compet\u00eancia do Judici\u00e1rio Federal, na apura\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "eventuais delitos.\n",
   "\n",
   "Tais medidas, cumpre-nos destacar e assentar expressamente e reiteradamente, n\u00e3o diminuem\n",
   "ou elidem as compet\u00eancias pr\u00f3prias e privativas deste TCMPA, conforme consignado junto \u00e0\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Par\u00e1 e Lei Complementar Estadual n.\u00ba 109/2016, notadamente, quando\n",
   "exercidas sob o vi\u00e9s pedag\u00f3gico e preventivo-cautelar t\u00e3o preconizados ao controle externo dos atos\n",
   "\n",
   "de gest\u00e3o dos Poderes P\u00fablicos.\n",
   "\n",
   "V - DAS PROVID\u00caNCIAS JUNTO AOS PROCESSOS DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O (TOMADA DE\n",
   "CONTAS, DEN\u00daNCIAS E/OU REPRESENTA\u00c7\u00d5ES), RELACIONADOS \u00c0S A\u00c7\u00d5ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "MUNICIPAIS DE ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DA COVID-19:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Sem destoar dos elementos e esclarecimentos j\u00e1 reportados, cumpre-nos assentar que junto\n",
   "aos processos que atualmente tramitam neste TCMPA, a exemplo de tomada de contas, den\u00fancias\n",
   "e/ou representa\u00e7\u00f5es, n\u00e3o se tem evidenciado, ao menos at\u00e9 a presente etapa de apura\u00e7\u00e3o, a\n",
   "evidencia\u00e7\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o de recursos federais repassados para o enfrentamento da pandemia da\n",
   "\n",
   "COVID-19.\n",
   "\n",
   "Tal elemento, ao menos at\u00e9 a presente data, torna prejudicada a solicita\u00e7\u00e3o formulada por esta\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, exatamente quando se reporta ao objeto e fundamento da\n",
   "\n",
   "deflagra\u00e7\u00e3o da apura\u00e7\u00e3o deste Senado Federal, qual seja, a utiliza\u00e7\u00e3o de recursos federais.\n",
   "\n",
   "Registra-se, em conson\u00e2ncia com os entendimentos que pautaram e vem pautando as a\u00e7\u00f5es\n",
   "de cunho pedag\u00f3gico-normativo deste TCMPA, o foco central n\u00e3o \u00e9, propriamente a origem e/ou\n",
   "natureza dos recursos, mas sim, a mais efetiva utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos dispon\u00edveis no\n",
   "enfrentamento da pandemia, com foco na efetividade, legalidade e razoabilidade as despesas\n",
   "\n",
   "operacionalizadas pelos gestores p\u00fablicos municipais, em prol da sociedade.\n",
   "\n",
   "Reitera-se, por necess\u00e1rio, que na eventualidade de identifica\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancias de fatos\n",
   "il\u00edcitos, ilegais e/ou antiecon\u00f4micos, pautados em a\u00e7\u00f5es de gestores municipais, com a utiliza\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos federais transferidos e/ou repassados, por for\u00e7a das normas legais editadas para o\n",
   "enfrentamento da pandemia da COVID-19, os mesmos ser\u00e3o imediatamente encaminhados e\n",
   "comunicados \u00e0s inst\u00e2ncias federais competentes, destacadamente, Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e\n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Sem preju\u00edzo desta a\u00e7\u00e3o de remessa ao MPF e TCU, na eventualidade, repita-se, da\n",
   "identifica\u00e7\u00e3o de m\u00e1 utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos federais em debate, procederemos, oportunamente, com o\n",
   "encaminhamento de informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Presid\u00eancia desta CPI-Pandemia e, em caso de seu encerramento,\n",
   "\n",
   "\u00e0 Presid\u00eancia do Senado Federal.\n",
   "\n",
   "VI- CONSIDERA\u00c7\u00d5ES FINAIS:\n",
   "\n",
   "Ao passo de todos os elementos constitucionais, legais e jurisprudenciais, para al\u00e9m do mais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "atual entendimento estabelecido pelo E. TCU, \u00e9 de senso comum, no \u00e2mbito dos Tribunais de Contas,\n",
   "que por ocasi\u00e3o dos atos de fiscaliza\u00e7\u00e3o de um determinado ente e/ou atos de gest\u00e3o de um dado\n",
   "ordenador de despesas, poder\u00e3o sobrevir elementos de sobreposi\u00e7\u00e3o ou conflu\u00eancia fiscalizat\u00f3ria,\n",
   "exercida, in casu, por cada um dos Tribunais de Contas, ao que se espera o m\u00fatuo apoio e\n",
   "\n",
   "interlocu\u00e7\u00e3o entre as referidas Cortes de Contas.\n",
   "\n",
   "Nesta ordem pr\u00e1tica e procedimental, registra-se que as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o desempenhadas\n",
   "por este TCMPA, ao longo dos \u00faltimos meses e, em especial, vinculados \u00e0 pandemia e crise\n",
   "administrativa e financeira em evid\u00eancia, n\u00e3o trouxeram, at\u00e9 a presente data, elementos que\n",
   "assentem, in concreto, a utiliza\u00e7\u00e3o de recursos transferidos ou alocados pela Uni\u00e3o aos munic\u00edpios do\n",
   "\n",
   "Estado do Par\u00e1, tornando-se, portanto, in\u00f3cua a solicita\u00e7\u00e3o formulada por esta Comiss\u00e3o Parlamentar.\n",
   "\n",
   "Isto porque, como dito alhures, as a\u00e7\u00f5es do TCMPA est\u00e3o sendo pautadas sob a linha\n",
   "pedag\u00f3gica, com expedi\u00e7\u00e3o de orienta\u00e7\u00f5es, recomenda\u00e7\u00f5es e outras determina\u00e7\u00f5es procedimentais,\n",
   "via normativos (v.g. Instru\u00e7\u00f5es Normativas), o que se coaduna com o disposto no caput do art. 30,\n",
   "da LINDB?\u00ba, para al\u00e9m da a\u00e7\u00e3o preventiva, com a expedi\u00e7\u00e3o de reiteradas medidas cautelares de\n",
   "suspens\u00e3o de procedimentos licitat\u00f3rios, dentro dos quais, n\u00e3o se distingue, em um primeiro\n",
   "momento, a fonte de custeio das despesas, mas e t\u00e3o somente, a sua pertin\u00eancia/razoabilidade e,\n",
   "sobretudo, o atendimento as diretrizes legais, ainda mais sens\u00edveis e relevantes, neste momento de\n",
   "\n",
   "pandemia.\n",
   "\n",
   "Decerto que, a partir da a\u00e7\u00e3o preconizada pela pr\u00f3pria jurisprud\u00eancia do E. TCU e de outros\n",
   "precedentes jurisprudenciais que debatem as compet\u00eancias e jurisdi\u00e7\u00f5es dos Tribunais de Contas,\n",
   "consideradas entre si, o TCMPA manter\u00e1 suas diretrizes de fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento dos\n",
   "munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1, adotando-se, conforme o caso, as medidas necess\u00e1rias de\n",
   "comunica\u00e7\u00e3o e remessa de informa\u00e7\u00f5es aos demais Tribunais e entes dotados do poder de controle\n",
   "\n",
   "externo da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.\n",
   "\n",
   "1\u00ba DECRETO-LEI N\u00ba 4.657, DE 4 DE SETEMBRO DE 1942: Lei de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s normas do Direito\n",
   "Brasileiro.\n",
   "\n",
   "Art. 30. As autoridades p\u00fablicas devem atuar para aumentar a seguran\u00e7a jur\u00eddica na aplica\u00e7\u00e3o das normas,\n",
   "inclusive por meio de regulamentos, s\u00famulas administrativas e respostas a consultas.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. Os instrumentos previstos no caput deste artigo ter\u00e3o car\u00e1ter vinculante em rela\u00e7\u00e3o ao \u00f3rg\u00e3o ou\n",
   "entidade a que se destinam, at\u00e9 ulterior revis\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 13.655, de 2018,\n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fTEMPA\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "\n",
   "GABINETE DA PRESID\u00caNCIA\n",
   "Sob esta trilha procedimental, caso sejam evidenciados fatos que atendam ao escopo de\n",
   "apura\u00e7\u00e3o desta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, por dever de of\u00edcio, procederemos com a\n",
   "imediata comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 V.Exa., tal como j\u00e1 indicado ao norte, preconizando-se, sobretudo, fortalecer\n",
   "\n",
   "o exerc\u00edcio do controle externo, em prol da popula\u00e7\u00e3o brasileira e, por via reflexa, do Estado do Par\u00e1.\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, esta Presid\u00eancia reafirma seu compromisso com o fortalecimento do\n",
   "controle externo, pautado no reconhecimento das compet\u00eancias constitucionais estabelecidas a cada\n",
   "um dos \u00f3rg\u00e3os que integram o sistema, ao que assentamos nossos votos de sucesso dos trabalhos\n",
   "realizados por esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, sempre focado no maior e melhor interesse\n",
   "p\u00fablico e na efetividade das a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, ao que permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer\n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00e3o e/ou documenta\u00e7\u00e3o complementar.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARA LUCIA Assinado de forma\n",
   "digital por MARA LUCIA\n",
   "\n",
   "BARBALHO DA  garBaLHO DA\n",
   "\n",
   "CRUZ:23736879 CRUZ:23736879253\n",
   "Dados: 2021.05.20\n",
   "\n",
   "253 09:00:49 -03'00'\n",
   "Conselheira MARA L\u00daCIA BARBALHO DA CRUZ\n",
   "\n",
   "Presidente \u2014 TCM/PA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Travessa Magno Ara\u00fajo, 474, Tel\u00e9grafo, Bel\u00e9m, PA, CEP: 66.113-055\n",
   "(91) 3210-7500 - www.tcm.pa.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 466,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/74d34766-db44-41d1-9c28-787c3389170a"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 263/GG\n",
   "Teresina(PI), 19 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(gsenado.leg. br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 426/2021 - Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba\n",
   "00154/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumprimenta-lo cordialmente e, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "426/2021, que encaminha o Requerimento n\u00ba 00154/2021, de autoria do\n",
   "Senador Marcos Rog\u00e9rio, encaminhamos, anexos, os arquivos magn\u00e9ticos,\n",
   "contendo a documenta\u00e7\u00e3o requerida.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos a oportunidade para nos colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para prestar as informa\u00e7\u00f5es e/ou\n",
   "eventuais esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios, enquanto subscrevemo-\n",
   "\n",
   "nos,\n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "\n",
   "    \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Wellington Barroso de Ara\u00fajo Dias\n",
   "\n",
   "Goyernador do Estado do Piau\u00ed\n",
   "\f"
  ],
  "id": 467,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/5511671c-62ac-4f8c-ba8b-a744dc98924f"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 262/GG\n",
   "Teresina(PI), 19 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(isenado.leg. br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 129/2021 - Requerimentos\n",
   "CPIPANDEMIA n\u00ba 00139/2021 e 00342/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "129/2021, que encaminha os Requerimentos n\u00ba 00139/2021 e 00342/2021,\n",
   "de autoria do Senador Ciro Nogueira, encaminhamos, anexos, os arquivos\n",
   "magn\u00e9ticos contendo a documenta\u00e7\u00e3o solicitada.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos a oportunidade para nos colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para prestar as informa\u00e7\u00f5es e/ou\n",
   "eventuais esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios, enquanto subscrevemo-\n",
   "\n",
   "nos,\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 llington Barroso de Ara\u00fajo Dias\n",
   "\n",
   "Goyernador do Estado do Piau\u00ed\n",
   "\f"
  ],
  "id": 468,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/491d17c9-ef8c-48be-abe3-4b6681221256"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 261/GG\n",
   "Teresina(PI), 19 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia, o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(gsenado.leg. br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 487/2021 - Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba\n",
   "00194/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "487/2021, que encaminha o Requerimento n\u00ba 00194/2021, de autoria do\n",
   "Senador Marcos Rog\u00e9rio, encaminhamos, em anexo, o Protocolo de Manejo\n",
   "Cl\u00ednico da Covid-19, no nosso Estado, bem como, as notas fiscais dos\n",
   "medicamentos adquiridos pelos hospitais e pelo Fundo Estadual de Sa\u00fade,\n",
   "bem como as suas identifica\u00e7\u00f5es, quantidades e respectivas datas de\n",
   "recebimentos.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos a oportunidade para nos colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para prestar informa\u00e7\u00f5es e/ou eventuais\n",
   "\n",
   "esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios, enquanto subscrevemo-nos\n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Wellington Barroso de Ara\u00fajo Dias\n",
   "\n",
   "Goyernador do Estado do Piau\u00ed\n",
   "\f"
  ],
  "id": 469,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c1fd8d27-6009-4d64-817d-a01dcabd4ac6"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ui\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "E po pacientes em declopoquina: GOVERNO DO ESTADO\n",
   "RA A\n",
   "om ou sem Azitromicina de\n",
   "* Evitar outros f\u00e1rmacos que alatgam QTe [a a\n",
   "*\u201d Manter K> 4,0 mEg/L e Mg> 2,0 mEg/L tdo\n",
   "Y Fazer ECG basal e diariamente para controle do QTe\n",
   "/ QTe= medida autom\u00e1tica do aparelho de ECG ou pela f\u00f3rmula QTe ='QT/ VRR b\n",
   "(deriva\u00e7\u00e3o D2 ou V5) ve\n",
   "|s\n",
   "Pacientes ve matar riseu pare tursaues ae puro:\n",
   "Te basal < 500 ms ray QT basal >500 ms 'D19\n",
   "Se durarite trataih\u00eanto. QTe aumentar > | \u00d48K || \u201cUsar Clotoquiria Cort odiseim at\n",
   "60 ms ou atingir > 500 ms: tiva t| \u2014Azitromicina com extrema cautela\n",
   ">\n",
   "Y Suspenider Azitromicina Y Monitoriza\u00e7\u00e3o eletrocardiogr\u00e1fica\n",
   "cont\u00ednua\n",
   "\n",
   "* Monitoriza\u00e7\u00e3o eletrocardiogr\u00e1fica to)<\n",
   "\n",
   "continua 4 | Y Avaliar risco benef\u00edcio da estrat\u00e9gia\n",
   "\n",
   "\u00abcid os\n",
   "\n",
   "Y Reavaliar tisco/benef\u00edcio da 28H: | \u201c considerar uso isolado da Cloroquina\n",
   "\n",
   "cloroquina em uso isolado a Da\n",
   "E \u201cle Niquiins extrema la e\n",
   "\n",
   "Em caso de Torsades de Pointes tratar conforme ACLS da\n",
   "\n",
   "PACIENTE INST\u00c1VEL:\n",
   "\n",
   "* Desfibrila\u00e7\u00e3o el\u00e9trica + Sulfato de Magn\u00e9sio 2g bolus;\n",
   "\n",
   "PACIENTE. EST\u00c1VEL; ag\n",
   "\n",
   "Sulfato de Magn\u00e9sio 2g em 15 minutos;\n",
   "\u00cd | + suspender f\u00e1rmacos que prolongam QT (incluindo cloroquina \u00e9 Azitromicina);\n",
   "* Repor K/Mg; considerar marcapasso tempor\u00e1rio transvenoso para corre\u00e7\u00e3o de\n",
   "bradicardias.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|. cloroquina e Azitromicina), repor pot\u00e1ssio/magn\u00e9sio e considerar |\n",
   "Fonte: raras ampGraNd:transvenoso para corre\u00e7\u00e3o de bradicardias.\n",
   "\n",
   "Fonte: protocolo cl\u00ednico HIAE 202\n",
   "Assinatura do Paciente ou Respons\u00e1vel\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "14. Dexamethasone treatment for the acute respiratory distress syndrome: a\n",
   "\n",
   "ATENGSA O;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "10.1016/82213-: \u201c20019304 7-5, 5, Epub 2020 Feb, 7.\n",
   "Estas recomenda\u00e7\u00f5es ser\u00e3o atualizadas de acordo tom novas orienta\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade e demais \u00f3rg\u00e3os superiores de sa\u00fade.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 469,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a0d69146-b4a0-47d8-9090-4b9fe4851bc5"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Obtenha agora o Adobe Reader!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 470,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/90ec8a9c-e59d-435a-a8b5-8dcad6413eb5"
 },
 {
  "txt": [
   "2021.18911.1891/.9.055086 (Folha 1)\n",
   "\n",
   "Prefeitura de\n",
   "\n",
   "Casa civil Manaus\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Brasil n\u00ba 2.971 Compensa II - CEP: 69036-110\n",
   "Telefone: +55 (92) 3625-9720\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 630/2021-CONSTEC/CASA CIVIL\n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZiZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia.\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n\u00ba 395/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "Requerimento n\u00ba 152-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "Ref.: Processo SIGED n\u00ba 2021.18911.18923.0.005351.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "De ordem do Chefe do Poder Executivo Municipal, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em\n",
   "ep\u00edgrafe, protocolizado nesta Casa Civil em 03 de maio de 2021, no interesse da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito que, em s\u00edntese, apura as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no\n",
   "enfrentamento da pandemia da Covid-19 no Brasil, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados, e que encaminha o Requerimento\n",
   "n\u00ba 152-2021/CPIPANDEMIA para conhecimento e provid\u00eancias desta Municipalidade,\n",
   "portanto, considerando a complexidade das informa\u00e7\u00f5es requisitadas, sirvo-me do presente\n",
   "para solicitar a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente concedido, por mais 15 (quinze) dias \u00fateis,\n",
   "com a finalidade de atendermos satisfatoriamente a presente demanda.\n",
   "\n",
   "Certos de contarmos com a compreens\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia,\n",
   "antecipadamente agradecemos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(Assinatura digital)\n",
   "TADEU DE SOUZA SILVA\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal Chefe da Casa Civil\n",
   "\n",
   "DOCUMENTO ASSINADO POR LOGIN E SENHA POR: TADEU DE SOUZA SILVA EM 10/05/2021 17:06:49\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VERIFIQUE A AUTENCIDADE DESTE DOCUMENTO EM http:/siged.manaus.am.gov.br/cadastrousuarioexterno/verificacao aspx INFORMANDO O C\u00d3DIGO: 8629B2EC\n",
   "\f"
  ],
  "id": 471,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0d8edb2c-c226-4647-936e-780b2dd84a26"
 },
 {
  "txt": [
   "2021.18911.1891/.9.055094 (Folha 1)\n",
   "\n",
   "Prefeitura de\n",
   "\n",
   "Casa civil Manaus\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Brasil n\u00ba 2.971 Compensa II - CEP: 69036-110\n",
   "Telefone: +55 (92) 3625-9720\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 631/2021-CONSTEC/CASA CIVIL\n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZiZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia.\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n\u00ba 456/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "Requerimento n\u00ba 192-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "Ref.: Processo SIGED n\u00ba 2021.18911.18923.0.005355.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "De ordem do Chefe do Poder Executivo Municipal, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em\n",
   "ep\u00edgrafe, protocolizado nesta Casa Civil em 03 de maio de 2021, no interesse da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito que, em s\u00edntese, apura as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no\n",
   "enfrentamento da pandemia da Covid-19 no Brasil, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados, e que encaminha o Requerimento\n",
   "n\u00ba 192-2021/CPIPANDEMIA para conhecimento e provid\u00eancias desta Municipalidade,\n",
   "portanto, considerando a complexidade das informa\u00e7\u00f5es requisitadas, sirvo-me do presente\n",
   "para solicitar a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente concedido, por mais 15 (quinze) dias \u00fateis,\n",
   "com a finalidade de atendermos satisfatoriamente a presente demanda.\n",
   "\n",
   "Certos de contarmos com a compreens\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia,\n",
   "antecipadamente agradecemos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(Assinatura digital)\n",
   "TADEU DE SOUZA SILVA\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal Chefe da Casa Civil\n",
   "\n",
   "DOCUMENTO ASSINADO POR LOGIN E SENHA POR: TADEU DE SOUZA SILVA EM 10/05/2021 17:07:37\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VERIFIQUE A AUTENCIDADE DESTE DOCUMENTO EM http://siged.manaus.am.gov.br/cadastrousuarioexterno/verificacao aspx INFORMANDO O C\u00d3DIGO: 8812A884\n",
   "\f"
  ],
  "id": 472,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/16cd6135-d283-4fa4-9711-9539c0d662a1"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ALEGRE\n",
   "RIO GRANDE DO SUL\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 632 /21-GP Porto Alegre, 10 de maio de 2021.\n",
   "P.E.:21.0.000042732-0\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia(isenado.leg.br\n",
   "BRAS\u00cdLIA-RS\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos n\u00ba 139 e 142, 152 e 192 (Of\u00edcios 283.\n",
   "398 e 549 - CPIPANDEMIA)\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente:\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o aos requerimentos de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es supra referidos, diante da necessidade de encaminhamentos a diferentes \u00f3rg\u00e3os\n",
   "municipais para atendimento da demanda, bem como do volume e complexidade dos dados\n",
   "requeridos. postula-se dila\u00e7\u00e3o do prazo concedido, por mais 15 (quinze) dias \u00fateis, para o\n",
   "\n",
   "envio das informa\u00e7\u00f5es, nos termos dos despachos anexos (docs. 13989365 e 13994217).\n",
   "\n",
   "Atenciosamente, X\n",
   "\n",
   "EA\n",
   "\n",
   "Sebasti\u00e3o Melo, \u201d\n",
   "refeito de Porto Alegre,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a Montevid\u00e9o, n\u00ba 10 | Porto Alegre-RS | CEP 90010-170\n",
   "E-mail: prefeitoportoalegre.rs.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 473,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c6decbf9-4698-4559-a164-cd5d8c4a5922"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: controleinternoOriopreto.sp.gov.br\n",
   "Enviado em: ter\u00e7a-feira, 18 de maio de 2021 11:21\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: RES: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "Bom dia.\n",
   "\n",
   "\u00c0\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "\n",
   "Prezados,\n",
   "\n",
   "Considerando o volume de documentos a serem digitalizados para envio a essa r. Coordena\u00e7\u00e3o em resposta ao\n",
   "Of\u00edcio n. 167/2021-CPIPANDEMIA;\n",
   "\n",
   "Considerando as circunst\u00e2ncias impostas pelo cen\u00e1rio da pandemia, as quais impactaram principalmente as rotinas\n",
   "de trabalho da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, havendo aumento expressivo das demandas;\n",
   "\n",
   "Em que pese a prorroga do prazo para dez dias \u00fateis, conforme acordado em reuni\u00e3o dessa r. Comiss\u00e3o, faz-se\n",
   "necess\u00e1rio maior tempo para concluir as tarefas de instru\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o a ser apresentada pela\n",
   "municipalidade. Desse modo, vimos por meio deste, mui respeitosamente, solicitar a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de dez\n",
   "dias \u00fateis ora concedido para que possamos concluir as tarefas de atendimento aos requerimentos constante do\n",
   "Of\u00edcio supra mencionado.\n",
   "\n",
   "Sendo o que se apresenta para o momento, pedimos deferimento e, ao ensejo apresentamos votos de estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Unidade de Controle Interno\n",
   "\n",
   "Tel: (17) 3203.1100 (ramal 1130) | E-mail: controleinternoQriopreto.sp.gov.br\n",
   "\n",
   "www .riopreto.sp.gov.br\n",
   "Secretaria Municipal da Fazenda\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL\n",
   "S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO\n",
   "\n",
   "De: CPI da Pandemia <sec.cpipandemia Gsenado.leg.br>\n",
   "Enviada em: sexta-feira, 7 de maio de 2021 12:21\n",
   "\n",
   "Para: controleinternoQriopreto.sp.gov.br\n",
   "\n",
   "Assunto: RES: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezados,\n",
   "O prazo foi prorrogado para 10 dias \u00fateis, conforme notas da \u00faltima reuni\u00e3o da comiss\u00e3o:\n",
   "\n",
   "O SR. PRESIDENTE (Omar Aziz. PSD - AM) \u2014 N\u00f3s temos aqui v\u00e1rios pedidos de informa\u00e7\u00f5es. Existe um\n",
   "requerimento do Senador Marcos Rog\u00e9rio que aumenta de cinco para dez dias o prazo para mandar informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "Est\u00e1 deferido o seu requerimento, at\u00e9 porque n\u00f3s j\u00e1 tinhamos votado.\n",
   "\n",
   "O SR. MARCOS ROG\u00c9RIO (Bloco Parlamentar Vanguarda/DEM - RO) - Certo.\n",
   "\n",
   "O SR. PRESIDENTE (Omar Aziz. PSD - AM) \u2014 S\u00f3 o aumento n\u00e3o precisa ser votado. Est\u00e1 deferido por...\n",
   "\n",
   "O SR. RENAN CALHEIROS (Bloco Parlamentar Unidos pelo Brasil/MDB - AL) \u2014 De of\u00edcio, Presidente. Perfeito.\n",
   "O SR. MARCOS ROG\u00c9RIO (Bloco Parlamentar Vanguarda/DEM - RO) \u2014 Agrade\u00e7o a V. Exa., Presidente.\n",
   "\n",
   "O SR. PRESIDENTE (Omar Aziz. PSD - AM) \u2014 Comunicar as pessoas que t\u00eam at\u00e9 dez dias, porque cinco,\n",
   "realmente, \u00e0s vezes, \u00e9 um n\u00famero bastante pequeno para que voc\u00ea d\u00ea as informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\fAtenciosamente,\n",
   "\n",
   "Leandro Cunha Bueno\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Comiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Senado Federal - Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "Anexo II, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Telefone: + 55 (61) 3303-4854 | 98130 3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: controleinternoOriopreto.sp.gov.br [mailto:controleinternoOriopreto.sp.gov.br]\n",
   "Enviada em: sexta-feira, 7 de maio de 2021 10:45\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia <sec.cpipandemia(Dsenado.leg.br>\n",
   "Assunto: Re: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "\u00c0\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "\n",
   "Atrav\u00e9s do presente, vimos, mui respeitosamente, solicitar a dila\u00e7\u00e3o de prazo para atendimento aos requerimentos\n",
   "constantes do Of\u00edcio n. 167/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Ocorre que torna-se humanamente imposs\u00edvel cumprir as obriga\u00e7\u00f5es impostas pelo Of\u00edcio n. 167/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, tendo em vista que, diante das circunst\u00e2ncias impostas pela\n",
   "pandemia, o volume das rotinas di\u00e1rias de trabalho, notadamente da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, encontra-se\n",
   "elevado; bem como o volume das informa\u00e7\u00f5es solicitadas mostra-se expressivo.\n",
   "\n",
   "Desse modo, reiteramos o pedido de dila\u00e7\u00e3o de prazo para 30 (trinta) dias.\n",
   "\n",
   "Sendo o que se apresenta para o momento, aguardamos deferimento.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Unidade de Controle Interno\n",
   "\n",
   "Tel: (17) 3203.1100 (ramal 1130) | E-mail: controleinternoQriopreto.sp.gov.br\n",
   "\n",
   "www .riopreto.sp.gov.br\n",
   "Secretaria Municipal da Fazenda\n",
   "\n",
   "preremura muntciraL | Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto-SP\n",
   "S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: CPI da Pandemia <sec.cpipandemiaQDsenado.leg.br>\n",
   "Enviada em: ter\u00e7a-feira, 4 de maio de 2021 10:49\n",
   "\n",
   "Para: gabpref(Driopreto.sp.gov.br\n",
   "Assunto: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Prefeito,\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia do Senado Federal, reunida em 29.04.2021, aprovou requerimento que solicita informa\u00e7\u00f5es \u00e0\n",
   "prefeitura do munic\u00edpio.\n",
   "\fDesse modo, segue em anexo o Of\u00edcio n. 167/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha os Requerimentos n. 139 e\n",
   "342/2021-CPIPANDEMIA, com o pedido das informa\u00e7\u00f5es especificadas no requerimento aprovado pelo colegiado:\n",
   "\n",
   "Solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento deste e-mail e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "Senado Federal Anexo Il, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo.\n",
   "\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Telefone:+ 55 (61) 3303-3490\n",
   "\f"
  ],
  "id": 474,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/98625d7e-d0fd-4b7a-a828-a404f6b906bb"
 },
 {
  "txt": [
   "2021.18911.1891/.9.065074 (Folha 1)\n",
   "\n",
   "Prefeitura de\n",
   "\n",
   "Casa civil Manaus\n",
   "\n",
   "Av. Brasil n\u00ba 2.971 Compensa II - CEP: 69036-110\n",
   "Telefone: +55 (92) 3625-9720\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 629/2021-CONSTEC/CASA CIVIL\n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZiZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia.\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n\u00ba 280/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014 CPIPANDEMIA.\n",
   "Ref.: Processo SIGED n\u00ba 2021.18911.18923.0.005350.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "De ordem do Chefe do Poder Executivo Municipal, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em\n",
   "ep\u00edgrafe, protocolizado nesta Casa Civil em 03 de maio de 2021, no interesse da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito que, em s\u00edntese, apura as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no\n",
   "enfrentamento da pandemia da Covid-19 no Brasil, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados, e que encaminha os\n",
   "Requerimentos n\u00ba 139 e n\u00ba 342/2021- CPIPANDEMIA para conhecimento e provid\u00eancias\n",
   "desta Municipalidade, portanto, considerando a complexidade das informa\u00e7\u00f5es requisitadas,\n",
   "sirvo-me do presente para solicitar a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente concedido, por mais\n",
   "15 (quinze) dias \u00fateis, com a finalidade de atendermos satisfatoriamente a presente\n",
   "demanda.\n",
   "\n",
   "Certos de contarmos com a compreens\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia,\n",
   "antecipadamente agradecemos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(Assinatura digital)\n",
   "TADEU DE SOUZA SILVA\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal Chefe da Casa Civil\n",
   "\n",
   "DOCUMENTO ASSINADO POR LOGIN E SENHA POR: TADEU DE SOUZA SILVA EM 10/05/2021 16:18:48\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VERIFIQUE A AUTENCIDADE DESTE DOCUMENTO EM http://siged.manaus.am.gov.br/cadastrousuarioexterno/verificacao aspx INFORMANDO O C\u00d3DIGO: 83501122\n",
   "\f"
  ],
  "id": 475,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/cfb3884e-2f9d-43bd-9c0f-2318db86a884"
 },
 {
  "txt": [
   "De: SMS - Assessoria Jur\u00eddica\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "Assunto: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "Data: quinta-feira, 6 de maio de 2021 09:01:32\n",
   "\n",
   "Anexos:\n",
   "\n",
   "DOC-REOQ 1392021 - CPIPANDEMIA-20210427 (1).pof\n",
   "\n",
   "E-mail de Prefeitura Municipal de Gravata\u00ed - Fwd Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA,pdf\n",
   "\n",
   "211 (1pdf\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Vossa Excel\u00eancia, Senador Presidente da CPI da Pandemia.\n",
   "\n",
   "Prestando as homenagens de estilo, respeitosamente, referente aos\n",
   "questionamentos do Of\u00edcio n. 211 /2021-CPIPANDEMIA, Requerimentos n. 139 e 342/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, com o pedido das informa\u00e7\u00f5es especificadas.\n",
   "\n",
   "Tendo em vista o prazo de 05 dias para resposta, venho por meio deste requerer a dila\u00e7\u00e3o do\n",
   "prazo para 15 dias, a contar do dia 04/05/2021, data do recebimento do supracitado oficio,\n",
   "prazo entendido como razo\u00e1vel pelo departamento administrativo, para a juntada de toda a\n",
   "\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para fins de esclarecimentos pertinentes.\n",
   "\n",
   "Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Gravata\u00ed, solicita a compreens\u00e3o\n",
   "\n",
   "de Vossa Excel\u00eancia.\n",
   "\n",
   "Cordialmente.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente.,\n",
   "\n",
   "Assessoria Jur\u00eddica\n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Gravatai/RS\n",
   "\f"
  ],
  "id": 476,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fcc63554-9bb5-4ab7-bb64-80e7e10300e0"
 },
 {
  "txt": [
   "18/05/2021 SEI/MS - 0020579882 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Ministro\n",
   "Assessoria Parlamentar\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 2699/2021/ASPAR/GM/MS\n",
   "Bras\u00edlia, 14 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AziZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia - CPIPANDEMIA\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes, Anexo Il, Ala Alexandre Costa, sala 15 - Subsolo\n",
   "\n",
   "CEP 70.165-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de dila\u00e7\u00e3o de prazo para o Requerimento n\u00ba 282/2021 - CPIPANDEMIA .\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "1. Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 504/2021 - CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento de\n",
   "Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 282, de 30 de abril de 2021, de autoria do Senador Renan Calheiros, por meio do\n",
   "qual requer ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade o encaminhamento de c\u00f3pia do inteiro teor dos processos\n",
   "administrativos concernentes \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o de contratos de fornecimento de vacinas contra a COVID-19,\n",
   "bem como de seus insumos, ainda que n\u00e3o tenham sido conclu\u00eddos, venho por meio deste expediente\n",
   "solicitar a dila\u00e7\u00e3o do prazo de resposta consignado inicialmente em 10 (dez) dias \u00fateis, pelo prazo de\n",
   "mais 5 (cinco) dias \u00fateis, tendo em vista a complexidade e o volume das informa\u00e7\u00f5es a serem\n",
   "consolidadas e encaminhadas.\n",
   "\n",
   "2. Pelo exposto, visando atender adequadamente os termos do mencionado\n",
   "Requerimento, solicito que seja deferida a dila\u00e7\u00e3o do prazo, ressalvando o esfor\u00e7o que ser\u00e1 empreendido\n",
   "por este Minist\u00e9rio para o encaminhamento da resposta no menor tempo poss\u00edvel, uma vez que\n",
   "ciente do car\u00e1ter tempor\u00e1rio dessa insigne Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARCELO QUEIROGA\n",
   "Ministro de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Marcelo Ant\u00f4nio Cartaxo Queiroga Lopes, Ministro de\n",
   "Estado da Sa\u00fade, em 17/05/2021, \u00e0s 18:48, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no\n",
   "art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015; e art. 8\u00ba, da Portaria n\u00ba 900 de 31 de\n",
   "Mar\u00e7o de 2017.\n",
   "\n",
   "[s la\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///D:/[USERS/assaife/AppData/Local/Microsoft/Win dows/INetCache/Content.Outlook/T1CJD1 UY/Oficio 0020579882.html 1/2\n",
   "\f18/05/2021 SEI/MS - 0020579882 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "[m] A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador\n",
   "0020579882 e o c\u00f3digo CRC 9A58DB28.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 25000.065524/2021-18 SEI n\u00ba 0020579882\n",
   "\n",
   "Assessoria Parlamentar - ASPAR\n",
   "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco G - Bairro Zona C\u00edvico-Administrativa, Bras\u00edlia/DF, CEP 70058-900\n",
   "Site - saude.gov.br\n",
   "\n",
   "file:///D:/[USERS/assaife/AppData/Local/Microsoft/Win dows/INetCache/Content.Outlook/T1CJD1 UY/Oficio 0020579882.html 212\n",
   "\f"
  ],
  "id": 477,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/450bcf1f-d727-4d8c-a6de-289f4cbda256"
 },
 {
  "txt": [
   "      \n",
   "\n",
   "JO\u00c3O\n",
   "Sa\n",
   "cidade que cuida\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DA SAUDE\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba. 1066/2021/GS/SMS\n",
   "Jo\u00e3o Pessoa,18 de Maio de 2021.\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "Senador Presidente CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal-Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, sala 15, Subsolo.\n",
   "\n",
   "CEP. 70165-900-Bras\u00edlia-DF.\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba: 453/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, em refer\u00eancia ao of\u00edcio n\u00ba: 453/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, vimos solicitar a dila\u00e7\u00e3o de prazo de 15 dias, contados da data do\n",
   "recebimento deste, a fim de prestar com objetividade as informa\u00e7\u00f5es solicitadas.\n",
   "\n",
   "Coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar mais esclarecimentos, que se fizerem\n",
   "\n",
   "/\n",
   "\n",
   "necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "F\u00c1BIO ANT\u00d4NIO DA ROCHA SOUZA\n",
   "Secret\u00e1rio de Sa\u00fade de Jo\u00e3o Pessoa/PB\n",
   "\n",
   "Avenida J\u00falia Freire, s/n\u00ba \u2014 Torre \u2014 CEP.: 58040-000 Fones: (083) 214-7970 R: 254 \u2014 Fax: (083) 214-7947\n",
   "\f"
  ],
  "id": 478,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f70eb192-d95b-4607-a665-ab239bcf6db1"
 },
 {
  "txt": [
   "De: Ouvidoria Municipal\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "Assunto: CPI COVID 19\n",
   "Data: sexta-feira, 7 de maio de 2021 16:33:45\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimos senhores\n",
   "\n",
   "Boa tarde,\n",
   "\n",
   "Em raz\u00e3o da pandemia e do n\u00famero reduzido de servidores, e em raz\u00e3o tamb\u00e9m do volume de\n",
   "documentos a serem apresentados, a Ouvidoria municipal vem atrav\u00e9s desse requerer a dila\u00e7\u00e3o\n",
   "de prazo por mais (15) quinze dias a contar da data 10/05/2021, para resposta ao\n",
   "questionamento feito no Requerimento 00139/2021.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "Att;\n",
   "\n",
   "M\u00f4nica\n",
   "\f"
  ],
  "id": 479,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/97beceea-3241-44b3-b596-5bd4d2db5099"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Consultoria Jur\u00eddica TCE <consultoriajuridicadtce.ms.gov.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 10 de maio de 2021 15:13\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Cc: Presidencia TCE/MS; Consultoria Jur\u00eddica TCE; Lucas Rosa\n",
   "\n",
   "Assunto: TCEMS solicita prorroga\u00e7\u00e3o de prazo - Of\u00edcio n\u00ba 360/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n. 116/2021/GAB-PRES\n",
   "Campo Grande/MS, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia(dsenado.leg.br\n",
   "Assunto: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo - Of\u00edcio n\u00ba 360/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com meus cordiais cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio acima mencionado, a fim de\n",
   "atender ao contido no Requerimento n\u00ba 142/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, solicito a Vossa Excel\u00eancia a\n",
   "prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para encaminhamento da documenta\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Aproveito o ensejo para renovar os mais sinceros votos de elevada estima,\n",
   "considera\u00e7\u00e3o e respeito, colocando-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Conselheiro Iran Coelho das Neves\n",
   "Presidente do TCE/MS\n",
   "\n",
   "Consultoria Jur\u00eddica - TCE/MS\n",
   "(67) 3317-1595\n",
   "\n",
   "Esta mensagem pode conter informa\u00e7\u00f5es confidenciais ou privilegiadas, se voc\u00ea a recebeu por engano, por favor,\n",
   "avise imediatamente o remetente e em seguida elimine-a de seus arquivos, estando expressamente proibido usar,\n",
   "copiar ou divulgar as informa\u00e7\u00f5es nela contidas.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 480,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2fe8922f-d16e-4d06-a220-95abf18998a2"
 },
 {
  "txt": [
   "C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 72/2021/GDNICOLETTI Bras\u00edlia, 28 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "OMAR AZiZ\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Encaminhamento de den\u00fancias de irregularidades no estado de\n",
   "Roraima\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Tendo em vista a cria\u00e7\u00e3o da CPI da Covid -19 para investigar poss\u00edveis\n",
   "irregularidades no uso de recursos p\u00fablicos destinados ao combate \u00e0\n",
   "Pandemia, venho por este informar que ao longo de 2020, encaminhei aos\n",
   "\u00f3rg\u00e3os de controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o estaduais e federais em Roraima, diversos\n",
   "of\u00edcios tratando sobre supostas den\u00fancias de uso indevido dos recursos\n",
   "destinados ao combate \u00e0 pandemia da COVID-19.\n",
   "\n",
   "Considerando que as respostas dos citados \u00f3rg\u00e3os indicam que as\n",
   "den\u00fancias s\u00e3o procedentes e que foram iniciadas investiga\u00e7\u00f5es, encaminho\n",
   "para esta Comiss\u00e3o, em anexo, as c\u00f3pias dos seguintes of\u00edcios encaminhados\n",
   "bem como de suas respostas.\n",
   "\n",
   "Of. 062/2020 GD Nicoletti- GOVERNO DE RR;\n",
   "\n",
   "Of. 063/2020 GD Nicoletti- MPF-RR;\n",
   "\n",
   "Of. 064/2020 GD Nicoletti- TCE-RR;\n",
   "\n",
   "Of. 065/2020 GD Nicoletti- MPE-RR;\n",
   "\n",
   "Of. 066/2020 GD Nicoletti- POL\u00cdCIA FEDERAL-RR\n",
   "Of. 068/2020 GD Nicoletti- POL\u00cdCIA FEDERAL-RR\n",
   "Of. 002/2021 GD Nicoletti- POL\u00cdCIA FEDERAL-RR\n",
   "Of. 003/2021 GD Nicoletti- MPE-RR\n",
   "\n",
   "Of. 004/2021 GD Nicoletti- TCE-RR\n",
   "\n",
   "9.1. Of\u00edcio n\u00ba 21/2021/GABECCW/PLEN-TCERR, de resposta.\n",
   "Of. 005/2021 GD Nicoletti- MPF-RR\n",
   "\n",
   "Sono a RoNa\n",
   "\n",
   "-\n",
   "o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IV - Gabinete 746 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5746 | dep.nicoleitiocamaraleg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "10.1. Of n\u00ba 021/2021) 2\u00ba OF\u00cdCIO PROCURADORIA DA\n",
   "REP\u00daBLICA EM RORAIMA, de resposta;\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, solicito os bons pr\u00e9stimos desta Comiss\u00e3o no sentido\n",
   "de analisar as den\u00fancias e as respostas que nos foram encaminhadas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "\u2014 \u00c9\n",
   "doa\n",
   "\n",
   "Deputado Federal (PSL/RR)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IV - Gabinete 746 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5746 | dep.nicoleitiocamaraleg.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 62/2020/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 04 de maio de 2020.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "ANTONIO DENARIUM\n",
   "\n",
   "Governador do Estado de Roraima\n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Senador H\u00e9lio Campos, Pra\u00e7a do Centro C\u00edvico, S/N, Boa Vista/RR\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita informa\u00e7\u00f5es sobre contrata\u00e7\u00e3o e aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e\n",
   "equipamentos, tais como respiradores pulmonares, para atender\n",
   "infectados por COVID-19 no Estado de Roraima.\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "Ao cumprimenta-lo cordialmente, solicito a NV. Exa. informa\u00e7\u00f5es\n",
   "detalhadas sobre todas as contrata\u00e7\u00f5es de equipamentos e materiais\n",
   "hospitalares para atender infectados por COVID-19 no estado de Roraima,\n",
   "\n",
   "especialmente do processo de contrata\u00e7\u00e3o n\u00ba 20601.01823/20-53.\n",
   "\n",
   "Por oportuno questiono o motivo destas informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o estarem\n",
   "sendo disponibilizadas em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede mundial de\n",
   "\n",
   "computadores (internet), conforme determina a Lei Federal n\u00ba 13.979/2020.\n",
   "\n",
   "Tal solicita\u00e7\u00e3o se faz necess\u00e1ria diante de den\u00fancias p\u00fablicas\n",
   "recentes em redes sociais, que sup\u00f5em que houve pagamento antecipado e\n",
   "superfaturado na aquisi\u00e7\u00e3o de respiradores por parte do Governo do\n",
   "Estado. Tal fato foi, inclusive, objeto de uma coletiva de imprensa por parte\n",
   "de Vossa Excel\u00eancia com a consequente demiss\u00e3o do Secret\u00e1rio de Sa\u00fade,\n",
   "que admitiu o pagamento, de forma antecipada, do valor de R$\n",
   "6.464.730,00 (Seis milh\u00f5es, quatrocentos e sessenta e quatro mil,\n",
   "\n",
   "setecentos e trinta reais).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IIl - Gabinete 287 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicolettiacamara.leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Com a certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o,\n",
   "encerro agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e ressaltando que a\n",
   "nossa inten\u00e7\u00e3o com esse documento \u00e9 contribuir para a aplica\u00e7\u00e3o correta e\n",
   "eficiente dos recursos no combate a pandemia do novo coronav\u00edrus\n",
   "(COVID-19) em nosso estado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IIl - Gabinete 287 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicolettiacamara.leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado Nicoletti - PSL/RR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 63/2020/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Boa Vista, 04 de maio de 2020.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "\u00c9RICO GOMES DE SOUZA\n",
   "\n",
   "Procurador-chefe da Rep\u00fablica em Roraima\n",
   "Rua General Penha Brasil, n\u00ba 1255\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Francisco - Boa Vista/RR\n",
   "\n",
   "Assunto: Envio de informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00f5es sobre contrata\u00e7\u00e3o e\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos, tais como respiradores\n",
   "pulmonares, para atender infectados por COVID-19 no Estado de Roraima.\n",
   "Anexo | e Anexo Il.\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, trago a V. Exa. informa\u00e7\u00f5es para\n",
   "apura\u00e7\u00e3o devida, sobre den\u00fancias p\u00fablicas recentes em redes sociais e\n",
   "sites de not\u00edcias, que sup\u00f5em pagamento antecipado e superfaturado na\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de respiradores pelo Governo do Estado.\n",
   "\n",
   "Tal fato foi objeto de uma coletiva de imprensa por parte do Senhor\n",
   "Governador e culminou na demiss\u00e3o do Secret\u00e1rio de Sa\u00fade, que admitiu o\n",
   "pagamento, de forma antecipada, do valor de R$ 6.780.000,00 (Seis\n",
   "milh\u00f5es, setecentos e oitenta mil reais).\n",
   "\n",
   "A contrata\u00e7\u00e3o supostamente superfaturada e paga antes do\n",
   "recebimento dos respiradores, foi feita para atender infectados por\n",
   "COVID-19 no estado de Roraima, especialmente atrav\u00e9s do processo de\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o n\u00ba 20601.01823/20-53.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo Ill - Gabinete 287 | CEP 70160-200 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Tels (61) 3215-5287/3287 | dep.nicolettiecamara leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado Nicoletti - PSL/RR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Por oportuno informo que esta e outras contrata\u00e7\u00f5es emergenciais\n",
   "n\u00e3o estarem sendo disponibilizadas em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede\n",
   "mundial de computadores (internet), conforme determina a Lei Federal n\u00ba\n",
   "13.979/2020.\n",
   "\n",
   "Segue anexo a este of\u00edcio o extrato de empenhos da SEFAZ-RR onde\n",
   "consta o processo e o valor, citados nas den\u00fancias, empenhado no dia\n",
   "30/03/2020( p\u00e1gina 207) para a empresa CMOS DRAKE DO NORDESTE S/A,\n",
   "bem como outros empenhos do mesmo processo e inclusive para a mesma\n",
   "empresa (ANEXO |), e o comprovante de transfer\u00eancia banc\u00e1ria para a\n",
   "citada empresa (ANEXO II).\n",
   "\n",
   "Com a certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o,\n",
   "encerro agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e ressaltando que a\n",
   "nossa inten\u00e7\u00e3o com esse documento \u00e9 contribuir para a aplica\u00e7\u00e3o correta e\n",
   "eficiente dos recursos no combate a pandemia do novo coronav\u00edrus\n",
   "(COVID-19) em nosso estado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo Ill - Gabinete 287 | CEP 70160-200 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Tels (61) 3215-5287/3287 | dep.nicolettiecamara leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 64/2020/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Boa Vista-RR, 04 de maio de 2020.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia a Senhora\n",
   "\n",
   "CILENE LAGO SALOM\u00c3O\n",
   "\n",
   "Presidente do Tribunal de Contas do Estado de Roraima\n",
   "Rua Agnelo Bittencourt, 126 - Centro - CEP: 69.301-430\n",
   "\n",
   "Assunto: Envio de informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00f5es sobre contrata\u00e7\u00e3o e\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos, tais como respiradores\n",
   "pulmonares, para atender infectados por COVID-19 no Estado de Roraima.\n",
   "Anexo | e Anexo Il.\n",
   "\n",
   "Senhora Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-la cordialmente, trago a V. Exa. informa\u00e7\u00f5es para\n",
   "apura\u00e7\u00e3o devida, sobre den\u00fancias p\u00fablicas recentes em redes sociais e\n",
   "sites de not\u00edcias, que sup\u00f5em pagamento antecipado e superfaturado na\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de respiradores pelo Governo do Estado.\n",
   "\n",
   "Tal fato foi objeto de uma coletiva de imprensa por parte do Senhor\n",
   "Governador e culminou na demiss\u00e3o do Secret\u00e1rio de Sa\u00fade, que admitiu o\n",
   "\n",
   "pagamento, de forma antecipada, do valor de R$ 6.780.000,00 (Seis\n",
   "milh\u00f5es, setecentos e oitenta mil reais).\n",
   "\n",
   "A contrata\u00e7\u00e3o supostamente superfaturada e paga antes do\n",
   "recebimento dos respiradores, foi feita para atender infectados por\n",
   "COVID-19 no estado de Roraima, especialmente atrav\u00e9s do processo de\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o n\u00ba 20601.01823/20-53.\n",
   "\n",
   "Por oportuno informo que esta e outras contrata\u00e7\u00f5es emergenciais\n",
   "\n",
   "n\u00e3o estarem sendo disponibilizadas em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IIl - Gabinete 287 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicolettiacamara.leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mundial de computadores (internet), conforme determina a Lei Federal n\u00ba\n",
   "13.979/2020.\n",
   "\n",
   "Segue anexo a este of\u00edcio o extrato de empenhos da SEFAZ-RR onde\n",
   "consta o processo e o valor, citados nas den\u00fancias, empenhado no dia\n",
   "30/03/2020( p\u00e1gina 207) para a empresa CMOS DRAKE DO NORDESTE S/A,\n",
   "bem como outros empenhos do mesmo processo e inclusive para a mesma\n",
   "empresa (ANEXO |), e o comprovante de transfer\u00eancia banc\u00e1ria para a\n",
   "citada empresa (ANEXO II).\n",
   "\n",
   "Com a certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o,\n",
   "encerro agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e ressaltando que a\n",
   "nossa inten\u00e7\u00e3o com esse documento \u00e9 contribuir para a aplica\u00e7\u00e3o correta e\n",
   "eficiente dos recursos no combate a pandemia do novo coronav\u00edrus\n",
   "(COVID-19) em nosso estado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IIl - Gabinete 287 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicolettiacamara.leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado Nicoletti - PSL/RR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 65/2020/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Boa Vista, 04 de maio de 2020.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia a Senhora\n",
   "\n",
   "JANA\u00cdNA CARNEIRO COSTA\n",
   "\n",
   "Procuradora-Chefe do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual de Roraima\n",
   "Av. Santos Dumont, n\u00ba 710, S\u00e3o Pedro - Boa Vista\n",
   "\n",
   "Assunto: Envio de informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00f5es sobre contrata\u00e7\u00e3o e\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos, tais como respiradores\n",
   "pulmonares, para atender infectados por COVID-19 no Estado de Roraima.\n",
   "Anexo | e Anexo Il.\n",
   "\n",
   "Senhora Procuradora,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-la cordialmente, trago a V. Exa. informa\u00e7\u00f5es para\n",
   "apura\u00e7\u00e3o devida, sobre den\u00fancias p\u00fablicas recentes em redes sociais e\n",
   "sites de not\u00edcias, que sup\u00f5em pagamento antecipado e superfaturado na\n",
   "\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de respiradores pelo Governo do Estado.\n",
   "\n",
   "Tal fato foi objeto de uma coletiva de imprensa por parte do Senhor\n",
   "Governador e culminou na demiss\u00e3o do Secret\u00e1rio de Sa\u00fade, que admitiu o\n",
   "pagamento, de forma antecipada, do valor de R$ 6.780.000,00 (Seis\n",
   "milh\u00f5es, setecentos e oitenta mil reais).\n",
   "\n",
   "A contrata\u00e7\u00e3o supostamente superfaturada e paga antes do\n",
   "recebimento dos respiradores, foi feita para atender infectados por\n",
   "COVID-19 no estado de Roraima, especialmente atrav\u00e9s do processo de\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o n\u00ba 20601.01823/20-53.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo Ill - Gabinete 287 | CEP 70160-200 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Tels (61) 3215-5287/3287 | dep.nicolettiecamara leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado Nicoletti - PSL/RR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Por oportuno informo que esta e outras contrata\u00e7\u00f5es emergenciais\n",
   "n\u00e3o estarem sendo disponibilizadas em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede\n",
   "mundial de computadores (internet), conforme determina a Lei Federal n\u00ba\n",
   "13.979/2020.\n",
   "\n",
   "Segue anexo a este of\u00edcio o extrato de empenhos da SEFAZ-RR onde\n",
   "consta o processo e o valor, citados nas den\u00fancias, empenhado no dia\n",
   "30/03/2020( p\u00e1gina 207) para a empresa CMOS DRAKE DO NORDESTE S/A,\n",
   "bem como outros empenhos do mesmo processo e inclusive para a mesma\n",
   "empresa (ANEXO |), e o comprovante de transfer\u00eancia banc\u00e1ria para a\n",
   "citada empresa (ANEXO II).\n",
   "\n",
   "Com a certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o,\n",
   "encerro agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e ressaltando que a\n",
   "nossa inten\u00e7\u00e3o com esse documento \u00e9 contribuir para a aplica\u00e7\u00e3o correta e\n",
   "eficiente dos recursos no combate a pandemia do novo coronav\u00edrus\n",
   "(COVID-19) em nosso estado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo Ill - Gabinete 287 | CEP 70160-200 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Tels (61) 3215-5287/3287 | dep.nicolettiecamara leg.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 66/2020/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 04 de maio de 2020.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "RICHARD MURAD MACEDO\n",
   "Superintendente da PF em Roraima\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n\u00ba. 551, bairro 13 de Setembro,\n",
   "Boa Vista, Roraima.\n",
   "\n",
   "Assunto: Envio de informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00f5es sobre contrata\u00e7\u00e3o e\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos, tais como respiradores\n",
   "pulmonares, para atender infectados por COVID-19 no Estado de Roraima.\n",
   "Anexo | e Anexo Il.\n",
   "\n",
   "Senhor Superintendente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, trago a V. Exa. informa\u00e7\u00f5es para\n",
   "apura\u00e7\u00e3o devida, sobre den\u00fancias p\u00fablicas recentes em redes sociais e\n",
   "sites de not\u00edcias, que sup\u00f5em pagamento antecipado e superfaturado na\n",
   "\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de respiradores pelo Governo do Estado.\n",
   "\n",
   "Tal fato foi objeto de uma coletiva de imprensa por parte do Senhor\n",
   "Governador e culminou na demiss\u00e3o do Secret\u00e1rio de Sa\u00fade, que admitiu o\n",
   "pagamento, de forma antecipada, do valor de R$ 6.780.000,00 (Seis\n",
   "milh\u00f5es, setecentos e oitenta mil reais).\n",
   "\n",
   "A contrata\u00e7\u00e3o supostamente superfaturada e paga antes do\n",
   "recebimento dos respiradores, foi feita para atender infectados por\n",
   "COVID-19 no estado de Roraima, especialmente atrav\u00e9s do processo de\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o n\u00ba 20601.01823/20-53.\n",
   "\n",
   "Por oportuno informo que esta e outras contrata\u00e7\u00f5es emergenciais\n",
   "\n",
   "n\u00e3o estarem sendo disponibilizadas em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IIl - Gabinete 287 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicolettiacamara.leg.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   "mundial de computadores (internet), conforme determina a Lei Federal n\u00ba\n",
   "13.979/2020.\n",
   "\n",
   "Segue anexo a este of\u00edcio o extrato de empenhos da SEFAZ-RR onde\n",
   "consta o processo e o valor, citados nas den\u00fancias, empenhado no dia\n",
   "30/03/2020( p\u00e1gina 207) para a empresa CMOS DRAKE DO NORDESTE S/A,\n",
   "bem como outros empenhos do mesmo processo e inclusive para a mesma\n",
   "empresa (ANEXO |), e o comprovante de transfer\u00eancia banc\u00e1ria para a\n",
   "citada empresa (ANEXO II).\n",
   "\n",
   "Com a certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o,\n",
   "encerro agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e ressaltando que a\n",
   "nossa inten\u00e7\u00e3o com esse documento \u00e9 contribuir para a aplica\u00e7\u00e3o correta e\n",
   "eficiente dos recursos no combate a pandemia do novo coronav\u00edrus\n",
   "(COVID-19) em nosso estado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IIl - Gabinete 287 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicolettiacamara.leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 68/2020/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 11 de maio de 2020.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "RICHARD MURAD MACEDO\n",
   "Superintendente da PF em Roraima\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n\u00ba. 551, bairro 13 de Setembro,\n",
   "Boa Vista, Roraima.\n",
   "\n",
   "Assunto: Envio de informa\u00e7\u00f5es sobre suposta empresa fantasma\n",
   "participante de procedimento licitat\u00f3rio no Estado de Roraima. Anexo | e\n",
   "Anexo Il.\n",
   "\n",
   "Senhor Superintendente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, trago a V. Exa. informa\u00e7\u00f5es para\n",
   "as apura\u00e7\u00f5es devidas, sobre den\u00fancia an\u00f4nima recebida por este\n",
   "parlamentar supondo participa\u00e7\u00e3o de empresa \u201cfantasma\u201d em licita\u00e7\u00f5es do\n",
   "\n",
   "Governo do Estado.\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese, trata o documento de uma empresa de constitui\u00e7\u00e3o e\n",
   "patrim\u00f4nios duvidoso e sediada em outro estado, que, mediante\n",
   "procura\u00e7\u00e3o para um morador de Boa Vista-RR, ganhou licita\u00e7\u00e3o no governo\n",
   "do estado, em 2016.\n",
   "\n",
   "Cumpre registrar os devidos cuidados que tive ao receber tal\n",
   "documento, no sentido de pesquisar na rede mundial de computadores\n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00f5es p\u00fablicas a respeito dos envolvidos, e que todas foram\n",
   "confirmadas.\n",
   "\n",
   "Por oportuno informo que h\u00e1 fatos e documentos mencionados na\n",
   "den\u00fancia que s\u00f3 podem ser confirmados mediante investiga\u00e7\u00e3o policial ou\n",
   "acesso a sistemas restritos e que, se confirmados, podem caracterizar\n",
   "\n",
   "ind\u00edcios de irregularidades em processo licitat\u00f3rio.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IIl - Gabinete 287 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicolettiacamara.leg.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   "Segue anexo a este of\u00edcio a den\u00fancia recebida (ANEXO |), bem como o\n",
   "extrato de licita\u00e7\u00e3o do ano de 2016. (ANEXO Il), onde consta a participa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "da empresa.\n",
   "\n",
   "Com a certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o,\n",
   "encerro agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e ressaltando que\n",
   "antes de ser um documento acusat\u00f3rio, \u00e9 mais um encaminhamento de\n",
   "\n",
   "uma den\u00fancia que possui fortes ind\u00edcios de irregularidade.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IIl - Gabinete 287 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicolettiacamara.leg.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 002/2021/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 15 de janeiro de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "MARCOS RONKI\n",
   "Superintendente da PF em Roraima - Substituto\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n\u00ba. 551, bairro 13 de Setembro,\n",
   "Boa Vista, Roraima.\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita informa\u00e7\u00f5es acerca do andamento da apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias\n",
   "apresentadas por este parlamentar sobre a compra superfaturada de\n",
   "respiradores na SESAU.\n",
   "\n",
   "Senhor Superintendente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, trago ao conhecimento de V. Exa. as\n",
   "diversas cobran\u00e7as da sociedade roraimense a respeito da apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias\n",
   "de irregularidades na SESAU. Tal assunto j\u00e1 foi objeto do of\u00edcio n\u00ba\n",
   "\n",
   "067/2020/GDNicoletti, enviado a este \u00f3rg\u00e3o em maio de 2020.\n",
   "\n",
   "Recentemente nosso estado foi, mais uma vez, objeto de reportagem\n",
   "nacional, mostrando o caos na sa\u00fade, o que gera sensa\u00e7\u00e3o de impunidade na\n",
   "\n",
   "popula\u00e7\u00e3o do estado, que cobra respostas dos \u00f3rg\u00e3os competentes.\n",
   "\n",
   "Na condi\u00e7\u00e3o de leg\u00edtimo representante dos roraimenses, venho refor\u00e7ar a\n",
   "import\u00e2ncia de rigorosas apura\u00e7\u00f5es das den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o na secretaria de\n",
   "\n",
   "sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Coma certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o, encerro\n",
   "agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e renovando votos de elevada estima\n",
   "\n",
   "e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo Ill - Gabinete 287 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicolettiecamara.leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 003/2021/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 15 de janeiro de 2021.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia a Senhora\n",
   "\n",
   "JANA\u00cdNA CARNEIRO COSTA\n",
   "\n",
   "Procuradora-Chefe do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual de Roraima\n",
   "Av. Santos Dumont, n\u00ba 710, S\u00e3o Pedro - Boa Vista\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita informa\u00e7\u00f5es acerca do andamento da apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias\n",
   "apresentadas por este parlamentar sobre a compra superfaturada de\n",
   "respiradores na SESAU.\n",
   "\n",
   "Senhora Procuradora-Chefe,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-la cordialmente, trago ao conhecimento de V. Exa. as\n",
   "diversas cobran\u00e7as da sociedade roraimense a respeito da apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias\n",
   "de irregularidades na SESAU. Tal assunto j\u00e1 foi objeto do of\u00edcio n\u00ba\n",
   "\n",
   "065/2020/GDNicoletti, enviado a este \u00f3rg\u00e3o em maio de 2020.\n",
   "\n",
   "Recentemente nosso estado foi, mais uma vez, objeto de reportagem\n",
   "nacional, mostrando o caos na sa\u00fade, o que gera sensa\u00e7\u00e3o de impunidade na\n",
   "\n",
   "popula\u00e7\u00e3o do estado, que cobra respostas dos \u00f3rg\u00e3os competentes.\n",
   "\n",
   "Na condi\u00e7\u00e3o de leg\u00edtimo representante dos roraimenses, venho refor\u00e7ar a\n",
   "import\u00e2ncia de rigorosas apura\u00e7\u00f5es das den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o na secretaria de\n",
   "\n",
   "sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Coma certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o, encerro\n",
   "agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e renovando votos de elevada estima\n",
   "\n",
   "e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo III \u2014 Gabinete 287 | CEP: 70160-900 \u2014 Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicoletti E camara.leg.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 004/2021/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 15 de janeiro de 2021.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia a Senhora\n",
   "\n",
   "MANOEL DANTAS\n",
   "\n",
   "Presidente do Tribunal de Contas do Estado de Roraima\n",
   "Rua Agnelo Bittencourt, 126 - Centro - CEP: 69.301-430\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita informa\u00e7\u00f5es acerca do andamento da apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias\n",
   "apresentadas por este parlamentar sobre a compra superfaturada de\n",
   "respiradores na SESAU.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, trago ao conhecimento de V. Exa. as\n",
   "diversas cobran\u00e7as da sociedade roraimense a respeito da apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias\n",
   "de irregularidades na SESAU. Tal assunto j\u00e1 foi objeto do of\u00edcio n\u00ba\n",
   "\n",
   "064/2020/GDNicoletti, enviado a este \u00f3rg\u00e3o em maio de 2020.\n",
   "\n",
   "Recentemente nosso estado foi, mais uma vez, objeto de reportagem\n",
   "nacional, mostrando o caos na sa\u00fade, o que gera sensa\u00e7\u00e3o de impunidade na\n",
   "\n",
   "popula\u00e7\u00e3o do estado, que cobra respostas dos \u00f3rg\u00e3os competentes.\n",
   "\n",
   "Na condi\u00e7\u00e3o de leg\u00edtimo representante dos roraimenses, venho refor\u00e7ar a\n",
   "import\u00e2ncia de rigorosas apura\u00e7\u00f5es das den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o na secretaria de\n",
   "\n",
   "sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Coma certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o, encerro\n",
   "agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e renovando votos de elevada estima\n",
   "\n",
   "e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo III \u2014 Gabinete 287 | CEP: 70160-900 \u2014 Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicoletti Gcamara.leg.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 005/2021/GDNICOLETTI\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 15 de janeiro de 2021.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "\u00c9RICO GOMES DE SOUZA\n",
   "\n",
   "Procurador-chefe da Rep\u00fablica em Roraima\n",
   "Rua General Penha Brasil, n\u00ba 1255\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Francisco - Boa Vista/RR\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita informa\u00e7\u00f5es acerca do andamento da apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias\n",
   "apresentadas por este parlamentar sobre a compra superfaturada de\n",
   "respiradores na SESAU.\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-chefe,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-la cordialmente, trago ao conhecimento de V. Exa. as\n",
   "diversas cobran\u00e7as da sociedade roraimense a respeito da apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias\n",
   "de irregularidades na SESAU. Tal assunto j\u00e1 foi objeto do of\u00edcio n\u00ba\n",
   "\n",
   "063/2020/GDNicoletti, enviado a este \u00f3rg\u00e3o em maio de 2020.\n",
   "\n",
   "Recentemente nosso estado foi, mais uma vez, objeto de reportagem\n",
   "nacional, mostrando o caos na sa\u00fade, o que gera sensa\u00e7\u00e3o de impunidade na\n",
   "\n",
   "popula\u00e7\u00e3o do estado, que cobra respostas dos \u00f3rg\u00e3os competentes.\n",
   "\n",
   "Na condi\u00e7\u00e3o de leg\u00edtimo representante dos roraimenses, venho refor\u00e7ar a\n",
   "import\u00e2ncia de rigorosas apura\u00e7\u00f5es das den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o na secretaria de\n",
   "\n",
   "sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Coma certeza de que Vossa Excel\u00eancia atender\u00e1 a nossa solicita\u00e7\u00e3o, encerro\n",
   "agradecendo desde j\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o dispensada e renovando votos de elevada estima\n",
   "\n",
   "e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "NICOLETTI (PSL/RR)\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo III \u2014 Gabinete 287 | CEP: 70160-900 \u2014 Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5287 | dep.nicoletti E camara.leg.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Estado de Roraima\n",
   "\n",
   "FIPLAN - Sistema integrado de Planejamento, Contabilidade e Finan\u00e7as\n",
   "\n",
   "COORDENADORIA GERAL DE CONTABILIDADE ESTADUAL - CGCE/SEFAZ-RR\n",
   "FIP 614 - Situa\u00e7\u00e3o de Empenho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "aa\n",
   "\n",
   "Fel m\u00ea\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Exerc\u00edcio igual a 2020\n",
   "\n",
   "C\u00f3digo da Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria igual a 20601\n",
   "Data do Documento maior igual a 01/01/2020\n",
   "Data do Documento menor igual a 31/12/2020\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ue: 20601.0001 - FUNSESAU/UG Exec.\n",
   "DOCUMENTOS DE EXECU\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TPO \u2014 NEDOCUMENTO PIC DATA E DOTA\u00c7\u00c3O \u00c9 CREDOR\n",
   "VALOREMPEST. VALOR LIGJEST. VALORNOBEST.  VALORGOVEST.  SDOALIG+EMLIO VALOR APAGAR\n",
   "\n",
   "PED 20801.0001:20.00679-1 25032020\n",
   "EMP 20501.0001.20.00474-0 250372020\n",
   "EST 20801.0001.20.000604 30032020\n",
   "rorat ES 00 800 800 020 08,\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00001823120-53 N\u00ba Conv\u00e9nio:\n",
   "PED 20601.0001.20.00680-3 25032020 20801.0001.10.302.078.2434.9900.33903000.107.1.1  2020.00259-5- Rio Mei Comercio Assistencia e Representacoes LTDA\n",
   "EMP 20601.0001.20.00475-9 25032020 11244678\n",
   "TOTAL 1244578 oo E 8.00 t12446:78 000\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00001823120-53 N\u00ba Conv\u00e9cio:\n",
   "PED 20601.0001.20.00681-1 25paznzo 20801.0001.10.302.078.2208.9600.44905200.307.1:1 2018.00280-2- O.MAIA DE OLIVEIRA-ME\n",
   "EMP 20601.0001.20.00478-3 25032020 \u00ab3.600,00\n",
   "TOTAL 48.600,00 200 \u201c00 eso 43.600,00 8,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00010677/13:00 N\u00ba Com\u00eanio:\n",
   "PED 20601.0001.20.00683-8 26032020 20801.0001.10.302.078.2425.9600.33808200.10714 2010.001010-A A R.MELO\n",
   "EMP 20601.0001.20.004502 3003/2020 1.680,95\n",
   "TOTAL 158095 200 emo 8.00 1.680,95 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00001155/20-26 N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "PED 20601.0001.20.00684-6 26032020 20801.0001.10-121.079.2178.9900.33901400.307:14 2019.00601-9 - Cassia Priscila Souza Mesquita\n",
   "EMP 20601.0001.20.00492:9 aom32020 1.740,00\n",
   "O 20601.0001.2002557-4 osns2020 474000\n",
   "\n",
   "Hist\u00f3rico da Liquida\u00e7\u00e3o: REALIZAR TREINAMENTO DO SISTEMA OUVIDORSUS NAS SECRETARIAS MUNICIPAIS DE SA\u00daDE DO ESTADO DE RORAIMA.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "NOB  206010001.20.037449 P  ogg42020 174990\n",
   "TOTAL 4.749,00 1.740,00 1.740,00 \u201ceo 200 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00001043/20-02 N\u00ba Canv\u00eario:\n",
   "\n",
   "PED 206010001.20005854 2602020 20801.0001.10.422:010.4317.9800.33901400650 11 2004.01818-4 - Julio Sergio Vasconcelos Macedo\n",
   "\n",
   "EMP 206010001.20.00491-0 so/oar2020 ss0,00\n",
   "\n",
   "HO 20601.0001.20.02555-5 osi0412020 seo,00\n",
   "\n",
   "Hist\u00f3rica da Liquida\u00e7\u00e3o: QUE REALIZOU LOG\u00cdSTICA DE MEDICAMENTOS E ALIMENTA\u00c7\u00c3O AS UNIDADES DO INTERIOR DO ESTADO.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "NOB  20601000120097484 P  cansrozo sen,00\n",
   "TOTAL ese seo,00 seo,00 a00 00 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00004291/20-36 N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.00656-2 2ej312020 20801.0091.10-122.010.4317.9900.33903000:1091:1  2008.00138-4 - RWA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA\n",
   "\n",
   "EMP 20501.0001.20.00522-4 03/04/2020 4200006\n",
   "\n",
   "TOTAL 42:000,00 200 000 000 42.000,00 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00001823/20-53 N\u00ba Com\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20501.0001.20.00697-9 25/03/2020 20604.0007. 10.302.078.2434.9900.33903000.307.4.1  2017.02074-1 - QUANTUM EMPREENDIMENTOS EM SAUDE LTDA\n",
   "EMP 20601,0001.20.00481-3 2epapo0o 3.220.000,00\n",
   "\n",
   "TOTAL 3.220.009,00 200 eso 000 3.220.000,00 0.00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00001823/20.53 N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.00692:7 25/03/2020 20601.0091.10.302.078.2434 8900. 33903000.307.1:4 2020002641 - PMH - PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA\n",
   "EMP 20601.0001.20.004805 26/3/2020 2.800.000,00\n",
   "\n",
   "TOTAL 2.800.000,00 200 0,00 a0o 2.800.000,00 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00004823/20-53. N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.006935 25/03:2020 20001.0001.10:302.078.2434.9900.33903000.307.14 2017.02086-3 - NEW MEDICA COMERCIO E SERVICOS DE\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.00475-1 ema 2.300.000,00\n",
   "\n",
   "TOTAL 3.300.000,00 a00 0,00 3.300.900,90. 8,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00007276119-21 N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.00695-+ 2mo32020 20601.0001.10.302.078.2174.9900.33903900.307.1.4  2016.00057-5 - BVB CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.00482-1 eri0312020 1.500.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Estado de Roraima\n",
   "\n",
   "\u00e7a\n",
   "\n",
   "COORDENADORIA GERAL DE CONTABILIDADE ESTADUAL - CGCE/SEFAZ-RR\n",
   "\n",
   "FIP 614 - Situa\u00e7\u00e3o de Empenho\n",
   "\n",
   "FIPLAN - Sistema integrado de Planejamento, Contabilidade e Finan\u00e7as\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Exerc\u00edcio igual a 2020\n",
   "C\u00f3digo da U:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "fade Or\u00e7ament\u00e1ria igual a 20601\n",
   "\n",
   "Data do Documento maior igual a 01/01/2020\n",
   "Data do Documento menor igual a 31/12/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UG: 20601.0001 - FUNSESAU/UG Exec.\n",
   "\n",
   "TIPO N\u00baDOCUMENTO\n",
   "\n",
   "HO 20801.0001.20.02305-9\n",
   "\n",
   "Pre\n",
   "\n",
   "DATA\n",
   "\n",
   "2r0312020\n",
   "\n",
   "DOCUMENTOS DE EXECU\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "VALOR EMPIEST,\n",
   "\n",
   "DOTA\u00c7\u00c3O\n",
   "VALOR LIGUEST. VALOR NOBIEST,\n",
   "200.782,\n",
   "\n",
   "CREDOR\n",
   "\n",
   "VALORGCWEST SDOALIQ+EMLIG VALORAPAGAR\n",
   "\n",
   "Hist\u00f3rico de Liquida\u00e7\u00e3o: NOTA FISCAL 77 (PER\u00cdODO 11/02/2020 \u00c0 10/03/2020 - DATA DE EMISS\u00c3O 18/03/2020 - FLS 870 - CGE 884 A 884 - RECURSO EMENDA DE BANCADA PORTARIAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "NOB  20601000120030255 P 31032020 194.768,35\n",
   "\n",
   "NOS 20501.0001.20.03027-4 C  s1ogz0zo agza76\n",
   "\n",
   "TOTAL 1.500.000,00 200.792,11 200.752,11 0,00 1.299.207,89 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00000991/20-12 N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.00596-1 27032020 20601.0001.10.122.040.4317.9900.33903000.408.1.1  2020.00257-9 - Hoidy Nascimento de Alcantara.\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.00486-4 271032020 4.009,00\n",
   "\n",
   "EST 20601,0001.20.00076.0 06/04/2020 4.000,00\n",
   "\n",
   "TOTAL E 200 2,00 2,00 000 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00000991/20-12 N\u00ba Conv\u00f4nio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.00697-8 2rio3:2020 20601.0001.10.122.010.4317.9000.23002900.109.1.4  2020.00257-9 - Heidy Nascimento de Alcantara\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.00485-6 27/03/2020 4.000,00\n",
   "\n",
   "EST 20601.0001.20.00077-9 06/04/2020 4.000,00\n",
   "\n",
   "TOTAL ae 0,00 0,00 0,00 0,00 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 09000982170-85 N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.00698-5 27032020 20801.0001.10.122.010.4317.9000.33002000.100.1.4  2005.04593-9- Edison Ribeiro de Lima\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.00487-2 270372020 4.000,00\n",
   "\n",
   "EST 20801.0001.20.00079-5 06/04/2020 4.009,00\n",
   "\n",
   "TOTAL 0,00 0,00 0,00 0,00 0,00 8,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00000992/20-85 N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.006994 zria32020 20601.0001.10.122.010.4317.9900.33903900.109.1.t 2005015939 - Edison Ribeiro de Lima\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.00488-0 zrna2020 4.000,00\n",
   "\n",
   "EST 20601.0001.20.00078-7 06042020 4.000,00\n",
   "\n",
   "TOTAL 0,00 0.00 000 8,00 0,00 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 09001014/20-04 N\u00ba Conv\u00e9ri\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.00700-1 2rmar2020 20601.0007.10.305.038.2178.9900.33802000.107.1.1 \u2014 2005,01446-0 - Maria Lecina Dias da Rocha\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.00483-4 armanozo 4.000,00\n",
   "\n",
   "EST 20601.0001.20.00081:7 oso42020 400909\n",
   "\n",
   "TOTAL 0.00 0,00 2.00 2.00 000 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00001014/20-04 N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.00701-1 2ro3r0z0 20601.0001.10.305.008.2176.9000.33902000.107-1:1  2005.01445-0 - Maria Lecina Dias da Rocha\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.00484-8 270312020 4.000,00\n",
   "\n",
   "EST 20801.0001.20.00080-9 06/04/2020 4.000,00\n",
   "\n",
   "TOTAL 2.00 0,00 0.00 0,00 800 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 09001823/20-53 N\u00ba Conv\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.007028 270302020 20601.0001.10.302.078.2251.9900.33903000:307.1.1 2047020741 - QUANTUM EMPREENDIMENTOS EM SAUDE LTDA\n",
   "EMP 20601.0001.20.00489.0 27032020 1.914.184,20\n",
   "\n",
   "TOTAL 191448420 0,00 200 0.00 1814148420 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 09001823/20-53\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20.007044 30/03/2020\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.004987 30/03/2020\n",
   "\n",
   "TOTAL E eo E  smoma\u00e7go 0,00\n",
   "N\u00ba PROCESSO: 00007304116-42 NE Com\u00eanio:\n",
   "\n",
   "PED 20601.0001.20007060 suoszozo 20803.0001.10.122.010.4117.8900.33909200.1091.1 2005000559 - COOPERATIVA BRASILEIRA DE SERVI\u00c7OS\n",
   "\n",
   "EMP 20601.0001.20.005024 or042020 482.642,13\n",
   "\n",
   "O  20601.0001.20.02974-1 17042020 148.707,54\n",
   "\n",
   "Hist\u00f3rico da Liquida\u00e7\u00e3o: DIFEREN\u00c7A DE VALOR NOTA FISCAL 117 (ABRIL/2019-- FLS 2654 - CGE 4137) VALOR TOTAL DA NOTA FISCAL 8.308.351,52, VALOR A SER PAGO 149.707 64 - SEM\n",
   "\n",
   "uQ 20601 0001.20029758\n",
   "\n",
   "azioarzozo\n",
   "\n",
   "Tara\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CossarassssasasEsasas ana eee\n",
   "\n",
   "IR. AUTENT TCACAO |\n",
   "\f6/1/2020 SEI/MPRR - 0220841 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE RORAIMA\n",
   "Av. Santos Dumont, n\u00ba 710 - Bairro S\u00e3o Pedro - CEP 69306-680 - Boa Vista - RR - www.mprrmp.br\n",
   "\n",
   "DESPACHO - PJPP2TIT - N\u00ba 0220841/2020\n",
   "\n",
   "Not\u00edcia de Fato - SIMP n\u00ba 000048-011/2020\n",
   "\n",
   "INDEFERIMENTO DE REPRES '\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Cuida-se de Not\u00edcia de Fato autuada a partir de expediente encaminhado pelo Deputado Federal Nicoletti\n",
   "solicitando apura\u00e7\u00e3o acerca da aquisi\u00e7\u00e3o de 30 (trinta) respiradores hospitalares pela Secretaria Estadual de\n",
   "Sa\u00fade junto \u00e0 empresa CMOS DRAKE DO NORDESTE S/A.\n",
   "\n",
   "\u00c9 o relato do necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Da an\u00e1lise da representa\u00e7\u00e3o verifica-se n\u00e3o ser a hip\u00f3tese de instaura\u00e7\u00e3o de procedimento preparat\u00f3rio ou\n",
   "inqu\u00e9rito civil.\n",
   "\n",
   "\u00c9 que os fatos narrados pelo representante j\u00e1 foi foram objeto de apura\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito desta Promotoria de\n",
   "Justi\u00e7a, j\u00e1 tendo sido, inclusive, ajuizada a competente a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa \u2014 Processo n\u00ba\n",
   "0811901-85.2020.8.23.0010, em tr\u00e2mite na 1\u00ba Vara da Fazenda P\u00fablica.\n",
   "\n",
   "Posto isso, sem preju\u00edzo de nova an\u00e1lise em virtude do advento de situa\u00e7\u00f5es supervenientes, deixo de adotar\n",
   "novas provid\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o aos fatos noticiados, com fundamento no art. 5\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 023/2007 do\n",
   "CNMP c/c art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CPJ n\u00ba 004/2016 e art. 4\u00ba, inciso I, da Resolu\u00e7\u00e3o CNMP n\u00ba 174/2017, e\n",
   "\n",
   "INDEFIRO a representa\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe.\n",
   "\n",
   "Comunique-se o(a) representante.\n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s, arquive-se em Secretaria, com a devida baixa no sistema SIMP.\n",
   "\n",
   "https://sei mprr.mp.br/sei/controlador.php?2acao=documento imprimir web&acao origemearvore visualizar&id documento=250552&infra sistem... 1/2\n",
   "\f6/1/2020 SEI/MPRR - 0220841 - Despacho\n",
   "\n",
   "e 1] Documento assinado eletronicamente por LUIZ ANTONIO ARAUJO DE SOUZA,\n",
   "ser \u00c9 Promotor(a) de Justi\u00e7a, em 01/06/2020, \u00e0s 17:35, conforme art. 1\u00ba, III, \"b\", da Lei\n",
   "eletr\u00f4nica 11.419/2006.\n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "19.26.1000000.0005068/2020-85 0220841v2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ei.mprr.mp.br/sei/controlador.php?acao=documento. imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=250552&infra sistem... 2/2\n",
   "\fPR-RR-00001761/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA EM RORAIMA\n",
   "2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 021/2021/2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "Boa Vista, datado digitalmente.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "ANT\u00d4NIO CARLOS NICOLETTI\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of. N\u00ba 005/2021/GDNICOLETTI.\n",
   "\n",
   "Senhor Deputado Federal,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, informo a Vossa Excel\u00eancia que a Not\u00edcia\n",
   "de Fato n\u00ba 1.32.000.000449/2020-61, que investigava na seara c\u00edvel os fatos atinentes \u00e0\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de respiradores pulmonares, foi arquivada, pelos motivos expostos na Promo\u00e7\u00e3o de\n",
   "Arquivamento PR-RR-00016993/2020, que segue anexa.\n",
   "\n",
   "Na seara criminal, est\u00e1 em andamento o inqu\u00e9rito policial n\u00ba 2020.0040651,\n",
   "que tramita na Procuradoria Regional da Rep\u00fablica da 1\u00ba Regi\u00e3o, inst\u00e2ncia superior do\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal.\n",
   "\n",
   "Por fim, no que se referente \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o dos respiradores pulmonares, est\u00e1 em\n",
   "curso na Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Roraima a a\u00e7\u00e3o civil de improbidade administrativa JF/RR-\n",
   "1003202-12.2020.4.01.4200-ACPIMPAD, com pedido liminar de indisponibilidade de bens\n",
   "dos poss\u00edveis envolvidos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "(Assinatura Digital)\n",
   "RODRIGO MARK FREITAS\n",
   "\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado de Roraima - PRRR\n",
   "Telefone: (95)3198-2000. http://www.mpf.mp.br/rr/\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPR-RR-00016993/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA EM RORAIMA\n",
   "2\u00ba OF\u00cdCIO DA PR/RR\n",
   "\n",
   "Not\u00edcia de Fato n\u00ba 1.32.000.000449/2020-61\n",
   "\n",
   "PROMO\u00c7\u00c3O DE ARQUIVAMENTO\n",
   "\n",
   "Tratam estes autos de not\u00edcia de fato instaurada a partir de representa\u00e7\u00e3o\n",
   "apresentada pelo Vice- Governador do Estado de Roraima, Sr. Frutuoso Lins Cavalcante Neto\n",
   "(PR-RR-00010020/2020), o qual informa a Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Roraima -\n",
   "Sesau, teria adquirido 30 (trinta) respiradores no valor de R$ 215.491,00 (duzentos e quinze\n",
   "mil quatrocentos e noventa e um reais), cada um, totalizando o montante de R$ 6.464.730,00\n",
   "(seis milh\u00f5es quatrocentos e sessenta e quatro mil e setecentos e trinta reais).\n",
   "\n",
   "A representa\u00e7\u00e3o informa ainda que tais equipamentos foram adquiridos,\n",
   "supostamente, acima dos valores de mercado, da empresa CMOS Drake de Nordeste, CNPJ n\u00ba\n",
   "03.620.716/00001-80, com sede em Nova Lima/MG, a qual teria recebido de forma\n",
   "antecipada, anexando aos autos o comprovante de transfer\u00eancia banc\u00e1ria com data de 31 de\n",
   "mar\u00e7o de 2020, al\u00e9m de uma notifica\u00e7\u00e3o da empresa para o Fundo Estadual de Sa\u00fade,\n",
   "informando que haveria atraso na entrega dos equipamentos (Complementar - Manifestante -\n",
   "ANEXO OFICIO pdf).\n",
   "\n",
   "Apurou-se que tais aquisi\u00e7\u00f5es foram realizadas por meio do Processo de\n",
   "Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba20601.001823/20-53, que al\u00e9m dos respiradores contempla tamb\u00e9m\n",
   "outros itens, como testes r\u00e1pidos para detec\u00e7\u00e3o de Covid-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av General Penha Brasil, N\u00ba 1185, S\u00e3o Francisco - Cep\n",
   "\n",
   "M P E PROCURADORIA DA 69305130 - Boa Vista-RR\n",
   "REP\u00daBLICA - .\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal | RORAIMA Telefone: (95)31982006\n",
   "\n",
   "Email: Prrr-nugep(Ompf.mp.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fVisando apurar os fatos sob a \u00f3tica penal, foi instaurado inqu\u00e9rito policial, pela\n",
   "Superintend\u00eancia de Pol\u00edcia Federal do Estado de Roraima, IPL n\u00ba 2020.0040561, conforme\n",
   "consta dos protocolo eletr\u00f4nico PR-RR-00010474/2020 e do despacho PR-RR-\n",
   "00010073/2020, retificado pelo despacho PR-RR-00011124/2020, prosseguindo-se as\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es, neste procedimento, sob a esfera c\u00edvel.\n",
   "\n",
   "Foi expedido of\u00edcio \u00e0 Controladoria - Geral da Uni\u00e3o - CGU, visando obter\n",
   "informa\u00e7\u00f5es sobre a origem dos recursos e eventuais an\u00e1lises sobre os fatos, sobrevindo\n",
   "resposta por meio do of\u00edcio n.\u00ba 7783/2020 (PR-RR-00011430/2020), que encaminhou a Nota\n",
   "T\u00e9cnica n.\u00ba 952/2020 (Complementar - NOTA TECNICA N\u00ba 952-2020-NAE-RR-\n",
   "RORAIMA .pdf), confirmando a origem federal dos recursos, fonte n.\u00ba 107, al\u00e9m de informar\n",
   "acerca do recebimento antecipado dos valores pela empresa.\n",
   "\n",
   "A CGU enviou ainda um novo of\u00edcio, n.\u00ba 8024/2020 (PR-RR-00012052/2020),\n",
   "por meio do qual encaminhou a Nota T\u00e9cnica n.\u00ba 978/2020 (Complementar - NOTA\n",
   "TECNICA N\u00ba 978-2020-NAE-RR-RORAIMA.pdf), a qual traz informa\u00e7\u00f5es acerca de um\n",
   "suposto pagamento antecipado \u00e0 empresa New M\u00e9dica Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Produtos\n",
   "Hospitalares Ltda, CNPJ:19.769.575/0001-00), no valor de R$1.874.008,90, tamb\u00e9m de\n",
   "forma antecipada, cujos recursos tamb\u00e9m s\u00e3o de origem federal.\n",
   "\n",
   "Posteriormente a CGU encaminho ainda c\u00f3pia da Nota T\u00e9cnica n.\u00ba 1012/2020\n",
   "(PROTOCOLO ELETR\u00d4NICO CONTROLADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O - PR-RR-\n",
   "00012348/2020), que visou responder a questionamento da Pol\u00edcia Federal em rela\u00e7\u00e3o a\n",
   "suposto superfaturamento na aquisi\u00e7\u00e3o de teste r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o do COVID - 19.\n",
   "\n",
   "Segundo a citada nota t\u00e9cnica, foram utilizados recursos federais na aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "de testes r\u00e1pidos das empresas Quantum Empreendimentos (CNPJ 10.631.897/0001-\n",
   "05), PMH Produtos m\u00e9dicos hospitalares LTDA ( CNPJ 00.740.696/0001-92) e Nova M\u00e9dica\n",
   "Com. e Serv. de Produtos Hospitalares Ltda., (CNPJ 19.769.575/0001-00). Segundo a CGU\n",
   "n\u00e3o foi poss\u00edvel identificar superfaturamento nas aquisi\u00e7\u00f5es, eis que n\u00e3o foram identificados\n",
   "\n",
   "pagamentos realizados a tais empresas. Contudo, teria ocorrido sobrepre\u00e7o no valor de\n",
   "R$2.560.00,00 (dois milh\u00f5es, quinhentos e sessenta mil reais).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av General Penha Brasil, N\u00ba 1185, S\u00e3o Francisco - Cep\n",
   "\n",
   "PROCURADORIA DA 69305130 - Boa Vista-RR\n",
   "REPUBLICA -\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal | RORAIMA Telefone: (95)31982006\n",
   "Email: Prrr-nugep(Ompf.mp.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fO Tribunal de Contas do Estado de Roraima encaminhou c\u00f3pia do processo n.\u00ba\n",
   "001716/2020 (PR-RR-00012982/2020) contendo representa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico de\n",
   "Contas do Estado de Roraima em decorr\u00eancia da suposta ilegalidade na aquisi\u00e7\u00e3o de\n",
   "respiradores pulmonares para atender aos infectados pelo coronav\u00edrus-COVID-19 no Estado\n",
   "de Roraima.\n",
   "\n",
   "A Controladoria - Geral da Uni\u00e3o - CGU encaminhou nova Nota T\u00e9cnica, n.\u00ba\n",
   "1354/2020, contendo an\u00e1lise  (PR-RR-00013958/2020) contendo \u2014 informa\u00e7\u00f5es\n",
   "complementares sobre o Processo Administrativo n\u00ba 20601.01823/20 - 53, \u201cDispensa de\n",
   "licita\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos para atender \u00e0s necessidades do Estado\n",
   "de Roraima, frente \u00e0 Pandemia do COVID19), o qual, como j\u00e1 informado anteriormente,\n",
   "tamb\u00e9m foi objeto de an\u00e1lise quando da emiss\u00e3o da Nota T\u00e9cnica n\u00ba 952/2020 (PR-RR-\n",
   "00011430/2020).\n",
   "\n",
   "Nesta nova an\u00e1lise a CGU conclui pela exist\u00eancia de ind\u00edcios de irregularidades\n",
   "no processo administrativo n\u00ba 20601.01823/20-53, as quais seriam relacionadas \u00e0 aus\u00eancia de\n",
   "publicidade, ind\u00edcios de montagem de processo, envio de proposta de pre\u00e7o por empresa sem\n",
   "autoriza\u00e7\u00e3o da ANVISA e ind\u00edcios de conluio entre empresas.\n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s estes fatos o Governo do Estado de Roraima informou que instaurou o\n",
   "processo administrativo n\u00ba 20601.01823/20-53 (f\u00edsico), o que equivale ao processo SEI n\u00ba\n",
   "13107.002356/2020.93, visando \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de diversos materiais e equipamentos, dentre eles\n",
   "os 30 (trinta) respiradores hospitalares a que alude este procedimento (PR-RR-\n",
   "00014731/2020).\n",
   "\n",
   "Informou ainda que ao tomar conhecimento das supostas irregularidades\n",
   "praticadas no \u00e2mbito do referido processo editou o Decreto n\u00ba 28.775-E, atrav\u00e9s do\n",
   "qual instituiu For\u00e7a-Tarefa, comandada pela Procuradoria Geral do Estado - PGE, para\n",
   "apura\u00e7\u00e3o dos fatos e ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias pertinentes.\n",
   "\n",
   "Esclareceu tamb\u00e9m que o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Roraima ingressou\n",
   "com A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica de Improbidade Administrativa, processo n\u00ba 0811901-\n",
   "85.2020.8.23.0010, e que por entender que houve dano ao er\u00e1rio, o Estado de Roraima, por\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av General Penha Brasil, N\u00ba 1185, S\u00e3o Francisco - Cep\n",
   "\n",
   "PROCURADORIA DA 69305130 - Boa Vista-RR\n",
   "REPUBLICA -\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal | RORAIMA Telefone: (95)31982006\n",
   "Email: Prrr-nugep(Ompf.mp.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 3 de 6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fmeio da PGE, entrou no polo ativo da citada a\u00e7\u00e3o, que visa \u00e0 repara\u00e7\u00e3o financeira e\n",
   "\u00e0 responsabiliza\u00e7\u00e3o dos envolvidos.\n",
   "\n",
   "De modo a melhor elucidar os fatos foram ouvidos os servidores p\u00fablicos\n",
   "estaduais, Fl\u00e1vio Alves da Costa (PR-RR-00013974/2020), respons\u00e1vel pela cota\u00e7\u00e3o dos\n",
   "pre\u00e7os dos respiradores, e Edna Carvalho de Matos Silva (PR-RR-00013975/2020), que\n",
   "juntamente com o ex-secret\u00e1rio de sa\u00fade foi respons\u00e1vel pelo pagamento realizado\n",
   "\u00e0 empresa CMOS Drake de Nordeste.\n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s isto, em raz\u00e3o da origem federal dos recursos utilizados no administrativo\n",
   "n\u00ba 20601.01823/20-53 (SEI n\u00ba 13107.002356/2020.93), os autos da a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica\n",
   "interposta pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Roraima foram enviados \u00e0 Justi\u00e7a Federal,\n",
   "tendo sido distribu\u00eddos \u00e0 2\u00ba Vara da Justi\u00e7a Federal no Estado de Roraima, recebendo o n.\u00ba\n",
   "1003202-12.2020.4.01.4200.\n",
   "\n",
   "Assim, o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal solicitou ingressou no polo ativo da a\u00e7\u00e3o,\n",
   "ocasi\u00e3o em que analisou as medidas adotadas na esfera estadual, a exemplo do bloqueio de\n",
   "bens dos envolvidos, manifestando-se pela validade e ratifica\u00e7\u00e3o dos atos (PR-RR-\n",
   "MANIFESTA\u00c7\u00c3O-3887/2020).\n",
   "\n",
   "Importa destacar, por derradeiro, que a quest\u00e3o envolvendo o pagamento\n",
   "antecipado encontra-se devidamente superada, eis que este ocorreu ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o do Decreto\n",
   "Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020, sendo alcan\u00e7ado, portanto, pelo disposto no art. 2\u00ba\n",
   "da Medida Provis\u00f3ria n.\u00ba 961, de 06 de maio de 2020, que prev\u00ea expressamente a\n",
   "possibilidade de pagamento antecipado em aquisi\u00e7\u00f5es emergenciais ocorridas ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o do\n",
   "citado decreto legislativo, afastando, deste modo, a suposta ilegalidade do ato.\n",
   "\n",
   "No que tange ao suposto superfaturamento, \u00e9 importante frisar que diante do\n",
   "aumento da procura pelos equipamentos seria prematuro inferir que tenha ocorrido, eis que\n",
   "houve ampla divulga\u00e7\u00e3o nas m\u00eddias nacionais da falta e at\u00e9 mesmo do aumento dos pre\u00e7os dos\n",
   "equipamentos e insumos destinados ao combate ao Covid-19, de modo que seria natural que\n",
   "os valores estivessem acima dos praticados pelo mercado em situa\u00e7\u00e3o de normalidade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av General Penha Brasil, N\u00ba 1185, S\u00e3o Francisco - Cep\n",
   "\n",
   "PROCURADORIA DA 69305130 - Boa Vista-RR\n",
   "REPUBLICA -\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal | RORAIMA Telefone: (95)31982006\n",
   "Email: Prrr-nugep(Ompf.mp.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 4 de 6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fDemais disso, a empresa CMOS Drake de Nordeste n\u00e3o conseguiu entregar os\n",
   "respiradores adquiridos, tendo apresentado proposta de devolu\u00e7\u00e3o dos valores recebidos de\n",
   "forma antecipada, conforme manifesta\u00e7\u00e3o contida nos autos do processo n.\u00ba 1003202-\n",
   "12.2020.4.01.4200, o que encontra amparo no art. 17, 88 1\u00ba e 10-A, da Lei n\u00ba 8.429/92, c/c o\n",
   "contido no art. 1\u00ba, 8 1\u00ba, II, da Medida Provis\u00f3ria n.\u00ba 961.\n",
   "\n",
   "Nesta senda, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 quest\u00e3o que \u00e9 objeto destes autos, qual seja, a\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o dos 30 (trinta) respiradores pela Sesau, pagos antecipadamente, \u00e9 fato que\n",
   "houve a judicializa\u00e7\u00e3o do caso, o que demanda o arquivamento deste procedimento,\n",
   "conforme previso no art. 4\u00ba, I, da Resolu\u00e7\u00e3o CNMP n.\u00ba 174/2017, com a reda\u00e7\u00e3o\n",
   "da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 189, de 18 de junho de 2018.\n",
   "\n",
   "Apesar disso, h\u00e1 not\u00edcia nos autos de que outras supostas irregularidades\n",
   "possam ter sido praticadas no \u00e2mbito do processo administrativo n\u00ba 20601.01823/20-53 (SEI\n",
   "n\u00ba 13107.002356/2020.93), que, como visto, n\u00e3o abrangia somente a aquisi\u00e7\u00e3o de\n",
   "respiradores, mas tamb\u00e9m de outros insumos e materiais.\n",
   "\n",
   "Tais supostas irregularidades s\u00e3o objeto tamb\u00e9m das notas t\u00e9cnicas da\n",
   "Controladoria - Geral da Uni\u00e3o - CGU, Nota T\u00e9cnica n.\u00ba 978/2020 (Complementar - NOTA\n",
   "TECNICA N\u00ba 978-2020-NAE-RR-RORAIMA.pdf) e Nota T\u00e9cnica n.\u00ba 1012/2020\n",
   "(PROTOCOLO ELETR\u00d4NICO CONTROLADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O - PR-RR-\n",
   "00012348/2020), as quais se encontram juntadas a estes autos.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, extraiam-se c\u00f3pias das notas t\u00e9cnicas da Controladoria -\n",
   "Geral da Uni\u00e3o - CGU, n.\u00ba 978/2020 (Complementar - NOTA TECNICA N\u00ba 978-2020-\n",
   "NAE-RR-RORAIMA pdf) e Nota T\u00e9cnica n.\u00ba 1012/2020 (PROTOCOLO ELETR\u00d4NICO\n",
   "CONTROLADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O - PR-RR-00012348/2020), al\u00e9m de c\u00f3pia deste\n",
   "despacho, para que seja instaurada uma nova not\u00edcia de fato, cujo objeto ser\u00e1 \"poss\u00edveis\n",
   "irregularidades na aquisi\u00e7\u00e3o de insumos para combate \u00e0 pandemia causada pelo Covid-\n",
   "19, processo administrativo n\u00ba 20601.01823/20-53 (SEI n\u00ba 13107.002356/2020.93) da\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade de Roraima. Itens remanescentes (caso da aquisi\u00e7\u00e3o de\n",
   "respiradores pulmonares j\u00e1 judicializado)\".\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av General Penha Brasil, N\u00ba 1185, S\u00e3o Francisco - Cep\n",
   "PROCURADORIA DA 69305130 - Boa Vista-RR\n",
   "REPUBLICA -\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal | RORAIMA Telefone: (95)31982006\n",
   "Email: Prrr-nugep(Ompf.mp.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 5 de 6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAp\u00f3s, considerando a judicializa\u00e7\u00e3o c\u00edvel do caso objeto espec\u00edfico da\n",
   "presente not\u00edcia de fato (aquisi\u00e7\u00e3o de respiradores pulmonares), promovo o\n",
   "ARQUIVAMENTO dos autos, aos fundamentos do disposto no art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 7.347/1985,\n",
   "c/c art. 4\u00ba, I da Resolu\u00e7\u00e3o CNMP n.\u00ba 174/2017.\n",
   "\n",
   "Provid\u00eancias criminais j\u00e1 tomadas, considerando a exist\u00eancia do IPL n\u00ba\n",
   "2020.0040651 em andamento em outra inst\u00e2ncia (Procuradoria Regional da Rep\u00fablica da 1\u00ba\n",
   "\n",
   "Regi\u00e3o).\n",
   "\n",
   "Inexistindo ci\u00eancia a ser dada por tratar-se de representa\u00e7\u00e3o realizada por dever\n",
   "de of\u00edcio, nos termos do art. 4\u00ba, $2\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o CNMP n\u00ba 174/2017, arquive-se em\n",
   "definitivo na unidade, com fulcro no art. 5\u00ba da mesma Resolu\u00e7\u00e3o c/c a Orienta\u00e7\u00e3o n\u00ba 5/5*\n",
   "\n",
   "Cort,\n",
   "\n",
   "Boa Vista, 17 de julho de 2020.\n",
   "\n",
   "(Assinatura Digital)\n",
   "\u00c9RICO GOMES DE SOUZA\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Notas\n",
   "\n",
   "1.\u00ba \u201cAplicar imediatamente a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 174, de 4 de julho de 2017, que em seus art. 5\u00ba e arts. 8\u00ba ao 12\u00ba\n",
   "disciplinam que as not\u00edcias de fato e os procedimentos administrativos ali elencados (arts. 5\u00ba e 8\u00ba, 1, Il e IV)\n",
   "sejam arquivados no \u00f3rg\u00e3o origin\u00e1rio sem remessa \u00e0 5 CCR, com registro no Sistema \u00danico, salvo no caso de\n",
   "recurso. Na hip\u00f3tese do art. 8\u00ba, III, dever\u00e1 o noticiante ser cientificado da promo\u00e7\u00e3o de arquivamento, nos\n",
   "termos do artigo 13\u00ba da mesma resolu\u00e7\u00e3o, sem necessidade de remessa dos autos \u00e0 5\u00ba CCR, excetuada a\n",
   "hip\u00f3tese em que haja solicita\u00e7\u00e3o do membro, amparada em fundamenta\u00e7\u00e3o consistente\u201d. Dispon\u00edvel\n",
   "em: http://www. mpf.mp.br/atuacao-tematica/cer5/orientacoes. Acesso en: 16 de jul. 2020.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av General Penha Brasil, N\u00ba 1185, S\u00e3o Francisco - Cep\n",
   "\n",
   "M P E PROCURADORIA DA 69305130 - Boa Vista-RR\n",
   "REP\u00daBLICA - .\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal | RORAIMA Telefone: (95)31982006\n",
   "\n",
   "Email: Prrr-nugep(Ompf.mp.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 6 de 6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "nto.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPR-RR-00015882/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA EM RORAIMA\n",
   "2\u00ba OF\u00cdCIO - COMBATE \u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 241/2020/2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "Boa Vista, datado e assinado digitalmente. 8\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor q\n",
   "ANT\u00d4NIO CARLOS NICOLETTI\n",
   "Deputado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 12/2020/GAB/RR.\n",
   "\n",
   "Senhor Deputado Federal,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando cordialmente Vossa Excel\u00eancia, informo que est\u00e1 em\n",
   "andamento, nesta PR/RR, a Not\u00edcia de Fato n\u00ba 1.32.000.000449/2020-61, que investiga na\n",
   "seara c\u00edvel os fatos atinentes \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de respiradores pulmonares conforme narrado no\n",
   "documento PR/RR-00010116/2020. Na seara criminal, sobre os mesmos fatos, est\u00e1 em\n",
   "andamento o inqu\u00e9rito policial n\u00ba 2020.0040651.\n",
   "\n",
   "2. Outrossim, \u00e9 poss\u00edvel verificar em consulta processual aberta aos autos da\n",
   "a\u00e7\u00e3o de improbidade n\u00ba 0811901-85.2020.8.23.0010, via sitedo TJRR, que, no dia\n",
   "01/07/2020, o juiz estadual declarou-se incompetente e determinou a remessa dos autos \u00e0\n",
   "Justi\u00e7a Federal, com cancelamento da audi\u00eancia que estava designada para 2/7/2020.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\u00c9RICO GOMES DE SOUZA\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado de Roraima - PRRR\n",
   "Telefone: (95)3198-2000. http://www.mpf.mp.br/rr/\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina l de 1\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "Gabinete do Deputado NICOLETTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. N\u00ba 104/2021/GDNICOLETTI Bras\u00edlia, 25 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "OMAR AZiZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento de convoca\u00e7\u00e3o do Governador de Roraima para\n",
   "prestar esclarecimentos na CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, venho requerer \u00e0 Vossa Excel\u00eancia, a\n",
   "convoca\u00e7\u00e3o do Governador do Estado de Roraima, Ant\u00f4nio Denarium, para\n",
   "prestar esclarecimentos sobre as den\u00fancias apresentadas atrav\u00e9s do Of.\n",
   "72/2021 GDNicoletti, em anexo, encaminhado \u00e0 esta Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito no dia 28 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Certo de que Vossa Excel\u00eancia dar\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o que o assunto merece,\n",
   "agrade\u00e7o desde j\u00e1, aproveitando a oportunidade para renovar os meus votos\n",
   "de respeito e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Apos 1\n",
   "NIGOLETTI\n",
   "Deputado Federal (PSL/RR)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados | Anexo IV - Gabinete 746 | CEP: 70160-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "Contatos: (61) 3215-5746 | dep.nicoleitiocamaraleg.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 482,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/20464edd-ecff-48ff-b2a0-8d586bfc7662"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Governo da Estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "UNIDADE JUR\u00cdDICA\n",
   "\n",
   "OFICIO N, 0104/2021/UNIDADEJURIDICA/LJ/GBSES\n",
   "Cuiab\u00e1/MT, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CP/PANDEMIA\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "REFER\u00caNCIA: COMISS\u00c3O PARLAMENTAR DE INQU\u00c9RITO (CPI-PANDEMIA)\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 395/2021 -N\u00ba DE LEITOS DISPONIVEIS NOS ANOS DE 2018, 2019, 2020 E 2021,\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Com os cordiais e respeitosos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o 20s processos em ep\u00f3grafe, a\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba. 1371 e 1372, de\n",
   "2021, que tem por objeto apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia\n",
   "da Covid-19 no Brasil, as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas\n",
   "quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de\n",
   "preven\u00e7\u00e3o e combate a Pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, visando instruir os trabalhos, a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "encaminhou o Requerimento N\u00ba 395/2021 em que estou requisitado desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade,\n",
   "informa\u00e7\u00f5es no seguinte sentido:\n",
   "\n",
   "a) Informa\u00e7\u00f5es acerca da quantidade de leitos das respectivas Unidades de Tratamento\n",
   "Intensivo dos hospitais p\u00fablicos estaduais, municipais e conveniados nos emos de\n",
   "2018, 2019, 2020 e 2021, bem como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o f...).\n",
   "\n",
   "Pois bem, visando o atendimento da solicita\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia, nos termos do\n",
   "Memorando N\u00ba 684/2021/GBSAREG/SES/MT, a Secretaria Adjunta do Complexo Regulador e a\n",
   "Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o Hospitalar se manifestam de maneira minuciosa, inclusive com documentos\n",
   "comprobat\u00f3rios, bem como o Memorando N\u00ba 022/COPISS/SPCA/SES/MT/2021, conforme segue em\n",
   "\n",
   "anexo,\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, em atendimento a solicita\u00e7\u00e3o supramencionada, permanecemos\n",
   "a disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos que por ventura se fa\u00e7am necess\u00e1rios, aproveito da\n",
   "oportunidade para externar os protestos de elevada estima g considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "GILBERTO GOMES\n",
   "Secret\u00e1rio de Es!\n",
   "\n",
   "FIGUEIREDO\n",
   "o de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Blaco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo P\u00e1gina 1 de 1\n",
   "CEP: 78049-902 * Culab\u00e1 \u00ab Mato Grosso * mt.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 483,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/96b50806-7337-488c-bb52-b55e6974c887"
 },
 {
  "txt": [
   "Governo do Estado de Mato Grosso\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Memorando N\u00ba 022/COPISS/SPCA/SES/MT/2021\n",
   "\n",
   "Para: Fabiana Cristina da Silva Bardi\n",
   "Secret\u00e1ria Adjunta do Complexo Regulador\n",
   "\n",
   "Data: 21 de maio de 2021,\n",
   "Prezada Secret\u00e1ria,\n",
   "\n",
   "Cumprimentamos V.S.\u00ba e conforme Despacho n\u00ba 400/2021, estamos enviando\n",
   "planilha com o quantitativo de Leito SUS habilitados no CNES bem como a quantidade de\n",
   "di\u00e1rias de UTI com a respectiva taxa de ocupa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Vale lembrar que os dados foram levantados a partir das informa\u00e7\u00f5es contidas no\n",
   "Cadastro Nacional de Estabelecimento de Sa\u00fade (CNES) e TABWIN/Datasus, usando como\n",
   "par\u00e2metro o m\u00eas de janeiro dos anos de 2018, 2019, 2020 e 2021.\n",
   "\n",
   "Qualquer d\u00favida, continuamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "du 7 A\n",
   "tamar Albertino de Campos\n",
   "Coordenador de Processamento de Informa\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Simone Ramos da Cruz\n",
   "Superintendente de Programa\u00e7\u00e3o, Controle e Avalia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo e 3613-5426\n",
   "CEP: 78049-902 + Cuiah\u00e1 \u00ab Mato Grosso e mt.gov.br e gesiasOses.mt.gov.br \u00ab copissOses.mt.gov.br\n",
   "\fvopr eutea tEUCIaVI LET a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o [xo [x xo | jm (ur 11 OdlL TV LVNO3N LN\n",
   "\n",
   "E ST ST GI QIAOD - OLINAY LN\n",
   "\n",
   "o [oc [xo |%0 Jur Jur que qr L OJINaY - Il OdlL UN\n",
   "VSVI VINVS| 9989687\n",
   "\n",
   "%B OL pe 6T GADO - OLINAY LA\n",
   "1 Snsaf aa OV\u00cdVIOD IV LIdSOH| 9OTLI6EL\n",
   "\n",
   "mos [rr lxez [ore for Jor Jor [or Jor jest jeo jeor 1 OdIL- OLINAY LN\n",
   "DEBNO VOSSIS NOLTIA IVADINNIA ONHODOS OLNONA \u00e0 1VLIdSOH| 988568%\n",
   "\n",
   "os |ror [Lyr [otr 10d - jezeuosu LN\n",
   "\n",
   "Dest |%T6T [Z060Z ad \u00bb jp Ip Ih [oc jise lost IT OdlL- OLINAV UN\n",
   "ZINT OYS IVLIdSOH| LEOSGET\n",
   "\n",
   "%o |%0 [get |%0 rr 9T 11 OdlL- OLINAV UN\n",
   "1 HODAINV| S9sEEZ\n",
   "\n",
   "ot [us lute love fo jo jo Jo Joe je jr tos 11 OdlL- ONNAY UN\n",
   "WadIOS Ad 1VNOIDIN TVLIdSOH| OTYZ6EZ\n",
   "\n",
   "cedo mer [xo juee fe e je je Joe I|s9 [os Jo IFOdIL = VOISLVIad UN\n",
   "moer [us lis [usei jo e Je Jur jesr qror |\u00f3s LOL -IVIVNON HO | cogreez\n",
   "\n",
   "eLT xo6 |xror [esc Jor Jor Jor Jor Jos [esc |coe [tr WOdiL-OLINAY UN\n",
   "\n",
   "JQNVHD VAZUVA 10 OUHODOS OLNORd \u00e0 TV LIdSOH\n",
   "\n",
   "ec [ms [us [ue for Jor Jor Jor Jose jose |se st 1 OdiL IVIVNOIN LN\n",
   "ro |%es [xLr [er Jor jor |5 |s Joc jese ir jr MOdiL OLNOV LN] TEGTIEL\n",
   "\n",
   "VNaTaH VINVS IV.LIdSOH\n",
   "\n",
   "Tzoc jocoz |eror |stoz |rzoz [ozoz [stoz |stoz |rzox |ozoz |eroz [ator\n",
   "Ov\u00cdVANDO JO VXVL E\n",
   "SOL tun AV LIdSOH san\n",
   "4 ap seupia) apngonato\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ONY VAV) 30 OUIANVT 3Q SIA - Oy5ndoud JINHOINOD SIND - Oy\u00cdvdndo 3a VXvL a OINaINDITANV SA HOd LN SOLII\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a GI-QIADO = ONNPYV INILN\n",
   "EST a o Joc jo uz es [or\n",
   "\n",
   "1 OdiL - OLINAV LN\n",
   "| VTINVAOID VZIA VINHI DAY TVLIdSOH | bebbosz\n",
   "%  |%0 + q S S HH OdlL - ONINAY UN\n",
   "YSO4 VINVS IV LIdSOH | 88\u20acv09L\n",
   "\n",
   "99 |ps Joc | ody - jnuegui LN\n",
   "mer fume fue fo | | | E sz is le IL OdL - OLINAV LN\n",
   "ko\n",
   "\n",
   "SILNOS OINOLNY HO 1VNOIDaU TVLIdSOH | 097PEST\n",
   "\n",
   "IL OdiL - OMNAY UA\n",
   "\n",
   "OSsONS OLVIN Ja HIDNVD JA TVLIdSOH | pirirest\n",
   "\n",
   "11 OdlL - VILULVICAA LA\n",
   "\n",
   "1 OdlL - YYLYNOIN LN\n",
   "\n",
   "6T-CI\u00c3OD - BIUAEIPIA LM\n",
   "\n",
   "6T-GIAOD - OYNPY HIM\n",
   "\n",
   "1 OdlL - OLINOY LN\n",
   "\n",
   "VEVIND A IVADINNIA OUHOIDOS OLNOUA 3 TVLIdSOH\n",
   "\n",
   "IL OdIL - VIIBLVIA ILN\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ML |%bT |%ST ot Jor Jor Jo Tt. ler |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "%IT |%0 |%OL Ss S s Ss tr |6\u20ac SOoT\n",
   "%O |%0 ]%0 E E E E\n",
   "O OT TT\n",
   "%O s Lv\n",
   "%ST |%0 |%LY ov jov [or jor Jor ez |E L6b\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "STOSGYT\n",
   "\u00e3o lu fo je Je | de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "iz [xo Jucle je fe ss |6t st IN OdlL = IV LVNO3N UN\n",
   "- JGVGINHALVIA \u00e0 NLNVANI TV LIdSOH VNIAIS| EZSPGVE\n",
   "\u00e3o lx ju fo | | 8 1|- Odlt ONNAY UA\n",
   "Let |9er |oor |9rT VESAVINIA SVDINIO SVA TVLIdSOH| E9PL6ET\n",
   "% |xo [o | se lo | TT OdIL VIRLVICAA LN\n",
   "a\n",
   "\n",
   "coz [ozoc jaroz |etoz |rzoc ozoz [eToz |Stox [120% [ozoz |SToz [ator\n",
   "\n",
   "1\n",
   "\n",
   "OV\u00cdVANDO 30 VKVL (un TVLIdSOH Sana\n",
   "Sou ap seugia) Ov\u00cdNdOnd\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ONV Vavo 3a OHIaNVF 3d SgIN - Oy\u00f4ndoud JINHOANOD SINI - OY\u00cdVANIO JA VXVII OLNaINDITIGVASA HOd ILN SOLIIT\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\fe Sau9 :aquos\n",
   "rappeuiteg TEOC/S0/LZ -tmGeL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o TE 6T GI\u00c3OD IL Od - ounpe IN\n",
   ": W Odi - oynpy in\n",
   "e EE E VSVD VINYS TVNQVISI TYLISOH | E06Th86\n",
   "E : ILOdiL = ONNAY UN\n",
   "VS SON VINVS TVLIdSOH| 050TEE6\n",
   "ps 6T IAOO 11 odn - oynpe LN\n",
   "%o |%r [%or [xo Jor for Jor Jor co lr I OdiL- ONNAY UN\n",
   "| MAIS VO VHIIMHIA ILISNOTIVNAVISI IVLIMSOH ONVINOONIIIA | 1826589\n",
   "Teoz jozoz [eroz [ator frzoz [ozoz jetoz [ator [rzoz Ozoz [6ToZ [ator\n",
   "Oy5vdndo aa yxvL | A a\n",
   "Ren PP Senra) Oy\u00f4ndoud\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ONV vavo aa osianvr aa SIN - OV\u00cdNCONA JINHOANOD SIND - Oy\u00f3vdnoo ad vxvLa OLNIIADITASVISI HOd LN SOLIAT\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Secretaria Adjunta do Complexo Regulador - GBSAREG\n",
   "\n",
   "MEMORANDO N\u00ba 684/2021/GBSAREG/SES/MT\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1/MT, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "De: Gabinete Adjunto do Complexo Regulador - GBSAREG/SES/MT\n",
   "\n",
   "Para: Unidade Jur\u00eddica\n",
   "\n",
   "Prezados,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-os primeiramente, em aten\u00e7\u00e3o ao Memorando Interno\n",
   "N\u00ba 0853/2021/UNIDADEJURIDICA/GBSES que encaminha c\u00f3pia do Of\u00edcio n\u00ba 617/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, oriundo do Senado Federal, que consiste em \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do\n",
   "Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da COVID-19 no Brasil\", no que diz respeito\n",
   "ao quantitativo e efetiva ocupa\u00e7\u00e3o de leitos das respectivas UTI's dos Hospitais nos anos de\n",
   "2018, 2019, 2020 e 2021, bem como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Isto posto, estamos encaminhando resposta conforme memorando N\u00ba\n",
   "022/COPISS/SPCA/SES/MT/2021, contido nas folhas 08 a 012 do processo em tela,\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, colocamo-nos a disposi\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria Adjunt\u00e1 do Complexo Regulador\n",
   "GBSAREG/SES/MT\n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo NFFR\n",
   "\n",
   "CEP: 78049-902 \u00ab Cuiab\u00e1 \u00ab Mato Grosso * gbsaregQses.mtgov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 483,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7b0b6388-a591-4c55-916e-d7f9f8207a8a"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Hospitalar\n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO OF\u00cdCIO N\u00ba 617/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 395/22021- CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-os cordialmente,\n",
   "\n",
   "Conforme demanda encaminhada atrav\u00e9s do memorando interno n\u00ba\n",
   "0853/2021 /UNIDADEJUR\u00cdDICA/GBSES, no qual solicita informa\u00e7\u00e3o quanto ao \"Quantitativo e efetiva\n",
   "ocupa\u00e7\u00e3o de leitos das respectivas Unidades de Tratamento Intensivo dos hospitais nos anos de 2018,\n",
   "\n",
   "2019, 2020 e 2021, bem como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o\u201d, passamos \u00e0 informar que:\n",
   "\n",
   "Os dados apresentados aqui referem-se aos hospitais pr\u00f3prios de gest\u00e3o direta do Governo\n",
   "do Estado de Mato Grosso, os quais est\u00e3o relacionados abaixo.\n",
   "\n",
   "Hospital Estadual Santa Casa\n",
   "\n",
   "Hospital Regional \u201cIrma Elza Giovanella\u201d\n",
   "\n",
   "Hospital Regional De Alta Floresta * Albert Sabin\u201d\n",
   "\n",
   "Hospital Regional De Colider\n",
   "\n",
   "Hospital Regional De Sinop\n",
   "\n",
   "Hospital Regional De Sorriso\n",
   "\n",
   "Hospital Regional \u201cDr Antonio Fontes\u201d\n",
   "\n",
   "Hospital Estadual \u201cLousite Ferreira Da Silva\u201d \u2014 Metropolitano\n",
   "\n",
   "No quadro a seguir, que trata do N\u00famero de Leitos nos Hospitais Pr\u00f3prios sob Gest\u00e3o\n",
   "Direta da SES/MT, \u00e9 poss\u00edvel observar que o estado de Mato Grosso vem investindo no aumento do\n",
   "quantitativo de leitos existentes dispon\u00edveis nos hospitais pr\u00f3prios de gest\u00e3o direta, classificados, no\n",
   "\n",
   "CNES, como complementar.\n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo CEP: 78049-902 \u00ab Cuiab\u00e1 e Mato Grosso s mt.gov.br\n",
   "1\n",
   "\fJQ/AOS UI + 055019 ON2W \u00e9 BQLIND + TO5-GPOSL :dID OnpeLIs|ulpy vamod OnUSD '5 02018 \u201cU/S \u201cq eng 'senfereg ODEjed\n",
   "\n",
   "EDE/SQ6 1 ctua OSS0op SIND AMO.)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cTeloTfol-I-]- [0]00 | se [os [oz |irocavior\n",
   "\n",
   "E O A GI-GIADO - HVNOWINd ORIQLVTILNIA ALHOUNS - 96\n",
   "\n",
   ", - E E = F LL Lc LT LT LT nm E MOI =TVLVYNOAIN LN - 18\n",
   "\n",
   "-1- Pleloedelclalalulala o ILOdil - VORLLVICAS UN BL ia\n",
   "- - -lel-el-l-lololoao(al. LOdIA - VORLLVICAA 10 LL no\n",
   "-lelolclolololeleslelegle ILOdiL-OLTNCV IA SE |\n",
   "\n",
   "= [e -jololfofofujulafa\u00e7e OLNARNVTOSI AVAINN - 99\n",
   "-leleleloe oleo joz[o/omz[isfis GICIAOOHDVAS) AAVHD VANDV ASA INONANIS-OLINAV UI TLN - IS\n",
   "DUE | OIE | sse | sze | sce | est | 8sz | 09x | asz | zex | 9eI | 9X [OC TVIOL E\n",
   "\n",
   "o [0 [0 [0 slfo[fol/o/ololo GIGIAOO - AVNOW IN OTIQLVTLNIA :LIHOANS - 96\n",
   "\n",
   "um lu |u/u [RARA R E |u ILOdIL=IVIVNOIN UNS IS |\n",
   "alulala ajfulala aja E ILOdIL = VORILVICdA 110 8L\n",
   "\n",
   "oro jo (o orfor[o [ot o1 [ot . 1OdiL - VIRIMICAA LAN LL ocoz\n",
   "es [ce [e [e esfos [us | 48 st [is ILOdIL = QUINN IN - SL\n",
   "afefafalalale(egfe ala OLNTINVTOSI JAVOINN - 99\n",
   "ojojoJo[/ologloglog(og/o jogo GIIAOSNH(DVUS) JAVHD VANDV ASA AINONCINIS-VORLIVICAA TI UN TE\n",
   "\n",
   "tri [si [181 [ASL| ISEL [121 [901 | 901 | cor ola GIMIAOMDVAS) HAVD VANDV AS FINONANIS-OJTINAN TI = TS\n",
   "Per | her | ver | per | cer | cer | cor | cor | cor 66 | 86 | GCTVIOL\n",
   "\n",
   "mw lulmlula|ulefeda Bi | MOdIL=\"IVLVNOIN 110 - 18\n",
   "uljulalalaulfulc|cle/cl|cla E = MOL VORIVICA UN -8L\n",
   "\n",
   "or [or [or for [o fofa [or [or [o [o [o . rod -vorsividad mares | E\n",
   "+ tl +L bi +L | tr +9 +9 o +9 +9 +9 H Odil - OL INV LL S,\n",
   "ufulfulu(/uliulo|/o|[6o|]<c]cls OLNINV TOS] AAVAINN - 99 |\n",
   "\n",
   "88 | 88 | 88 | 66 | 66 |66 | 66 | 66 | 66 | 66 | 66 | 66 |8IDTTIVIOL E E\n",
   "\n",
   "mu lm|iumlc|elelelealewlcc[cl|ce \u00ba ML OdIL=IVLV NON EN -\n",
   "\n",
   "T z T s E e \u20ac \u20ac \u20ac \u20ac \u00a3 \u20ac \u20ac JM OdIL = VORILVICAd [LN - BL s10z\n",
   "eelrelos|r|ee|rle [rr] [ros 1 Odil -OLINAY IAN- SL\n",
   "slslesfe[fels[eJelefeleTo: \u201cOLNIINVTOSI AAVCINN=99\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PAR DOR OD RED Pong RR E ER\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "sLIN/SAS BP BIG OB]san qos sodoag stendsor] sou soja ap orumN\n",
   "\n",
   "JejegidsoH ogIsas ap ojunfpy ouEja.3as Op ajauiges\n",
   "apnes ap Opejsa op euejaJas - SIS\n",
   "OSSO! OJ2IW 2P OPeIS3 Op GusaAcs\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Hospitalar\n",
   "\n",
   "No exerc\u00edcio de 2020, ano de impacto da pandemia de COVIDI9 no estado de Mato Grosso,\n",
   "\u00e9 poss\u00edvel observar o aumento dos leitos com maior velocidade, sa\u00edmos de 136 leitos para 306, tendo sido\n",
   "promovido um aumento de 125%, contra 35% em 2019. Evidenciando as a\u00e7\u00f5es realizadas pelo governo\n",
   "do Estado para o enfrentamento da pandemia na implementa\u00e7\u00e3o de leitos destinados a tratamento\n",
   "intensivo.\n",
   "\n",
   "Todavia, em 2021 ainda se mant\u00e9m, com menor velocidade, o aumento de leitos nos hospitais\n",
   "pr\u00f3prios de gest\u00e3o direta do governo do estado de Mato Grosso.\n",
   "\n",
   "J\u00e1 quanto a efetiva ocupa\u00e7\u00e3o se formos tratar por meio do percentual de ocupa\u00e7\u00e3o, seria\n",
   "necess\u00e1rio tratar do indicador \u201cTaxa de Ocupa\u00e7\u00e3o Operacional\" que segue uma metodologia.\n",
   "\n",
   "Quando se trata de \u201cTaxa de Ocupa\u00e7\u00e3o Operacional\u201d naturalmente o objetivo \u00e9 avaliar o\n",
   "grau de utiliza\u00e7\u00e3o dos leitos operacionais e medir o perfil de gest\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o do mesmo, no hospital,\n",
   "sendo utilizado como um dos indicadores da qualidade.\n",
   "\n",
   "Conforme PADRONIZA\u00c7\u00c3O DA NOMENCLATURA DO CENSO HOSPITALAR, publicado\n",
   "pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade a aferi\u00e7\u00e3o da \u201cTaxa de Ocupa\u00e7\u00e3o Operacional \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o percentual entre o\n",
   "n\u00famero de pacientes\u00eddia e o n\u00famero de leitos/dia em determinado per\u00edodo, ou seja. tal c\u00e1lculo somente \u00e9\n",
   "poss\u00edvel lermos dados di\u00e1rio, n\u00e3o havendo em que se falar de \u201cTaxa de Ocupa\u00e7\u00e3o Operacional Anual\u201d\n",
   "\n",
   "Desse modo passamos a trazer dados do quantitativo produzido de apresenta\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias\n",
   "\n",
   "nas UTI's dos hospitais pr\u00f3prios de gest\u00e3o direta do governo do estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "N\u00famero total de di\u00e1rias de UTI apresentadas, Hospitais Pr\u00f3prios de Gest\u00e3o Direta de\n",
   "Mato Grosso, por m\u00eas, entre 2018 a mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "     \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "o\n",
   ": 2018 PICA PIPA\n",
   "\n",
   "JANEIRO 1182 1.578 2.468 4.264\n",
   "FEVEREIRO 1.243 1.919 272 1.564\n",
   "MAR\u00c7O 1.924 1.874 2203 sI4\n",
   "ABRIL 1.260 1.636 2.388\n",
   "MAIO 1.630 1.944 3233\n",
   "JUNHO 1.599 1.863 5.134,\n",
   "JULHO 1.576 2.768 5.369\n",
   "AGOSTO 1.933 3.700 5.600 o\n",
   "SETEMBRO 1.873 2,764 4.928\n",
   "OUTUBRO 1.891 2.640 4.656\n",
   "NOVEMBRO 2.692 2.285 | 3.590 |\n",
   "DEZEMBRO 1912 2.239 4.734\n",
   "\n",
   "RES SU RR RR\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: Coordenadoria de Processamemo de Informa\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Sa\u00fade - COPISSISPCASAREG/SES MT\n",
   "* Em 2021 os dados s\u00e3o at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o.\n",
   "\n",
   "Pal\u00e9cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Politico Administrativo CEP: 78049-902 e Cuiab\u00e1 \u00bb Mato Grosso + mt.gov.br\n",
   "\n",
   "3\n",
   "\fPal\u00e1cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Hospitalar\n",
   "\n",
   "N\u00famero total de di\u00e1rias de UTI apresentadas, Hos)\n",
   "\n",
   "pitais Pr\u00f3prios de Gest\u00e3o Direta de Mato Grosso,\n",
   "entre 2018 a mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "27.20\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "6.342\n",
   "\u00fa Ema\n",
   "2018 2019 2020 2021\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "Fonte: Coordenadoria de Processamento de Informa\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Sa\u00fade - COPISS/\n",
   "* Em 2021 os dados s\u00e3o at\u00e9 6 m\u00eas de mar\u00e7o,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ASAREG/SES MT\n",
   "\n",
   "Podendo ser verificado, na tabela apresentada o aumento no quantitativo de di\u00e1rias de\n",
   "\n",
   "UTI que foram apresentadas durante o exerc\u00edcio de 2020, ano no qual 0 estado de Mato Grosso passou\n",
   "\n",
   "pela pandemia de COVID19, com as muitas a\u00e7\u00f5es para o seu enfrentamento.\n",
   "\u00cao que temos para informar no momento.\n",
   "\n",
   "Caso seja necess\u00e1rias informa\u00e7\u00f5es complementares, sugerimos buscar tamb\u00e9m com\n",
   "\n",
   "Coordenadoria de Processamento de Informa\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Sa\u00fade (COPISS).\n",
   "\n",
   "Permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para os esclarecimentos necess\u00e1rios.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1, 21 de maio de 2021,\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   "ROOSELIARE DEMAGALH\u00c3ES LOTTI\n",
   "Coordenadora de Acompank\u00e2ment\u00f3 da Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Hospitalares \u2014\n",
   "COAESH/SGASH/GBSAGH/SES/MT\n",
   "\n",
   "CAROLINE/C. OS D. C NEVES\n",
   "Secret\u00e1ria Adjunta de Gest\u00e3o Hospitalar - SAGH/SES/MT\n",
   "\n",
   "CEP; 78049-902 e Cuiab\u00e1 \u00ab Mato Grosso \u00ab mt.gov.br\n",
   "4\n",
   "\f"
  ],
  "id": 483,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7c025837-97a0-4f40-92c1-b158bb673384"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de Mata Grasso\n",
   "\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "UNIDADE JUR\u00cdDICA\n",
   "\n",
   "OFICIO N. 0108/2021/UNIDADEJURIDICA/LJ/GBSES\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1/MT, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito \u2014 CDUPANDEMIA\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "REFER\u00caNCIA: COMISS\u00c3O PARLAMENTAR DE INQU\u00c9RITO (CPI-PANDEMIA)\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 450/2021 - INFORMA\u00c7\u00d5ES: \u00d3BITOS NOS ANOS DE 2019, 2020 E 2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Com os cordiais e respeilosos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o aos processos em ep\u00f3grafe, a\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba. 1371 e 1372, de\n",
   "2021, que tem por objeto apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia\n",
   "da Covid-19 no Brasil, as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas\n",
   "quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de\n",
   "preven\u00e7\u00e3o e combate a Pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "Nessc sentido, visando instruir os trabalhos, a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "encaminhou o Requerimento N\u00ba 450/2021 em que restou requisitado desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade,\n",
   "informa\u00e7\u00f5es no seguinte sentido:\n",
   "\n",
   "a) \u00a3..Jimforma\u00e7\u00f5es relativas a quantidade de \u00f3bitos nos anos de 2019, 2020 e 2021.\n",
   "\n",
   "Pois bem, visando o atendimento da solicita\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia, nos termos do\n",
   "documento anexo, a Secret\u00e1ria Adjunta de Gest\u00e3o Hospitalar se manifesta de maneira minuciosa, acerca do\n",
   "requisitado por esta Comiss\u00e3o Parlamentar. Por fim, encaminmhamos em anexo toda a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "necess\u00e1ria.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, em atendimento a solicita\u00e7\u00e3o supramencionada, permanecemos\n",
   "a disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos que por ventura ss fa\u00e7am necess\u00e1rios, aproveito da\n",
   "\n",
   "oportunidade para externar os protestos de elevada estima & considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GILBERTO GOMES DE FIGUEIREDO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "pe\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Paiagu\u00eas, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo P\u00e1gina ide 1\n",
   "CEP: 78049-902 \u00ab Cuiab\u00e1 e Mato Grosso \u00bb mt.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 484,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/90f6641f-f96a-4640-a244-fa703a2129db"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Hospitalar\n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO OF\u00cdCIO N\u00ba 884/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 450/22021- CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Considerando o Memorando n\u00ba 0854/2021/UNIDADE JUR\u00cdDICA /GBSES, que solicita\n",
   "os dados quanto ao quantitativo de \u00f3bitos no per\u00edodo de 2019 a 2021.\n",
   "\n",
   "Vimos por meio deste, informar que nos hospitais regionais sob gest\u00e3o direta da\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade conforme sistema oficial, os dados s\u00e3o os que constam na tabela\n",
   "\n",
   "abaixo:\n",
   "\n",
   "Tabela 1. N\u00famero de \u00f3bitos por ano de ocorr\u00eancia, nos hospitais regionais sob Gest\u00e3o Direta da\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Mato Grosso, 2019 a 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ANO\n",
   "Coto oj af\n",
   "BIS LUI a 2019 2020 2021 TOTAL\n",
   "HOSPITAL REGIONAL ALBERT SABIN DE ALTA FLORESTA 343 319 148 810\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DR ANTONIO FONTES 511 474 166 1151\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DE COLIDER 253 266 97 616\n",
   "HOSPITAL ESTADUAL SANTA CASA 112 742 298 1152\n",
   "HOSPITAL REG IRMA ELZA GIOVANELLA 524 796 303 1623\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DE SINOP 245 493 221 959\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DE SORRISO 482 444 146 1072\n",
   "METROPOLITANO HOSPITAL ESTADUAL LOUSITE FERREIRA DASILVA 32 511 654 1197\n",
   "TOTAL GERAL 2.502 4,045 2.033 8.580\n",
   "\n",
   "Fonte: DW/SIM/SES/MT. Dados atualizados at\u00e9 12/05/2021\n",
   "\n",
   "Na tabela 1, \u00e9 apresentado o quantitativo de \u00f3bitos geral nos hospitais regionais sob\n",
   "\n",
   "Gest\u00e3o Direta da Secretaria Estadual de Sa\u00fade de Mato Grosso, de acordo com os anos solicitados.\n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo\n",
   "CEP: 78049-902 s Cuiab\u00e1 e Mato Grosso e mt.gov.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Hospitalar\n",
   "\n",
   "Tabela 2. N\u00famero de \u00f3bitos por COVID 19 nos hospitais regionais sob Gest\u00e3o Direta da Secretaria\n",
   "de Estado de Sa\u00fade de Mato Grosso, 2020 a 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ANO\n",
   "OCORR\u00caNCIA\n",
   "UNIDADES PAPA DS On\n",
   "HOSPITAL REGIONAL ALBERT SABIN DE ALTA FLORESTA 17 3 51\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DR ANTONIO FONTES 28 60 88\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DE COLIDER 15 2 3\n",
   "HOSPITAL ESTADUAL SANTA CASA 498 257 755\n",
   "HOSPITAL REG IRMA ELZA GIOVANELLA 234 121 355\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DE SINOP 234 47 281\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DE SORRISO ao 3 75\n",
   "METROPOLITANO HOSPITAL ESTADUAL LOUSITE FERREIRA DASILVA 481 513 994\n",
   "Pipe E PERES\n",
   "\n",
   "Fonte: DW/SIM/SES/MT. Dados atualizados at\u00e9 12/05/2021\n",
   "\n",
   "Na tabela 2, \u00e9 apresentado o quantitativo de \u00f3bitos por COVID 19 nos hospitais\n",
   "regionais sob Gest\u00e3o Direta da Secretaria Estadual de Sa\u00fade de Mato Grosso, de acordo com 0\n",
   "per\u00edodo relacionado \u00e0 pandemia de COVID 19 no estado de Mato Grosso.\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "relacionadas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "Cuiab\u00e1-MT, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   "Ro ne de Magalh\u00e3es Lotti\n",
   "Coordenadora de Aco nto da Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Hospitalar\n",
   "COAESH/SGASH/GBSAGH/SES/MT\n",
   "\n",
   "os D, \u20ac. Neves\n",
   "Secret\u00e1ria Adjunta de Gest\u00e3o Hospitalar - GBSAGH/SES/MT\n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo\n",
   "CEP: 78049-902 e Cuiab\u00e1 e Mato Grosso e mt.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 484,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0bf1f367-91d5-44cb-9a53-e14913f152ab"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 000223/2021 PGE-GAB-PCTA Bel\u00e9m, 18 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia, o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 COCETI, Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70.165-900, Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia Q senado .leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 125/2021-CPIPANDEMIA e solicita\u00e7\u00e3o de\n",
   "esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Honrado em cumpriment\u00e1-lo, acuso o recebimento do Of\u00edcio em ep\u00edgrafe, por\n",
   "meio do qual V. Exa. encaminhou os Requerimentos do Senado Federal de n\u00ba 1371 e\n",
   "1372, de 2021, os quais t\u00eam por objeto a apura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento da Pandemia da COVID-19, bem como outras a\u00e7\u00f5es e\n",
   "omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "quanto a recursos da Uni\u00e3o repassados ao demais entes federados para a\u00e7\u00f5es de\n",
   "preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia.\n",
   "\n",
   "Nos requerimentos em quest\u00e3o, de propositura dos Exmos. Senadores Sr.\n",
   "Randolfe Rodrgiues e Sr. Eduardo Gir\u00e3o, foi deliberado que fossem prestados\n",
   "esclarecimentos com rela\u00e7\u00e3o a recursos de origem federal repassados aos demais entes\n",
   "federados para enfrentamento da Pandemia, e com exclus\u00e3o de mat\u00e9rias de compet\u00eancia\n",
   "constitucional atribu\u00eddas aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, nos termos do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, art. 146, III.\n",
   "\n",
   "A solicita\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o leva portanto \u00e0 intelec\u00e7\u00e3o de que tais requerimentos\n",
   "se limitam aos recursos federais repassados pela Uni\u00e3o aos demais entes federados para\n",
   "combate \u00e0 Pandemia, excluindo-se desse modo mat\u00e9rias de compet\u00eancia atribu\u00eddas pela\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, estando os recursos vinculados\n",
   "a tais mat\u00e9rias fora do \u00e2mbito de investiga\u00e7\u00e3o por essa E. Casa Legislativa.\n",
   "\n",
   "Tanto \u00e9 que essa considera\u00e7\u00e3o \u00e9 corroborada pelas conclus\u00f5es da Nota T\u00e9cnica\n",
   "n\u00ba 2.800, em anexo, a qual entende pela necessidade de delimita\u00e7\u00e3o dos conte\u00fados das\n",
   "requisi\u00e7\u00f5es emanadas na CPI.\n",
   "\n",
   "Assim, a fim de que o Estado do Par\u00e1 possa contribuir de forma mais eficiente\n",
   "e precisa com a investiga\u00e7\u00e3o em curso, solicita-se esclarecimentos quanto ao alcance\n",
   "das solicita\u00e7\u00f5es feitas, frisando que em nenhum momento o Estado do Par\u00e1 se furta a\n",
   "enfrentar todos os questionamentos feitos na investiga\u00e7\u00e3o, desde que feitos dentro da\n",
   "esfera de atribui\u00e7\u00e3o investigativa dessa Casa Legislativa Federal.\n",
   "\n",
   "Sem mais, renovo protestos de estima e apre\u00e7o, bem como coloco-me \u00e0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "NN. 2021.01.013242 P\u00e1gina 1 de 2 www.pge.pa.gov.br\n",
   "R. dos Tamoios, 1671, Batista Campos - CEP 66025160, Belem-PA\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PAR\u00c1\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO\n",
   "\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para esclarecimentos ulteriores que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "PGE  Asindode forma aigial\n",
   "rrocinanamsenas POY RICARDO NASSER\n",
   "\u201cDo Estabo Do Par\u00e1. SEFER 1265441200\n",
   "\n",
   "RICARDO NASSER SEFER\n",
   "Procurador-Geral do Estado do Par\u00e1\n",
   "\n",
   "Processo Digital n\u00ba: 2021.01.013242\n",
   "Procurador (a) Respons\u00e1vel: Jo\u00e3o Oleg\u00e1rio Pal\u00e1cios\n",
   "\n",
   "NN. 2021.01.013242 P\u00e1gina2 de 2 www.pge.pa.gov.br\n",
   "R. dos Tamoios, 1671, Batista Campos - CEP 66025160, Belem-PA\n",
   "\f"
  ],
  "id": 485,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/24282a37-c48d-4832-aa11-213ae220bea9"
 },
 {
  "txt": [
   "+ PREFEITURA:\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "DEGOI\u00c2NIA sonesigegia de Avia\u00e7\u00e3o Gest\u00e3o de eigpos\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "i\u00e2nia, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "MEMO n\u00ba 154/202USUPAG\n",
   "\n",
   "Protocolo siged n\u00ba 2021/00900/019391\n",
   "\n",
   "Da: Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Pessoas\n",
   "Para: Gabinete du Secret\u00e1rio\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 1365/2020 \u2014 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Senhor Seerer\u00e1r\n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s cumprimentos, e considerando o Of\u00edcio n\u00ba 901/2021 \u2014 Procuradoria Gieral do Munic\u00edpio,\n",
   "que trata dos Of\u00edcios n\u00bas 276, 39 e 452/2021 - CPIPANDEMIA, ambos exarados pelo SENADO FEDERAL,\n",
   "\n",
   "os quais solicitam informa\u00e7\u00f5es no intuito de apurar a\u00e7\u00f5es efou omiss\u00f5es no \u00e2mbito do enfrontamento da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pandamia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "De in\u00edcio, cabe informa qu\u00ea est\u00e1 Superintend\u00eancia se encontra ciente da derianda apresentad\u00e1,\n",
   "\u00e9 que est\u00e1 empenhada no levantamento das informa\u00e7\u00f5es solicitadas.\n",
   "\n",
   "Todavia, cabe destacer que os dados or\u00e1 solicitados se encontiam em aproximadamente 90\n",
   "(noventa) processos autuados por esta Secretaria, sendo necess\u00e1rio um trabalho de localiza\u00e7\u00e3o destes, para\n",
   "posterior levantamento das informa\u00e7\u00f5es, ressaltando que os processos se encontram na forma digital e f\u00edsica.\n",
   "\n",
   "Calho sessaitar que 0 prazo para atendimento ao of\u00edcio apresentado peia Procuradoria Geral do\n",
   "Munic\u00edpio \u00e9 at\u00e9 o dia 07/05/2021, sendo este insuficiente para o cumprimento do grande demanda aprescatada\n",
   "a esta Pasta\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, por so tratar de solicita\u00e7\u00e3o que requer um tempo superior para 2 conclus\u00e3o e\n",
   "resposta, soicita-se a dila\u00e7\u00e3o da prazo por mais 30 (trinta) dias, a contar da data deste documento.\n",
   "\n",
   "\u00c0 vista do exposto, encaminhem-se ao Cabinets do Secret\u00e1rio, com sugest\u00e3o. de envio de\n",
   "\n",
   "cf\u00edcio \u00e0 Procuradoria Geral do Munic\u00edpio.\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para miai\u00f3res esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "ANA se\n",
   "Marcus Vin\u00edcins \u00c1lvares Ma alh\u00e3es\n",
   "Supegifitendente de Administrad\u00e3o c\n",
   "Gest\u00e3o de Pessoas\n",
   "Decreto n\u00ba 072.7 2027\n",
   "\n",
   "Superintend\u00eancia da aeministra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Pesos\n",
   "Ad Cerrado, 10909, Pask Lands, 2 ada, cola\n",
   "Fere: 918:\n",
   "\n",
   "sesnsredo\n",
   "\n",
   "%\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 486,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/11d3ec69-c9a4-41dc-9582-5bf8ef34be5d"
 },
 {
  "txt": [
   "ESTADO DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "Prefeitura Municipal de Teresina\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE GOVERNO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 029/2021\n",
   "Teresina, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senador Federal - COCETI/Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo.\n",
   "CEP.: 70165-900.\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/DF.\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 467/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Por incumb\u00eancia do Senhor Prefeito Municipal de Teresina, Jos\u00e9 Pessoa\n",
   "Leal, em resposta \u00e0 demanda contida no Of\u00edcio citado em ep\u00edgrafe, cujo objetivo \u00e9\n",
   "instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, estamos encaminhando a\n",
   "Vossa Excel\u00eancia, em anexo, as informa\u00e7\u00f5es objeto do Requerimento n\u00ba 192-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Sendo s\u00f3 o que se apresenta no momento, subscrevemo-nos\n",
   "respeitosamente.\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "ADOLFQ4\u00daNIOR DE ALENCAR NUNES\n",
   "ret\u00e1rio Municipal de Governo\n",
   "\n",
   "MEAB/AEAB\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio da Cidade - Pra\u00e7a Marechal Deodoro, n\u00ba. 860/Centro. CEP.: 64000-160. Telefone: (86) 3215-1769\n",
   "Site: wwm.teresina.pi.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 487,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/48b97096-acef-4cb7-be2b-c745a31fe9f7"
 },
 {
  "txt": [
   "Entao\n",
   "\n",
   "Governo do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio\n",
   "\n",
   "Of. SES/GABSEC SEI N\u00ba567 Rio de Janeiro, 20 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Ao Exmo, Sr.\n",
   "Omar Aziz\n",
   "Senador da Rep\u00fablica e Presidente ta CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Ref. Of\u00edcio n\u00ba 730/2021 (Requerimento n\u00ba 447/2021 \u2014 CPIPANDEMIA)\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 942/2021 (Requerimento n\u00ba 451/2021 \u2014 CPIPANDEMIA)\n",
   "\n",
   "Em caso de resposta, favor mencionar o processo SEI-080010/000665/2021\n",
   "\n",
   "Exmo Sr. Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, dirigimo-nos a V. Exa, em resposta aos Of\u00edcios n\u00ba\n",
   "730/2021, de 07 de maio de 2021, e n\u00ba 942/2021, de 07 de maio de 2021, que encaminham\n",
   "os Requerimentos n\u00ba 447/2021 - CPIPANDEMIA e 1\u00ba 451/2021 - CPIPANDEMIA, ambos de autoria do\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o, em que s\u00e3o requisitadas, ao Exmo. Sr. Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, no prazo de\n",
   "10 (dez) \u00fateis, as informa\u00e7\u00f5es abaixo elencadas, para prestar os esclarecimentos que se seguem:\n",
   "\n",
   "Requerimento n\u00ba 447/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requeiro [...] informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta de vacina SARS COV2, especificando a\n",
   "quantidade, o valor unit\u00e1rio pago, o fabricante, as datas de entrega e aplica\u00e7\u00e3o. Requeiro ainda\n",
   "como c\u00f3pia de todos os documentos, comunica\u00e7\u00f5es, empenhos e valores efetivamente gastos que\n",
   "comprovema\u00e7\u00f5es dos entes federados demandados no sentido de comprova\u00e7\u00e3o da efetiva a\u00e7\u00e3o\n",
   "de enfrentamento preventivo da prolifera\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a, por meio da imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o.\n",
   "Tudo pelas raz\u00f5es abaixo delineadas. (g.n)\n",
   "\n",
   "Requerimento n\u00ba 451/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requeiro [...] informa\u00e7\u00f5es relativas ao eventual desembolso de pagamento para a aquisi\u00e7\u00e3o da\n",
   "vacina Sputnik V, especificando a quantidade de doses adquiridas, o instrumento legal para a\n",
   "\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o e a modalidade licitat\u00f3ria, bem como se houve efetivo pagamento para a empresa\n",
   "LIMITED LIABILITY COMPANY \u201cHUMAN VACCINE\u201d, com n\u00famero de registro n\u00ba\n",
   "\n",
   "1207700324633, representada por sua empresa de gest\u00e3o, RDIF Corporate Center Limited Liability\n",
   "Company. (g.n.)\n",
   "\n",
   "Incialmente, cumpre consignar que para que fosse poss\u00edvel conferir cabal cumprimento \u00e0s\n",
   "solicita\u00e7\u00f5es, os autos foram prontamente encaminhados aos setores t\u00e9cnicos desta SES, notadamente\n",
   "\u00e0 Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade e \u00e0 Subsecretaria do Fundo Estadual de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Passarei, agora, a me reportar \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es proferidas pelos setores t\u00e9cnicos.\n",
   "\n",
   "EM ATEN\u00c7\u00c3O AO SOLICITADO NO REQUERIMENTO N\u00ba 447/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA (Of\u00edcio n\u00ba 730/2021)\n",
   "\fA Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, mediante sua manifesta\u00e7\u00e3o de id. 16878612,\n",
   "informou que a SES n\u00e3o instruiu qualquer processo administrativo no sentido de adquirir vacinas\n",
   "contra a COVID-19, haja vista que a CGPNIMS tem enviado os estoques de vacina para atender os grupos\n",
   "priorit\u00e1rios, como estabelecido no Plno Nacional de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da vacina contra a COVID-19.\n",
   "Portanto, n\u00e3o houve aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas, por parte desta SES, at\u00e9 o momento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A SVS refor\u00e7ou, ainda, que vem empenhando os esfor\u00e7os necess\u00e1rios para que as vacinas\n",
   "enviadas pelo MS sejam entregues o mais breve poss\u00edvel aos 92 munic\u00edpios do estado fluminense.\n",
   "\n",
   "EM ATEN\u00c7\u00c3O AO SOLICITADO NO REQUERIMENTO N\u00ba 451/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA (Of\u00edcio n\u00ba 942/2021)\n",
   "\n",
   "Em resposta ao requerimento, a Superintend\u00eancia de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, vinculada \u00e0\n",
   "Subsecretaria do Fundo Estadual de Sa\u00fade informou que, ap\u00f3s consulta ao Sistema Integrado de Gest\u00e3o\n",
   "Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil do Rio de Janeiro - SIAFE-Rio -, n\u00e3o foi identificado qualquer\n",
   "desemboko de pagamento para a aquisi\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V por parte da Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "do Rio de Janeiro, conforme depreende-se do despacho de id. 16948982. Tal afirma\u00e7\u00e3o, portanto, corrobora\n",
   "com o pronunciamento da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade no sentido de que esta SES n\u00e3o instruiu\n",
   "processo administrativo objetivando a aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas contra a COVID-19.\n",
   "\n",
   "Pelo exposto, renovo meus votos de estima e considera\u00e7\u00e3o, bem como mantenho esta\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais novas solicita\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos,\n",
   "\n",
   "ALEXANDRE O. CHIEPPE\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Id.563528-4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eil\n",
   "elesr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Alexandre Ot\u00e1vio Chieppe, Secret\u00e1rio de Estado,\n",
   "em 21/05/2021, \u00e0s 10:13, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento nos art. 21\u00ba e\n",
   "22\u00ba do Decreto n\u00ba 46.730, de 9 de agosto de 2019.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "   \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "Par http://sei.fazenda.rj.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "il acao=documento conferir&id orgao acesso externo=6, informando o c\u00f3digo verificador\n",
   "\n",
   "[E 17251088 e o c\u00f3digo CRC 023409F8.\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba SEI-080010/000665/2021 SEI n\u00ba 17251088\n",
   "\n",
   "Rua M\u00e9xico, 128, - Bairro Centro, Rio de Janeiro/RJ, CEP 20.031-142\n",
   "Telefone: - www.saude.r).gov.br\n",
   "\fEntao\n",
   "\n",
   "Governo do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "\u00c0 Chefia de Gabinete,\n",
   "\n",
   "Trata-se de processo em aten\u00e7\u00e3o Of\u00edcio CPIPANDEMIA 1\u00ba 730/2021, oriundo\n",
   "da Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito, a fim de \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil, as poss\u00edveis\n",
   "irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da\n",
   "\n",
   "Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-\n",
   "19\u201d.\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\u00ba 447, A SVS/SES-RJ n\u00e3o instruiu qualquer processo\n",
   "administrativo no sentido de adquirir vacinas contra COVID-19, haja vista que a CGPNUMS tem enviado os\n",
   "estoques de vacina para atender os grupos priorit\u00e1rios, como estabelecido no Plano Nacional de\n",
   "Operacionaliza\u00e7\u00e3o da vacina contra a COVID-19.\n",
   "\n",
   "Sendo assim, n\u00e3o houve aquisi\u00e7\u00e3o por parte da SES, at\u00e9 o momento, n\u00e3o havendo portanto,\n",
   "gastos com esse insumo. Entretanto, a SVS vem evidando esfor\u00e7os necess\u00e1rios para que as vacinas enviadas\n",
   "pelo MS sejam entregues o mais breve poss\u00edvel aos 92 munic\u00edpios do estado, e que os custos empenhados\n",
   "para essas atividades fazem parte da rotina das atribui\u00e7\u00f5es desta subsecretaria, como: log\u00edstica de\n",
   "recebimento, armazenamento e entrega \u00e0s centrais de inumiza\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios, planejamento da log\u00edstica de\n",
   "distribui\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o t\u00e9cnica do processo de vacina\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00f5es para as coordena\u00e7\u00f5es de imuniza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "munic\u00edpios, etc.\n",
   "\n",
   "Acerca do Requerimento n\u00ba 451, n\u00e3o houve aquisi\u00e7\u00e3o de quaisquer vacinas por iniciativa desta\n",
   "subsecretaria, como j\u00e1 mencionado na resposta ao Requerimento n\u00ba 447/2021.\n",
   "\n",
   "M\u00e1rio S\u00e9rgio Ribeiro\n",
   "Subsecret\u00e1rio de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "Id n\u00ba 4278057-8\n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, 12 de maio de 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   "il Documento assinado eletronicamente por Mario Sergio Ribeiro, Subsecret\u00e1rio, em 17/05/2021,\n",
   "el! \u00e0s 11:55, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento nos art. 21\u00ba e 22\u00ba do Decreto n\u00ba\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica 46.730, de 9 de agosto de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jim A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "http://sei.fazenda.rj.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=6, informando o c\u00f3digo verificador\n",
   "16878612 e o c\u00f3digo CRC A5FCOOCD.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba SEI-080010/000665/2021 SEI n\u00ba 16878612\n",
   "\n",
   "Rua M\u00e9xico, 128, - Bairro Centro, Rio de Janeiro/RJ, CEP 20.031-142\n",
   "\fTelefone: - www.saude.rj.gov.br\n",
   "\fEntao\n",
   "\n",
   "Governo do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Subsecretaria do Fundo Estadual de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "\u00c0 Chefia de Gabinete da Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Em refer\u00eancia ao Despacho de Encaminhamento de Processo SES/CHEGAB (SEI n\u00ba\n",
   "16869724), segue a resposta:\n",
   "\n",
   "Em consulta ao Sistema Integrado de Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil do Rio de\n",
   "Janeiro SIAFE-Rio, informo que n\u00e3o houve desembolso de pagamento para a aquisi\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V\n",
   "por parte da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Rio de Janeiro.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente\n",
   "\n",
   "Leandro Sales Caldas\n",
   "\n",
   "Superintendente de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as\n",
   "ID 2644901-3\n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, 13 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Leandro Sales Caldas, Superintendente, em\n",
   "\n",
   "13/05/2021, \u00e0s 11:28, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento nos art. 212e 22\u00ba do\n",
   "Decreto n\u00ba 46.730, de 9 de agosto de 2019.\n",
   "\n",
   "Er\n",
   "\n",
   "Sell a\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "    \n",
   "      \n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   "a A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "http://sei.fazenda.rj.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "Ek acao=documento conferir&id orgao acesso externo=6, informando o c\u00f3digo verificador\n",
   "\u00c9 16948982 e o c\u00f3digo CRC EF95D5B9.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba SEI-080010/000665/2021 SEI n\u00ba 16948982\n",
   "\n",
   "Rua M\u00e9xico, 128, - Bairro Centro, Rio de Janeiro/RJ, CEP 20.031-142\n",
   "Telefone: - www.saude.rj.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 488,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d2c5121c-99ad-4343-9f22-c316b96f2b69"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "UNIDADE JUR\u00cdDICA\n",
   "\n",
   "OFICIO N. 0107/2021/UNIDADEJURIDICA/LI/GBSES\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1/MT, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito \u2014 CPI/PANDEMIA\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "REFER\u00caNCIA: COMISS\u00c3O PARLAMENTAR DE INQU\u00c9RITO (CPI-PANDEMIA)\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 455/2021 \u2014 INFORMA\u00c7\u00d5ES: FORNECEDORES CONTRATADOS\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Com os cordiais e respeitosos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o aos processos em ep\u00f3grafe, a\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba. 1371 e 1372, de\n",
   "2021, que tem por objeto apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia\n",
   "da Covid-19 no Brasil, as pass\u00edveis irregularidades, bem coma outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas\n",
   "quento \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de\n",
   "preven\u00e7\u00e3o e combate a Pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, visando instruir os trabalhos, a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "encaminhou o Requerimento N\u00ba 455/2021 em que restou requisitado desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade,\n",
   "informa\u00e7\u00f5es no seguinte sentido:\n",
   "\n",
   "a) \u00a3..) envio de informa\u00e7\u00f5es para acerca dos fornecedores que tenham, eventualmente,\n",
   "sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia da\n",
   "COFID-19 e que prestaram servi\u00e7os para candidatos na respectiva cireimseri\u00e7\u00e3o\n",
   "eleitoral no pleito de 2020, especificando os termos de refer\u00eancia, editais, atas de\n",
   "reuni\u00f5es, contratos, c\u00f3pias das notas fiscais e ordens banc\u00e1rias emitidas,\n",
   "\n",
   "Pois bem, visando o atendimento da solicita\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia, nos termos do Of\u00edcio\n",
   "N\u00ba 099/2021/UNIDADEJUR\u00cdDICA/LJ/GBSES/MT, esta Secretaria de Estado de Sa\u00fade se manifesta de\n",
   "maneira minuciosa, acerca do requisitado por esta Comiss\u00e3o Parlamentar. Por fim, encaminmhamos em\n",
   "anexo toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, em atendimento a solicita\u00e7\u00e3o supramencionada, permanecemos\n",
   "a disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos que por ventura se fa\u00e7am necess\u00e1rios, aproveito da\n",
   "\n",
   "oportunidade para externar os protestos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estady de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo P\u00e1gina ide 1\n",
   "CEP: 78049-902 e Cuiab\u00e1 \u00bb Mato Grosso * mt.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 489,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/5a4e37f3-ad7c-4bb6-af09-8a2abbf33f2c"
 },
 {
  "txt": [
   "UNIDADE\n",
   "JURIDICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de Mato Grosso\n",
   "SES - Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "UNIDADE JU\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N. 0099/2021/UNIDADEJU. R\u00cdDICA/LJ/GBSES/SES/MT.\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1/MT, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "REFER\u00caNCIA: REQUERIMENTO N\u00ba 455/2021/CPI-PANDEMIA \u2014 OF. N\u00ba 993/2021/CPI/PANDEMIA;\n",
   "OBJETO: FORNECEDORES QUE POSSAM TER PRESTADO SERVI\u00c7OS \u00c0 CANDIDATOS NA\n",
   "CIRCUNSCRI\u00c7\u00c3O ELEITORAL NO PLEITO DE 2020;\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador e Presidente da CPI,\n",
   "\n",
   "Temos a estima de cumprimenta-lo elevando sauda\u00e7\u00f5es e cordiais cumprimentos, ao tempo\n",
   "em que nos valemos do presente em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento N\u00ba 455/2021 que no intuito de instruir os\n",
   "trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) que apura as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no\n",
   "enfrentamento da Pandemia da Covid-19, requisitou o envio de informa\u00e7\u00f5es acerca de fornecedores que\n",
   "tenham, eventualmente, sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia e que\n",
   "prestaram servi\u00e7os para candidatos na circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020.\n",
   "\n",
   "Entretanto, em leitura atenta ao requerimento 455/2021-CPI, observa-se que o mesmo n\u00e3o\n",
   "se aplica ao Estado, visto que trata-se de solicita\u00e7\u00e3o \u00e0s Secretarias de Sa\u00fade das Capitais, o que nos leva a\n",
   "cr\u00ear que se trata de pleito destinado a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e n\u00e3o a Estadual.\n",
   "\n",
   "Contudo, mesmo diante da observa\u00e7\u00e3o acima, realizamos busca ativa nos sistemas internos\n",
   "da Secretaria de Estado de Sa\u00fade e, com base nas informa\u00e7\u00f5es requeridas pelo Gabinete do Exmo. Senhor\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o, n\u00e3o foram localizadas informa\u00e7\u00f5es atinentes ao requisitado pela Comiss\u00e3o,\n",
   "especialmente face a aus\u00eancia de especificidade no requerimento, atrelada ao grande volume de prestadores\n",
   "e candidatos naquele pleito eleitoral.\n",
   "\n",
   "Tal conclus\u00e3o deve-se a impossibilidade de buscar ativamente quais fornecedores e\n",
   "prestadores de servi\u00e7os possam, em outras ocasi\u00f5es, terem prestado servi\u00e7os aos candidatos na respectiva\n",
   "circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral de 2020, considerando a vultuosa quantia de candidatos que, em tese, teriam que ser\n",
   "consultados sobre seus prestadores, para que s\u00f3 ent\u00e3o pudessem ser confrontados com os atuais\n",
   "prestadores/fornecedores da Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Mato Grosso.\n",
   "\n",
   "Portanto, ratifica-se que o Governo do Estado de Mato Grosso est\u00e1 empenhada em atender\n",
   "as demandas advindas desta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito em sua integralidade, mas para isso, se faz\n",
   "necess\u00e1rio que sejam os requerimentos instru\u00eddos com informa\u00e7\u00f5es precisas sobre o objeto requisitado, quer\n",
   "sejam nomes de empresas, pol\u00edticos, objetos ou outros meios maios precisos de identifica\u00e7\u00e3o. Em sendo\n",
   "essas as considera\u00e7\u00f5es a Secretaria de Estado de Sa\u00fade se coloca a inteira disposi\u00e7\u00e3o para o que se fizer\n",
   "necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, reiteramos mi s de estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "GILBERTO GOMES|DE FIGUEIREDO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado del$a\u00fade de Mato Grosso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio Paiagu\u00e1s, Rua D, s/n, Bloco 5, Centro Pol\u00edtico Administrativo P\u00e1gina 1 de 1\n",
   "CEP: 78049-902 e Cuiab\u00e1 + Mato Grosso * mt.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 489,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/64f6ab9f-9e42-49d5-91bf-400a6d82de17"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RI GRANDE DO SUL\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 454/2021/GAB/SES Porto Alegre, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "sec.cpipandemiaQ)senado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 761/2021, referente ao Requerimento n\u00ba\n",
   "00448-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador:\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo, em resposta \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "por essa CPI da COVID-19 \u00e0s Secretarias Estaduais de Sa\u00fade, relativamente \u00e0\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o direta e aplica\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o de covid \u2014 19,\n",
   "informamos que n\u00e3o foram adquiridos testes r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o da COVID \u2014\n",
   "\n",
   "19 diretamente pelo Estado do Rio Grande do Sul.\n",
   "Os testes utilizados por esta Secretaria da Sa\u00fade foram todos\n",
   "\n",
   "recebidos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, sendo poss\u00edvel acompanhar a distribui\u00e7\u00e3o dos\n",
   "testes r\u00e1pidos recebidos pela SES por meio de consulta ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico\n",
   "\n",
   "hitps://coronavirus.rs.gov.br/distribuicao-de-testes-rapidos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\u201d UM\n",
   "ARA BERGIANN =\n",
   "Secret\u00e1ria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Ay, Borges de Medeiros, n\u00ba 1.501 \u2014 6\u00ba andar\n",
   "Porto Alegre/RS \u2014 https://www saude.rs.gov.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 453/2021/GAB/SES Porto Alegre, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR AZlZ\n",
   "\n",
   "Senador\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 867/2001, referente ao Requerimento n\u00ba\n",
   "00450-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador:\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo, em resposta \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es por essa CPI da COVID-19 \u00e0s Secretarias Estaduais de Sa\u00fade,\n",
   "relativamente \u00e0 quantidade de leitos das respectivas Unidades de Tratamento\n",
   "Intensivo dos hospitais p\u00fablicos estaduais, municipais e conveniados nos anos\n",
   "de 2018, 2019, 2020 e 2021, bem com o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o, informamos\n",
   "que o presente questionamento foi respondido por esta Secretaria mediante o\n",
   "of\u00edcio n\u00ba 452/2021/GAB/SES.\n",
   "\n",
   "Entretanto, considerando a motiva\u00e7\u00e3o exposta na\n",
   "\n",
   "justificativa da solicita\u00e7\u00e3o enviada por essa CPI, que ressalta a necessidade de\n",
   "\n",
   "Av. Borges de Medeiros, n\u00ba 1.50] \u2014 6\u00ba andar\n",
   "\n",
   "Porto Alegre/RS \u2014 htips://www.saude.rs.gov.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "conhecimento dos \u00cdndices de mortalidade nos Estados e capitais brasileiras,\n",
   "esta Secretaria da Sa\u00fade informa que no Estado do Rio Grande do Sul, temos\n",
   "feito acompanhamento da letalidade observando o que ocorre em outros\n",
   "pa\u00edses e Estado, motivo pelo qual se criou o que denominamos a taxa de\n",
   "mortalidade por COVID-19, que hoje se encontra em 238,8 \u00f3bitos por 100.000\n",
   "habitantes.\n",
   "\n",
   "Tamb\u00e9m acompanhamos a letalidade aparente, que \u00e9a\n",
   "propor\u00e7\u00e3o entre o n\u00famero de mortes de pessoas confirmadas e o n\u00famero total\n",
   "\n",
   "de casos notificados confirmados.\n",
   "\n",
   "Ainda, nesse sentido, informamos que o Rio Grande do Sul\n",
   "criou um programa de amplia\u00e7\u00e3o da testagem, garantindo uma maior precis\u00e3o\n",
   "do n\u00famero de pessoas que realmente tiveram confirma\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a no\n",
   "\n",
   "Estado, estando hoje com 1.049.279 casos.\n",
   "\n",
   "Nesse Momento, no Rio Grande do Sul, mesmo o Governo\n",
   "tendo adotado diversas a\u00e7\u00f5es para amplia\u00e7\u00e3o de leitos SUS para Covid, entre\n",
   "outras atividades para enfrentamento da COVID, j\u00e1 contabilizamos um total de\n",
   "27.167 \u00f3bitos.\n",
   "\n",
   "Adentrando especificamente no que nos foi questionado no\n",
   "Requerimento n. 450/2021, sobre o excesso de mortalidade no RS e no Brasil,\n",
   "temos que a quest\u00e3o \u00e9 a compara\u00e7\u00e3o do n\u00famero de mortes antes da\n",
   "\n",
   "Pandemia versus o per\u00edodo durante a pandemia.\n",
   "\n",
   "Destarte, o excesso de mortalidade \u00e9 o crescimento do\n",
   "n\u00famero de mortes durante a pandemia versus a m\u00e9dia dos \u00faltimos anos, antes\n",
   "\n",
   "da pandemia.\n",
   "\n",
   "Av. Borges de Medeiros, n\u00ba 1.501 \u2014 6\u00ba andar\n",
   "\n",
   "Porto Alegre/RS \u2014 https://www.saude.rs.gov.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "O dado para este levantamento observa que a t\u00e9cnica n\u00e3o\n",
   "\u00e9 baseada nas notifica\u00e7\u00f5es de causas da morte. Simplesmente se considera\n",
   "que todo excedente de \u00f3bitos se refere \u00e0 pandemia, pois esta \u00e9 a \u00fanica grande\n",
   "diferen\u00e7a entre os dados deste ano e anos passados recentes.\n",
   "\n",
   "Neste contexto, o excesso de mortes torna-se medida\n",
   "sensivel ao paradigma populacional, oferecendo um resultado contabilizando\n",
   "todas as causas de aumento ou redu\u00e7\u00e3o de mortes decorrente direta ou\n",
   "\n",
   "indiretamente da pandemia, independente da notifica\u00e7\u00e3o da causa espec\u00edfica.\n",
   "\n",
   "Conforme dados do CONASS, o excesso absoluto de\n",
   "mortes do Brasil em 2020 foi de 275.587, correspondendo a um crescimento\n",
   "\n",
   "relativo de 22%.\n",
   "\n",
   "O excesso brasileiro foi maior na regi\u00e3o sudeste (38%),\n",
   "comparado a 32% no nordeste, 12% no norte, 10% no centro-oeste e 9% no\n",
   "\n",
   "sul.\n",
   "\n",
   "Cabe referir, que a an\u00e1lise do excesso de \u00f3bitos, proposto\n",
   "pelo Senador Eduardo Gir\u00e3o, \u00e9 de grande relev\u00e2ncia por demonstrar uma\n",
   "reprensentatividade cient\u00edfica adequada de acompanhamento de todos os\n",
   "\n",
   "\u00f3bitos ocorridos em cada Estado.\n",
   "\n",
   "Os dois quadros, abaixo, demonstram que o Estado do Rio\n",
   "Grande do Sul, no ano de 2020, teve um n\u00famero muito inferior aos demais\n",
   "Estados Brasileiros, com 9%, sendo, pois, o \u00fanico Estado com um d\u00edgito, o que\n",
   "\n",
   "representa menos da metade da m\u00e9dia brasileira.\n",
   "\n",
   "Av. Borges de Medeiros, n\u00ba 1.501 \u2014 6\u00ba andar\n",
   "\n",
   "Porto Alegre/RS \u2014 https://www saude rs.gov.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Excesso de mortalidade proporcional\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Borges de Medeiros, n\u00ba 1.501 \u2014 6\u00ba andar\n",
   "\n",
   "Porto Alegre/RS \u2014 https://www .saude.rs.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "De igual forma, verifica-se que em boa parte do ano, as\n",
   "m\u00e9dias de \u00f3bitos seguiram dentro dos par\u00e2metros esperados no comparativo\n",
   "dos anos anteriores, apenas com aumento maior no grande pico ocorrido no\n",
   "\n",
   "final do ano, a partir de novembro de 2020.\n",
   "\n",
   "e. on\u00e7as o eniha e oelacas feras 1 Algo doen\u00e7as. % Doen\u00e7a mph Co eterna AVALIE each 1 Doen\u00e7a entire\n",
   "rar iniciamos regiao ideia ampmancincidont rubra\n",
   "ama vans sao ni merm\u00f3nde eos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Estas as considera\u00e7\u00f5es que entendemos pertinentes aos\n",
   "questionamentos efetuados. Colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer outro\n",
   "\n",
   "esclarecimento que se fizer necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Av, Borges de Medeiros, n\u00ba 1.501 \u2014 6\u00ba andar\n",
   "\n",
   "Porto Alegre/RS \u2014 https://www.saude.rs.gov.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 451/2021/GAB/SES\n",
   "Porto Alegre, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR Aziz\n",
   "\n",
   "Senador\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "sec.cpipandemiagsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 976/2001, referente ao Requerimento n\u00ba\n",
   "00455-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador:\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo, em resposta \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es por\n",
   "essa CPI da COVID-19 \u00e0s Secretarias Estaduais de Sa\u00fade, relativamente a fornecedores que\n",
   "tenham, eventualmente, sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento\n",
   "\u00e0 pandemia da COVID-19 e que prestaram servi\u00e7os para candidatos na respectiva\n",
   "circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020, informamos que n\u00e3o temos conhecimento e nem\n",
   "registro, at\u00e9 a presente data, de nenhum caso com o descrito acima.\n",
   "\n",
   "No mais, ressalte-se que as elei\u00e7\u00f5es realizadas no ano de 2020 foram\n",
   "de \u00e2mbito municipal, portanto, n\u00e3o guardaram rela\u00e7\u00e3o direta com o Estado do Rio Grande\n",
   "do Sul, enquanto ente estatal.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "ARI \u00c0 enifa\n",
   "Secret\u00e1ria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Av. Borges de Medeiros, n\u00ba 1.501 \u2014 6\u00ba andar\n",
   "Porto Alegre/RS \u2014 https://www.saude.rs.gov.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 450/2021/GAB/SES\n",
   "Porto Alegre, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR Aziz\n",
   "\n",
   "Senador\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 708/2001, referente ao Requerimento n\u00ba\n",
   "00447-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador:\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo, em resposta \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es por\n",
   "essa CPI da COVID-19 \u00e0s Secretarias Estaduais de Sa\u00fade, relativamente \u00e0 eventual aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "direta de vacina SARS COV - 2, informamos que n\u00e3o houve, por parte do Estado do Rio\n",
   "Grande do Sul, qualquer esp\u00e9cie de aquisi\u00e7\u00e3o direta de vacinas, at\u00e9 a presente data.\n",
   "\n",
   "As vacinas utilizadas para a Covid-19 s\u00e3o exclusivamente as\n",
   "\n",
   "destinadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   ": furo\n",
   "ARI A BEROM ANN\n",
   "Secret\u00e1ria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Av. Borges de Medeiros, n\u00ba 1.501 \u2014 6\u00ba andar\n",
   "Porto Alegre/RS \u2014 https://www.saude.rs.gov.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 449/2021/GAB/SES\n",
   "Porto Alegre, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR Aziz\n",
   "\n",
   "Senador\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 920/2001, referente ao Requerimento n\u00ba\n",
   "00451-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador:\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo, em resposta \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es por\n",
   "essa CPI da COVID-19 \u00e0s Secretarias Estaduais de Sa\u00fade, relativamente \u00e0 eventual\n",
   "desembolso de pagamento para a aquisi\u00e7\u00e3o da vacina Sputinik V, informamos que n\u00e3o\n",
   "houve, por parte do Estado do Rio Grande do Sul qualquer esp\u00e9cie de aquisi\u00e7\u00e3o direta de\n",
   "\n",
   "vacinas, at\u00e9 a presente data.\n",
   "As vacinas utilizadas para a Covid-19 s\u00e3o exclusivamente as\n",
   "\n",
   "destinadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Av. Borges de Medeiros, n\u00ba 1.501 \u2014 6\u00ba andar\n",
   "Porto Alegre/RS \u2014 https://www.saude.rs.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 490,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/053ba4df-f145-491b-9545-fca90542bd5f"
 },
 {
  "txt": [
   "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "resid\u00eancia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 8578/2021\n",
   "\n",
   "Ref.: Oficio n\u00ba 361/2021 protocolizado sob o n\u00ba 8012611/2021, mediante o qual o\n",
   "Senador Omar Aziz, Presidente da CPI da Pandemia, encaminha o Requerimento\n",
   "n\u00ba 142/2021, solicitando a esta Casa, no prazo de 5 (cinco) dias, \u201co envio, em\n",
   "PDF, de c\u00f3pia integral de todos os processos de investiga\u00e7\u00f5es, em qualquer fase\n",
   "em que se encontrem, bem como de todos os relat\u00f3rios de auditorias e inspe\u00e7\u00f5es\n",
   "(com seus anexos e papeis de trabalho), relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os\n",
   "recursos federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil\n",
   "habitantes para o combate \u00e0 COVID-19, bem como de todos os bancos de dados\n",
   "criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria\u201d.\n",
   "\n",
   "Belo Horizonte, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Com os meus cordiais cumprimentos, em resposta ao Oficio n\u00ba\n",
   "361/2021 protocolizado nesta Corte de Contas sob o n\u00ba 8012611/2021,\n",
   "informo a Vossa Excel\u00eancia que submeti o documento em refer\u00eancia ao\n",
   "\u00d3rg\u00e3o T\u00e9cnico competente para que prestasse as informa\u00e7\u00f5es requeridas, com\n",
   "a urg\u00eancia que o caso requer.\n",
   "\n",
   "Em resposta, a Superintend\u00eancia de Controle Externo, por meio do Exp.\n",
   "n\u00ba 526/SCE/2021, informou que ap\u00f3s ter procedido \u00e0 an\u00e1lise do objeto do\n",
   "requerimento e terem sido ouvidas as unidades t\u00e9cnicas, no que tange \u00e0s\n",
   "medidas de combate \u00e0 pandemia da Covid-19 adotadas pelo Estado de Minas\n",
   "Gerais e seus munic\u00edpios, as a\u00e7\u00f5es de controle externo empreendidas por este\n",
   "Tribunal tiveram como foco o repasse e a aplica\u00e7\u00e3o de recursos municipais e\n",
   "estaduais, em que pese a exist\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 transfer\u00eancia de\n",
   "\n",
   "recursos federais.\n",
   "\n",
   "ta/sra/21.5.21\n",
   "\n",
   "Av. RAJA GABAGUIA, 1.315 \u2014 BAIRRO LUXEMBURGO \u2014 CEP 30380-435 BELO HORIZONTE MG\n",
   "\fTRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "resid\u00eancia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Diante do exposto, encaminho-lhe c\u00f3pia da documenta\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe,\n",
   "para ci\u00eancia dos fatos e ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias que julgar necess\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "Reitero protestos de respeito e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "JOSE ALVES Aesinado deforma gta podas\n",
   "\n",
   "VIANA:1 8834035615 Dados:2021.0521 12:13:57 -0300'\n",
   "Jos\u00e9 Alves Viana\n",
   "Conselheiro-Presidente\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Omar Aziz\n",
   "Senador - Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia O senado.Jeg.br\n",
   "\n",
   "ta/sra/21.5.21\n",
   "\n",
   "Av. RAJA GABAGUIA, 1.315 \u2014 BAIRRO LUXEMBURGO \u2014 CEP 30380-435 BELO HORIZONTE MG\n",
   "\f"
  ],
  "id": 491,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/6db024ab-79b9-48e8-9998-8b73a578d06b"
 },
 {
  "txt": [
   "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "\n",
   "TCE MG Superintend\u00eancia de Controle Externo\n",
   "\n",
   "Exp. 526/SCE/2021\n",
   "\n",
   "Data: 18/5/2021\n",
   "\n",
   "De: Superintend\u00eancia de Controle Externo\n",
   "Para: Presid\u00eancia\n",
   "\n",
   "Ref: Exp. 1029/2021, da Presid\u00eancia, telativo ao documento protocolizado sob o n\u00ba\n",
   "8012611/2021 \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 361/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, mediante o qual o Senador\n",
   "Omar Aziz, Presidente da CPI da Pandemia, encaminha o Requerimento n\u00ba 142/2021,\n",
   "solicitando a esta Casa, no prazo de 5 (cinco) dias, \u201co envio, em PDF, de c\u00f3pia integral de\n",
   "todos os processos de investiga\u00e7\u00f5es, em qualquer fase em que se encontrem, bem como\n",
   "de todos os relat\u00f3rios de auditorias e inspe\u00e7\u00f5es (com seus anexos e papeis de trabalho),\n",
   "relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados aos Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos\n",
   "os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria\u201d\n",
   "\n",
   "Exmo. Conselheiro Presidente,\n",
   "\n",
   "Em cumptimento ao Expediente n\u00ba 1029/2021, da Presid\u00eancia, ap\u00f3s ter\n",
   "procedido \u00e0 an\u00e1lise do objeto do requerimento em refer\u00eancia e terem sido ouvidas as unidades\n",
   "t\u00e9cnicas competentes, esta Superintend\u00eancia de Controle Externo informa que, no que tange \u00e0s\n",
   "medidas de combate \u00e0 pandemia da Covid-19 adotadas pelo Estado de Minas Gerais e seus\n",
   "munic\u00edpios, as a\u00e7\u00f5es de controle externo empreendidas por este Tribunal tiveram como\n",
   "foco o repasse e a aplica\u00e7\u00e3o de recursos municipais e estaduais, em que pese a exist\u00eancia de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 transfer\u00eancia de recursos federais.\n",
   "\n",
   "Nesse contexto, objetivando subsidiar os trabalhos da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito, criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de\n",
   "2021, pata \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da\n",
   "Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas\n",
   "por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados pata as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, foram identificados\n",
   "os documentos anexos, os quais podem ser encaminhados ao requerente, conforme a seguinte\n",
   "rela\u00e7\u00e3o e respectivas notas explicativas:\n",
   "\n",
   "1. Apoio Financeiro Lei 14.041 \u2014 MP 938: apresenta os valores\n",
   "repassados pela Uni\u00e3o aos munic\u00edpios no exerc\u00edcio de 2020,\n",
   "decorrentes da MP 938, convertida na Lei n\u00ba 14.041/2020, por\n",
   "meio do Programa 0903 A\u00e7\u00e3o 0083, conforme consultas realizadas\n",
   "no m\u00eas de abril de 2021 no portal da transpar\u00eancia da Uni\u00e3o';\n",
   "\n",
   "| http:/ /www.portaltransparencia.gov.br/transferencias/ consulta\n",
   "\n",
   "Documento assinado por meio de certificado digital, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas na Medida Provis\u00f3ria 2200-2/2001, na Resolu\u00e7\u00e3o n.02/2012 e na Decis\u00e3o Normative\n",
   "n.05/2013. Os normativos mencionados e a validade das assinaturas poder\u00e3o ser verificados no endere\u00e7o www.tce.mg.gov.br, c\u00f3digo verificador n. 2426171\n",
   "\fTRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "\n",
   "TCE MG Superintend\u00eancia de Controle Externo\n",
   "\n",
   "2. Fun\u00e7\u00e3o Assist\u00eancia Social: apresenta os valores transferidos pela\n",
   "Uni\u00e3o no exerc\u00edcio de 2020, na fun\u00e7\u00e3o assist\u00eancia social, divididos\n",
   "no item 22.1, que se refere aos valores da a\u00e7\u00e3o 21Co -\n",
   "Enfrentamento da Emerg\u00eancia de Sa\u00fade decorrente do\n",
   "Cotonav\u00edtus, e no item 2.2.2, telativo \u00e0s demais a\u00e7\u00f5es de\n",
   "assist\u00eancia social, conforme consultas realizadas no m\u00eas de abril de\n",
   "2021 no portal da transpar\u00eancia da Uni\u00e3o;\n",
   "\n",
   "3. Fun\u00e7\u00e3o Sa\u00fade: apresenta os valores transferidos pela Uni\u00e3o no\n",
   "exerc\u00edcio de 2020, na fun\u00e7\u00e3o sa\u00fade, divididos no item 2.1.1, que se\n",
   "refere aos valores da a\u00e7\u00e3o 21Co - Enfrentamento da Emerg\u00eancia\n",
   "de Sa\u00fade decorrente do Cotonav\u00edtus, e no item 2.1.2, relativo \u00e0s\n",
   "demais a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, conforme consultas realizadas no m\u00eas de\n",
   "abril de 2021 no portal da transpar\u00eancia da Uni\u00e3o;\n",
   "\n",
   "4. Apoio Financeiro LC 173: apresenta os valores transferidos em\n",
   "vittude da LC 173, no exerc\u00edcio de 2020, identificados\n",
   "separadamente conforme artigo 5\u00ba, inciso I (recursos vinculados) e\n",
   "inciso II (recursos livres), considerando consultas realizadas no\n",
   "m\u00eas de abril de 2021 no portal da transpar\u00eancia da Uni\u00e3o;\n",
   "\n",
   "5. Planilha - Programa de Enfrentamento da Pandemia: permite\n",
   "verificar toda a classifica\u00e7\u00e3o das despesas (\u00f3rg\u00e3o, fun\u00e7\u00e3o,\n",
   "subfun\u00e7\u00e3o, a\u00e7\u00e3o, categoria econ\u00f4mica, grupo de natureza de\n",
   "despesa, modalidade de aplica\u00e7\u00e3o, elemento, item, fonte,\n",
   "identificador de proced\u00eancia e uso e favorecido) relativas aos\n",
   "gastos custeados com recursos federais no \u00e2mbito do Programa de\n",
   "Enfrentamento \u00e0 Pandemia, criado pelo Estado de Minas Gerais\n",
   "em 2020, considerando os filtros aplicados (exerc\u00edcio 2020;\n",
   "Programa Enfrentamento dos Efeitos da Pandemia de Covid-19; e\n",
   "Fontes: Aux\u00edlio Financeiro recebido da Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o em\n",
   "a\u00e7\u00f5es de enfrentamento a Covidl9 e Transfer\u00eancias de Recursos\n",
   "da Uni\u00e3o Vinculados \u00e0 Sa\u00fade - Bloco de Custeio), em consulta\n",
   "\n",
   "realizada no portal da transpar\u00eancia do Estado de Minas Gerais,\n",
   "em 17/5/2021.\n",
   "\n",
   "Por meio do filtro de fun\u00e7\u00e3o/ subfun\u00e7\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel verificar qual\n",
   "\u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o foi beneficiada com os tecutsos federais. Contudo,\n",
   "n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel visualizar a aplica\u00e7\u00e3o da \"parte livre\" da LC 173/20\n",
   "(art. 5\u00ba, II, \u201ca\u201d) e da Lei n\u00ba 14.041/20, pois tais receitas foram\n",
   "classificadas como recursos ordin\u00e1rios e misturaram-se aos\n",
   "recursos de impostos e transfer\u00eancias obrigat\u00f3rias. Ademais, \u00e9\n",
   "poss\u00edvel que outras despesas com o enfrentamento \u00e0 pandemia,\n",
   "custeadas com tecutsos federais, tenham sido realizadas fora do\n",
   "Programa Enfrentamento dos Efeitos da Pandemia de Covid-19,\n",
   "uma vez que ele foi criado no final do primeiro trimestre;\n",
   "\n",
   "Documento assinado por meio de certificado digital, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas na Medida Provis\u00f3ria 2200-2/2001, na Resolu\u00e7\u00e3o n.02/2012 e na Decis\u00e3o Normative\n",
   "n.05/2013. Os normativos mencionados e a validade das assinaturas poder\u00e3o ser verificados no endere\u00e7o www.tce.mg.gov.br, c\u00f3digo verificador n. 2426171\n",
   "\fSuperintend\u00eancia de Controle Externo\n",
   "\n",
   "/ . TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "MG\n",
   "\n",
   "6. Planilha - Transfer\u00eancias Fundo a Fundo da Uni\u00e3o: permite\n",
   "verificar toda a classifica\u00e7\u00e3o das despesas (\u00f3rg\u00e3o, fun\u00e7\u00e3o,\n",
   "subfun\u00e7\u00e3o, a\u00e7\u00e3o, categoria econ\u00f4mica, grupo de natureza de\n",
   "despesa, modalidade de aplica\u00e7\u00e3o, elemento, item, fonte,\n",
   "identificador de proced\u00eancia e uso e favorecido) relativas aos\n",
   "gastos custeados com recursos federais, frutos de transfer\u00eancia\n",
   "fundo a fundo em 2020, considerando os filtros aplicados\n",
   "(exerc\u00edcio 2020; e Fontes: Transfer\u00eancias de Recursos da Uni\u00e3o\n",
   "Vinculados \u00e0 Sa\u00fade - Bloco de Custeio. Transfer\u00eancias de\n",
   "Recursos da Uni\u00e3o Vinculados \u00e0 Sa\u00fade - Bloco de\n",
   "Investimento, Ttansfer\u00eancias de Recursos da Uni\u00e3o Vinculados \u00e0\n",
   "Sa\u00fade), em consulta realizada no portal da transpar\u00eancia do Estado\n",
   "de Minas Gerais, em 17/5/2021.\n",
   "\n",
   "Contudo, as despesas constantes nessa planilha n\u00e3o\n",
   "necessariamente dizem respeito ao enfrentamento \u00e0 pandemia,\n",
   "tendo em vista que englobam despesas amplas com sa\u00fade,\n",
   "custeadas com tecursos federais;\n",
   "\n",
   "7. Relat\u00f3rio Final de Acompanhamento da Execu\u00e7\u00e3o\n",
   "Or\u00e7ament\u00e1ria do Estado de Minas Gerais \u2014 2020 \u2014 Covid;\n",
   "\n",
   "8 | Processos Covid: a tabela permite visualizar os processos em\n",
   "tramita\u00e7\u00e3o no Tribunal de Contas do Estado de Minas Gerais,\n",
   "conforme pesquisa realizada em 14/5/2021 no SGAP \u2014 Sistema\n",
   "de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o de Processos, a qual resultou em duas\n",
   "representa\u00e7\u00f5es oferecidas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico junto ao\n",
   "Tribunal de Contas e autuadas em abril de 2021, as quais envolvem\n",
   "o emprego de recurso federal e o combate \u00e0 Covid-19. Contudo,\n",
   "ambos os processos se encontram em fase inicial, carecendo,\n",
   "ainda, da devida instru\u00e7\u00e3o processual, contradit\u00f3rio e ampla defesa,\n",
   "de forma que n\u00e3o foi poss\u00edvel destacar quais os valores se referem\n",
   "a recursos federais, estaduais ou se h\u00e1 contrapartida municipal.\n",
   "\n",
   "Por fim, informa-se que esta Corte disp\u00f5e de banco de dados referente\n",
   "\u00e0s aquisi\u00e7\u00f5es destinadas ao combate \u00e0 pandemia da Covid-19, desenvolvido pelo Centro de\n",
   "Fiscaliza\u00e7\u00e3o Integrada e Intelig\u00eancia \u2014 Suricato \u2014 com base em sistema misto, a maior parte\n",
   "automatizado ou semi-automatizado, que consolida informa\u00e7\u00f5es provenientes de m\u00faltiplas fontes\n",
   "(dados enviados voluntariamente pelos jurisdicionados, por meio do preenchimento de\n",
   "question\u00e1rio dispon\u00edvel no Painel Covid do TCEMG; dados coletados de forma automatizada\n",
   "por 43 scripts de download autom\u00e1tico e 15 cramlers, informa\u00e7\u00f5es obtidas por meio de pesquisa em\n",
   "portais de transpar\u00eancia; e informa\u00e7\u00f5es provenientes de consultas di\u00e1rias nos ambientes Siad e\n",
   "Siafi, do Armaz\u00e9m de Informa\u00e7\u00f5es da Prodemge, coletadas automaticamente).\n",
   "\n",
   "Todavia, o banco supracitado, que cont\u00e9m mais de 67.000 registros,\n",
   "apresenta os dados de forma bruta e podem n\u00e3o discriminar a origem dos recursos utilizados na\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o, sendo necess\u00e1rias confer\u00eancias manuais para sua confitma\u00e7\u00e3o e cotte\u00e7\u00e3o. De todo\n",
   "\n",
   "Documento assinado por meio de certificado digital, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas na Medida Provis\u00f3ria 2200-2/2001, na Resolu\u00e7\u00e3o n.02/2012 e na Decis\u00e3o Normative\n",
   "n.05/2013. Os normativos mencionados e a validade das assinaturas poder\u00e3o ser verificados no endere\u00e7o www.tce.mg.gov.br, c\u00f3digo verificador n. 2426171\n",
   "\fTRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "\n",
   "TCE MG Superintend\u00eancia de Controle Externo\n",
   "\n",
   "modo, esta Superintend\u00eancia se manifesta pela possibilidade do fornecimento de acesso aos\n",
   "dados, os quais podem ser enviados por FTP, caso haja manifesta\u00e7\u00e3o de interesse do requerente\n",
   "nesse sentido.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Matina Pimenta Fraga Maselli\n",
   "1\u00ba Assessora T\u00e9cnica e Jur\u00eddica\n",
   "Superintend\u00eancia de Controle Externo\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   "Simone Reis de Oliveira\n",
   "Diretora da Superintend\u00eancia de Controle Externo\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   "Documento assinado por meio de certificado digital, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas na Medida Provis\u00f3ria 2200-2/2001, na Resolu\u00e7\u00e3o n.02/2012 e na Decis\u00e3o Normative\n",
   "n.05/2013. Os normativos mencionados e a validade das assinaturas poder\u00e3o ser verificados no endere\u00e7o www.tce.mg.gov.br, c\u00f3digo verificador n. 2426171\n",
   "\f"
  ],
  "id": 491,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2eb4d487-eefd-4392-b287-f94eeeecd0fa"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO VELHO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE - SEMUSA\n",
   "\n",
   "PORTO VEL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 2395/DA/GAB/SEMUSA Porto Velho, 21 de Maio 2021\n",
   "\n",
   "A SUA EXCEL\u00caNCIA O SENHOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "SENADOR PRESIDENTE, DA CPI PANDEMIA - COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00d5ES\n",
   "ESPECIAIS, TEMPOR\u00c1RIAS E PARLAMENTARES DE INQU\u00c9RITO - CPI-PANDEMIA\n",
   "Refer\u00eancia:\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio 788/2021 CPI PANDEMIA)- Requerimento n\u00ba: 448/2021- CPIPANDEMIA\n",
   "of\u00edcio 1003/2021 CPI PANDEMIA) - Requerimento n\u00ba: 451/2021- CPIPANDEMIA\n",
   "Of\u00edcio 735/2021 e 894/2021 - Requerimento n\u00ba 450/2021 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente da CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao vosso pedido, encaminhamos em anexo via e-mail a\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o conforme solicita\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe com as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de insumos que foram firmados e despendidos com\n",
   "Recurso Federal, na A\u00e7\u00e3o Corona v\u00edrus (Covid-19) no \u00e2mbito\n",
   "\n",
   "laboratorial. Conforme segue:\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio 788/2021 e 894/2021 CPI PANDEMIA)- Requerimento n\u00ba:\n",
   "448/2021- CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "1. Nota de empenho especificando o tipo de testes adquirido, a\n",
   "quantidade, o valor unit\u00e1rio pago, as datas de entrega;\n",
   "\n",
   "2. Relat\u00f3rio de aplica\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o dos insumos.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio 1003/2021 CPI PANDEMIA)- Requerimento n\u00ba: 451/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "1. Esta Secretaria Municipal de Sa\u00fade, n\u00e3o fez aquisi\u00e7\u00f5es da VACINA\n",
   "SPUTNIK V, bem como n\u00e3o celebrou contratos com a empresa LIMITED LIABILITY\n",
   "COMPANY \u201cHUMAN VACCINE\u201d.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio 735/2021 e 894/2021 - Requerimento n\u00ba 450/2021\n",
   "\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "1. As unidades de Sa\u00fade subordinadas a \u00e0 Divis\u00e3o de Urg\u00eancia e\n",
   "\n",
   "Emerg\u00eancia/DMAC, n\u00e3o det\u00e9m leitos de UTI, pois o servi\u00e7o de Urg\u00eancia e\n",
   "Emerg\u00eancia, ofertado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o se d\u00e1 na modalidade de Pronto Atendimento\n",
   "UPA'S 24 horas.\n",
   "\n",
   "Rua General Os\u00f3rio, 81, Bairro Centro\n",
   "\n",
   "Telefone: (69) 3901-2941 \u2014 E-mail: dasemusa(Dhotmail.com ,\n",
   "CEP 76.801-086 \u2014 Porto Velho/RO s\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO VELHO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE - SEMUSA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Diante do exposto, agradecemos a aten\u00e7\u00e3o e colocamo-nos a sua\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para dirimir qualquer d\u00favida pelo telefone (69) 3901-2941/\n",
   "\n",
   "Departamento Administrativo.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ELIANE PASINI\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Decreto n\u00ba 3.105/I\n",
   "\n",
   "Rua General Os\u00f3rio, 81, Bairro Centro\n",
   "\n",
   "Telefone: (69) 3901-2941 \u2014 E-mail: dasemusa(o hotmail.com\n",
   "CEP 76.801-086 \u2014 Porto Velho/RO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 492,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1126046c-b974-43b9-b983-820362fbb396"
 },
 {
  "txt": [
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "fer]\n",
   "\n",
   "Paio\n",
   "\n",
   "Cachoeiro de Itapemirim, 20 de Maio de 2021.\n",
   "\n",
   "OFIGAP/N\u00ba 204/2020\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Excelentissimo Sr, Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia .\n",
   "\n",
   "Ref: Of\u00edcio n\u00ba 206/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Por ordem do Excelentissimo Senhor Prefeito, informamos a V.Ex\u00ba que os\n",
   "documentos solicitados j\u00e1 est\u00e3o sendo providenciados por esta Municipalidade, atrav\u00e9s da\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2014 SEMUS.\n",
   "\n",
   "Entretanto, tendo em vista o volume de documentos a serem enviados:\n",
   "1. C\u00f3pia de todas as notas de empenho\n",
   "2. C\u00f3pia de todas as ordens banc\u00e1rias\n",
   "3. C\u00f3pia de notas fiscais\n",
   "4. C\u00f3pias de todos os processos administrativos de despesa \u2014 independentemente de ter\n",
   "havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexibilidade\n",
   "Requeremos prorroga\u00e7\u00e3o do prazo por mais 15 (quinze) dias, para que possamos\n",
   "\n",
   "atender a contento Vossa solicita\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Ao dispor para esclarecimentos adicionais que fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente, ]\n",
   "\u00c2NGE SD BARBOZA\n",
   "\n",
   "Coordenadora Executiva do Gabinete do Prefeito\n",
   "Decreto 30.101/2021\n",
   "\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a Jer\u00f4nimo Monteiro, 32 * Centro ;\n",
   "Cachoeiro de Itapemirim - ES e Cep; 29.300-170 -\n",
   "Tel.: 28 3155 - 5346\n",
   "\f"
  ],
  "id": 493,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/db1878d7-dfef-4cea-b035-f3bc8020f040"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA MUNICIPAL DO SALVADOR - BAHIA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 197/2021 Salvador, 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI DA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a dos 3 Poderes - C\u00e2mara dos Deputados - Anexo III\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es - CPI DA PANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, sirvo-me do presente para, em aten\u00e7\u00e3o aos Of\u00edcios n\u00bas 288, 403,\n",
   "464, 701, 806 e 1081 todos de 2021, por meio dos quais foram encaminhados,\n",
   "respectivamente, os Requerimentos de n\u00ba 139, 152, 192, 342, 446, 449 e 470, cujo\n",
   "recebimento dos \u00faltimos ocorreu via mensagem eletr\u00f4nica do dia 12/05/2021, esclarecer que\n",
   "o volume de documentos solicitados n\u00e3o permite a resposta nos ex\u00edguos prazos assinalados,\n",
   "sobretudo porque depende de informa\u00e7\u00f5es oriundas de diversos \u00f3rg\u00e3os municipais, entres os\n",
   "quais a Casa Civil, as Secretarias de Sa\u00fade-SMS, da Fazenda-SEFAZ e de Gest\u00e3o-SEMGE.\n",
   "\n",
   "Malgrado os dados e informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 tenham sido solicitados aos referidos \u00f3rg\u00e3os,\n",
   "cabe-nos, ainda, o trabalho de reunir e organizar todos os documentos para posterior envio a\n",
   "esta ilustre CPI/Covid-19, a fim de facilitar o trabalho de an\u00e1lise por parte dos nobres\n",
   "Parlamentares, o que demanda consider\u00e1vel tempo e esfor\u00e7os, principalmente em se\n",
   "considerando que estas Secretarias est\u00e3o com suas equipes mobilizadas no enfretamento e\n",
   "combate \u00e0 pandemia, aliado ao fato de que, diante do quadro epidemiol\u00f3gico ainda muito\n",
   "grave, medidas de restri\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do funcionamento dos \u00f3rg\u00e3os Municipais tamb\u00e9m se\n",
   "revela fator que dificulta o cumprimento das dilig\u00eancias requeridas no prazo apontado por\n",
   "\n",
   "Vossa Excel\u00eancia.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, requer-se a dila\u00e7\u00e3o do prazo para resposta aos of\u00edcios, estimada em\n",
   "mais 15 (quinze) dias \u00fateis, a contar dos \u00faltimos requerimentos recebidos, em 12/05/2021.\n",
   "\n",
   "Aproveito o ensejo para expressar os votos de elevada estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "RUNO REIS\n",
   "Prefeito\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a Municipal s/n\u00ea- Pal\u00e1cio Thom\u00e9 de Souta - Centro -Sahvador-Bahia Brasi - CEP 40.020.010 - Tel: 71 3202-6000\n",
   "\f"
  ],
  "id": 494,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/efdf49cc-fb21-4c38-a0c3-33d2df7df8e8"
 },
 {
  "txt": [
   "21/05/2021 SEI/PMT - 2276916 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "a ESTADO DO PIAU\u00cd\n",
   "Vago\u201d Prefeitura Municipal de Teresina\n",
   "FMS - Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba 1664/2021 - GAB-PRES-FMS\n",
   "Teresina, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014- COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo I, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "\n",
   "CEP 70165-900/ Brasilia-DF\n",
   "\n",
   "Telefone: (61) 3303-3490; E-mail: sec.cpipandemia(a) senado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Pedido de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para resposta ao Oficios n\u00ba 741/2021, 794/2021, 900/2021, 953/2021 e\n",
   "1.009/2021 da CPI PANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que cumprimentamos Vossa Excel\u00eancia, vimos por meio deste, em aten\u00e7\u00e3o ao\n",
   "Of\u00edcios n\u00ba 741/2021, 794/2021, 900/2021, 953/2021 e 1.009/2021 dessa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito-CPI\n",
   "Pandemia, que encaminham os Requerimentos n\u00ba 447/2021, 448/2021, 450/2021, 451/2021 e 455/2021,\n",
   "respectivamente, que solicitam desta Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade informa\u00e7\u00f5es relativas ao enfrentamento \u00e0\n",
   "Covid-19, expor e requerer o que segue:\n",
   "\n",
   "Considerando que os questionamentos dessa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito que constam dos\n",
   "Requerimentos n\u00ba 447/2021, 448/2021, 450/2021, 451/2021 e 455/2021 possuem assuntos diferentes, dentro da\n",
   "tem\u00e1tica das a\u00e7\u00f5es em sa\u00fade voltadas ao enfrentamento \u00e0 Covid-19 e que nos foi pedido posicionamento sobre\n",
   "v\u00e1rios t\u00f3picos em cada um desses cinco documentos oficiais; e considerando ainda a complexidade das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e a necessidade de fazermos a juntada de diversas documenta\u00e7\u00f5es desta Funda\u00e7\u00e3o Municipal de\n",
   "Sa\u00fade;\n",
   "\n",
   "Considerando que para nos manifestarmos sobre o pedido de informa\u00e7\u00f5es dessa respeit\u00e1vel\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, necessitamos acionar, via sistema eletr\u00f4nico, diferentes setores desta\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o, o que demanda certo tempo, e que, ap\u00f3s obtida a resposta dos setores, necessitamos compilar os dados\n",
   "para, s\u00f3 ent\u00e3o, podermos apresentar as informa\u00e7\u00f5es e os documentos requeridos;\n",
   "\n",
   "Considerando que o prazo de resposta que nos foi concedido incialmente foi de apenas 10 (dez)\n",
   "dias \u00fateis, tempo que, nesse caso espec\u00edfico, revelou-se ex\u00edguo para a manifesta\u00e7\u00e3o por esta Funda\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   "Considerando que a dila\u00e7\u00e3o do prazo por mais 10 (dez) dias \u00fateis seria tempo razo\u00e1vel e ideal\n",
   "para que apresentemos uma resposta mais abalizada;\n",
   "\n",
   "aos Of\u00edcios n\u00ba Oficios n\u00ba 741/2021, 794/2021, 900/2021, 953/2021 e 1.009/2021 e os respectivos Requerimentos n\u00ba\n",
   "447/2021, 448/2021, 450/2021, 451/2021 e 455/2021, por um per\u00edodo de mais 10 (dez) dias \u00fateis, para que possa\n",
   "fornecer, de forma detalhada, todas as informa\u00e7\u00f5es solicitadas por essa respeit\u00e1vel Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, agradecemos antecipadamente pelo atendimento ao nosso pedido e\n",
   "aproveitamos a oportunidade para renovar os pr\u00e9stimos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Ant\u00f4nio Gilberto Albuquerque Brito\n",
   "Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Ant\u00f4nio Gilberto Albuquerque Brito, Presidente da Funda\u00e7\u00e3o\n",
   "Municipal de Sa\u00fade, em 21/05/2021, \u00e0s 11:04, com fundamento no Decreto n\u00ba 18.316/2019 - PMT.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "o\n",
   "sel\n",
   "assinatura E)\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "https://processoeletronico.pmt pi.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=25..\n",
   "\n",
   "1/2\n",
   "\f21/05/2021 SEI/PMT - 2276916 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "\u00e9 A autenticidade do documento pode ser conferida no site\n",
   "Eid https://processoeletronico.pmt.pi.gov.br/sei/autenticador informando o c\u00f3digo verificador 2276916 e o\n",
   "E! c\u00f3digo CRC E382595B.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 00045.021805/2021-85 SEIn\u00ba 2276916\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Gov. Artur Vasconcelos, 3015 - Bairro Aeroporto - - CEP 64002-530 - Teresina - PI\n",
   "- http://fms.teresina. pi. gov br\u201d\n",
   "\n",
   "https://processoeletronico.pmt pi.gov.br/seilcontrolador.php?acao=documento imprimir web&acao origel\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "rvore visualizar&id documento=25... 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 495,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/323ed01b-f2a9-481d-986d-d4d37dd0d99c"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 39, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PR-AC-00006145/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO ACRE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n.\u00ba 168/2021-MPF/PRAC/GABPR4\n",
   "Rio Branco/AC, 6 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "AUGUSTO ARAS\n",
   "\n",
   "stent\n",
   "\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o de CPI\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Procurador-Geral da Rep\u00fablica,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, em resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 -\n",
   "SUBCAP/SEJUD/PGR, informo que n\u00e3o tramita, neste 4\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel e Criminal da PR/AC,\n",
   "inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados, para o\n",
   "combate \u00e0 COVID 19, aos Estados, DF e Munic\u00edpios com mais de 200 mil habitantes.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "HUMBERTO DE AGUIAR JUNIOR\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\f"
  ],
  "id": 496,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c04ff906-cdd9-43f6-82fb-d668e2018c7e"
 },
 {
  "txt": [
   "19/05/2021 SEI/AC - 1580333 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DO ACRE\n",
   "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE\n",
   "\n",
   "Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 1254, - Bairro Centro, Rio Branco/AC, CEP 69.900-526\n",
   "(68) 3224-2485 - http://sepcacre.gov.br/\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 2514/2021/PCAC\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 294/2021/CPI DA PANDEMIA\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 0064.014648.00229/2021-96.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o cordialmente, em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 294/2021/CPI DA PANDEMIA,\n",
   "informo que na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre n\u00e3o tramita inqu\u00e9rito ou investiga\u00e7\u00e3o, em qualquer fase, relativos \u00e0\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais para o combate a COVID 19.\n",
   "\n",
   "Anexos:\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Josemar Moreira Portes\n",
   "Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre\n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "seil\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por JOSEMAR MOREIRA PORTES, Delegado-Geral da Policia\n",
   "Civil, em 19/05/2021, \u00e0s 11:40, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com fundamento no art. 11, 8 3\u00ba,\n",
   "da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   ": A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www.sei.ac.gov.br/autenticidade,\n",
   "nformando o c\u00f3digo verificador 1580333 e o c\u00f3digo CRC 86FBF9BD.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 0064.014648.00229/2021-96 SEI n\u00ba 1580333\n",
   "\n",
   "Criado por helieida.bezerra, vers\u00e3o 4 por helieida.bezerra em 19/05/2021 10:23:01.\n",
   "\n",
   "https://app.sei.ac.gov.br/seilcontrolador.php?acao=documento visualizar&acao origem=arvore visualizar&id documento=17772628&infra sistem... 1/1\n",
   "\f"
  ],
  "id": 497,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/cb4a5ac2-8c3c-4968-825f-84827de9e465"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DE SERGIPE\n",
   "SECRETARIA DB.ESTADO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA\n",
   "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL\n",
   "ASSESSORIA T\u00c9CNICA\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 194/2021\n",
   "Aracaju, 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A sua Excel\u00eancia\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490\n",
   "\n",
   "e-mail: sec.cpipandemiaQ)senado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 306/2021- Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento\n",
   "n\u00ba 140-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao Of\u00edcio n\u00ba 306/201 que solicita informa\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Civil\n",
   "de Sergipe para subsidiar os trabalhos da CPI da Pandemia, vimos pelo presente informar a\n",
   "Vossa Excel\u00eancia que, conforme determina a legisla\u00e7\u00e3o, a fiscaliza\u00e7\u00e3o, controle e\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o das poss\u00edveis irregularidades, bem como de outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais dos recursos da\n",
   "Uni\u00e3o repassados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19 s\u00e3o de\n",
   "responsabilidade da Controladoria Geral da Uni\u00e3o, Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico Federal e da Pol\u00edcia Federal.\n",
   "\n",
   "Com efeito, por conta da limita\u00e7\u00e3o das nossas atribui\u00e7\u00f5es, definidas no artigo\n",
   "144 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, nossas unidades policiais n\u00e3o possuem procedimentos\n",
   "instaurados e nem investiga\u00e7\u00f5es em curso que versem sobre desvios de recursos\n",
   "repassados aos Estados e Munic\u00edpios para combate a pandemia, vez que tais a\u00e7\u00f5es est\u00e3o\n",
   "fora das nossas atribui\u00e7\u00f5es legais.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "      \n",
   " \n",
   "\n",
   "Thiago Leandr: afbosa de Oliveira\n",
   "Delegado 5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio da Pol\u00edcia Civil\n",
   "Rua Duque de Caxias, s/n\u00ba, Bairro S\u00e3o Jos\u00e9 \u2014 Aracaju/SE \u2014 49015-320\n",
   "Tel: (79) 3216-5449 FAX: (79)3216-5419 \u2014 e-mail: superintendencia.policiacivilpc.se.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 498,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d8219e12-0474-4e23-983e-0e4e4a9c4b71"
 },
 {
  "txt": [
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "\n",
   "Estado da [Bahia\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 00003/2021/GG\n",
   "Salvador, 24 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Vimos, pelo presente, oferecer as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelo\n",
   "Requerimento n\u00ba 470/2021, encaminhado via Of\u00edcio n\u00ba 1037/2021, sobre : \" a)\n",
   "publica\u00e7\u00f5es no di\u00e1rio oficial dos decretos que reconhecem estado de\n",
   "calamidade p\u00fablica em raz\u00e3o da pandemia provocada pelo coronavirus SARS-\n",
   "COov-2; b) evolu\u00e7\u00e3o da folha de pagamento por fun\u00e7\u00e3o de governo\n",
   "(obedecendo \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o atualizada da Portaria MPOG n\u00ba 42 de 14.04.1999),\n",
   "iniciando a s\u00e9rie hist\u00f3rica em mar\u00e7o de 2020 e finalizando na compet\u00eancia de\n",
   "mar\u00e7o de 2021; c) compara\u00e7\u00e3o da Folha relativa aos meses assinalados no item\n",
   "(b) com o mesmo per\u00edodo do ano anterior, informando o crescimento\n",
   "percentual; d) fonte de recursos que custeou o pagamento de cada Folha de\n",
   "Sal\u00e1rios contida no item (b) (evidenciando, principalmente, \u00e0quelas pagas com\n",
   "recursos provindos de transfer\u00eancias do governo federal com vincula\u00e7\u00e3o\n",
   "espec\u00edfica para combate \u00e0 pandemia); SF/21949.75270-96 00470; e) legisla\u00e7\u00f5es\n",
   "expedidas [leis decretos, portarias, etc) tratando sobre a concess\u00e3o de\n",
   "gratifica\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias, aumento de remunera\u00e7\u00e3o, pr\u00eamios, aux\u00edlios ou\n",
   "quaisquer tipos de vantagens concedidas a servidores ou contratados pela\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o pela atua\u00e7\u00e3o na pandemia; f) discrimina\u00e7\u00e3o do quantitativo de\n",
   "profissionais estranhos ao quadro de servidores que foram contratados no\n",
   "per\u00edodo ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do decreto de calamidade p\u00fablica (informar o\n",
   "quantitativo por cargo e lota\u00e7\u00e3o, a forma de contrata\u00e7\u00e3o e a fonte de recursos\n",
   "que remunerou esses profissionais); 9) evidencia\u00e7\u00e3o da folha de pagamento da\n",
   "Fun\u00e7\u00e3o Sa\u00fade por tipo de profissional (enfermeiros, m\u00e9dicos, plantonistas,\n",
   "auxiliares, etc.), separando os servidores dos profissionais contratados, em todo o\n",
   "per\u00edodo assinalado no item ( a) deste requerimento; h) planilha com os valores\n",
   "enviados via transfer\u00eancias de recursos para pessoas jur\u00eddicas de direito privado\n",
   "sem fins lucrativos que tenham tido atua\u00e7\u00e3o na pandemia, principalmente\n",
   "\u00e0quelas com atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da sa\u00fade, informando a fonte de recursos dos\n",
   "pagamentos, os contratos, aditivos e as respectivas presta\u00e7\u00f5es de contas.\n",
   "\n",
   "Por primeiro, mister salientar que, consoante a Nota Informativa n\u00ba\n",
   "2800, de 2001, do Senado Federal, apenas os recursos federais volunt\u00e1rios\n",
   "cedidos a qualquer t\u00edtulo pela Uni\u00e3o Federal aos demais entes federados para a\n",
   "sa\u00fade e, especificadamente, ao enfrentamento da COVID-19, sob pena de\n",
   "malferir o sistema federativo p\u00e1trio, podem constituir o objeto de investiga\u00e7\u00e3o\n",
   "\fEstado da [Bahia\n",
   "\n",
   "por esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito . A respeito, os\n",
   "Governadores encaminharam o Of\u00edcio n\u00ba 48/2021, com juntada de Nota\n",
   "T\u00e9cnica lavrada pelo Col\u00e9gio Nacional de Procuradores Gerais dos Estados, em\n",
   "igual entendimento, com solicita\u00e7\u00e3o de que esta Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito logre observar os exatos limites da finalidade de sua constitui\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "O Estado da Bahia, em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da legalidade, jamais\n",
   "poderia criar despesa de pessoal ou efetivar pagamentos a elas relativos com\n",
   "recursos federais volunt\u00e1rios. Foram usados recursos estaduais, oriundos das\n",
   "fontes 100 - Recursos Ordin\u00e1rios N\u00e3o vinculados do Tesouro- e 130 - Recursos\n",
   "Vinculados \u00e0s A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade-.\n",
   "\n",
   "Quanto a contrata\u00e7\u00f5es de terceirizados ou celebra\u00e7\u00e3o de\n",
   "conv\u00eanios com o Terceiro Setor com recursos federais, usou-se a fonte\n",
   "de recursos 286 - Vinculados transfer\u00eancias SUS BL COVID (transfer\u00eancia fundo a\n",
   "fundo). Vale dizer, apenas recursos federais obrigat\u00f3rios.\n",
   "\n",
   "Desta maneira, as despesas havidas com pessoal, ainda que via\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o de terceirizados ou celebra\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios com o Terceiro Setor,\n",
   "como medida de enfrentamento \u00e0 COVID-19, n\u00e3o podem integrar o objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o desta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Com vistas a contribuir, dentro dos limites constitucionais e legais,\n",
   "junta-se a legisla\u00e7\u00e3o estadual relacionada \u00e0 decreta\u00e7\u00e3o do estado de\n",
   "calamidade p\u00fablica em face da pandemia da COVID-19, qual seja, Decreto\n",
   "Estadual n\u00ba 19.626, de 09 de abril de 2020, Decreto Estadual n\u00ba 20.048, de 07 de\n",
   "outubro de 2020 e Decreto Estadual n\u00ba 20.370, de 05 de abril de 2021. A\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser obtida pelo link abaixo:\n",
   "\n",
   "http://www .casacivilba.gov.br/modules/conteudo/conteudo.php?\n",
   "conteudo=101.\n",
   "\n",
   "Esperando haver atendimento em plenitude ao requerimento desta\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para respostas\n",
   "complementares, se existirem, e aproveitamos o ensejo para apresentar votos\n",
   "de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Ui Cost\n",
   "Governqdgr dojEstado\n",
   "\f"
  ],
  "id": 499,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ef7fe7c8-edc3-4c69-b9e2-6eb0640b90ff"
 },
 {
  "txt": [
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "\n",
   "Estado da [Bahia\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 00004/2021/GG\n",
   "Salvador, 24 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Vimos, pelo presente, oferecer as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelo\n",
   "Requerimento n\u00ba 449/2021, encaminhado via Of\u00edcio n\u00ba 816/2021, que formulou os\n",
   "seguintes questionamentos:\n",
   "\n",
   "a) Todos os contratos e seus respectivos aditivos firmados durante a\n",
   "pandemia relativos \u00e0s transfer\u00eancias de recursos a institui\u00e7\u00f5es privadas sem fins\n",
   "lucrativos, a exemplo das OS's e OSCIP's, principalmente aquelas que tenham\n",
   "atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da sa\u00fade;\n",
   "\n",
   "b) Informar a fonte de recursos que custeou essas transfer\u00eancias, as\n",
   "metas pactuadas ou repactuadas de atendimento e os resultados alcan\u00e7ados;\n",
   "\n",
   "c) Enviar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas de cada contrato relacionado no\n",
   "item (a) deste requerimento contendo o detalhamento de cada gasto realizado\n",
   "e o comparativo m\u00eas a m\u00eas comparado com o per\u00edodo anterior de forma que\n",
   "se possa avaliar a majora\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia da pandemia.\n",
   "\n",
   "Por primeiro, mister salientar que, consoante a Nota Informativa n\u00ba\n",
   "2800, de 2001, do Senado Federal, apenas os recursos federais volunt\u00e1rios\n",
   "cedidos a qualquer t\u00edtulo pela Uni\u00e3o Federal aos demais entes federados para a\n",
   "sa\u00fade e, especificadamente, ao enfrentamento da COVID-19, sob pena de\n",
   "malferir o sistema federativo p\u00e1trio, podem constituir o objeto de investiga\u00e7\u00e3o\n",
   "por esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito . A respeito, os Governadores\n",
   "encaminharam o Of\u00edcio n\u00ba 48/2021, com juntada de Nota T\u00e9cnica lavrada pelo\n",
   "Col\u00e9gio Nacional de Procuradores Gerais dos Estados, em igual entendimento,\n",
   "com solicita\u00e7\u00e3o de que esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito logre observar\n",
   "os exatos limites da finalidade de sua constitui\u00e7\u00e3o.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Estado da [Sahia\n",
   "\n",
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "Sob tal premissa, observamos constitu\u00edrem fontes de recursos para as\n",
   "contrata\u00e7\u00f5es e celebra\u00e7\u00f5es de conv\u00eanios questionadas as fontes 286 e 686,\n",
   "transfer\u00eancias fundo a fundo (vinculados transfer\u00eancias SUS BL COVID \u2014 19),\n",
   "deste e do exerc\u00edcio anterior, respectivamente. Por se tratar de recursos federais\n",
   "obrigat\u00f3rios, n\u00e3o podem integrar o objeto de investiga\u00e7\u00e3o desta Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Esperando haver atendimento em plenitude ao requerimento desta\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para respostas\n",
   "complementares, se existirem, e aproveitamos o ensejo para apresentar votos\n",
   "de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "ui Costa\n",
   "Govyverngdorndo Estado\n",
   "\f"
  ],
  "id": 500,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ad4093ac-094a-45a5-9e0e-37c254a32e3a"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa\n",
   "\n",
   "NOTA INFORMATIVA N\u00ba 2.800, DE 2021\n",
   "\n",
   "Referente \u00e0 STC n\u00ba 2021-04913, do Gabinete da\n",
   "Lideran\u00e7a do PT, que solicita Nota Informativa a\n",
   "respeito dos limites a serem impostos aos\n",
   "requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito\n",
   "da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "1. Antecedentes\n",
   "\n",
   "A Solicita\u00e7\u00e3o de Trabalho \u00e0 Consultoria (STC) em ep\u00edgrafe foi\n",
   "\n",
   "assim resumida:\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia aprovou diversos requerimentos de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpio,\n",
   "\n",
   "a exemplo do Reg. 139. A reda\u00e7\u00e3o dos citados requerimentos n\u00e3o\n",
   "\n",
   "\u00e9 clara acerca dos limites das informa\u00e7\u00f5es. Os Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a\n",
   "\n",
   "todos os recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos\n",
   "recursos repassados pelo Governo Federal? \u00c0 vista disso,\n",
   "solicita-se nota informativa sobre o tema. Prazo: ter\u00e7a-feira, 11/05.\n",
   "(grifamos)\n",
   "\n",
   "Trata-se, pois, de dimensionar os limites a serem\n",
   "considerados nos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cComiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes \u2014 CEP 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia DF\n",
   "\fA \u201cCPI da Pandemia\u201d foi criada a partir da leitura em Plen\u00e1rio,\n",
   "em 13 de abril de 2021, pelo Presidente do Senado Federal, Senador Rodrigo\n",
   "Pacheco, do Requerimento n\u00ba 1.371, de 2021, cujo primeiro subscritor \u00e9\n",
   "o Senador Randolfe Rodrigues. Lembramos que a leitura do Requerimento\n",
   "e cria\u00e7\u00e3o da CPI foram determinadas pelo Supremo Tribunal Federal (STF),\n",
   "em sede de medida cautelar concedida em 8 de abril de 2021 no Mandado de\n",
   "\n",
   "Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 37.760, relator o Ministro Roberto Barroso.\n",
   "\n",
   "Na leitura da mat\u00e9ria, o Presidente do Senado informou ao\n",
   "Plen\u00e1rio que estava anexando o Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021,\n",
   "primeiro subscritor o Senador Eduardo Gir\u00e3o, ao Requerimento do\n",
   "\n",
   "Senador Randolfe Rodrigues e outros, por tratar de mat\u00e9ria conexa.\n",
   "\n",
   "Assim, a \u201cCPI da Pandemia\u201d passou a ter dois fatos\n",
   "determinados a serem apurados: i) apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento da pandemia da Covid-19 no Brasil e, em\n",
   "especial, no agravamento da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas,\n",
   "com a aus\u00eancia de oxig\u00eanio para os pacientes internados (Requerimento\n",
   "n\u00ba 1.371, de 2021, do Senador Randolfe Rodrigues e outros); ii) apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de contratos\n",
   "com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos ou\n",
   "fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade\n",
   "originada pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2 (Requerimento n\u00ba\n",
   "1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros).\n",
   "\fEis o que consta, a esse respeito, das notas taquigr\u00e1ficas da\n",
   "Sess\u00e3o deliberativa remota do Senado Federal de 13 de abril de 2021,\n",
   "publicadas no Di\u00e1rio do Senado Federal do dia seguinte!:\n",
   "\n",
   "A Presid\u00eancia comunica ao Plen\u00e1rio que recebeu\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues e outros\n",
   "Senadores, solicitando a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito composta de onze membros titulares e sete suplentes, para,\n",
   "no prazo de 90 dias, com limite de despesas de R$90 mil, apurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da\n",
   "pandemia da Covid-19 no Brasil e, em especial, no agravamento\n",
   "da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas, com a aus\u00eancia de\n",
   "oxig\u00eanio para os pacientes internados .A Presid\u00eancia comunica ao\n",
   "Plen\u00e1rio que a leitura do referido requerimento est\u00e1 sendo feita nesta\n",
   "sess\u00e3o do Senado Federal por determina\u00e7\u00e3o do egr\u00e9gio Supremo\n",
   "Tribunal Federal, por for\u00e7a da medida cautelar expedida no\n",
   "Mandado de Seguran\u00e7a n\u00ba 37.760, pelo Exmo. Sr. Ministro Lu\u00eds\n",
   "Roberto Barroso, que decidiu nos seguintes termos, aspas: \u201ddefiro o\n",
   "pedido liminar para determinar ao Presidente do Senado Federal a\n",
   "ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito, na forma do Requerimento\u201d a\n",
   "que se reporta, fecho aspas. Tamb\u00e9m foi protocolado requerimento\n",
   "do nobre Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros Senadores, solicitando\n",
   "a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os\n",
   "gen\u00e9ricos ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso,\n",
   "de recursos originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es\n",
   "ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "estaduais e municipais no trato com a coisa p\u00fablica, durante a\n",
   "vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do coronav\u00edrus\n",
   "SARS-CoV-2 \u2014 termos do requerimento do Senador Eduardo Gir\u00e3o,\n",
   "subscrito por outros Senadores. Os requerimentos cont\u00eam\n",
   "subscritores em n\u00famero suficiente, nos termos do art. 145 do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, e ser\u00e3o publicados para que\n",
   "produzam os seus devidos efeitos. A Presid\u00eancia determina, nos\n",
   "termos do art. 48, $1\u00ba, do Regimento Interno, o apensamento do\n",
   "requerimento de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o ao\n",
   "requerimento de autoria do nobre Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "por tratarem de mat\u00e9rias conexas.Com refer\u00eancia \u00e0 conex\u00e3o dos\n",
   "requerimentos e dos fatos neles expendidos, a Presid\u00eancia, com base\n",
   "em parecer da Advocacia-Geral da Casa, esclarece que a apura\u00e7\u00e3o\n",
   "conjunta de fatos determinados pode se dar tanto no caso de\n",
   "amplia\u00e7\u00e3o do objeto de uma CPI j\u00e1 em funcionamento quanto no\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em Di\u00e1rio do Senado Federal n\u00ba 49 de 2021 - Di\u00e1rios - Atividade Legislativa\n",
   "- Senado Federal. Acesso em 09/05/2021.\n",
   "\fcaso de reuni\u00e3o de requerimentos apresentados\n",
   "contemporaneamente para a instala\u00e7\u00e3o de uma \u00fanica comiss\u00e3o\n",
   "investigativa, desde que n\u00e3o reste inviabilizado ou restringido o\n",
   "objeto dos requerimentos apresentados. Esta \u00faltima \u00e9 exatamente a\n",
   "hip\u00f3tese de que tratamos hoje, nesta Casa, e que fundamenta a\n",
   "juntada e o apensamento dos requerimentos, respeitando a\n",
   "preced\u00eancia do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, por\n",
   "regra regimental. Esclarece tamb\u00e9m que o requerimento do Senador\n",
   "Randolfe Rodrigues, nos termos do art. 260, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, do\n",
   "Regimento Interno \u2014 isso reitero \u2014, tem preced\u00eancia regimental por\n",
   "ser o mais antigo. Nesses termos, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 como objeto o\n",
   "constante do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "acrescido do objeto do requerimento do Senador Eduardo\n",
   "Gir\u00e3o, este, portanto, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para\n",
   "as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia do Covid-19,\n",
   "excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional atribu\u00eddas\n",
   "aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, na forma do que\n",
   "disp\u00f5e o art. 146, inciso III, do Regimento Interno, que reproduzo.\n",
   "Diz o art. 146: N\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito\n",
   "sobre mat\u00e9rias pertinentes: I - \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados; II - \u00e0s\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio; III - aos Estados. Corroborando essa\n",
   "tese, com base tamb\u00e9m em parecer da Advocacia-Geral do Senado,\n",
   "\n",
   "esclare\u00e7o que s\u00e3o investig\u00e1veis todos os fatos que possam ser\n",
   "objeto de legisla\u00e7\u00e3o, de delibera\u00e7\u00e3o, de controle ou de\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o por parte do Senado Federal, da C\u00e2mara dos\n",
   "Deputados e do Congresso Nacional, o que, a contrario sensu,\n",
   "implica que est\u00e3o exclu\u00eddas do \u00e2mbito de investiga\u00e7\u00e3o das\n",
   "comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito do Poder Legislativo\n",
   "Federal as compet\u00eancias legislativas e administrativas\n",
   "asseguradas aos demais entes federados. Portanto, o\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, que traz o fato\n",
   "determinado e que ora \u00e9 lido, \u00e9 acrescido do requerimento do\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos repasses de recursos\n",
   "federais aos demais entes federados, e ambos os fatos poder\u00e3o\n",
   "ser investigados, com a limita\u00e7\u00e3o e com a observ\u00e2ncia do art.\n",
   "146, inciso III, do Regimento Interno do Senado Federal a fatos\n",
   "que digam respeito exclusivamente aos demais entes federados,\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, a quem cabe a sua\n",
   "pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s das Casas Legislativas respectivas,\n",
   "\n",
   "sob pena de usurpa\u00e7\u00e3o de atribui\u00e7\u00e3o e de compet\u00eancia. Prestados\n",
   "esses esclarecimentos, a Presid\u00eancia determina que se oficie aos\n",
   "\n",
   "L\u00edderes para que fa\u00e7am as indica\u00e7\u00f5es de membros de acordo com a\n",
   "proporcionalidade partid\u00e1ria. Feito isso, ser\u00e1 feita a designa\u00e7\u00e3o do\n",
   "Colegiado por esta Presid\u00eancia e posterior instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito. (grifamos)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Passamos de imediato \u00e0 an\u00e1lise solicitada.\n",
   "\f2. An\u00e1lise\n",
   "\n",
   "O tema central da an\u00e1lise a ser empreendida nesta Nota diz\n",
   "respeito \u00e0 capacidade de a \u201cCPI da Pandemia\u201d investigar eventuais desvios\n",
   "\n",
   "de recursos federais por Governadores e Prefeitos.\n",
   "\n",
   "A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (CF) assegura no caput de seu art. 18 a\n",
   "autonomia pol\u00edtico-federativa dos Estados, Distrito Federal e dos\n",
   "Munic\u00edpios. H\u00e1, ainda, no texto constitucional, um sistema de distribui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "de compet\u00eancias legislativas e administrativas.\n",
   "\n",
   "Decorre da an\u00e1lise sist\u00eamica dessas normas constitucionais o\n",
   "necess\u00e1rio respeito pelas \u00e1reas de compet\u00eancia dos entes federados, sendo\n",
   "vedado aos Poderes de uma determinada esfera o exerc\u00edcio das compet\u00eancias\n",
   "\n",
   "de outra esfera da federa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "\u00c9 t\u00e3o importante esse equil\u00edbrio que a Constitui\u00e7\u00e3o al\u00e7ou a\n",
   "forma federativa de Estado \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula imodific\u00e1vel, de acordo\n",
   "\n",
   "com o que estabelece o art. 60, $ 4\u00ba, inciso I.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, n\u00e3o \u00e9 constitucionalmente admiss\u00edvel que o\n",
   "Poder Legislativo federal exer\u00e7a o controle externo sobre o Poder\n",
   "Executivo Estadual, Distrital ou Municipal. Competente para faz\u00ea-lo \u00e9,\n",
   "\n",
   "respectivamente, o Poder Legislativo estadual, distrital ou municipal.\n",
   "\n",
   "O art. 70 da CF, por seu turno, estabelece que a fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "cont\u00e1bil, financeira, or\u00e7ament\u00e1ria, operacional e patrimonial da Uni\u00e3o e das\n",
   "entidades da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta quanto \u00e0 legalidade,\n",
   "\n",
   "legitimidade, economicidade, aplica\u00e7\u00e3o das subven\u00e7\u00f5es e ren\u00fancia de\n",
   "\freceitas ser\u00e1 exercida pelo Congresso Nacional, mediante controle externo,\n",
   "\n",
   "e pelo sistema de controle interno de cada Poder.\n",
   "\n",
   "O art. 146, inciso III, do Regimento Interno do Senado Federal\n",
   "(RISF), que estabelece que n\u00e3o se admitir\u00e1 CPIs sobre mat\u00e9rias pertinentes\n",
   "aos Estados, segue essa l\u00f3gica federativa constitucional de reparti\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "compet\u00eancias e responsabilidades.\n",
   "\n",
   "Todavia, quando o que est\u00e1 em jogo s\u00e3o os recursos federais\n",
   "repassados a Governadores e Prefeitos, a fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo Congresso\n",
   "Nacional ou pelo Senado Federal ou C\u00e2mara dos Deputados \u00e9 poss\u00edvel,\n",
   "obedecidos limites expressos fixados pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "\u00c9 o que se depreende da an\u00e1lise da regra contida no inciso VI\n",
   "do art. 71 da CF que atribui ao Congresso Nacional o controle externo\n",
   "para fiscalizar a aplica\u00e7\u00e3o de quaisquer recursos repassados pela Uni\u00e3o\n",
   "mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos cong\u00eaneres, a\n",
   "\n",
   "Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "Assim, parece-nos constitucionalmente correta a decis\u00e3o do\n",
   "Presidente do Senado Federal no sentido de admitir que a \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d fiscalize eventuais desvios de recursos federais destinados ao\n",
   "combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais ou municipais.\n",
   "Essa \u00e9 a \u00fanica interpreta\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, sob uma perspectiva sist\u00eamica, das\n",
   "\n",
   "normas constitucionais e regimentais envolvidas.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, portanto, base constitucional para que a \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d investigue eventuais desvios de recursos federais destinados\n",
   "\n",
   "ao combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais e municipais.\n",
   "\f2.1. Limites \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "\u00c9 fundamental, entretanto, que se atente para os limites da\n",
   "\n",
   "capacidade investigat\u00f3ria das CPIs.\n",
   "\n",
   "Um primeiro aspecto a ser considerado \u00e9 que n\u00e3o s\u00e3o\n",
   "pass\u00edveis de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos estaduais\n",
   "transferidos a munic\u00edpios (por exemplo, recursos transferidos pelo\n",
   "Governo do Estado do Amazonas para o Munic\u00edpio de Manaus), ainda\n",
   "que no \u00e2mbito do combate \u00e0 covid-19. A CPI do Senado Federal somente\n",
   "\n",
   "permite a investiga\u00e7\u00e3o sobre recursos federais (filtro 1).\n",
   "\n",
   "Um segundo aspecto a ser analisado \u00e9 que apenas os\n",
   "\n",
   "recursos federais transferidos de forma volunt\u00e1ria podem ser objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d. \u00c9 o que se extrai da expressa\n",
   "dic\u00e7\u00e3o do inciso VI do art. 71 da CF, quando submete ao controle\n",
   "externo do Congresso Nacional ou de suas Casas com o aux\u00edlio do\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) quaisquer recursos repassados pela\n",
   "Uni\u00e3o mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos\n",
   "\n",
   "cong\u00eaneres, a Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio (filtro 2).\n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Afonso da Silva? sustenta que o sistema tribut\u00e1rio\n",
   "brasileiro se assenta na t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o das rendas entre as\n",
   "entidades aut\u00f4nomas da Federa\u00e7\u00e3o. Essa t\u00e9cnica divide-se, para fins\n",
   "doutrin\u00e1rios e pedag\u00f3gicos, entre discrimina\u00e7\u00e3o pela fonte, em que a\n",
   "\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o indica o tributo que cada ente pode instituir, e a\n",
   "\n",
   "2 Ver Curso de Direito Constitucional Positivo. 16\u00ba edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo: Malheiros, 1999,\n",
   "pag. 696-706.\n",
   "\fdiscrimina\u00e7\u00e3o pelo produto, pela qual \u00e9 feita a reparti\u00e7\u00e3o de receitas\n",
   "\n",
   "pelos entes federados.\n",
   "\n",
   "A t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto \u00e9 t\u00edpica do\n",
   "federalismo cooperativo. Nessa t\u00e9cnica, h\u00e1 a arrecada\u00e7\u00e3o de tributos por\n",
   "um ente que est\u00e1, todavia, obrigado a repartir parte da arrecada\u00e7\u00e3o com\n",
   "outros entes. Veda-se a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e ao\n",
   "emprego das receitas repartidas aos Estados, Distrito Federal e\n",
   "\n",
   "Munic\u00edpios (art. 160, caput, da CF).\n",
   "\n",
   "Os recursos recebidos, por transfer\u00eancia de receitas, por\n",
   "todas as formas admitidas na Constitui\u00e7\u00e3o e na legisla\u00e7\u00e3o, pertencem,\n",
   "segundo Jos\u00e9 Afonso, sem limita\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades beneficiadas que os\n",
   "\n",
   "podem utilizar do modo que lhe parecer melhor.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos transferidos aos entes federados\n",
   "subnacionais de forma obrigat\u00f3ria, em face da t\u00e9cnica da discrimina\u00e7\u00e3o\n",
   "pelo produto, pertencem aos pr\u00f3prios entes que s\u00e3o os respons\u00e1veis pela\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle. Essa mat\u00e9ria n\u00e3o est\u00e1 submetida ao controle\n",
   "externo da Uni\u00e3o exercido pelo Congresso Nacional com o aux\u00edlio do\n",
   "\n",
   "TCU e, portanto, \u00e9 alheia \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "A mat\u00e9ria \u00e9 pol\u00eamica. O TCU insiste que, no \u00e2mbito das\n",
   "transfer\u00eancias fundo a fundo, como as que ocorrem no \u00e2mbito do Sistema\n",
   "\u00danico de Sa\u00fade (SUS), de acordo com a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de\n",
   "1990, em especial de seu art. 33, 8 4\u00ba, a compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria \u00e9 da\n",
   "Uni\u00e3o, o que atrai a participa\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, com o aux\u00edlio do\n",
   "TCU, no controle externo, independentemente de as transfer\u00eancias serem\n",
   "\n",
   "realizadas por imposi\u00e7\u00e3o constitucional ou legal.\n",
   "\fVeja-se nesse sentido, por todas as decis\u00f5es, o que consta do\n",
   "Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 13.933/2019-TCU-Primeira C\u00e2mara, Relator o Ministro Marcos\n",
   "\n",
   "Bemquerer:\n",
   "\n",
   "Compete ao TCU fiscalizar recursos do SUS repassados aos\n",
   "entes federados na modalidade de transfer\u00eancia fundo a fundo,\n",
   "ainda que incorporados ao patrim\u00f4nio do ente, uma vez que\n",
   "constituem recursos origin\u00e1rios da Uni\u00e3o e, portanto, sujeitam-\n",
   "se \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o do Tribunal, sendo irrelevante se tratar de\n",
   "\n",
   "transfer\u00eancia legal, e n\u00e3o de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Todavia, na p\u00e1gina espec\u00edfica do TCU que trata da\n",
   "jurisprud\u00eancia mais relevante relativa ao tema da sa\u00fade\u201d, s\u00f3 h\u00e1 refer\u00eancia a\n",
   "uma decis\u00e3o do STF, decis\u00e3o monocr\u00e1tica do Ministro Ricardo\n",
   "Lewandowski proferida no \u00e2mbito do Recurso Extraordin\u00e1rio (RE) n\u00ba\n",
   "462.448/SC, que vai no sentido de admitir a compet\u00eancia do Congresso\n",
   "Nacional e do TCU na fiscaliza\u00e7\u00e3o de recursos obrigat\u00f3rios transferidos aos\n",
   "\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios. Eis a ementa:\n",
   "\n",
   "PROCESSO CIVIL. SUS. COMPET\u00caNCIA DA JUSTI\u00c7A\n",
   "FEDERAL. PRECEDENTES DA CORTE.\n",
   "1. O fato de os Estados e Munic\u00edpios terem autonomia para\n",
   "gerenciar a verba financeira destinada ao Sistema \u00danico de\n",
   "Sa\u00fade n\u00e3o afasta a compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal para julgar\n",
   "a demanda em que se discute a malversa\u00e7\u00e3o dos recursos, uma\n",
   "vez que \u00e9 responsabilidade da Uni\u00e3o Federal acompanhar e\n",
   "supervisionar a sua aplica\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 33, $ 4\u00ba, da Lei\n",
   "n.\u00ba 8.080/90. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Ponderamos que a reda\u00e7\u00e3o do art. 71, VI, da CF \u00e9 expressa no\n",
   "sentido de admitir o exerc\u00edcio do controle externo pelo Congresso Nacional\n",
   "com o aux\u00edlio do TCU apenas nas hip\u00f3teses de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria\n",
   "\n",
   "dos recursos federais.\n",
   "\n",
   "3 Dispon\u00edvel em: https://portal.tcu.gov.br/teucidades/areas-de-interesse/saude/. Acesso\n",
   "em 09/05/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fEsse entendimento \u00e9 absolutamente compat\u00edvel\n",
   "conceitualmente com o sistema brasileiro de discrimina\u00e7\u00e3o de rendas, mais\n",
   "especificamente com a vertente da discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto (participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de decreta\u00e7\u00e3o de um ente e percep\u00e7\u00e3o por outros; participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de receita partilhada segundo a capacidade do ente beneficiado;\n",
   "\n",
   "e a participa\u00e7\u00e3o em fundos).\n",
   "\n",
   "Nessas hip\u00f3teses, a Uni\u00e3o arrecada os recursos, mas os repassa\n",
   "aos entes federados subnacionais, sem a possibilidade de estabelecer\n",
   "qualquer esp\u00e9cie de condicionamento, \u00e0 luz do que estabelece o art. 160,\n",
   "caput, da CF, com as ressalvas de seus incisos, quando trata da reparti\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "das receitas tribut\u00e1rias, verbis:\n",
   "\n",
   "Art. 160. \u00c9 vedada a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e\n",
   "\n",
   "ao emprego dos recursos atribu\u00eddos, nesta se\u00e7\u00e3o, aos Estados, ao\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios, neles compreendidos\n",
   "adicionais e acr\u00e9scimos relativos a impostos.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. A veda\u00e7\u00e3o prevista neste artigo n\u00e3o impede a Uni\u00e3o\n",
   "e os Estados de condicionarem a entrega de recursos:\n",
   "\n",
   "1- ao pagamento de seus cr\u00e9ditos, inclusive de suas autarquias;\n",
   "\n",
   "1 - ao cumprimento do disposto no art. 198, $ 2\u00ba, incisos II e\n",
   "JII. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Os recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria determinada pela\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional escapam ao\n",
   "controle externo exercitado pelo Congresso Nacional, visto tratarem de\n",
   "recursos pr\u00f3prios dos entes subnacionais a serem fiscalizados pelo\n",
   "respectivo Poder Legislativo e Corte de Contas. Esse parece ser um\n",
   "aspecto a ser considerado na requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es aos Estados,\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\fUm terceiro aspecto a ser ponderado \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 qualquer\n",
   "recurso federal que pode ser investigado no \u00e2mbito da \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d, apenas aqueles repassados para a \u00e1rea da sa\u00fade (filtro 3).\n",
   "\n",
   "Essa afirma\u00e7\u00e3o, exclui, de plano, a possibilidade de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o que incida sobre os repasses feitos pela Uni\u00e3o para os entes\n",
   "federados subnacionais destinados a atender, entre outras, \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o\n",
   "como gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, educa\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia social, transportes,\n",
   "\n",
   "moradia, etc.\n",
   "\n",
   "Um quarto aspecto a ser avaliado \u00e9 que apenas recursos\n",
   "federais transferidos para a \u00e1rea da sa\u00fade com o fim espec\u00edfico de\n",
   "combater a covid-19 podem ser investigados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "(filtro 4).\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos federais transferidos para os entes\n",
   "subnacionais para a \u00e1rea da sa\u00fade, mas que se destinem a programas outros\n",
   "que n\u00e3o o combate \u00e0 covid-19, n\u00e3o podem ser investigados pela \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Os recursos federais transferidos para o combate \u00e0 dengue, por\n",
   "exemplo, n\u00e3o podem ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "Esses recursos podem ser fiscalizados pelo Congresso Nacional ou por suas\n",
   "Casas com base nos dispositivos constitucionais mencionados (art. 49, X,\n",
   "art. 70 e art. 71, VI), mas n\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d que tem seu escopo\n",
   "\n",
   "determinado pelos requerimentos de cria\u00e7\u00e3o, consoante o art. 58, 8 3\u00ba, da CF.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, por fim, um quinto aspecto a ser considerado na an\u00e1lise\n",
   "da adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional dos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "endere\u00e7ados aos entes subnacionais no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\fH\u00e1 cerca de 30 anos, na d\u00e9cada de 90 do s\u00e9culo passado, o STF\n",
   "fixou as principais balizas hermen\u00eauticas a serem observadas nos trabalhos\n",
   "desenvolvidos por comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito, entre elas, a de que\n",
   "\n",
   "o poder investigat\u00f3rio das CPIs n\u00e3o \u00e9 absoluto\u201d.\n",
   "\n",
   "Um dos principais limites \u00e9 o que estabelece que \u00e0s CPIs \u00e9\n",
   "vedada a realiza\u00e7\u00e3o de devassas, apura\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e abrangentes. A\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o parlamentar deve estar delimitada pelos precisos contornos\n",
   "\n",
   "do fato determinado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "E, no caso concreto, quais s\u00e3o os contornos do fato determinado\n",
   "postos no Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e\n",
   "outros, no que concerne ao repasse de recursos federais a Estados, Distrito\n",
   "Federal e Munic\u00edpios? O Requerimento menciona expressamente a\n",
   "necessidade de apurar poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em\n",
   "licita\u00e7\u00f5es, superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos\n",
   "ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada\n",
   "\n",
   "pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2.\n",
   "\n",
   "Os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d devem partir, ent\u00e3o, de\n",
   "\n",
   "den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, de\n",
   "\n",
   "fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "\n",
   "4 Ver, nesse sentido o Habeas Corpus (HC) 71.039, julgado em 07/04/1994, relator o\n",
   "Ministro Paulo Brossard; o HC 71.231, julgado em 05/05/1994, relator o Ministro Carlos\n",
   "Velloso; e o Mandado de Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 23.452, julgado em 16/09/1999, relator o\n",
   "Ministro Celso de Mello.\n",
   "\fconstitucionais e legais que balizam o manejo de recursos federais pelos\n",
   "\n",
   "entes federados subnacionais.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o pode a CPI promover devassa indiscriminada e\n",
   "\n",
   "requisitar dos entes federados subnacionais TODAS as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "referentes a TODOS os contratos, conv\u00eanios, acordos, ajustes ou outros\n",
   "\n",
   "instrumentos cong\u00eaneres, j\u00e1 que essa investiga\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica e abrangente\n",
   "\n",
   "viola os limites do fato determinado, requisito constitucional de validade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "previsto no art. 58, 8 3\u00ba da CF, para a cria\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "funcionamento das CPIs.\n",
   "\n",
   "Entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou\n",
   "de oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados subnacionais\n",
   "devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco filtros, de forma cumulati\n",
   "somente ser\u00e3o objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os\n",
   "recursos federais (1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e que se limitem\n",
   "a investigar os casos em que haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia\n",
   "de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de\n",
   "\n",
   "recursos federais repassados aos entes federados subnacionais (5).\n",
   "\n",
   "Essas s\u00e3o, em s\u00edntese, as balizas constitucionais, legais e\n",
   "regimentais a serem observadas pela \u201cCPI da Pandemia\u201d na delibera\u00e7\u00e3o\n",
   "sobre os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados a Estados, Distrito\n",
   "Federal ou Munic\u00edpios, ou, eventualmente, de oitiva de gestores\n",
   "\n",
   "estaduais, distritais ou municipais.\n",
   "\f2.2. O Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es n\u00ba 139, de 2021, aprovado\n",
   "pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "No detalhamento da STC \u00e9 citado, exemplificativamente, o\n",
   "Requerimento n\u00ba 139, de 2021, como um dos requerimentos aprovados pela\n",
   "\u201cCPI da Pandemia\u201d, que se relacionam ao repasse de verbas federais a serem\n",
   "\n",
   "mais profundamente analisados.\n",
   "\n",
   "Formulou-se a seguinte quest\u00e3o na STC: os Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a todos os\n",
   "recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos recursos repassados pelo\n",
   "\n",
   "Governo Federal?\n",
   "\n",
   "Eis o inteiro teor do citado Requerimento, aprovado pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d em sua 2\u00ba Reuni\u00e3o, ocorrida no dia 29 de abril de 2021:\n",
   "\n",
   "139 - Senador Ciro Nogueira - Solicita aos 26 Estados, ao\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, o envio\n",
   "a esta CPI, em 15 dias, em meio magn\u00e9tico, de c\u00f3pia integral: 1. de\n",
   "todas as notas de empenho (em PDF), 2. de todas as ordens\n",
   "banc\u00e1rias (em PDF), 3. de todas as notas fiscais (em arquivo\n",
   "XML), 4. de todos os processos administrativos de despesa,\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "inexigibilidade (em PDF) relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os\n",
   "\n",
   "recursos federais destinados a cada um daqueles entes federados\n",
   "ara o combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda: 4. os extratos\n",
   "\n",
   "banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e 5. os documentos banc\u00e1rios de\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas\n",
   "respectivas contas (em arquivo PDF). (grifamos)\n",
   "\n",
   "Utilizaremos os cinco filtros propostos nesta Nota para fazer a\n",
   "\n",
   "an\u00e1lise de adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional do Requerimento.\n",
   "\n",
   "Vemos que o requerimento se refere a recursos federais (filtro\n",
   "1), da \u00e1rea de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19 (filtro\n",
   "4).\n",
   "\fRequer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a TODOS os\n",
   "recursos federais transferidos, com o que esbarra, a nosso ver, no limite\n",
   "\u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que\n",
   "admite o controle externo da Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional,\n",
   "apenas sobre os recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na\n",
   "\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "Ademais, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, por seus termos,\n",
   "pretende promover apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa\n",
   "sobre os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI, que\n",
   "desconsidera os precisos limites do fato determinado a ser apurado\n",
   "(filtro 5).\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela CPI, pois solicita informa\u00e7\u00f5es referentes\n",
   "aos recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria, em contradi\u00e7\u00e3o ao que\n",
   "estabelece o art. 71, VI, da CF (filtro 2 indicado nesta Nota) e promove\n",
   "devassa injustific\u00e1vel que transcende em muito as balizas do fato\n",
   "determinado a ser apurado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d, em viola\u00e7\u00e3o ao art.\n",
   "\n",
   "58, 83\u00ba da CF (filtro 5 indicado nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados, Distrito\n",
   "Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI a aterem-se \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos federais volunt\u00e1rios transferidos\n",
   "para o combate \u00e0 covid-19 sobre os quais incidam den\u00fancias\n",
   "\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que\n",
   "\n",
   "indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\fque balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de afastar\n",
   "\n",
   "eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos trabalhos da CPI\n",
   "(filtros 1 a 5 indicados nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente aprovados e para\n",
   "\n",
   "os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "3. Considera\u00e7\u00f5es Finais\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese do que foi exposto, apresentamos as seguintes\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00f5es finais:\n",
   "\n",
   "a)\n",
   "\n",
   "b)\n",
   "\n",
   "entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou de\n",
   "oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados\n",
   "subnacionais devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco\n",
   "filtros, de forma cumulativa: somente ser\u00e3o objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos federais\n",
   "(1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e\n",
   "que se limitem a investigar os casos em que haja den\u00fancias\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes\n",
   "ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos\n",
   "\n",
   "federais repassados aos entes federados subnacionais (5);\n",
   "\n",
   "sobre o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, objeto de\n",
   "questionamento espec\u00edfico desta STC, aplicamos os cinco\n",
   "\n",
   "filtros propostos nesta nota (item a) e constatamos que: o\n",
   "\fd)\n",
   "\n",
   "requerimento se refere a recursos federais (filtro 1), da \u00e1rea\n",
   "de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19\n",
   "(filtro 4); requer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a\n",
   "TODOS os recursos federais transferidos, com o que esbarra,\n",
   "a nosso ver, no limite \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71,\n",
   "VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que admite o controle externo da\n",
   "Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional, apenas sobre os\n",
   "recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal\n",
   "e na legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional; ademais, o Requerimento\n",
   "n\u00ba 139, de 2021, por seus termos, pretende promover\n",
   "apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa sobre os\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI,\n",
   "que desconsidera os precisos limites do fato determinado a\n",
   "\n",
   "ser apurado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia, portanto,\n",
   "\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d;\n",
   "\n",
   "como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados,\n",
   "Distrito Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI\n",
   "a aterem-se \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos\n",
   "federais volunt\u00e1rios transferidos para o combate \u00e0 covid-19\n",
   "sobre os quais incidam den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\n",
   "que balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de\n",
   "\fafastar eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos\n",
   "trabalhos da CPI;\n",
   "\n",
   "e) esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente\n",
   "aprovados e para os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o essas as considera\u00e7\u00f5es que parecem oportunas em face da\n",
   "\n",
   "urg\u00eancia da solicita\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Gabinete da Lideran\u00e7a do\n",
   "Partido dos Trabalhadores para esclarecimentos adicionais que forem\n",
   "\n",
   "considerados necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ronaldo Jorge Araujo Vieira Junior\n",
   "Consultor Legislativo\n",
   "\f"
  ],
  "id": 500,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/86906729-de53-48c7-94e1-9ec4d68725e0"
 },
 {
  "txt": [
   "F\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 48/2021 Bras\u00edlia, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia do Senado Federal\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Esclarecimento acerca da abrang\u00eancia de requerimentos feitos no \u00e2mbito da CPI\n",
   "da Pandemia.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Tendo em vista os requerimentos de informa\u00e7\u00f5es feitos por meio de of\u00edcios\n",
   "dessa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI, os Governadores dos Entes Federados\n",
   "brasileiros subscritos dirigem-se a V.Exa. a fim de solicitar esclarecimentos, visando \u00e0\n",
   "plena e legal colabora\u00e7\u00e3o com t\u00e3o relevantes trabalhos.\n",
   "\n",
   "O objeto da CPI foi delineado a partir do Requerimento n\u00ba 1.371, de 2021,\n",
   "do Senador Randolfe Rodrigues, e do Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021, do Senador\n",
   "Eduardo Gir\u00e3o. Em sess\u00e3o remota do Senado Federal ocorrida no dia 13 de abril de 2021,\n",
   "tais requerimentos foram apensados e o objeto da CPI delimitado \u00e0 \u201cfiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais Entes Federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 pandemia do Covid-19, excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional\n",
   "atribu\u00eddas aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios\u201d, com fundamento no artigo 146 do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, cuja reda\u00e7\u00e3o prev\u00ea que \u201cN\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o\n",
   "parlamentar de inqu\u00e9rito sobre mat\u00e9rias pertinentes: I - \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados; II - \u00e0s\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio; III - aos Estados\u201d.\n",
   "\n",
   "Partindo-se de tais premissas, h\u00e1 a vis\u00e3o jur\u00eddica de que os requerimentos\n",
   "aos Estados devem ser compreendidos dentro dos limites materiais de investiga\u00e7\u00e3o das\n",
   "pr\u00f3prias comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito das Casas do Poder Legislativo Federal,\n",
   "incidindo apenas na fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados voluntariamente aos\n",
   "demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia da Covid-19,\n",
   "excluindo-se, portanto, as mat\u00e9rias de compet\u00eancia atribu\u00edda aos Estados, Distrito Federal\n",
   "e Munic\u00edpios, que devem ser objeto de apura\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito desses Entes Federados e\n",
   "pelos \u00f3rg\u00e3os competentes.\n",
   "\n",
   "Ds ooo\n",
   "\fF\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portanto, considerando o teor abrangente de of\u00edcios emanados dessa CPI,\n",
   "surgiram d\u00favidas acerca da delimita\u00e7\u00e3o dos seus conte\u00fados nos termos dos crit\u00e9rios\n",
   "expostos na Nota T\u00e9cnica n\u00ba 2.800 de 2021, anexada ao presente of\u00edcio.\n",
   "\n",
   "Assim, \u00e0 luz do entendimento jur\u00eddico da Consultoria Legislativa dessa\n",
   "Casa Parlamentar, tendo em vista o artigo 146 do Regimento Interno supramencionado,\n",
   "requeremos que sejam confirmadas ou n\u00e3o as solicita\u00e7\u00f5es encaminhadas, apontando-se\n",
   "quais e em que pontos espec\u00edficos dever\u00e3o ser efetivamente atendidas. Frisamos que este\n",
   "requerimento n\u00e3o pretende criar qualquer embara\u00e7o ao inqu\u00e9rito parlamentar, que tem\n",
   "todo o nosso apoio. Ocorre, contudo, que todos os agentes p\u00fablicos t\u00eam o dever de zelar\n",
   "pela legalidade, da\u00ed a imperatividade dos esclarecimentos, lastreados em superveniente\n",
   "Nota T\u00e9cnica da Consultoria Legislativa do Senado, datada de 10 de maio do ano em\n",
   "curso.\n",
   "\n",
   "Ante o exposto, ao remeter ainda nota t\u00e9cnica do Col\u00e9gio Nacional de\n",
   "Procuradorias-Gerais dos Estados e do Distrito Federal, anexa a este documento, a\n",
   "respeito da referida mat\u00e9ria, solicitamos a essa Comiss\u00e3o os esclarecimentos acima\n",
   "apontados, com base nos princ\u00edpios federativo e da legalidade.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "/\n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   "WELLINGTON DIA!\n",
   "overnador do Estado do Piau\u00ed\n",
   "Coord\u00e9nador da tem\u00e1tica Estrat\u00e9gia para\n",
   "\n",
   "sul\n",
   "Governador do Disto R Fk deral\n",
   "\n",
   "Coordenador do F\u00f3rum Nacional de\n",
   "\n",
   "Governadores ontra Covid-19\n",
   "GLADSON CAMELI FL\u00c1VIO DINO\n",
   "Governador do Estado do Acre Governador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "WALDEZ G\u00d3ES MAURO MENDES\n",
   "Governador do Estado do Amap\u00e1 Governador do Estado de Mato Grosso\n",
   "RENAN FILHO REINALDO AZAMBUJA\n",
   "Governador Estado de Alagoas Governador do Estado de Mato Grosso do Sul\n",
   "RUI COSTA HELDER BARBALHO\n",
   "Governador do Estado da Bahia Governador do Estado do Par\u00e1\n",
   "RENATO CASAGRANDE JO\u00c3O AZEV\u00caDO\n",
   "\n",
   "Governador do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "\n",
   "RONALDO CAIADO\n",
   "Governador do Estado de Goi\u00e1s\n",
   "\n",
   "Governador do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   "RATINHO JUNIOR\n",
   "Governador do Estado do Paran\u00e1\n",
   "\n",
   "Ds ooo\n",
   "\fF\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   "PAULO C\u00c2MARA BELIVALDO CHAGAS\n",
   "Governador do Estado de Pernambuco Governador do Estado de Sergipe\n",
   "CL\u00c1UDIO CASTRO\n",
   "\n",
   "Governador do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "NOTA T\u00c9CNICA\n",
   "\n",
   "CONSIDERA\u00c7\u00d5ES SOBRE A ABRANG\u00caNCIA DO OBJETO DA CPI\n",
   "DA PANDEMIA QUANTO \u00c0 APURA\u00c7\u00c3O RELACIONADA AOS\n",
   "ESTADOS/DF. NECESSIDADE DE LIMITA\u00c7\u00c3O DOS\n",
   "REQUERIMENTOS AO ESCOPO ESPEC\u00cdFICO DA CPI.\n",
   "\n",
   "1. Introdu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Como \u00e9 de amplo conhecimento, a CPI da Pandemia foi instalada no Senado Federal em\n",
   "decorr\u00eancia dos Requerimentos 1371/2021 e 1372/2021, de iniciativa dos e. Senadores\n",
   "Randolfe Rodrigues e Eduardo Gir\u00e3o, tendo como objeto a apura\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "i) de a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19\n",
   "\n",
   "no Brasil; e\n",
   "\n",
   "ii) de eventuais irregularidades cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "\n",
   "estaduais e municipais na gest\u00e3o da crise sanit\u00e1ria, limitado apenas quanto \u00e0\n",
   "\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as\n",
   "\n",
   "a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia do Covid-19.\n",
   "\n",
   "No desenvolvimento dos trabalhos da CPI, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de elementos\n",
   "informativos destinados \u00e0 apura\u00e7\u00e3o do objeto indicado no item (ii) supra, foram aprovados pela\n",
   "Comiss\u00e3o diversos requerimentos direcionados aos Estados/DF, solicitando respostas, dados e\n",
   "documentos relacionados a diversas quest\u00f5es administrativas e nos mais variados graus de\n",
   "profundidade (rela\u00e7\u00e3o de requerimentos at\u00e9 agora identificados, listados em ANEXO).\n",
   "\n",
   "No entanto, da detida an\u00e1lise desses requerimentos, percebe-se claramente que muitos\n",
   "deles extrapolam a delimita\u00e7\u00e3o fixada como objeto da CPI da Pandemia quanto \u00e0s apura\u00e7\u00f5es\n",
   "que possam tangenciar aspectos relacionados aos Estados/DF.\n",
   "\n",
   "Diante dessa constata\u00e7\u00e3o, o Col\u00e9gio Nacional de Procuradores Gerais dos Estados e do\n",
   "Distrito Federal (CONPEG) considera pertinente apresentar alguns esclarecimentos e\n",
   "considera\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 abrang\u00eancia do objeto da CPI da Pandemia no que concerne\n",
   "\n",
   "propriamente \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es praticadas no \u00e2mbito dos Estados e do Distrito Federal,\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "especialmente quanto \u00e0 necessidade de delimita\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es solicitadas nos\n",
   "\n",
   "requerimentos dirigidos aos Estados/DF, ajustando-os ao efetivo escopo da CPI.\n",
   "\n",
   "2. Da delimita\u00e7\u00e3o do objeto da CPI quanto \u00e0 apura\u00e7\u00e3o relacionada aos Estados/DF\n",
   "\n",
   "As Comiss\u00f5es Parlamentares de Inqu\u00e9rito constituem importante mecanismo previsto\n",
   "na Constitui\u00e7\u00e3o Federal para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o t\u00edpica de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Poder Legislativo,\n",
   "que det\u00e9m em ess\u00eancia a atribui\u00e7\u00e3o de controle pol\u00edtico-administrativo e financeiro-\n",
   "or\u00e7ament\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica em geral e especialmente do Poder Executivo (arts. 49,\n",
   "X, e 70, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal).\n",
   "\n",
   "Com assento no art. 58, 83\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, o referido dispositivo estabelece\n",
   "apenas uma disciplina b\u00e1sica do instituto, cujos contornos s\u00e3o complementados pela Lei n\u00ba\n",
   "1.579/52, pelos Regimentos Internos das Casas Legislativas e tamb\u00e9m pela l\u00f3gica extra\u00edda da\n",
   "sistematicidade do pr\u00f3prio texto constitucional.\n",
   "\n",
   "Na medida em que as Comiss\u00f5es Parlamentares de Inqu\u00e9rito s\u00e3o idealizadas como\n",
   "instrumento para garantir ao Poder Legislativo o adequado e pleno desempenho de suas\n",
   "fun\u00e7\u00f5es fiscalizat\u00f3rias, \u00e9 certo que o objeto da apura\u00e7\u00e3o deve envolver mat\u00e9ria acerca da qual\n",
   "caiba ao Parlamento exercer o controle pol\u00edtico-administrativo e/ou financeiro-or\u00e7ament\u00e1rio.\n",
   "Significa dizer que \u00e9 incab\u00edvel a abertura de investiga\u00e7\u00e3o parlamentar sobre quest\u00e3o que fuja\n",
   "do campo de fiscaliza\u00e7\u00e3o da respectiva Casa Legislativa.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, tem-se que ao Congresso Nacional (e suas respectivas Casas), que det\u00e9m\n",
   "compet\u00eancia para a fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle dos atos da Administra\u00e7\u00e3o e do Poder Executivo\n",
   "Federal, \u00e9 vedado instituir Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito que tenha como objeto apurar\n",
   "quest\u00f5es afetas especificamente \u00e0 gest\u00e3o p\u00fablica dos Estados e Munic\u00edpios. Trata-se de\n",
   "veda\u00e7\u00e3o decorrente do princ\u00edpio federativo (art. 18 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica) e da\n",
   "autonomia dos entes subnacionais \u2014 cuja fiscaliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-administrativa compete aos\n",
   "respectivos Poderes Legislativos.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido o ensinamento de Alexandre de Moraes, para quem as CPIs \u201cdevem\n",
   "\n",
   "absoluto respeito \u00e0 separa\u00e7\u00e3o de poderes, ao princ\u00edpio federativo, e, consequentemente, \u00e0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "autonomia dos Estados-membros, Distrito Federal e munic\u00edpios, cujas gest\u00f5es da coisa p\u00fablica\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "devem ser fiscalizadas pelos respectivos legislativos\u201d *. Na mesma linha segue a doutrina de\n",
   "Gilmar Mendes e Paulo Gonet, que explicita: \u201cNuma federa\u00e7\u00e3o, isso permite enxergar uma\n",
   "limita\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia espec\u00edfica: uma CPI no legislativo federal n\u00e3o deve invadir \u00e1rea da\n",
   "compet\u00eancia dos Estados ou Munic\u00edpios\".\n",
   "\n",
   "O referido entendimento j\u00e1 foi manifestado pelo E. Supremo Tribunal Federal\u00c9 e, por\n",
   "fim, tamb\u00e9m \u00e9 objeto de previs\u00e3o espec\u00edfica no Regimento Interno do Senado Federal:\n",
   "\n",
   "Art. 146. N\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito sobre mat\u00e9rias pertinentes:\n",
   "1- \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados;\n",
   "Hl- \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio;\n",
   "\n",
   "Hl- aos Estados.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, considerando a impossibilidade de que as Comiss\u00f5es Parlamentares de\n",
   "Inqu\u00e9rito instauradas no \u00e2mbito do Congresso Nacional investiguem fatos relacionados\n",
   "especificamente aos entes subnacionais, \u00e9 que houve, quando da instala\u00e7\u00e3o da CPI da\n",
   "Pandemia, a defini\u00e7\u00e3o de que a apura\u00e7\u00e3o concernente a eventuais irregularidades cometidas\n",
   "nos Estados/DF e Munic\u00edpios estaria limitada apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da\n",
   "Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "pandemia do Covid-19.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, vale mencionar o Parecer n\u00ba 233/2021 da Advocacia do Senado Federal,\n",
   "que analisou a possibilidade de abertura da CPI quanto ao requerimento n\u00ba 1372/2021, de\n",
   "iniciativa do e. Senador Eduardo Gir\u00e3o e que visou incluir nas apura\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m fatos\n",
   "relacionados \u00e0s Administra\u00e7\u00f5es Estaduais/Distrital e Municipais, conferindo respaldo jur\u00eddico\n",
   "para acolhimento do requerimento, desde que limitada a abrang\u00eancia das investiga\u00e7\u00f5es \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos federais repassados aos entes subnacionais para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "combate \u00e0 pandemia:\n",
   "\u201cPartindo-se de tais premissas, o objeto do Requerimento SF/21542.02885-83 consubstanciado na\n",
   "apura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos estaduais e municipais, no trato\n",
   "com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do Coronav\u00edrus \u201cSARS-\n",
   "CoV-2\u201d deve ser compreendida dentro dos limites materiais de investiga\u00e7\u00e3o das pr\u00f3prias comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "parlamentares de inqu\u00e9rito das Casas do Poder Legislativo Federal, incidindo apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "t MORAES, Alexandre. Direito Constitucional. 212 edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo: Atlas, 2007., pg. 403;\n",
   "\n",
   "* MENDES, Gilmar Ferreira; GONET BRANCO, Paulo Gustavo. Curso de Direito Constitucional. 92 edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo:\n",
   "Saraiva, 2014, pg. 878.\n",
   "\n",
   "3 MS 31.689 MC/DF. Rel. Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello.\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "pandemia da Covid-19, excluindo-se as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional atribu\u00edda aos estados,\n",
   "Distrito Federal e munic\u00edpios, que devem ser objeto de apura\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito desses entes federados e pelos\n",
   "\n",
   "\u00f3rg\u00e3os competentes.\u201d\n",
   "\n",
   "O entendimento externado no referido Parecer da Advocacia do Senado foi albergado\n",
   "pela Presid\u00eancia do Senado Federal, que, no dia 13 de abril de 2021, ap\u00f3s a leitura dos\n",
   "requerimentos para instala\u00e7\u00e3o da CPI da Pandemia, assentou que a \u201cComiss\u00e3o ter\u00e1 como\n",
   "objeto o constante do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, acrescido do objeto do\n",
   "requerimento do Senador Eduardo Gir\u00e3o, este, portanto, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 pandemia do Covid-19, excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional\n",
   "atribu\u00eddas aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios\u201d.\n",
   "\n",
   "A delimita\u00e7\u00e3o do escopo da CPI da Pandemia relativamente \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de eventuais\n",
   "irregularidades praticadas na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual/Distrital, restringindo-a \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o de recursos financeiros repassados pela Uni\u00e3o aos entes regionais para\n",
   "a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Covid-19, visou compatibilizar o objeto da atividade\n",
   "investigat\u00f3ria da Comiss\u00e3o aos ditames constitucionais e regimentais. De fato, ao precisar que a\n",
   "apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades nos Estados/DF e Munic\u00edpios englobaria t\u00e3o somente a\n",
   "situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica dos recursos financeiros transferidos pela Uni\u00e3o para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 pandemia do Covid-19, restou o objeto da CPI ajustado \u00e0s compet\u00eancias\n",
   "fiscalizat\u00f3rias do Congresso Nacional.\n",
   "\n",
   "Sucede, no entanto, que, apesar da limita\u00e7\u00e3o ao objeto da CPI da Pandemia\n",
   "relativamente \u00e0s apura\u00e7\u00f5es que tangenciem quest\u00f5es relacionadas aos Estados/DF ter sido\n",
   "registrada quando da instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, os termos em que apresentada geraram ainda\n",
   "d\u00favidas quanto ao seu efetivo alcance, especialmente ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o de diversos\n",
   "Requerimentos destinados aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, com solicita\u00e7\u00e3o de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es muito mais abrangentes que o escopo fixado na instaura\u00e7\u00e3o da CPI (ANEXO \u2014\n",
   "rela\u00e7\u00e3o de requerimentos identificados at\u00e9 o presente momento).\n",
   "\n",
   "Diante do cen\u00e1rio de incertezas quanto ao objeto sindicado e, principalmente, para\n",
   "preservar a lisura e legitimidade dos trabalhos da comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito, a\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa do Senado Federal emitiu a Nota Informativa n.\u00ba 2.800/2021, por meio\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "da qual apontou, de forma clara e objetiva, o que exatamente est\u00e1 sendo submetido \u00e0\n",
   "aprecia\u00e7\u00e3o da CPI.\n",
   "\n",
   "Referida Nota foi elaborada em atendimento \u00e0 Solicita\u00e7\u00e3o de Trabalho \u00e0 Consultoria\n",
   "(STC), provocada pelo Gabinete da Lideran\u00e7a do Partido dos Trabalhadores, no ensejo do\n",
   "Requerimento n.\u00ba 139, cuja reda\u00e7\u00e3o n\u00e3o estaria clara acerca dos limites das informa\u00e7\u00f5es que\n",
   "deveriam ser prestadas pelos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "As conclus\u00f5es da Nota Informativa n. 2.800/2021 da Consultoria Legislativa do Senado\n",
   "Federal muito bem delimitam os contornos constitucionais que devem ser observados na\n",
   "presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es pelos entes federados, devendo-se observar as seguintes orienta\u00e7\u00f5es\n",
   "pontuadas pelo referido \u00f3rg\u00e3o consultivo:\n",
   "\n",
   "a) entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou de oitiva de agentes p\u00fablicos ou de\n",
   "\n",
   "testemunhas relacionados \u00e0 transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados subnacionais devem\n",
   "\n",
   "levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco filtros, de forma cumulativa: somente ser\u00e3o objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela\n",
   "\n",
   "\u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos federais (1) volunt\u00e1rios (2) destinados \u00e0 \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e que se limitem a investigar os casos em que\n",
   "\n",
   "haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos federais\n",
   "\n",
   "repassados aos entes federados subnacionais (5);\n",
   "\n",
   "b) sobre o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, objeto de questionamento espec\u00edfico desta STC, aplicamos os\n",
   "\n",
   "cinco filtros propostos nesta nota (item a) e constatamos que: o requerimento se refere a recursos federais\n",
   "\n",
   "(filtro 1), da \u00e1rea de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19 (filtro 4); requer, no entanto,\n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00f5es referentes a TODOS os recursos federais transferidos, com o que esbarra, a nosso ver, no\n",
   "\n",
   "limite \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que admite o controle externo da\n",
   "\n",
   "Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional, apenas sobre os recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os\n",
   "\n",
   "recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "infraconstitucional; ademais, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, por seus termos, pretende promover\n",
   "apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa sobre os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,\n",
   "circunst\u00e2ncia que caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI, que desconsidera os precisos\n",
   "\n",
   "limites do fato determinado a ser apurado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "c) o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia, portanto, condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d;\n",
   "\n",
   "d) como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9 sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente,\n",
   "\n",
   "que os Estados, Distrito Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI a aterem-se \u00e0s informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "relacionadas aos recursos federais volunt\u00e1rios transferidos para o combate \u00e0 covid-19 sobre os quais\n",
   "\n",
   "incidam den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos p\u00fablicos,\n",
   "com o intuito de afastar eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos trabalhos da CPI;\n",
   "e) esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021,\n",
   "\n",
   "eventualmente aprovados e para os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "O item \u201ce\u201d das conclus\u00f5es da Nota Informativa n.\u00ba 2.800/2021/CL/SF deixa claro que os\n",
   "balizamentos ali definidos devem ser aplicados aos demais requerimentos aprovados pela\n",
   "Comiss\u00e3o, assim como, pelos requerimentos que ainda ser\u00e3o aprovados.\n",
   "\n",
   "Trata-se, portanto, de orienta\u00e7\u00e3o institucional emitida pela Consultoria Legislativa do\n",
   "Senado Federal, que merece ser observada pelos Estados e Distrito Federal no envio das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos solicitados pela CPI da Pandemia.\n",
   "\n",
   "O entendimento externado na referida Nota Informativa est\u00e1 calcado na melhor\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o das normas constitucionais, que de modo algum admitem investiga\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de\n",
   "fatos, o que inviabilizaria o pr\u00f3prio controle e adequa\u00e7\u00e3o dos trabalhos em face dos objetivos\n",
   "da cria\u00e7\u00e3o da CPI.\n",
   "\n",
   "Desse modo, merece ser observado o disposto no art. 58, 83\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da\n",
   "Rep\u00fablica, devendo a CPI se ater a fato determinado, sendo inadmiss\u00edveis requerimentos\n",
   "gen\u00e9ricos, abrangentes, desmotivados, que representam verdadeira devassa. Os trabalhos da\n",
   "CPI e os requerimentos por ela expedidos devem estar lastreados, de forma objetiva, em\n",
   "den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou em fortes ind\u00edcios de irregularidades,\n",
   "devidamente demonstrados.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, como muito bem posto pela Consultoria Legislativa do Senado Federal, \u00e9 o\n",
   "art. 71, VI da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica a norma constitucional que representa o permissivo\n",
   "para a investiga\u00e7\u00e3o dos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios em CPI instaurada no Congresso\n",
   "Nacional, a albergar as transfer\u00eancias volunt\u00e1rias realizadas pela Uni\u00e3o aos demais entes\n",
   "federados\u201d.\n",
   "\n",
   "A contrario sensu, as transfer\u00eancias obrigat\u00f3rias gravadas por norma constitucional ou\n",
   "gravadas por lei, e as reparti\u00e7\u00f5es constitucionais de receitas, n\u00e3o s\u00e3o sindic\u00e1veis por CPI\n",
   "\n",
   "instaurada no Congresso Nacional, relativamente aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,\n",
   "\n",
   "* Lei de Responsabilidade Fiscal (LC 101/2000) - Art. 25. Para efeito desta Lei Complementar, entende-se por\n",
   "transfer\u00eancia volunt\u00e1ria a entrega de recursos correntes ou de capital a outro ente da Federa\u00e7\u00e3o, a t\u00edtulo de\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o, aux\u00edlio ou assist\u00eancia financeira, que n\u00e3o decorra de determina\u00e7\u00e3o constitucional, legal ou os\n",
   "destinados ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "competindo ao Poder Legislativo local o controle pol\u00edtico, administrativo e financeiro quanto \u00e0\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de tais recursos\u201d.\n",
   "\n",
   "Ainda quanto aos recursos objeto de investiga\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de terem sido transferidos de\n",
   "modo volunt\u00e1rio (art. 25 da LRF), devem ter sido destinados \u00e0 \u00e1rea de sa\u00fade, para combate e\n",
   "\n",
   "enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID.\n",
   "\n",
   "3. Conclus\u00f5es\n",
   "\n",
   "\u00c0 vista de tudo quanto exposto, com fundamento no art. 18, art. 58, 83\u00ba e art. 71, Vi da\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e art. 146 do Regimento Interno do Senado Federal, bem como, com\n",
   "fundamento no Parecer n.\u00ba 233/2021/NASSET/ADVOSF e Nota Informativa n.\u00ba\n",
   "2.800/2021/Consultoria Legislativa do Senado Federal, eis as considera\u00e7\u00f5es conclusivas do\n",
   "Col\u00e9gio Nacional de Procuradores-Gerais dos Estados e do Distrito Federal acerca da\n",
   "abrang\u00eancia do objeto da CPI da Pandemia quanto \u00e0 apura\u00e7\u00e3o relacionada aos Estados/DF, e de\n",
   "suas implica\u00e7\u00f5es \u00e0s dilig\u00eancias e requerimentos direcionados aos entes subnacionais pela d.\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o:\n",
   "\n",
   "a) O Objeto da CPI da Pandemia, quanto \u00e0s apura\u00e7\u00f5es de eventuais irregularidades\n",
   "relacionadas aos Estados/DF, est\u00e1 limitado \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o/aplica\u00e7\u00e3o de recursos\n",
   "financeiros repassados por transfer\u00eancia volunt\u00e1ria da Uni\u00e3o aos entes subnacionais,\n",
   "destinados ao custeio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de sa\u00fade, especificamente direcionados exclusivamente\n",
   "\n",
   "ao combate e enfrentamento da Covid-19;\n",
   "\n",
   "b) O objeto da CPI da pandemia deve se ater a fato determinado, com indica\u00e7\u00e3o objetiva\n",
   "de den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou em fortes ind\u00edcios de irregularidades,\n",
   "\n",
   "devidamente demonstrados.\n",
   "\n",
   "* Transcreve-se elucidativa passagem da Nota Informativa n.\u00ba 2.800/2021 a esse respeito: \u201cOs recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria determinada pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional escapam ao\n",
   "controle externo exercitado pelo Congresso Nacional, visto tratarem de recursos pr\u00f3prios dos entes subnacionais a\n",
   "serem fiscalizados pelo respectivo Poder Legislativo e Corte de Contas. Esse parece ser um aspecto a ser\n",
   "considerado na requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d.\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Quaisquer provid\u00eancias ou dilig\u00eancias adotadas pela CPI da Pandemia, relativamente \u00e0s\n",
   "apura\u00e7\u00f5es de eventuais irregularidades relacionadas aos Estados/DF, devem se restringir ao\n",
   "\n",
   "uam\n",
   "a\n",
   "\n",
   "escopo da Comiss\u00e3o indicado nos itens e \u201cb\u201d supra, sendo ileg\u00edtimas caso extrapolem o\n",
   "campo de trabalho pr\u00f3prio da CPI quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Estados/DF.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, os requerimentos incompat\u00edveis com o escopo da CPI merecem ser\n",
   "revistos pela d. Comiss\u00e3o, n\u00e3o estando os entes subnacionais obrigados a atend\u00ea-los enquanto\n",
   "permanecerem os v\u00edcios que os maculam.\n",
   "\n",
   "O Col\u00e9gio Nacional de Procuradores-Gerais dos Estados e do Distrito Federal, ao expor\n",
   "sua posi\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-jur\u00eddica acerca do preciso dimensionamento do objeto da CPI da Pandemia\n",
   "quanto a aspectos relacionados aos Estados/DF \u2014 e consequentes implica\u00e7\u00f5es nos\n",
   "requerimentos da Comiss\u00e3o direcionados aos entes subnacionais \u2014, busca a um s\u00f3 tempo\n",
   "resguardar a observ\u00e2ncia do princ\u00edpio federativo e contribuir com a lisura procedimental dos\n",
   "trabalhos da Comiss\u00e3o, de modo a prevenir e ajustar quaisquer inconsist\u00eancias que possam\n",
   "\n",
   "macular o escopo das apura\u00e7\u00f5es, que se espera tragam resultados positivos para o Brasil.\n",
   "\n",
   "Maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Rodrigo Maia Rocha\n",
   "Presidente do CONPEG\n",
   "Procurador-Geral do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "\n",
   "Francisco Armando de Figueir\u00eado Melo Aline Teixeira Leal Nunes\n",
   "Procurador do Estado do Acre Procuradora do Estado do Amazonas\n",
   "\n",
   "OAB/AC 2812\n",
   "\n",
   "Gentil Ferreira de Souza Neto\n",
   "Procurador do Estado de Alagoas\n",
   "OAB-DF 40008\n",
   "\n",
   "Davi Machado Evangelista\n",
   "Procurador do Estado do Amap\u00e1\n",
   "OAB/DF 18,081\n",
   "\n",
   "OAB/AM 7632\n",
   "\n",
   "Luiz Paulo Romano\n",
   "Procurador do Estado da Bahia\n",
   "OAB/DF 14.303\n",
   "\n",
   "Ludiana Carla Braga Fa\u00e7anha Rocha\n",
   "Procuradora do Estado do Cear\u00e1\n",
   "OAB/CE 16003\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "Jorge Oct\u00e1vio Lavocat Galv\u00e3o\n",
   "Procurador do Distrito Federal\n",
   "OAB/DF 23437\n",
   "\n",
   "Erfen Jose Ribeiro Santos\n",
   "Procurador do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "OAB/ES 4.150\n",
   "\n",
   "Melissa Andrea Lins Peliz\n",
   "Procuradora do Estado de Goi\u00e1s\n",
   "OAB/GO 19.366\n",
   "\n",
   "Ricardo de Lima S\u00e9llos\n",
   "Procurador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "OAB/MA 8.386\n",
   "\n",
   "Vanessa Saraiva de Abreu\n",
   "Procuradora do Estado de Minas Gerais\n",
   "OAB/NG 64.559\n",
   "\n",
   "Lucas Dallamico\n",
   "Procurador do Estado do Mato Grosso\n",
   "OAB/MT 16.309-B\n",
   "\n",
   "Ulisses Schwarz Viana\n",
   "Procurador do Estado do Mato Grosso do Sul\n",
   "OAB/DF 30,991\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Viviane Ruffeil Teixeira Pereira\n",
   "Procuradora do Estado do Par\u00e1\n",
   "OAB/DF 53.464\n",
   "\n",
   "Mirella Marques Trigo de Loureiro\n",
   "Procuradora do Estado da Para\u00edba\n",
   "OAB/DF 14.646\n",
   "\n",
   "S\u00e9rgio Augusto Santana Silva\n",
   "Procurador do Estado de Pernambuco\n",
   "OAB/PE 15.836\n",
   "\n",
   "M\u00e1rcia Maria Macedo Franco\n",
   "Procuradora do Estado do Piaui\n",
   "OAB/PI 2802\n",
   "\n",
   "Jorge Haroldo Martins\n",
   "Procurador do Estado do Paran\u00e1\n",
   "OAB/PR 56.169\n",
   "\n",
   "Carlos Frederico Braga Martins\n",
   "Procurador do Estado do Rio Grande do Norte\n",
   "OAB/DF 48.750\n",
   "\n",
   "Tanus Salim\n",
   "Procurador do Estado do Rio Grande do Sul\n",
   "OAB/RS 80,325\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "Carlos da Costa e Silva Filho\n",
   "Procurador do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "OAB/DF 33.170 OAB/RJ 81.889\n",
   "\n",
   "Eder Luiz Guarnieri\n",
   "Procurador do Estado de Rond\u00f4nia\n",
   "OAB/RO 398-B\n",
   "\n",
   "Marcelo de S\u00e1 Mendes\n",
   "Procurador do Estado de Roraima\n",
   "OAB/DF 43.889\n",
   "\n",
   "Pedro Luiz Tiziotti\n",
   "Procurador do Estado de S\u00e3o Paulo\n",
   "OAB/DF 35.038\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Fernando Filgueiras\n",
   "Procurador do Estado de Santa Catarina\n",
   "OAB/SC 26.0548\n",
   "\n",
   "Andr\u00e9 Luis Santos Meira\n",
   "Procurador do Estado de Sergipe\n",
   "OAB/DF 25.297\n",
   "\n",
   "Frederico Cezar Abinader Dutra\n",
   "Procurador do Estado do Tocantins\n",
   "OAB/DF 18.487 OAB/TO 4098-A\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa\n",
   "\n",
   "NOTA INFORMATIVA N\u00ba 2.800, DE 2021\n",
   "\n",
   "Referente \u00e0 STC n\u00ba 2021-04913, do Gabinete da\n",
   "Lideran\u00e7a do PT, que solicita Nota Informativa a\n",
   "respeito dos limites a serem impostos aos\n",
   "requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito\n",
   "da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "1. Antecedentes\n",
   "\n",
   "A Solicita\u00e7\u00e3o de Trabalho \u00e0 Consultoria (STC) em ep\u00edgrafe foi\n",
   "\n",
   "assim resumida:\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia aprovou diversos requerimentos de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpio,\n",
   "\n",
   "a exemplo do Reg. 139. A reda\u00e7\u00e3o dos citados requerimentos n\u00e3o\n",
   "\n",
   "\u00e9 clara acerca dos limites das informa\u00e7\u00f5es. Os Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a\n",
   "\n",
   "todos os recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos\n",
   "recursos repassados pelo Governo Federal? \u00c0 vista disso,\n",
   "solicita-se nota informativa sobre o tema. Prazo: ter\u00e7a-feira, 11/05.\n",
   "(grifamos)\n",
   "\n",
   "Trata-se, pois, de dimensionar os limites a serem\n",
   "considerados nos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cComiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes \u2014 CEP 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia DF\n",
   "\fA \u201cCPI da Pandemia\u201d foi criada a partir da leitura em Plen\u00e1rio,\n",
   "em 13 de abril de 2021, pelo Presidente do Senado Federal, Senador Rodrigo\n",
   "Pacheco, do Requerimento n\u00ba 1.371, de 2021, cujo primeiro subscritor \u00e9\n",
   "o Senador Randolfe Rodrigues. Lembramos que a leitura do Requerimento\n",
   "e cria\u00e7\u00e3o da CPI foram determinadas pelo Supremo Tribunal Federal (STF),\n",
   "em sede de medida cautelar concedida em 8 de abril de 2021 no Mandado de\n",
   "\n",
   "Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 37.760, relator o Ministro Roberto Barroso.\n",
   "\n",
   "Na leitura da mat\u00e9ria, o Presidente do Senado informou ao\n",
   "Plen\u00e1rio que estava anexando o Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021,\n",
   "primeiro subscritor o Senador Eduardo Gir\u00e3o, ao Requerimento do\n",
   "\n",
   "Senador Randolfe Rodrigues e outros, por tratar de mat\u00e9ria conexa.\n",
   "\n",
   "Assim, a \u201cCPI da Pandemia\u201d passou a ter dois fatos\n",
   "determinados a serem apurados: i) apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento da pandemia da Covid-19 no Brasil e, em\n",
   "especial, no agravamento da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas,\n",
   "com a aus\u00eancia de oxig\u00eanio para os pacientes internados (Requerimento\n",
   "n\u00ba 1.371, de 2021, do Senador Randolfe Rodrigues e outros); ii) apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de contratos\n",
   "com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos ou\n",
   "fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade\n",
   "originada pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2 (Requerimento n\u00ba\n",
   "1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros).\n",
   "\fEis o que consta, a esse respeito, das notas taquigr\u00e1ficas da\n",
   "Sess\u00e3o deliberativa remota do Senado Federal de 13 de abril de 2021,\n",
   "publicadas no Di\u00e1rio do Senado Federal do dia seguinte!:\n",
   "\n",
   "A Presid\u00eancia comunica ao Plen\u00e1rio que recebeu\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues e outros\n",
   "Senadores, solicitando a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito composta de onze membros titulares e sete suplentes, para,\n",
   "no prazo de 90 dias, com limite de despesas de R$90 mil, apurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da\n",
   "pandemia da Covid-19 no Brasil e, em especial, no agravamento\n",
   "da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas, com a aus\u00eancia de\n",
   "oxig\u00eanio para os pacientes internados .A Presid\u00eancia comunica ao\n",
   "Plen\u00e1rio que a leitura do referido requerimento est\u00e1 sendo feita nesta\n",
   "sess\u00e3o do Senado Federal por determina\u00e7\u00e3o do egr\u00e9gio Supremo\n",
   "Tribunal Federal, por for\u00e7a da medida cautelar expedida no\n",
   "Mandado de Seguran\u00e7a n\u00ba 37.760, pelo Exmo. Sr. Ministro Lu\u00eds\n",
   "Roberto Barroso, que decidiu nos seguintes termos, aspas: \u201ddefiro o\n",
   "pedido liminar para determinar ao Presidente do Senado Federal a\n",
   "ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito, na forma do Requerimento\u201d a\n",
   "que se reporta, fecho aspas. Tamb\u00e9m foi protocolado requerimento\n",
   "do nobre Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros Senadores, solicitando\n",
   "a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os\n",
   "gen\u00e9ricos ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso,\n",
   "de recursos originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es\n",
   "ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "estaduais e municipais no trato com a coisa p\u00fablica, durante a\n",
   "vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do coronav\u00edrus\n",
   "SARS-CoV-2 \u2014 termos do requerimento do Senador Eduardo Gir\u00e3o,\n",
   "subscrito por outros Senadores. Os requerimentos cont\u00eam\n",
   "subscritores em n\u00famero suficiente, nos termos do art. 145 do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, e ser\u00e3o publicados para que\n",
   "produzam os seus devidos efeitos. A Presid\u00eancia determina, nos\n",
   "termos do art. 48, $1\u00ba, do Regimento Interno, o apensamento do\n",
   "requerimento de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o ao\n",
   "requerimento de autoria do nobre Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "por tratarem de mat\u00e9rias conexas.Com refer\u00eancia \u00e0 conex\u00e3o dos\n",
   "requerimentos e dos fatos neles expendidos, a Presid\u00eancia, com base\n",
   "em parecer da Advocacia-Geral da Casa, esclarece que a apura\u00e7\u00e3o\n",
   "conjunta de fatos determinados pode se dar tanto no caso de\n",
   "amplia\u00e7\u00e3o do objeto de uma CPI j\u00e1 em funcionamento quanto no\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em Di\u00e1rio do Senado Federal n\u00ba 49 de 2021 - Di\u00e1rios - Atividade Legislativa\n",
   "- Senado Federal. Acesso em 09/05/2021.\n",
   "\fcaso de reuni\u00e3o de requerimentos apresentados\n",
   "contemporaneamente para a instala\u00e7\u00e3o de uma \u00fanica comiss\u00e3o\n",
   "investigativa, desde que n\u00e3o reste inviabilizado ou restringido o\n",
   "objeto dos requerimentos apresentados. Esta \u00faltima \u00e9 exatamente a\n",
   "hip\u00f3tese de que tratamos hoje, nesta Casa, e que fundamenta a\n",
   "juntada e o apensamento dos requerimentos, respeitando a\n",
   "preced\u00eancia do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, por\n",
   "regra regimental. Esclarece tamb\u00e9m que o requerimento do Senador\n",
   "Randolfe Rodrigues, nos termos do art. 260, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, do\n",
   "Regimento Interno \u2014 isso reitero \u2014, tem preced\u00eancia regimental por\n",
   "ser o mais antigo. Nesses termos, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 como objeto o\n",
   "constante do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "acrescido do objeto do requerimento do Senador Eduardo\n",
   "Gir\u00e3o, este, portanto, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para\n",
   "as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia do Covid-19,\n",
   "excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional atribu\u00eddas\n",
   "aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, na forma do que\n",
   "disp\u00f5e o art. 146, inciso III, do Regimento Interno, que reproduzo.\n",
   "Diz o art. 146: N\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito\n",
   "sobre mat\u00e9rias pertinentes: I - \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados; II - \u00e0s\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio; III - aos Estados. Corroborando essa\n",
   "tese, com base tamb\u00e9m em parecer da Advocacia-Geral do Senado,\n",
   "\n",
   "esclare\u00e7o que s\u00e3o investig\u00e1veis todos os fatos que possam ser\n",
   "objeto de legisla\u00e7\u00e3o, de delibera\u00e7\u00e3o, de controle ou de\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o por parte do Senado Federal, da C\u00e2mara dos\n",
   "Deputados e do Congresso Nacional, o que, a contrario sensu,\n",
   "implica que est\u00e3o exclu\u00eddas do \u00e2mbito de investiga\u00e7\u00e3o das\n",
   "comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito do Poder Legislativo\n",
   "Federal as compet\u00eancias legislativas e administrativas\n",
   "asseguradas aos demais entes federados. Portanto, o\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, que traz o fato\n",
   "determinado e que ora \u00e9 lido, \u00e9 acrescido do requerimento do\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos repasses de recursos\n",
   "federais aos demais entes federados, e ambos os fatos poder\u00e3o\n",
   "ser investigados, com a limita\u00e7\u00e3o e com a observ\u00e2ncia do art.\n",
   "146, inciso III, do Regimento Interno do Senado Federal a fatos\n",
   "que digam respeito exclusivamente aos demais entes federados,\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, a quem cabe a sua\n",
   "pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s das Casas Legislativas respectivas,\n",
   "\n",
   "sob pena de usurpa\u00e7\u00e3o de atribui\u00e7\u00e3o e de compet\u00eancia. Prestados\n",
   "esses esclarecimentos, a Presid\u00eancia determina que se oficie aos\n",
   "\n",
   "L\u00edderes para que fa\u00e7am as indica\u00e7\u00f5es de membros de acordo com a\n",
   "proporcionalidade partid\u00e1ria. Feito isso, ser\u00e1 feita a designa\u00e7\u00e3o do\n",
   "Colegiado por esta Presid\u00eancia e posterior instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito. (grifamos)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Passamos de imediato \u00e0 an\u00e1lise solicitada.\n",
   "\f2. An\u00e1lise\n",
   "\n",
   "O tema central da an\u00e1lise a ser empreendida nesta Nota diz\n",
   "respeito \u00e0 capacidade de a \u201cCPI da Pandemia\u201d investigar eventuais desvios\n",
   "\n",
   "de recursos federais por Governadores e Prefeitos.\n",
   "\n",
   "A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (CF) assegura no caput de seu art. 18 a\n",
   "autonomia pol\u00edtico-federativa dos Estados, Distrito Federal e dos\n",
   "Munic\u00edpios. H\u00e1, ainda, no texto constitucional, um sistema de distribui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "de compet\u00eancias legislativas e administrativas.\n",
   "\n",
   "Decorre da an\u00e1lise sist\u00eamica dessas normas constitucionais o\n",
   "necess\u00e1rio respeito pelas \u00e1reas de compet\u00eancia dos entes federados, sendo\n",
   "vedado aos Poderes de uma determinada esfera o exerc\u00edcio das compet\u00eancias\n",
   "\n",
   "de outra esfera da federa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "\u00c9 t\u00e3o importante esse equil\u00edbrio que a Constitui\u00e7\u00e3o al\u00e7ou a\n",
   "forma federativa de Estado \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula imodific\u00e1vel, de acordo\n",
   "\n",
   "com o que estabelece o art. 60, $ 4\u00ba, inciso I.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, n\u00e3o \u00e9 constitucionalmente admiss\u00edvel que o\n",
   "Poder Legislativo federal exer\u00e7a o controle externo sobre o Poder\n",
   "Executivo Estadual, Distrital ou Municipal. Competente para faz\u00ea-lo \u00e9,\n",
   "\n",
   "respectivamente, o Poder Legislativo estadual, distrital ou municipal.\n",
   "\n",
   "O art. 70 da CF, por seu turno, estabelece que a fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "cont\u00e1bil, financeira, or\u00e7ament\u00e1ria, operacional e patrimonial da Uni\u00e3o e das\n",
   "entidades da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta quanto \u00e0 legalidade,\n",
   "\n",
   "legitimidade, economicidade, aplica\u00e7\u00e3o das subven\u00e7\u00f5es e ren\u00fancia de\n",
   "\freceitas ser\u00e1 exercida pelo Congresso Nacional, mediante controle externo,\n",
   "\n",
   "e pelo sistema de controle interno de cada Poder.\n",
   "\n",
   "O art. 146, inciso III, do Regimento Interno do Senado Federal\n",
   "(RISF), que estabelece que n\u00e3o se admitir\u00e1 CPIs sobre mat\u00e9rias pertinentes\n",
   "aos Estados, segue essa l\u00f3gica federativa constitucional de reparti\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "compet\u00eancias e responsabilidades.\n",
   "\n",
   "Todavia, quando o que est\u00e1 em jogo s\u00e3o os recursos federais\n",
   "repassados a Governadores e Prefeitos, a fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo Congresso\n",
   "Nacional ou pelo Senado Federal ou C\u00e2mara dos Deputados \u00e9 poss\u00edvel,\n",
   "obedecidos limites expressos fixados pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "\u00c9 o que se depreende da an\u00e1lise da regra contida no inciso VI\n",
   "do art. 71 da CF que atribui ao Congresso Nacional o controle externo\n",
   "para fiscalizar a aplica\u00e7\u00e3o de quaisquer recursos repassados pela Uni\u00e3o\n",
   "mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos cong\u00eaneres, a\n",
   "\n",
   "Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "Assim, parece-nos constitucionalmente correta a decis\u00e3o do\n",
   "Presidente do Senado Federal no sentido de admitir que a \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d fiscalize eventuais desvios de recursos federais destinados ao\n",
   "combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais ou municipais.\n",
   "Essa \u00e9 a \u00fanica interpreta\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, sob uma perspectiva sist\u00eamica, das\n",
   "\n",
   "normas constitucionais e regimentais envolvidas.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, portanto, base constitucional para que a \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d investigue eventuais desvios de recursos federais destinados\n",
   "\n",
   "ao combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais e municipais.\n",
   "\f2.1. Limites \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "\u00c9 fundamental, entretanto, que se atente para os limites da\n",
   "\n",
   "capacidade investigat\u00f3ria das CPIs.\n",
   "\n",
   "Um primeiro aspecto a ser considerado \u00e9 que n\u00e3o s\u00e3o\n",
   "pass\u00edveis de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos estaduais\n",
   "transferidos a munic\u00edpios (por exemplo, recursos transferidos pelo\n",
   "Governo do Estado do Amazonas para o Munic\u00edpio de Manaus), ainda\n",
   "que no \u00e2mbito do combate \u00e0 covid-19. A CPI do Senado Federal somente\n",
   "\n",
   "permite a investiga\u00e7\u00e3o sobre recursos federais (filtro 1).\n",
   "\n",
   "Um segundo aspecto a ser analisado \u00e9 que apenas os\n",
   "\n",
   "recursos federais transferidos de forma volunt\u00e1ria podem ser objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d. \u00c9 o que se extrai da expressa\n",
   "dic\u00e7\u00e3o do inciso VI do art. 71 da CF, quando submete ao controle\n",
   "externo do Congresso Nacional ou de suas Casas com o aux\u00edlio do\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) quaisquer recursos repassados pela\n",
   "Uni\u00e3o mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos\n",
   "\n",
   "cong\u00eaneres, a Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio (filtro 2).\n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Afonso da Silva? sustenta que o sistema tribut\u00e1rio\n",
   "brasileiro se assenta na t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o das rendas entre as\n",
   "entidades aut\u00f4nomas da Federa\u00e7\u00e3o. Essa t\u00e9cnica divide-se, para fins\n",
   "doutrin\u00e1rios e pedag\u00f3gicos, entre discrimina\u00e7\u00e3o pela fonte, em que a\n",
   "\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o indica o tributo que cada ente pode instituir, e a\n",
   "\n",
   "2 Ver Curso de Direito Constitucional Positivo. 16\u00ba edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo: Malheiros, 1999,\n",
   "pag. 696-706.\n",
   "\fdiscrimina\u00e7\u00e3o pelo produto, pela qual \u00e9 feita a reparti\u00e7\u00e3o de receitas\n",
   "\n",
   "pelos entes federados.\n",
   "\n",
   "A t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto \u00e9 t\u00edpica do\n",
   "federalismo cooperativo. Nessa t\u00e9cnica, h\u00e1 a arrecada\u00e7\u00e3o de tributos por\n",
   "um ente que est\u00e1, todavia, obrigado a repartir parte da arrecada\u00e7\u00e3o com\n",
   "outros entes. Veda-se a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e ao\n",
   "emprego das receitas repartidas aos Estados, Distrito Federal e\n",
   "\n",
   "Munic\u00edpios (art. 160, caput, da CF).\n",
   "\n",
   "Os recursos recebidos, por transfer\u00eancia de receitas, por\n",
   "todas as formas admitidas na Constitui\u00e7\u00e3o e na legisla\u00e7\u00e3o, pertencem,\n",
   "segundo Jos\u00e9 Afonso, sem limita\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades beneficiadas que os\n",
   "\n",
   "podem utilizar do modo que lhe parecer melhor.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos transferidos aos entes federados\n",
   "subnacionais de forma obrigat\u00f3ria, em face da t\u00e9cnica da discrimina\u00e7\u00e3o\n",
   "pelo produto, pertencem aos pr\u00f3prios entes que s\u00e3o os respons\u00e1veis pela\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle. Essa mat\u00e9ria n\u00e3o est\u00e1 submetida ao controle\n",
   "externo da Uni\u00e3o exercido pelo Congresso Nacional com o aux\u00edlio do\n",
   "\n",
   "TCU e, portanto, \u00e9 alheia \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "A mat\u00e9ria \u00e9 pol\u00eamica. O TCU insiste que, no \u00e2mbito das\n",
   "transfer\u00eancias fundo a fundo, como as que ocorrem no \u00e2mbito do Sistema\n",
   "\u00danico de Sa\u00fade (SUS), de acordo com a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de\n",
   "1990, em especial de seu art. 33, 8 4\u00ba, a compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria \u00e9 da\n",
   "Uni\u00e3o, o que atrai a participa\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, com o aux\u00edlio do\n",
   "TCU, no controle externo, independentemente de as transfer\u00eancias serem\n",
   "\n",
   "realizadas por imposi\u00e7\u00e3o constitucional ou legal.\n",
   "\fVeja-se nesse sentido, por todas as decis\u00f5es, o que consta do\n",
   "Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 13.933/2019-TCU-Primeira C\u00e2mara, Relator o Ministro Marcos\n",
   "\n",
   "Bemquerer:\n",
   "\n",
   "Compete ao TCU fiscalizar recursos do SUS repassados aos\n",
   "entes federados na modalidade de transfer\u00eancia fundo a fundo,\n",
   "ainda que incorporados ao patrim\u00f4nio do ente, uma vez que\n",
   "constituem recursos origin\u00e1rios da Uni\u00e3o e, portanto, sujeitam-\n",
   "se \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o do Tribunal, sendo irrelevante se tratar de\n",
   "\n",
   "transfer\u00eancia legal, e n\u00e3o de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Todavia, na p\u00e1gina espec\u00edfica do TCU que trata da\n",
   "jurisprud\u00eancia mais relevante relativa ao tema da sa\u00fade\u201d, s\u00f3 h\u00e1 refer\u00eancia a\n",
   "uma decis\u00e3o do STF, decis\u00e3o monocr\u00e1tica do Ministro Ricardo\n",
   "Lewandowski proferida no \u00e2mbito do Recurso Extraordin\u00e1rio (RE) n\u00ba\n",
   "462.448/SC, que vai no sentido de admitir a compet\u00eancia do Congresso\n",
   "Nacional e do TCU na fiscaliza\u00e7\u00e3o de recursos obrigat\u00f3rios transferidos aos\n",
   "\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios. Eis a ementa:\n",
   "\n",
   "PROCESSO CIVIL. SUS. COMPET\u00caNCIA DA JUSTI\u00c7A\n",
   "FEDERAL. PRECEDENTES DA CORTE.\n",
   "1. O fato de os Estados e Munic\u00edpios terem autonomia para\n",
   "gerenciar a verba financeira destinada ao Sistema \u00danico de\n",
   "Sa\u00fade n\u00e3o afasta a compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal para julgar\n",
   "a demanda em que se discute a malversa\u00e7\u00e3o dos recursos, uma\n",
   "vez que \u00e9 responsabilidade da Uni\u00e3o Federal acompanhar e\n",
   "supervisionar a sua aplica\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 33, $ 4\u00ba, da Lei\n",
   "n.\u00ba 8.080/90. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Ponderamos que a reda\u00e7\u00e3o do art. 71, VI, da CF \u00e9 expressa no\n",
   "sentido de admitir o exerc\u00edcio do controle externo pelo Congresso Nacional\n",
   "com o aux\u00edlio do TCU apenas nas hip\u00f3teses de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria\n",
   "\n",
   "dos recursos federais.\n",
   "\n",
   "3 Dispon\u00edvel em: https://portal.tcu.gov.br/teucidades/areas-de-interesse/saude/. Acesso\n",
   "em 09/05/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fEsse entendimento \u00e9 absolutamente compat\u00edvel\n",
   "conceitualmente com o sistema brasileiro de discrimina\u00e7\u00e3o de rendas, mais\n",
   "especificamente com a vertente da discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto (participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de decreta\u00e7\u00e3o de um ente e percep\u00e7\u00e3o por outros; participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de receita partilhada segundo a capacidade do ente beneficiado;\n",
   "\n",
   "e a participa\u00e7\u00e3o em fundos).\n",
   "\n",
   "Nessas hip\u00f3teses, a Uni\u00e3o arrecada os recursos, mas os repassa\n",
   "aos entes federados subnacionais, sem a possibilidade de estabelecer\n",
   "qualquer esp\u00e9cie de condicionamento, \u00e0 luz do que estabelece o art. 160,\n",
   "caput, da CF, com as ressalvas de seus incisos, quando trata da reparti\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "das receitas tribut\u00e1rias, verbis:\n",
   "\n",
   "Art. 160. \u00c9 vedada a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e\n",
   "\n",
   "ao emprego dos recursos atribu\u00eddos, nesta se\u00e7\u00e3o, aos Estados, ao\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios, neles compreendidos\n",
   "adicionais e acr\u00e9scimos relativos a impostos.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. A veda\u00e7\u00e3o prevista neste artigo n\u00e3o impede a Uni\u00e3o\n",
   "e os Estados de condicionarem a entrega de recursos:\n",
   "\n",
   "1- ao pagamento de seus cr\u00e9ditos, inclusive de suas autarquias;\n",
   "\n",
   "1 - ao cumprimento do disposto no art. 198, $ 2\u00ba, incisos II e\n",
   "JII. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Os recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria determinada pela\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional escapam ao\n",
   "controle externo exercitado pelo Congresso Nacional, visto tratarem de\n",
   "recursos pr\u00f3prios dos entes subnacionais a serem fiscalizados pelo\n",
   "respectivo Poder Legislativo e Corte de Contas. Esse parece ser um\n",
   "aspecto a ser considerado na requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es aos Estados,\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\fUm terceiro aspecto a ser ponderado \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 qualquer\n",
   "recurso federal que pode ser investigado no \u00e2mbito da \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d, apenas aqueles repassados para a \u00e1rea da sa\u00fade (filtro 3).\n",
   "\n",
   "Essa afirma\u00e7\u00e3o, exclui, de plano, a possibilidade de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o que incida sobre os repasses feitos pela Uni\u00e3o para os entes\n",
   "federados subnacionais destinados a atender, entre outras, \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o\n",
   "como gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, educa\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia social, transportes,\n",
   "\n",
   "moradia, etc.\n",
   "\n",
   "Um quarto aspecto a ser avaliado \u00e9 que apenas recursos\n",
   "federais transferidos para a \u00e1rea da sa\u00fade com o fim espec\u00edfico de\n",
   "combater a covid-19 podem ser investigados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "(filtro 4).\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos federais transferidos para os entes\n",
   "subnacionais para a \u00e1rea da sa\u00fade, mas que se destinem a programas outros\n",
   "que n\u00e3o o combate \u00e0 covid-19, n\u00e3o podem ser investigados pela \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Os recursos federais transferidos para o combate \u00e0 dengue, por\n",
   "exemplo, n\u00e3o podem ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "Esses recursos podem ser fiscalizados pelo Congresso Nacional ou por suas\n",
   "Casas com base nos dispositivos constitucionais mencionados (art. 49, X,\n",
   "art. 70 e art. 71, VI), mas n\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d que tem seu escopo\n",
   "\n",
   "determinado pelos requerimentos de cria\u00e7\u00e3o, consoante o art. 58, 8 3\u00ba, da CF.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, por fim, um quinto aspecto a ser considerado na an\u00e1lise\n",
   "da adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional dos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "endere\u00e7ados aos entes subnacionais no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\fH\u00e1 cerca de 30 anos, na d\u00e9cada de 90 do s\u00e9culo passado, o STF\n",
   "fixou as principais balizas hermen\u00eauticas a serem observadas nos trabalhos\n",
   "desenvolvidos por comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito, entre elas, a de que\n",
   "\n",
   "o poder investigat\u00f3rio das CPIs n\u00e3o \u00e9 absoluto\u201d.\n",
   "\n",
   "Um dos principais limites \u00e9 o que estabelece que \u00e0s CPIs \u00e9\n",
   "vedada a realiza\u00e7\u00e3o de devassas, apura\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e abrangentes. A\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o parlamentar deve estar delimitada pelos precisos contornos\n",
   "\n",
   "do fato determinado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "E, no caso concreto, quais s\u00e3o os contornos do fato determinado\n",
   "postos no Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e\n",
   "outros, no que concerne ao repasse de recursos federais a Estados, Distrito\n",
   "Federal e Munic\u00edpios? O Requerimento menciona expressamente a\n",
   "necessidade de apurar poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em\n",
   "licita\u00e7\u00f5es, superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos\n",
   "ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada\n",
   "\n",
   "pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2.\n",
   "\n",
   "Os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d devem partir, ent\u00e3o, de\n",
   "\n",
   "den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, de\n",
   "\n",
   "fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "\n",
   "4 Ver, nesse sentido o Habeas Corpus (HC) 71.039, julgado em 07/04/1994, relator o\n",
   "Ministro Paulo Brossard; o HC 71.231, julgado em 05/05/1994, relator o Ministro Carlos\n",
   "Velloso; e o Mandado de Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 23.452, julgado em 16/09/1999, relator o\n",
   "Ministro Celso de Mello.\n",
   "\fconstitucionais e legais que balizam o manejo de recursos federais pelos\n",
   "\n",
   "entes federados subnacionais.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o pode a CPI promover devassa indiscriminada e\n",
   "\n",
   "requisitar dos entes federados subnacionais TODAS as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "referentes a TODOS os contratos, conv\u00eanios, acordos, ajustes ou outros\n",
   "\n",
   "instrumentos cong\u00eaneres, j\u00e1 que essa investiga\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica e abrangente\n",
   "\n",
   "viola os limites do fato determinado, requisito constitucional de validade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "previsto no art. 58, 4 3\u00ba da CF, para a cria\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "funcionamento das CPIs.\n",
   "\n",
   "Entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou\n",
   "de oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados subnacionais\n",
   "devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco filtros, de forma cumulati\n",
   "somente ser\u00e3o objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os\n",
   "recursos federais (1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e que se limitem\n",
   "a investigar os casos em que haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia\n",
   "de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de\n",
   "\n",
   "recursos federais repassados aos entes federados subnacionais (5).\n",
   "\n",
   "Essas s\u00e3o, em s\u00edntese, as balizas constitucionais, legais e\n",
   "regimentais a serem observadas pela \u201cCPI da Pandemia\u201d na delibera\u00e7\u00e3o\n",
   "sobre os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados a Estados, Distrito\n",
   "Federal ou Munic\u00edpios, ou, eventualmente, de oitiva de gestores\n",
   "\n",
   "estaduais, distritais ou municipais.\n",
   "\f2.2. O Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es n\u00ba 139, de 2021, aprovado\n",
   "pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "No detalhamento da STC \u00e9 citado, exemplificativamente, o\n",
   "Requerimento n\u00ba 139, de 2021, como um dos requerimentos aprovados pela\n",
   "\u201cCPI da Pandemia\u201d, que se relacionam ao repasse de verbas federais a serem\n",
   "\n",
   "mais profundamente analisados.\n",
   "\n",
   "Formulou-se a seguinte quest\u00e3o na STC: os Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a todos os\n",
   "recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos recursos repassados pelo\n",
   "\n",
   "Governo Federal?\n",
   "\n",
   "Eis o inteiro teor do citado Requerimento, aprovado pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d em sua 2\u00ba Reuni\u00e3o, ocorrida no dia 29 de abril de 2021:\n",
   "\n",
   "139 - Senador Ciro Nogueira - Solicita aos 26 Estados, ao\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, o envio\n",
   "a esta CPI, em 15 dias, em meio magn\u00e9tico, de c\u00f3pia integral: 1. de\n",
   "todas as notas de empenho (em PDF), 2. de todas as ordens\n",
   "banc\u00e1rias (em PDF), 3. de todas as notas fiscais (em arquivo\n",
   "XML), 4. de todos os processos administrativos de despesa,\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "inexigibilidade (em PDF) relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os\n",
   "\n",
   "recursos federais destinados a cada um daqueles entes federados\n",
   "ara o combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda: 4. os extratos\n",
   "\n",
   "banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e 5. os documentos banc\u00e1rios de\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas\n",
   "respectivas contas (em arquivo PDF). (grifamos)\n",
   "\n",
   "Utilizaremos os cinco filtros propostos nesta Nota para fazer a\n",
   "\n",
   "an\u00e1lise de adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional do Requerimento.\n",
   "\n",
   "Vemos que o requerimento se refere a recursos federais (filtro\n",
   "1), da \u00e1rea de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19 (filtro\n",
   "4).\n",
   "\fRequer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a TODOS os\n",
   "recursos federais transferidos, com o que esbarra, a nosso ver, no limite\n",
   "\u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que\n",
   "admite o controle externo da Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional,\n",
   "apenas sobre os recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na\n",
   "\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "Ademais, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, por seus termos,\n",
   "pretende promover apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa\n",
   "sobre os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI, que\n",
   "desconsidera os precisos limites do fato determinado a ser apurado\n",
   "(filtro 5).\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela CPI, pois solicita informa\u00e7\u00f5es referentes\n",
   "aos recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria, em contradi\u00e7\u00e3o ao que\n",
   "estabelece o art. 71, VI, da CF (filtro 2 indicado nesta Nota) e promove\n",
   "devassa injustific\u00e1vel que transcende em muito as balizas do fato\n",
   "determinado a ser apurado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d, em viola\u00e7\u00e3o ao art.\n",
   "\n",
   "58, 83\u00ba da CF (filtro 5 indicado nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados, Distrito\n",
   "Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI a aterem-se \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos federais volunt\u00e1rios transferidos\n",
   "para o combate \u00e0 covid-19 sobre os quais incidam den\u00fancias\n",
   "\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que\n",
   "\n",
   "indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\fque balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de afastar\n",
   "\n",
   "eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos trabalhos da CPI\n",
   "(filtros 1 a 5 indicados nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente aprovados e para\n",
   "\n",
   "os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "3. Considera\u00e7\u00f5es Finais\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese do que foi exposto, apresentamos as seguintes\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00f5es finais:\n",
   "\n",
   "a)\n",
   "\n",
   "b)\n",
   "\n",
   "entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou de\n",
   "oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados\n",
   "subnacionais devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco\n",
   "filtros, de forma cumulativa: somente ser\u00e3o objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos federais\n",
   "(1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e\n",
   "que se limitem a investigar os casos em que haja den\u00fancias\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes\n",
   "ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos\n",
   "\n",
   "federais repassados aos entes federados subnacionais (5);\n",
   "\n",
   "sobre o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, objeto de\n",
   "questionamento espec\u00edfico desta STC, aplicamos os cinco\n",
   "\n",
   "filtros propostos nesta nota (item a) e constatamos que: o\n",
   "\fd)\n",
   "\n",
   "requerimento se refere a recursos federais (filtro 1), da \u00e1rea\n",
   "de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19\n",
   "(filtro 4); requer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a\n",
   "TODOS os recursos federais transferidos, com o que esbarra,\n",
   "a nosso ver, no limite \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71,\n",
   "VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que admite o controle externo da\n",
   "Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional, apenas sobre os\n",
   "recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal\n",
   "e na legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional; ademais, o Requerimento\n",
   "n\u00ba 139, de 2021, por seus termos, pretende promover\n",
   "apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa sobre os\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI,\n",
   "que desconsidera os precisos limites do fato determinado a\n",
   "\n",
   "ser apurado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia, portanto,\n",
   "\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d;\n",
   "\n",
   "como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados,\n",
   "Distrito Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI\n",
   "a aterem-se \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos\n",
   "federais volunt\u00e1rios transferidos para o combate \u00e0 covid-19\n",
   "sobre os quais incidam den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\n",
   "que balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de\n",
   "\fafastar eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos\n",
   "trabalhos da CPI;\n",
   "\n",
   "e) esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente\n",
   "aprovados e para os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o essas as considera\u00e7\u00f5es que parecem oportunas em face da\n",
   "\n",
   "urg\u00eancia da solicita\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Gabinete da Lideran\u00e7a do\n",
   "Partido dos Trabalhadores para esclarecimentos adicionais que forem\n",
   "\n",
   "considerados necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ronaldo Jorge Araujo Vieira Junior\n",
   "Consultor Legislativo\n",
   "\f"
  ],
  "id": 500,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c068752b-0064-41b6-81a3-549d6da97a18"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "\n",
   "Estado da [Bahia\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 00005/2021/GG\n",
   "Salvador, 24 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Vimos, pelo presente, oferecer as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelo\n",
   "Requerimento n\u00ba 446/2021, encaminhado via Of\u00edcio n\u00ba 657/2021, que formulou os\n",
   "seguintes questionamentos:\n",
   "\n",
   "a) Qual o valor total recebido de fontes externas ao or\u00e7amento do\n",
   "tesouro com destina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para combate \u00e0 pandemia? Detalhar o\n",
   "nome da fonte, a origem do recurso, o valor recebido m\u00eas a m\u00eas a partir do\n",
   "in\u00edcio da vig\u00eancia do decreto que reconhece estado de calamidade p\u00fablica\n",
   "em raz\u00e3o da pandemia provocada pelo Coronav\u00edrus SARS-COV-2;\n",
   "\n",
   "b) Qual o valor total gasto em cada fonte de recurso detalhada no\n",
   "item (a) por item de despesa? Detalhar o objeto da despesa, o nome do\n",
   "fornecedor, CNPJ, \u00f3rg\u00e3o que realizou a despesa, o n\u00ba do processo licitat\u00f3rio,\n",
   "dispensa ou inexigibilidade, conforme o caso, o n\u00famero da nota de empenho e\n",
   "quantitativos adquiridos unit\u00e1rios e totais;\n",
   "\n",
   "c) Existem programa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias espec\u00edficas ou marcadores\n",
   "no or\u00e7amento que identifiquem tais gastos? Em caso positivo, enviar as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es pertinentes em planilha eletr\u00f4nica ou PDF;\n",
   "\n",
   "ad) Os recursos recebidos da Uni\u00e3o Federal foram mantidos em\n",
   "conta banc\u00e1ria separada para melhor controle do seu uso? Envie todas as\n",
   "movimenta\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias desde o in\u00edcio da pandemia;\n",
   "\n",
   "e) H\u00e1 Demonstrativo do Fluxo de caixa de cada uma das fontes\n",
   "detalhadas no item (a) demonstrando entradas, sa\u00eddas e saldos? Enviar\n",
   "demonstrativo juntamente com os respectivos extratos banc\u00e1rios;\n",
   "SF/21071.14426-15 00446/2021;\n",
   "\fEstado da [Bahia\n",
   "\n",
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "f) Algum saldo de alguma das fontes detalhadas no item (a) foi\n",
   "incorporado \u00e0 conta \u00fanica do tesouro? Especifique;\n",
   "\n",
   "g) Fa\u00e7a um comparativo entre os valores gastos com recursos do\n",
   "tesouro estadual/municipal versus os gastos realizados com recursos de fontes\n",
   "externas, principalmente da Uni\u00e3o Federal, recebidos exclusivamente para\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o na calamidade p\u00fablica;\n",
   "\n",
   "h) Foi contratada alguma opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito interna ou externa\n",
   "para obten\u00e7\u00e3o de recursos para combate \u00e0 pandemia? Enviar toda a\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o pertinente;\n",
   "\n",
   "i) Foi firmado algum termo de coopera\u00e7\u00e3o ou acordo com alguma\n",
   "institui\u00e7\u00e3o nacional ou internacional para combate \u00e0 COVID-192 Algum tipo de\n",
   "benef\u00edcio pecuni\u00e1rio ou vantagem de qualquer natureza est\u00e3o contidas no\n",
   "documento? Envie a documenta\u00e7\u00e3o pertinente;\n",
   "\n",
   ";) Houve doa\u00e7\u00f5es em dinheiro ou de material ou mesmo cess\u00e3o de\n",
   "uso de bens m\u00f3veis ou im\u00f3veis? Especifique;\n",
   "\n",
   "k) Quais Leis foram aprovadas ou decretos foram expedidos\n",
   "contendo medidas de ordem econ\u00f4mico-financeira durante a pandemia,\n",
   "como reparcelamento de d\u00edvidas e ren\u00fancia de receita? Envie a publica\u00e7\u00e3o\n",
   "destes normativos e as informa\u00e7\u00f5es quantitativas sobre esses dados, com o\n",
   "respectivo impacto nas contas p\u00fablicas;\n",
   "\n",
   "1) Em qual medida as transfer\u00eancias recebidas da Uni\u00e3o Federal \u00e0\n",
   "t\u00edtulo de combate \u00e0 pandemia aliviaram a frusta\u00e7\u00e3o de receitas nesse per\u00edodo?\n",
   "O Enviar planilha evidenciando o d\u00e9ficit ou super\u00e1vit na conta \u00fanica do tesouro\n",
   "decorrente da participa\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos;\n",
   "\n",
   "Por primeiro, mister salientar que, consoante a Nota Informativa n\u00ba\n",
   "2800, de 2001, do Senado Federal, apenas os recursos federais volunt\u00e1rios\n",
   "cedidos a qualquer t\u00edtulo pela Uni\u00e3o Federal aos demais entes federados para a\n",
   "sa\u00fade e, especificadamente, ao enfrentamento da COVID-19, sob pena de\n",
   "malferir o sistema federativo p\u00e1trio, podem constituir o objeto de investiga\u00e7\u00e3o\n",
   "por esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito . A respeito, os Governadores\n",
   "encaminharam o Of\u00edcio n\u00ba 48/2021, com juntada de Nota T\u00e9cnica lavrada pelo\n",
   "Col\u00e9gio Nacional de Procuradores Gerais dos Estados, em igual entendimento,\n",
   "com solicita\u00e7\u00e3o de que esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito logre observar\n",
   "os exatos limites da finalidade de sua constitii\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Estado da Dahia\n",
   "\n",
   "Sob tal premissa, esclarecemos que o entendimento dado a fontes\n",
   "externas ao or\u00e7amento do Tesouro, com destina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica ao combate da\n",
   "pandemia abrange: a) novos recursos ingressados no FESBA, oriundos do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/Fundo Nacional de Sa\u00fade, regulamentados por Portarias,\n",
   "cujos recursos or\u00e7ament\u00e1rios deste Minist\u00e9rio, oneraram o Programa de Trabalho\n",
   "Extraordin\u00e1rio: 10.122.5018.21C0.6500 \u2014 Enfrentamento da Emerg\u00eancia de Sa\u00fade\n",
   "P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional Decorrente do Coronav\u00edrus (fontes 286 e\n",
   "686, a \u00daltima relativa a exerc\u00edcio anterior); b) recursos transferidos pela Secretaria\n",
   "da Fazenda Estadual, em cumprimento ao art. 5\u00ba, |, da Lei Complementar\n",
   "173/2020 (fonte 186); e c) doa\u00e7\u00f5es de Pessoas F\u00edsicas e Jur\u00eddicas que atenderam\n",
   "ao Edital de Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesses n\u00ba 01/2020; decorrentes de acordos de\n",
   "colabora\u00e7\u00e3o efetivados em processos judiciais.\n",
   "\n",
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "Desta maneira, somente poderam integrar o objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o desta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, os recursos federais\n",
   "volunt\u00e1rios transferidos por doa\u00e7\u00f5es de organismos p\u00fablicos federais (item c),\n",
   "haja vista que os outros recursos ou s\u00e3o federais de natureza obrigat\u00f3ria, ou s\u00e3o\n",
   "estaduais (itens a e b), fora dos limites investigativos desta Comiss\u00e3o. Essas\n",
   "informa\u00e7\u00f5es (recursos federais volunt\u00e1rios, item c) j\u00e1 foram prestadas em\n",
   "resposta ao espec\u00edfico Requerimento n\u00ba 342/2021, por via do Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "00002/2021/GG.\n",
   "\n",
   "Esperando haver atendimento em plenitude ao requerimento desta\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para respostas\n",
   "complementares, se existirem, e aproveitamos o ensejo para apresentar votos\n",
   "de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "ta\n",
   "Gov\u00e9rnador ap Estado\n",
   "\f"
  ],
  "id": 501,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2dc88e55-5f3e-4305-9d96-ce7f76c7cb97"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa\n",
   "\n",
   "NOTA INFORMATIVA N\u00ba 2.800, DE 2021\n",
   "\n",
   "Referente \u00e0 STC n\u00ba 2021-04913, do Gabinete da\n",
   "Lideran\u00e7a do PT, que solicita Nota Informativa a\n",
   "respeito dos limites a serem impostos aos\n",
   "requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito\n",
   "da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "1. Antecedentes\n",
   "\n",
   "A Solicita\u00e7\u00e3o de Trabalho \u00e0 Consultoria (STC) em ep\u00edgrafe foi\n",
   "\n",
   "assim resumida:\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia aprovou diversos requerimentos de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpio,\n",
   "\n",
   "a exemplo do Reg. 139. A reda\u00e7\u00e3o dos citados requerimentos n\u00e3o\n",
   "\n",
   "\u00e9 clara acerca dos limites das informa\u00e7\u00f5es. Os Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a\n",
   "\n",
   "todos os recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos\n",
   "recursos repassados pelo Governo Federal? \u00c0 vista disso,\n",
   "solicita-se nota informativa sobre o tema. Prazo: ter\u00e7a-feira, 11/05.\n",
   "(grifamos)\n",
   "\n",
   "Trata-se, pois, de dimensionar os limites a serem\n",
   "considerados nos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cComiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes \u2014 CEP 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia DF\n",
   "\fA \u201cCPI da Pandemia\u201d foi criada a partir da leitura em Plen\u00e1rio,\n",
   "em 13 de abril de 2021, pelo Presidente do Senado Federal, Senador Rodrigo\n",
   "Pacheco, do Requerimento n\u00ba 1.371, de 2021, cujo primeiro subscritor \u00e9\n",
   "o Senador Randolfe Rodrigues. Lembramos que a leitura do Requerimento\n",
   "e cria\u00e7\u00e3o da CPI foram determinadas pelo Supremo Tribunal Federal (STF),\n",
   "em sede de medida cautelar concedida em 8 de abril de 2021 no Mandado de\n",
   "\n",
   "Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 37.760, relator o Ministro Roberto Barroso.\n",
   "\n",
   "Na leitura da mat\u00e9ria, o Presidente do Senado informou ao\n",
   "Plen\u00e1rio que estava anexando o Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021,\n",
   "primeiro subscritor o Senador Eduardo Gir\u00e3o, ao Requerimento do\n",
   "\n",
   "Senador Randolfe Rodrigues e outros, por tratar de mat\u00e9ria conexa.\n",
   "\n",
   "Assim, a \u201cCPI da Pandemia\u201d passou a ter dois fatos\n",
   "determinados a serem apurados: i) apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento da pandemia da Covid-19 no Brasil e, em\n",
   "especial, no agravamento da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas,\n",
   "com a aus\u00eancia de oxig\u00eanio para os pacientes internados (Requerimento\n",
   "n\u00ba 1.371, de 2021, do Senador Randolfe Rodrigues e outros); ii) apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de contratos\n",
   "com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos ou\n",
   "fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade\n",
   "originada pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2 (Requerimento n\u00ba\n",
   "1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros).\n",
   "\fEis o que consta, a esse respeito, das notas taquigr\u00e1ficas da\n",
   "Sess\u00e3o deliberativa remota do Senado Federal de 13 de abril de 2021,\n",
   "publicadas no Di\u00e1rio do Senado Federal do dia seguinte!:\n",
   "\n",
   "A Presid\u00eancia comunica ao Plen\u00e1rio que recebeu\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues e outros\n",
   "Senadores, solicitando a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito composta de onze membros titulares e sete suplentes, para,\n",
   "no prazo de 90 dias, com limite de despesas de R$90 mil, apurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da\n",
   "pandemia da Covid-19 no Brasil e, em especial, no agravamento\n",
   "da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas, com a aus\u00eancia de\n",
   "oxig\u00eanio para os pacientes internados .A Presid\u00eancia comunica ao\n",
   "Plen\u00e1rio que a leitura do referido requerimento est\u00e1 sendo feita nesta\n",
   "sess\u00e3o do Senado Federal por determina\u00e7\u00e3o do egr\u00e9gio Supremo\n",
   "Tribunal Federal, por for\u00e7a da medida cautelar expedida no\n",
   "Mandado de Seguran\u00e7a n\u00ba 37.760, pelo Exmo. Sr. Ministro Lu\u00eds\n",
   "Roberto Barroso, que decidiu nos seguintes termos, aspas: \u201ddefiro o\n",
   "pedido liminar para determinar ao Presidente do Senado Federal a\n",
   "ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito, na forma do Requerimento\u201d a\n",
   "que se reporta, fecho aspas. Tamb\u00e9m foi protocolado requerimento\n",
   "do nobre Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros Senadores, solicitando\n",
   "a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os\n",
   "gen\u00e9ricos ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso,\n",
   "de recursos originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es\n",
   "ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "estaduais e municipais no trato com a coisa p\u00fablica, durante a\n",
   "vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do coronav\u00edrus\n",
   "SARS-CoV-2 \u2014 termos do requerimento do Senador Eduardo Gir\u00e3o,\n",
   "subscrito por outros Senadores. Os requerimentos cont\u00eam\n",
   "subscritores em n\u00famero suficiente, nos termos do art. 145 do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, e ser\u00e3o publicados para que\n",
   "produzam os seus devidos efeitos. A Presid\u00eancia determina, nos\n",
   "termos do art. 48, $1\u00ba, do Regimento Interno, o apensamento do\n",
   "requerimento de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o ao\n",
   "requerimento de autoria do nobre Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "por tratarem de mat\u00e9rias conexas.Com refer\u00eancia \u00e0 conex\u00e3o dos\n",
   "requerimentos e dos fatos neles expendidos, a Presid\u00eancia, com base\n",
   "em parecer da Advocacia-Geral da Casa, esclarece que a apura\u00e7\u00e3o\n",
   "conjunta de fatos determinados pode se dar tanto no caso de\n",
   "amplia\u00e7\u00e3o do objeto de uma CPI j\u00e1 em funcionamento quanto no\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em Di\u00e1rio do Senado Federal n\u00ba 49 de 2021 - Di\u00e1rios - Atividade Legislativa\n",
   "- Senado Federal. Acesso em 09/05/2021.\n",
   "\fcaso de reuni\u00e3o de requerimentos apresentados\n",
   "contemporaneamente para a instala\u00e7\u00e3o de uma \u00fanica comiss\u00e3o\n",
   "investigativa, desde que n\u00e3o reste inviabilizado ou restringido o\n",
   "objeto dos requerimentos apresentados. Esta \u00faltima \u00e9 exatamente a\n",
   "hip\u00f3tese de que tratamos hoje, nesta Casa, e que fundamenta a\n",
   "juntada e o apensamento dos requerimentos, respeitando a\n",
   "preced\u00eancia do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, por\n",
   "regra regimental. Esclarece tamb\u00e9m que o requerimento do Senador\n",
   "Randolfe Rodrigues, nos termos do art. 260, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, do\n",
   "Regimento Interno \u2014 isso reitero \u2014, tem preced\u00eancia regimental por\n",
   "ser o mais antigo. Nesses termos, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 como objeto o\n",
   "constante do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "acrescido do objeto do requerimento do Senador Eduardo\n",
   "Gir\u00e3o, este, portanto, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para\n",
   "as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia do Covid-19,\n",
   "excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional atribu\u00eddas\n",
   "aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, na forma do que\n",
   "disp\u00f5e o art. 146, inciso III, do Regimento Interno, que reproduzo.\n",
   "Diz o art. 146: N\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito\n",
   "sobre mat\u00e9rias pertinentes: I - \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados; II - \u00e0s\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio; III - aos Estados. Corroborando essa\n",
   "tese, com base tamb\u00e9m em parecer da Advocacia-Geral do Senado,\n",
   "\n",
   "esclare\u00e7o que s\u00e3o investig\u00e1veis todos os fatos que possam ser\n",
   "objeto de legisla\u00e7\u00e3o, de delibera\u00e7\u00e3o, de controle ou de\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o por parte do Senado Federal, da C\u00e2mara dos\n",
   "Deputados e do Congresso Nacional, o que, a contrario sensu,\n",
   "implica que est\u00e3o exclu\u00eddas do \u00e2mbito de investiga\u00e7\u00e3o das\n",
   "comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito do Poder Legislativo\n",
   "Federal as compet\u00eancias legislativas e administrativas\n",
   "asseguradas aos demais entes federados. Portanto, o\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, que traz o fato\n",
   "determinado e que ora \u00e9 lido, \u00e9 acrescido do requerimento do\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos repasses de recursos\n",
   "federais aos demais entes federados, e ambos os fatos poder\u00e3o\n",
   "ser investigados, com a limita\u00e7\u00e3o e com a observ\u00e2ncia do art.\n",
   "146, inciso III, do Regimento Interno do Senado Federal a fatos\n",
   "que digam respeito exclusivamente aos demais entes federados,\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, a quem cabe a sua\n",
   "pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s das Casas Legislativas respectivas,\n",
   "\n",
   "sob pena de usurpa\u00e7\u00e3o de atribui\u00e7\u00e3o e de compet\u00eancia. Prestados\n",
   "esses esclarecimentos, a Presid\u00eancia determina que se oficie aos\n",
   "\n",
   "L\u00edderes para que fa\u00e7am as indica\u00e7\u00f5es de membros de acordo com a\n",
   "proporcionalidade partid\u00e1ria. Feito isso, ser\u00e1 feita a designa\u00e7\u00e3o do\n",
   "Colegiado por esta Presid\u00eancia e posterior instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito. (grifamos)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Passamos de imediato \u00e0 an\u00e1lise solicitada.\n",
   "\f2. An\u00e1lise\n",
   "\n",
   "O tema central da an\u00e1lise a ser empreendida nesta Nota diz\n",
   "respeito \u00e0 capacidade de a \u201cCPI da Pandemia\u201d investigar eventuais desvios\n",
   "\n",
   "de recursos federais por Governadores e Prefeitos.\n",
   "\n",
   "A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (CF) assegura no caput de seu art. 18 a\n",
   "autonomia pol\u00edtico-federativa dos Estados, Distrito Federal e dos\n",
   "Munic\u00edpios. H\u00e1, ainda, no texto constitucional, um sistema de distribui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "de compet\u00eancias legislativas e administrativas.\n",
   "\n",
   "Decorre da an\u00e1lise sist\u00eamica dessas normas constitucionais o\n",
   "necess\u00e1rio respeito pelas \u00e1reas de compet\u00eancia dos entes federados, sendo\n",
   "vedado aos Poderes de uma determinada esfera o exerc\u00edcio das compet\u00eancias\n",
   "\n",
   "de outra esfera da federa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "\u00c9 t\u00e3o importante esse equil\u00edbrio que a Constitui\u00e7\u00e3o al\u00e7ou a\n",
   "forma federativa de Estado \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula imodific\u00e1vel, de acordo\n",
   "\n",
   "com o que estabelece o art. 60, $ 4\u00ba, inciso I.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, n\u00e3o \u00e9 constitucionalmente admiss\u00edvel que o\n",
   "Poder Legislativo federal exer\u00e7a o controle externo sobre o Poder\n",
   "Executivo Estadual, Distrital ou Municipal. Competente para faz\u00ea-lo \u00e9,\n",
   "\n",
   "respectivamente, o Poder Legislativo estadual, distrital ou municipal.\n",
   "\n",
   "O art. 70 da CF, por seu turno, estabelece que a fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "cont\u00e1bil, financeira, or\u00e7ament\u00e1ria, operacional e patrimonial da Uni\u00e3o e das\n",
   "entidades da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta quanto \u00e0 legalidade,\n",
   "\n",
   "legitimidade, economicidade, aplica\u00e7\u00e3o das subven\u00e7\u00f5es e ren\u00fancia de\n",
   "\freceitas ser\u00e1 exercida pelo Congresso Nacional, mediante controle externo,\n",
   "\n",
   "e pelo sistema de controle interno de cada Poder.\n",
   "\n",
   "O art. 146, inciso III, do Regimento Interno do Senado Federal\n",
   "(RISF), que estabelece que n\u00e3o se admitir\u00e1 CPIs sobre mat\u00e9rias pertinentes\n",
   "aos Estados, segue essa l\u00f3gica federativa constitucional de reparti\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "compet\u00eancias e responsabilidades.\n",
   "\n",
   "Todavia, quando o que est\u00e1 em jogo s\u00e3o os recursos federais\n",
   "repassados a Governadores e Prefeitos, a fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo Congresso\n",
   "Nacional ou pelo Senado Federal ou C\u00e2mara dos Deputados \u00e9 poss\u00edvel,\n",
   "obedecidos limites expressos fixados pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "\u00c9 o que se depreende da an\u00e1lise da regra contida no inciso VI\n",
   "do art. 71 da CF que atribui ao Congresso Nacional o controle externo\n",
   "para fiscalizar a aplica\u00e7\u00e3o de quaisquer recursos repassados pela Uni\u00e3o\n",
   "mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos cong\u00eaneres, a\n",
   "\n",
   "Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "Assim, parece-nos constitucionalmente correta a decis\u00e3o do\n",
   "Presidente do Senado Federal no sentido de admitir que a \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d fiscalize eventuais desvios de recursos federais destinados ao\n",
   "combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais ou municipais.\n",
   "Essa \u00e9 a \u00fanica interpreta\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, sob uma perspectiva sist\u00eamica, das\n",
   "\n",
   "normas constitucionais e regimentais envolvidas.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, portanto, base constitucional para que a \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d investigue eventuais desvios de recursos federais destinados\n",
   "\n",
   "ao combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais e municipais.\n",
   "\f2.1. Limites \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "\u00c9 fundamental, entretanto, que se atente para os limites da\n",
   "\n",
   "capacidade investigat\u00f3ria das CPIs.\n",
   "\n",
   "Um primeiro aspecto a ser considerado \u00e9 que n\u00e3o s\u00e3o\n",
   "pass\u00edveis de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos estaduais\n",
   "transferidos a munic\u00edpios (por exemplo, recursos transferidos pelo\n",
   "Governo do Estado do Amazonas para o Munic\u00edpio de Manaus), ainda\n",
   "que no \u00e2mbito do combate \u00e0 covid-19. A CPI do Senado Federal somente\n",
   "\n",
   "permite a investiga\u00e7\u00e3o sobre recursos federais (filtro 1).\n",
   "\n",
   "Um segundo aspecto a ser analisado \u00e9 que apenas os\n",
   "\n",
   "recursos federais transferidos de forma volunt\u00e1ria podem ser objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d. \u00c9 o que se extrai da expressa\n",
   "dic\u00e7\u00e3o do inciso VI do art. 71 da CF, quando submete ao controle\n",
   "externo do Congresso Nacional ou de suas Casas com o aux\u00edlio do\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) quaisquer recursos repassados pela\n",
   "Uni\u00e3o mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos\n",
   "\n",
   "cong\u00eaneres, a Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio (filtro 2).\n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Afonso da Silva? sustenta que o sistema tribut\u00e1rio\n",
   "brasileiro se assenta na t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o das rendas entre as\n",
   "entidades aut\u00f4nomas da Federa\u00e7\u00e3o. Essa t\u00e9cnica divide-se, para fins\n",
   "doutrin\u00e1rios e pedag\u00f3gicos, entre discrimina\u00e7\u00e3o pela fonte, em que a\n",
   "\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o indica o tributo que cada ente pode instituir, e a\n",
   "\n",
   "2 Ver Curso de Direito Constitucional Positivo. 16\u00ba edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo: Malheiros, 1999,\n",
   "pag. 696-706.\n",
   "\fdiscrimina\u00e7\u00e3o pelo produto, pela qual \u00e9 feita a reparti\u00e7\u00e3o de receitas\n",
   "\n",
   "pelos entes federados.\n",
   "\n",
   "A t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto \u00e9 t\u00edpica do\n",
   "federalismo cooperativo. Nessa t\u00e9cnica, h\u00e1 a arrecada\u00e7\u00e3o de tributos por\n",
   "um ente que est\u00e1, todavia, obrigado a repartir parte da arrecada\u00e7\u00e3o com\n",
   "outros entes. Veda-se a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e ao\n",
   "emprego das receitas repartidas aos Estados, Distrito Federal e\n",
   "\n",
   "Munic\u00edpios (art. 160, caput, da CF).\n",
   "\n",
   "Os recursos recebidos, por transfer\u00eancia de receitas, por\n",
   "todas as formas admitidas na Constitui\u00e7\u00e3o e na legisla\u00e7\u00e3o, pertencem,\n",
   "segundo Jos\u00e9 Afonso, sem limita\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades beneficiadas que os\n",
   "\n",
   "podem utilizar do modo que lhe parecer melhor.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos transferidos aos entes federados\n",
   "subnacionais de forma obrigat\u00f3ria, em face da t\u00e9cnica da discrimina\u00e7\u00e3o\n",
   "pelo produto, pertencem aos pr\u00f3prios entes que s\u00e3o os respons\u00e1veis pela\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle. Essa mat\u00e9ria n\u00e3o est\u00e1 submetida ao controle\n",
   "externo da Uni\u00e3o exercido pelo Congresso Nacional com o aux\u00edlio do\n",
   "\n",
   "TCU e, portanto, \u00e9 alheia \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "A mat\u00e9ria \u00e9 pol\u00eamica. O TCU insiste que, no \u00e2mbito das\n",
   "transfer\u00eancias fundo a fundo, como as que ocorrem no \u00e2mbito do Sistema\n",
   "\u00danico de Sa\u00fade (SUS), de acordo com a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de\n",
   "1990, em especial de seu art. 33, 8 4\u00ba, a compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria \u00e9 da\n",
   "Uni\u00e3o, o que atrai a participa\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, com o aux\u00edlio do\n",
   "TCU, no controle externo, independentemente de as transfer\u00eancias serem\n",
   "\n",
   "realizadas por imposi\u00e7\u00e3o constitucional ou legal.\n",
   "\fVeja-se nesse sentido, por todas as decis\u00f5es, o que consta do\n",
   "Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 13.933/2019-TCU-Primeira C\u00e2mara, Relator o Ministro Marcos\n",
   "\n",
   "Bemquerer:\n",
   "\n",
   "Compete ao TCU fiscalizar recursos do SUS repassados aos\n",
   "entes federados na modalidade de transfer\u00eancia fundo a fundo,\n",
   "ainda que incorporados ao patrim\u00f4nio do ente, uma vez que\n",
   "constituem recursos origin\u00e1rios da Uni\u00e3o e, portanto, sujeitam-\n",
   "se \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o do Tribunal, sendo irrelevante se tratar de\n",
   "\n",
   "transfer\u00eancia legal, e n\u00e3o de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Todavia, na p\u00e1gina espec\u00edfica do TCU que trata da\n",
   "jurisprud\u00eancia mais relevante relativa ao tema da sa\u00fade\u201d, s\u00f3 h\u00e1 refer\u00eancia a\n",
   "uma decis\u00e3o do STF, decis\u00e3o monocr\u00e1tica do Ministro Ricardo\n",
   "Lewandowski proferida no \u00e2mbito do Recurso Extraordin\u00e1rio (RE) n\u00ba\n",
   "462.448/SC, que vai no sentido de admitir a compet\u00eancia do Congresso\n",
   "Nacional e do TCU na fiscaliza\u00e7\u00e3o de recursos obrigat\u00f3rios transferidos aos\n",
   "\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios. Eis a ementa:\n",
   "\n",
   "PROCESSO CIVIL. SUS. COMPET\u00caNCIA DA JUSTI\u00c7A\n",
   "FEDERAL. PRECEDENTES DA CORTE.\n",
   "1. O fato de os Estados e Munic\u00edpios terem autonomia para\n",
   "gerenciar a verba financeira destinada ao Sistema \u00danico de\n",
   "Sa\u00fade n\u00e3o afasta a compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal para julgar\n",
   "a demanda em que se discute a malversa\u00e7\u00e3o dos recursos, uma\n",
   "vez que \u00e9 responsabilidade da Uni\u00e3o Federal acompanhar e\n",
   "supervisionar a sua aplica\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 33, $ 4\u00ba, da Lei\n",
   "n.\u00ba 8.080/90. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Ponderamos que a reda\u00e7\u00e3o do art. 71, VI, da CF \u00e9 expressa no\n",
   "sentido de admitir o exerc\u00edcio do controle externo pelo Congresso Nacional\n",
   "com o aux\u00edlio do TCU apenas nas hip\u00f3teses de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria\n",
   "\n",
   "dos recursos federais.\n",
   "\n",
   "3 Dispon\u00edvel em: https://portal.tcu.gov.br/teucidades/areas-de-interesse/saude/. Acesso\n",
   "em 09/05/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fEsse entendimento \u00e9 absolutamente compat\u00edvel\n",
   "conceitualmente com o sistema brasileiro de discrimina\u00e7\u00e3o de rendas, mais\n",
   "especificamente com a vertente da discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto (participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de decreta\u00e7\u00e3o de um ente e percep\u00e7\u00e3o por outros; participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de receita partilhada segundo a capacidade do ente beneficiado;\n",
   "\n",
   "e a participa\u00e7\u00e3o em fundos).\n",
   "\n",
   "Nessas hip\u00f3teses, a Uni\u00e3o arrecada os recursos, mas os repassa\n",
   "aos entes federados subnacionais, sem a possibilidade de estabelecer\n",
   "qualquer esp\u00e9cie de condicionamento, \u00e0 luz do que estabelece o art. 160,\n",
   "caput, da CF, com as ressalvas de seus incisos, quando trata da reparti\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "das receitas tribut\u00e1rias, verbis:\n",
   "\n",
   "Art. 160. \u00c9 vedada a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e\n",
   "\n",
   "ao emprego dos recursos atribu\u00eddos, nesta se\u00e7\u00e3o, aos Estados, ao\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios, neles compreendidos\n",
   "adicionais e acr\u00e9scimos relativos a impostos.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. A veda\u00e7\u00e3o prevista neste artigo n\u00e3o impede a Uni\u00e3o\n",
   "e os Estados de condicionarem a entrega de recursos:\n",
   "\n",
   "1- ao pagamento de seus cr\u00e9ditos, inclusive de suas autarquias;\n",
   "\n",
   "1 - ao cumprimento do disposto no art. 198, $ 2\u00ba, incisos II e\n",
   "JII. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Os recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria determinada pela\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional escapam ao\n",
   "controle externo exercitado pelo Congresso Nacional, visto tratarem de\n",
   "recursos pr\u00f3prios dos entes subnacionais a serem fiscalizados pelo\n",
   "respectivo Poder Legislativo e Corte de Contas. Esse parece ser um\n",
   "aspecto a ser considerado na requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es aos Estados,\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\fUm terceiro aspecto a ser ponderado \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 qualquer\n",
   "recurso federal que pode ser investigado no \u00e2mbito da \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d, apenas aqueles repassados para a \u00e1rea da sa\u00fade (filtro 3).\n",
   "\n",
   "Essa afirma\u00e7\u00e3o, exclui, de plano, a possibilidade de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o que incida sobre os repasses feitos pela Uni\u00e3o para os entes\n",
   "federados subnacionais destinados a atender, entre outras, \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o\n",
   "como gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, educa\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia social, transportes,\n",
   "\n",
   "moradia, etc.\n",
   "\n",
   "Um quarto aspecto a ser avaliado \u00e9 que apenas recursos\n",
   "federais transferidos para a \u00e1rea da sa\u00fade com o fim espec\u00edfico de\n",
   "combater a covid-19 podem ser investigados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "(filtro 4).\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos federais transferidos para os entes\n",
   "subnacionais para a \u00e1rea da sa\u00fade, mas que se destinem a programas outros\n",
   "que n\u00e3o o combate \u00e0 covid-19, n\u00e3o podem ser investigados pela \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Os recursos federais transferidos para o combate \u00e0 dengue, por\n",
   "exemplo, n\u00e3o podem ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "Esses recursos podem ser fiscalizados pelo Congresso Nacional ou por suas\n",
   "Casas com base nos dispositivos constitucionais mencionados (art. 49, X,\n",
   "art. 70 e art. 71, VI), mas n\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d que tem seu escopo\n",
   "\n",
   "determinado pelos requerimentos de cria\u00e7\u00e3o, consoante o art. 58, 8 3\u00ba, da CF.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, por fim, um quinto aspecto a ser considerado na an\u00e1lise\n",
   "da adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional dos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "endere\u00e7ados aos entes subnacionais no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\fH\u00e1 cerca de 30 anos, na d\u00e9cada de 90 do s\u00e9culo passado, o STF\n",
   "fixou as principais balizas hermen\u00eauticas a serem observadas nos trabalhos\n",
   "desenvolvidos por comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito, entre elas, a de que\n",
   "\n",
   "o poder investigat\u00f3rio das CPIs n\u00e3o \u00e9 absoluto\u201d.\n",
   "\n",
   "Um dos principais limites \u00e9 o que estabelece que \u00e0s CPIs \u00e9\n",
   "vedada a realiza\u00e7\u00e3o de devassas, apura\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e abrangentes. A\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o parlamentar deve estar delimitada pelos precisos contornos\n",
   "\n",
   "do fato determinado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "E, no caso concreto, quais s\u00e3o os contornos do fato determinado\n",
   "postos no Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e\n",
   "outros, no que concerne ao repasse de recursos federais a Estados, Distrito\n",
   "Federal e Munic\u00edpios? O Requerimento menciona expressamente a\n",
   "necessidade de apurar poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em\n",
   "licita\u00e7\u00f5es, superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos\n",
   "ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada\n",
   "\n",
   "pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2.\n",
   "\n",
   "Os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d devem partir, ent\u00e3o, de\n",
   "\n",
   "den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, de\n",
   "\n",
   "fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "\n",
   "4 Ver, nesse sentido o Habeas Corpus (HC) 71.039, julgado em 07/04/1994, relator o\n",
   "Ministro Paulo Brossard; o HC 71.231, julgado em 05/05/1994, relator o Ministro Carlos\n",
   "Velloso; e o Mandado de Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 23.452, julgado em 16/09/1999, relator o\n",
   "Ministro Celso de Mello.\n",
   "\fconstitucionais e legais que balizam o manejo de recursos federais pelos\n",
   "\n",
   "entes federados subnacionais.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o pode a CPI promover devassa indiscriminada e\n",
   "\n",
   "requisitar dos entes federados subnacionais TODAS as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "referentes a TODOS os contratos, conv\u00eanios, acordos, ajustes ou outros\n",
   "\n",
   "instrumentos cong\u00eaneres, j\u00e1 que essa investiga\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica e abrangente\n",
   "\n",
   "viola os limites do fato determinado, requisito constitucional de validade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "previsto no art. 58, 8 3\u00ba da CF, para a cria\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "funcionamento das CPIs.\n",
   "\n",
   "Entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou\n",
   "de oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados subnacionais\n",
   "devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco filtros, de forma cumulati\n",
   "somente ser\u00e3o objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os\n",
   "recursos federais (1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e que se limitem\n",
   "a investigar os casos em que haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia\n",
   "de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de\n",
   "\n",
   "recursos federais repassados aos entes federados subnacionais (5).\n",
   "\n",
   "Essas s\u00e3o, em s\u00edntese, as balizas constitucionais, legais e\n",
   "regimentais a serem observadas pela \u201cCPI da Pandemia\u201d na delibera\u00e7\u00e3o\n",
   "sobre os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados a Estados, Distrito\n",
   "Federal ou Munic\u00edpios, ou, eventualmente, de oitiva de gestores\n",
   "\n",
   "estaduais, distritais ou municipais.\n",
   "\f2.2. O Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es n\u00ba 139, de 2021, aprovado\n",
   "pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "No detalhamento da STC \u00e9 citado, exemplificativamente, o\n",
   "Requerimento n\u00ba 139, de 2021, como um dos requerimentos aprovados pela\n",
   "\u201cCPI da Pandemia\u201d, que se relacionam ao repasse de verbas federais a serem\n",
   "\n",
   "mais profundamente analisados.\n",
   "\n",
   "Formulou-se a seguinte quest\u00e3o na STC: os Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a todos os\n",
   "recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos recursos repassados pelo\n",
   "\n",
   "Governo Federal?\n",
   "\n",
   "Eis o inteiro teor do citado Requerimento, aprovado pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d em sua 2\u00ba Reuni\u00e3o, ocorrida no dia 29 de abril de 2021:\n",
   "\n",
   "139 - Senador Ciro Nogueira - Solicita aos 26 Estados, ao\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, o envio\n",
   "a esta CPI, em 15 dias, em meio magn\u00e9tico, de c\u00f3pia integral: 1. de\n",
   "todas as notas de empenho (em PDF), 2. de todas as ordens\n",
   "banc\u00e1rias (em PDF), 3. de todas as notas fiscais (em arquivo\n",
   "XML), 4. de todos os processos administrativos de despesa,\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "inexigibilidade (em PDF) relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os\n",
   "\n",
   "recursos federais destinados a cada um daqueles entes federados\n",
   "ara o combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda: 4. os extratos\n",
   "\n",
   "banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e 5. os documentos banc\u00e1rios de\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas\n",
   "respectivas contas (em arquivo PDF). (grifamos)\n",
   "\n",
   "Utilizaremos os cinco filtros propostos nesta Nota para fazer a\n",
   "\n",
   "an\u00e1lise de adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional do Requerimento.\n",
   "\n",
   "Vemos que o requerimento se refere a recursos federais (filtro\n",
   "1), da \u00e1rea de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19 (filtro\n",
   "4).\n",
   "\fRequer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a TODOS os\n",
   "recursos federais transferidos, com o que esbarra, a nosso ver, no limite\n",
   "\u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que\n",
   "admite o controle externo da Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional,\n",
   "apenas sobre os recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na\n",
   "\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "Ademais, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, por seus termos,\n",
   "pretende promover apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa\n",
   "sobre os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI, que\n",
   "desconsidera os precisos limites do fato determinado a ser apurado\n",
   "(filtro 5).\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela CPI, pois solicita informa\u00e7\u00f5es referentes\n",
   "aos recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria, em contradi\u00e7\u00e3o ao que\n",
   "estabelece o art. 71, VI, da CF (filtro 2 indicado nesta Nota) e promove\n",
   "devassa injustific\u00e1vel que transcende em muito as balizas do fato\n",
   "determinado a ser apurado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d, em viola\u00e7\u00e3o ao art.\n",
   "\n",
   "58, 83\u00ba da CF (filtro 5 indicado nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados, Distrito\n",
   "Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI a aterem-se \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos federais volunt\u00e1rios transferidos\n",
   "para o combate \u00e0 covid-19 sobre os quais incidam den\u00fancias\n",
   "\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que\n",
   "\n",
   "indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\fque balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de afastar\n",
   "\n",
   "eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos trabalhos da CPI\n",
   "(filtros 1 a 5 indicados nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente aprovados e para\n",
   "\n",
   "os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "3. Considera\u00e7\u00f5es Finais\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese do que foi exposto, apresentamos as seguintes\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00f5es finais:\n",
   "\n",
   "a)\n",
   "\n",
   "b)\n",
   "\n",
   "entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou de\n",
   "oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados\n",
   "subnacionais devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco\n",
   "filtros, de forma cumulativa: somente ser\u00e3o objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos federais\n",
   "(1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e\n",
   "que se limitem a investigar os casos em que haja den\u00fancias\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes\n",
   "ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos\n",
   "\n",
   "federais repassados aos entes federados subnacionais (5);\n",
   "\n",
   "sobre o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, objeto de\n",
   "questionamento espec\u00edfico desta STC, aplicamos os cinco\n",
   "\n",
   "filtros propostos nesta nota (item a) e constatamos que: o\n",
   "\fd)\n",
   "\n",
   "requerimento se refere a recursos federais (filtro 1), da \u00e1rea\n",
   "de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19\n",
   "(filtro 4); requer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a\n",
   "TODOS os recursos federais transferidos, com o que esbarra,\n",
   "a nosso ver, no limite \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71,\n",
   "VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que admite o controle externo da\n",
   "Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional, apenas sobre os\n",
   "recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal\n",
   "e na legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional; ademais, o Requerimento\n",
   "n\u00ba 139, de 2021, por seus termos, pretende promover\n",
   "apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa sobre os\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI,\n",
   "que desconsidera os precisos limites do fato determinado a\n",
   "\n",
   "ser apurado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia, portanto,\n",
   "\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d;\n",
   "\n",
   "como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados,\n",
   "Distrito Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI\n",
   "a aterem-se \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos\n",
   "federais volunt\u00e1rios transferidos para o combate \u00e0 covid-19\n",
   "sobre os quais incidam den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\n",
   "que balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de\n",
   "\fafastar eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos\n",
   "trabalhos da CPI;\n",
   "\n",
   "e) esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente\n",
   "aprovados e para os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o essas as considera\u00e7\u00f5es que parecem oportunas em face da\n",
   "\n",
   "urg\u00eancia da solicita\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Gabinete da Lideran\u00e7a do\n",
   "Partido dos Trabalhadores para esclarecimentos adicionais que forem\n",
   "\n",
   "considerados necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ronaldo Jorge Araujo Vieira Junior\n",
   "Consultor Legislativo\n",
   "\f"
  ],
  "id": 501,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c3d81ef3-b7e5-43e3-a24e-dec87b2e35ef"
 },
 {
  "txt": [
   "F\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 48/2021 Bras\u00edlia, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia do Senado Federal\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Esclarecimento acerca da abrang\u00eancia de requerimentos feitos no \u00e2mbito da CPI\n",
   "da Pandemia.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Tendo em vista os requerimentos de informa\u00e7\u00f5es feitos por meio de of\u00edcios\n",
   "dessa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI, os Governadores dos Entes Federados\n",
   "brasileiros subscritos dirigem-se a V.Exa. a fim de solicitar esclarecimentos, visando \u00e0\n",
   "plena e legal colabora\u00e7\u00e3o com t\u00e3o relevantes trabalhos.\n",
   "\n",
   "O objeto da CPI foi delineado a partir do Requerimento n\u00ba 1.371, de 2021,\n",
   "do Senador Randolfe Rodrigues, e do Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021, do Senador\n",
   "Eduardo Gir\u00e3o. Em sess\u00e3o remota do Senado Federal ocorrida no dia 13 de abril de 2021,\n",
   "tais requerimentos foram apensados e o objeto da CPI delimitado \u00e0 \u201cfiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais Entes Federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 pandemia do Covid-19, excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional\n",
   "atribu\u00eddas aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios\u201d, com fundamento no artigo 146 do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, cuja reda\u00e7\u00e3o prev\u00ea que \u201cN\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o\n",
   "parlamentar de inqu\u00e9rito sobre mat\u00e9rias pertinentes: I - \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados; II - \u00e0s\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio; III - aos Estados\u201d.\n",
   "\n",
   "Partindo-se de tais premissas, h\u00e1 a vis\u00e3o jur\u00eddica de que os requerimentos\n",
   "aos Estados devem ser compreendidos dentro dos limites materiais de investiga\u00e7\u00e3o das\n",
   "pr\u00f3prias comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito das Casas do Poder Legislativo Federal,\n",
   "incidindo apenas na fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados voluntariamente aos\n",
   "demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia da Covid-19,\n",
   "excluindo-se, portanto, as mat\u00e9rias de compet\u00eancia atribu\u00edda aos Estados, Distrito Federal\n",
   "e Munic\u00edpios, que devem ser objeto de apura\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito desses Entes Federados e\n",
   "pelos \u00f3rg\u00e3os competentes.\n",
   "\n",
   "Ds ooo\n",
   "\fF\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portanto, considerando o teor abrangente de of\u00edcios emanados dessa CPI,\n",
   "surgiram d\u00favidas acerca da delimita\u00e7\u00e3o dos seus conte\u00fados nos termos dos crit\u00e9rios\n",
   "expostos na Nota T\u00e9cnica n\u00ba 2.800 de 2021, anexada ao presente of\u00edcio.\n",
   "\n",
   "Assim, \u00e0 luz do entendimento jur\u00eddico da Consultoria Legislativa dessa\n",
   "Casa Parlamentar, tendo em vista o artigo 146 do Regimento Interno supramencionado,\n",
   "requeremos que sejam confirmadas ou n\u00e3o as solicita\u00e7\u00f5es encaminhadas, apontando-se\n",
   "quais e em que pontos espec\u00edficos dever\u00e3o ser efetivamente atendidas. Frisamos que este\n",
   "requerimento n\u00e3o pretende criar qualquer embara\u00e7o ao inqu\u00e9rito parlamentar, que tem\n",
   "todo o nosso apoio. Ocorre, contudo, que todos os agentes p\u00fablicos t\u00eam o dever de zelar\n",
   "pela legalidade, da\u00ed a imperatividade dos esclarecimentos, lastreados em superveniente\n",
   "Nota T\u00e9cnica da Consultoria Legislativa do Senado, datada de 10 de maio do ano em\n",
   "curso.\n",
   "\n",
   "Ante o exposto, ao remeter ainda nota t\u00e9cnica do Col\u00e9gio Nacional de\n",
   "Procuradorias-Gerais dos Estados e do Distrito Federal, anexa a este documento, a\n",
   "respeito da referida mat\u00e9ria, solicitamos a essa Comiss\u00e3o os esclarecimentos acima\n",
   "apontados, com base nos princ\u00edpios federativo e da legalidade.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "/\n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   "WELLINGTON DIA!\n",
   "overnador do Estado do Piau\u00ed\n",
   "Coord\u00e9nador da tem\u00e1tica Estrat\u00e9gia para\n",
   "\n",
   "sul\n",
   "Governador do Disto R Fk deral\n",
   "\n",
   "Coordenador do F\u00f3rum Nacional de\n",
   "\n",
   "Governadores ontra Covid-19\n",
   "GLADSON CAMELI FL\u00c1VIO DINO\n",
   "Governador do Estado do Acre Governador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "WALDEZ G\u00d3ES MAURO MENDES\n",
   "Governador do Estado do Amap\u00e1 Governador do Estado de Mato Grosso\n",
   "RENAN FILHO REINALDO AZAMBUJA\n",
   "Governador Estado de Alagoas Governador do Estado de Mato Grosso do Sul\n",
   "RUI COSTA HELDER BARBALHO\n",
   "Governador do Estado da Bahia Governador do Estado do Par\u00e1\n",
   "RENATO CASAGRANDE JO\u00c3O AZEV\u00caDO\n",
   "\n",
   "Governador do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "\n",
   "RONALDO CAIADO\n",
   "Governador do Estado de Goi\u00e1s\n",
   "\n",
   "Governador do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   "RATINHO JUNIOR\n",
   "Governador do Estado do Paran\u00e1\n",
   "\n",
   "Ds ooo\n",
   "\fF\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   "PAULO C\u00c2MARA BELIVALDO CHAGAS\n",
   "Governador do Estado de Pernambuco Governador do Estado de Sergipe\n",
   "CL\u00c1UDIO CASTRO\n",
   "\n",
   "Governador do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "NOTA T\u00c9CNICA\n",
   "\n",
   "CONSIDERA\u00c7\u00d5ES SOBRE A ABRANG\u00caNCIA DO OBJETO DA CPI\n",
   "DA PANDEMIA QUANTO \u00c0 APURA\u00c7\u00c3O RELACIONADA AOS\n",
   "ESTADOS/DF. NECESSIDADE DE LIMITA\u00c7\u00c3O DOS\n",
   "REQUERIMENTOS AO ESCOPO ESPEC\u00cdFICO DA CPI.\n",
   "\n",
   "1. Introdu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Como \u00e9 de amplo conhecimento, a CPI da Pandemia foi instalada no Senado Federal em\n",
   "decorr\u00eancia dos Requerimentos 1371/2021 e 1372/2021, de iniciativa dos e. Senadores\n",
   "Randolfe Rodrigues e Eduardo Gir\u00e3o, tendo como objeto a apura\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "i) de a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19\n",
   "\n",
   "no Brasil; e\n",
   "\n",
   "ii) de eventuais irregularidades cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "\n",
   "estaduais e municipais na gest\u00e3o da crise sanit\u00e1ria, limitado apenas quanto \u00e0\n",
   "\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as\n",
   "\n",
   "a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia do Covid-19.\n",
   "\n",
   "No desenvolvimento dos trabalhos da CPI, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de elementos\n",
   "informativos destinados \u00e0 apura\u00e7\u00e3o do objeto indicado no item (ii) supra, foram aprovados pela\n",
   "Comiss\u00e3o diversos requerimentos direcionados aos Estados/DF, solicitando respostas, dados e\n",
   "documentos relacionados a diversas quest\u00f5es administrativas e nos mais variados graus de\n",
   "profundidade (rela\u00e7\u00e3o de requerimentos at\u00e9 agora identificados, listados em ANEXO).\n",
   "\n",
   "No entanto, da detida an\u00e1lise desses requerimentos, percebe-se claramente que muitos\n",
   "deles extrapolam a delimita\u00e7\u00e3o fixada como objeto da CPI da Pandemia quanto \u00e0s apura\u00e7\u00f5es\n",
   "que possam tangenciar aspectos relacionados aos Estados/DF.\n",
   "\n",
   "Diante dessa constata\u00e7\u00e3o, o Col\u00e9gio Nacional de Procuradores Gerais dos Estados e do\n",
   "Distrito Federal (CONPEG) considera pertinente apresentar alguns esclarecimentos e\n",
   "considera\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 abrang\u00eancia do objeto da CPI da Pandemia no que concerne\n",
   "\n",
   "propriamente \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es praticadas no \u00e2mbito dos Estados e do Distrito Federal,\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "especialmente quanto \u00e0 necessidade de delimita\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es solicitadas nos\n",
   "\n",
   "requerimentos dirigidos aos Estados/DF, ajustando-os ao efetivo escopo da CPI.\n",
   "\n",
   "2. Da delimita\u00e7\u00e3o do objeto da CPI quanto \u00e0 apura\u00e7\u00e3o relacionada aos Estados/DF\n",
   "\n",
   "As Comiss\u00f5es Parlamentares de Inqu\u00e9rito constituem importante mecanismo previsto\n",
   "na Constitui\u00e7\u00e3o Federal para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o t\u00edpica de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Poder Legislativo,\n",
   "que det\u00e9m em ess\u00eancia a atribui\u00e7\u00e3o de controle pol\u00edtico-administrativo e financeiro-\n",
   "or\u00e7ament\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica em geral e especialmente do Poder Executivo (arts. 49,\n",
   "X, e 70, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal).\n",
   "\n",
   "Com assento no art. 58, 83\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, o referido dispositivo estabelece\n",
   "apenas uma disciplina b\u00e1sica do instituto, cujos contornos s\u00e3o complementados pela Lei n\u00ba\n",
   "1.579/52, pelos Regimentos Internos das Casas Legislativas e tamb\u00e9m pela l\u00f3gica extra\u00edda da\n",
   "sistematicidade do pr\u00f3prio texto constitucional.\n",
   "\n",
   "Na medida em que as Comiss\u00f5es Parlamentares de Inqu\u00e9rito s\u00e3o idealizadas como\n",
   "instrumento para garantir ao Poder Legislativo o adequado e pleno desempenho de suas\n",
   "fun\u00e7\u00f5es fiscalizat\u00f3rias, \u00e9 certo que o objeto da apura\u00e7\u00e3o deve envolver mat\u00e9ria acerca da qual\n",
   "caiba ao Parlamento exercer o controle pol\u00edtico-administrativo e/ou financeiro-or\u00e7ament\u00e1rio.\n",
   "Significa dizer que \u00e9 incab\u00edvel a abertura de investiga\u00e7\u00e3o parlamentar sobre quest\u00e3o que fuja\n",
   "do campo de fiscaliza\u00e7\u00e3o da respectiva Casa Legislativa.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, tem-se que ao Congresso Nacional (e suas respectivas Casas), que det\u00e9m\n",
   "compet\u00eancia para a fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle dos atos da Administra\u00e7\u00e3o e do Poder Executivo\n",
   "Federal, \u00e9 vedado instituir Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito que tenha como objeto apurar\n",
   "quest\u00f5es afetas especificamente \u00e0 gest\u00e3o p\u00fablica dos Estados e Munic\u00edpios. Trata-se de\n",
   "veda\u00e7\u00e3o decorrente do princ\u00edpio federativo (art. 18 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica) e da\n",
   "autonomia dos entes subnacionais \u2014 cuja fiscaliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-administrativa compete aos\n",
   "respectivos Poderes Legislativos.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido o ensinamento de Alexandre de Moraes, para quem as CPIs \u201cdevem\n",
   "\n",
   "absoluto respeito \u00e0 separa\u00e7\u00e3o de poderes, ao princ\u00edpio federativo, e, consequentemente, \u00e0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "autonomia dos Estados-membros, Distrito Federal e munic\u00edpios, cujas gest\u00f5es da coisa p\u00fablica\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "devem ser fiscalizadas pelos respectivos legislativos\u201d *. Na mesma linha segue a doutrina de\n",
   "Gilmar Mendes e Paulo Gonet, que explicita: \u201cNuma federa\u00e7\u00e3o, isso permite enxergar uma\n",
   "limita\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia espec\u00edfica: uma CPI no legislativo federal n\u00e3o deve invadir \u00e1rea da\n",
   "compet\u00eancia dos Estados ou Munic\u00edpios\".\n",
   "\n",
   "O referido entendimento j\u00e1 foi manifestado pelo E. Supremo Tribunal Federal\u00c9 e, por\n",
   "fim, tamb\u00e9m \u00e9 objeto de previs\u00e3o espec\u00edfica no Regimento Interno do Senado Federal:\n",
   "\n",
   "Art. 146. N\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito sobre mat\u00e9rias pertinentes:\n",
   "1- \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados;\n",
   "Hl- \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio;\n",
   "\n",
   "Hl- aos Estados.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, considerando a impossibilidade de que as Comiss\u00f5es Parlamentares de\n",
   "Inqu\u00e9rito instauradas no \u00e2mbito do Congresso Nacional investiguem fatos relacionados\n",
   "especificamente aos entes subnacionais, \u00e9 que houve, quando da instala\u00e7\u00e3o da CPI da\n",
   "Pandemia, a defini\u00e7\u00e3o de que a apura\u00e7\u00e3o concernente a eventuais irregularidades cometidas\n",
   "nos Estados/DF e Munic\u00edpios estaria limitada apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da\n",
   "Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "pandemia do Covid-19.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, vale mencionar o Parecer n\u00ba 233/2021 da Advocacia do Senado Federal,\n",
   "que analisou a possibilidade de abertura da CPI quanto ao requerimento n\u00ba 1372/2021, de\n",
   "iniciativa do e. Senador Eduardo Gir\u00e3o e que visou incluir nas apura\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m fatos\n",
   "relacionados \u00e0s Administra\u00e7\u00f5es Estaduais/Distrital e Municipais, conferindo respaldo jur\u00eddico\n",
   "para acolhimento do requerimento, desde que limitada a abrang\u00eancia das investiga\u00e7\u00f5es \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos federais repassados aos entes subnacionais para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "combate \u00e0 pandemia:\n",
   "\u201cPartindo-se de tais premissas, o objeto do Requerimento SF/21542.02885-83 consubstanciado na\n",
   "apura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos estaduais e municipais, no trato\n",
   "com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do Coronav\u00edrus \u201cSARS-\n",
   "CoV-2\u201d deve ser compreendida dentro dos limites materiais de investiga\u00e7\u00e3o das pr\u00f3prias comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "parlamentares de inqu\u00e9rito das Casas do Poder Legislativo Federal, incidindo apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "t MORAES, Alexandre. Direito Constitucional. 212 edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo: Atlas, 2007., pg. 403;\n",
   "\n",
   "* MENDES, Gilmar Ferreira; GONET BRANCO, Paulo Gustavo. Curso de Direito Constitucional. 92 edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo:\n",
   "Saraiva, 2014, pg. 878.\n",
   "\n",
   "3 MS 31.689 MC/DF. Rel. Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello.\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "pandemia da Covid-19, excluindo-se as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional atribu\u00edda aos estados,\n",
   "Distrito Federal e munic\u00edpios, que devem ser objeto de apura\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito desses entes federados e pelos\n",
   "\n",
   "\u00f3rg\u00e3os competentes.\u201d\n",
   "\n",
   "O entendimento externado no referido Parecer da Advocacia do Senado foi albergado\n",
   "pela Presid\u00eancia do Senado Federal, que, no dia 13 de abril de 2021, ap\u00f3s a leitura dos\n",
   "requerimentos para instala\u00e7\u00e3o da CPI da Pandemia, assentou que a \u201cComiss\u00e3o ter\u00e1 como\n",
   "objeto o constante do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, acrescido do objeto do\n",
   "requerimento do Senador Eduardo Gir\u00e3o, este, portanto, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 pandemia do Covid-19, excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional\n",
   "atribu\u00eddas aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios\u201d.\n",
   "\n",
   "A delimita\u00e7\u00e3o do escopo da CPI da Pandemia relativamente \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de eventuais\n",
   "irregularidades praticadas na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual/Distrital, restringindo-a \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o de recursos financeiros repassados pela Uni\u00e3o aos entes regionais para\n",
   "a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Covid-19, visou compatibilizar o objeto da atividade\n",
   "investigat\u00f3ria da Comiss\u00e3o aos ditames constitucionais e regimentais. De fato, ao precisar que a\n",
   "apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades nos Estados/DF e Munic\u00edpios englobaria t\u00e3o somente a\n",
   "situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica dos recursos financeiros transferidos pela Uni\u00e3o para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 pandemia do Covid-19, restou o objeto da CPI ajustado \u00e0s compet\u00eancias\n",
   "fiscalizat\u00f3rias do Congresso Nacional.\n",
   "\n",
   "Sucede, no entanto, que, apesar da limita\u00e7\u00e3o ao objeto da CPI da Pandemia\n",
   "relativamente \u00e0s apura\u00e7\u00f5es que tangenciem quest\u00f5es relacionadas aos Estados/DF ter sido\n",
   "registrada quando da instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, os termos em que apresentada geraram ainda\n",
   "d\u00favidas quanto ao seu efetivo alcance, especialmente ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o de diversos\n",
   "Requerimentos destinados aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, com solicita\u00e7\u00e3o de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es muito mais abrangentes que o escopo fixado na instaura\u00e7\u00e3o da CPI (ANEXO \u2014\n",
   "rela\u00e7\u00e3o de requerimentos identificados at\u00e9 o presente momento).\n",
   "\n",
   "Diante do cen\u00e1rio de incertezas quanto ao objeto sindicado e, principalmente, para\n",
   "preservar a lisura e legitimidade dos trabalhos da comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito, a\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa do Senado Federal emitiu a Nota Informativa n.\u00ba 2.800/2021, por meio\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "da qual apontou, de forma clara e objetiva, o que exatamente est\u00e1 sendo submetido \u00e0\n",
   "aprecia\u00e7\u00e3o da CPI.\n",
   "\n",
   "Referida Nota foi elaborada em atendimento \u00e0 Solicita\u00e7\u00e3o de Trabalho \u00e0 Consultoria\n",
   "(STC), provocada pelo Gabinete da Lideran\u00e7a do Partido dos Trabalhadores, no ensejo do\n",
   "Requerimento n.\u00ba 139, cuja reda\u00e7\u00e3o n\u00e3o estaria clara acerca dos limites das informa\u00e7\u00f5es que\n",
   "deveriam ser prestadas pelos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "As conclus\u00f5es da Nota Informativa n. 2.800/2021 da Consultoria Legislativa do Senado\n",
   "Federal muito bem delimitam os contornos constitucionais que devem ser observados na\n",
   "presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es pelos entes federados, devendo-se observar as seguintes orienta\u00e7\u00f5es\n",
   "pontuadas pelo referido \u00f3rg\u00e3o consultivo:\n",
   "\n",
   "a) entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou de oitiva de agentes p\u00fablicos ou de\n",
   "\n",
   "testemunhas relacionados \u00e0 transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados subnacionais devem\n",
   "\n",
   "levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco filtros, de forma cumulativa: somente ser\u00e3o objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela\n",
   "\n",
   "\u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos federais (1) volunt\u00e1rios (2) destinados \u00e0 \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e que se limitem a investigar os casos em que\n",
   "\n",
   "haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos federais\n",
   "\n",
   "repassados aos entes federados subnacionais (5);\n",
   "\n",
   "b) sobre o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, objeto de questionamento espec\u00edfico desta STC, aplicamos os\n",
   "\n",
   "cinco filtros propostos nesta nota (item a) e constatamos que: o requerimento se refere a recursos federais\n",
   "\n",
   "(filtro 1), da \u00e1rea de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19 (filtro 4); requer, no entanto,\n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00f5es referentes a TODOS os recursos federais transferidos, com o que esbarra, a nosso ver, no\n",
   "\n",
   "limite \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que admite o controle externo da\n",
   "\n",
   "Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional, apenas sobre os recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os\n",
   "\n",
   "recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "infraconstitucional; ademais, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, por seus termos, pretende promover\n",
   "apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa sobre os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,\n",
   "circunst\u00e2ncia que caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI, que desconsidera os precisos\n",
   "\n",
   "limites do fato determinado a ser apurado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "c) o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia, portanto, condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d;\n",
   "\n",
   "d) como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9 sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente,\n",
   "\n",
   "que os Estados, Distrito Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI a aterem-se \u00e0s informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "relacionadas aos recursos federais volunt\u00e1rios transferidos para o combate \u00e0 covid-19 sobre os quais\n",
   "\n",
   "incidam den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos p\u00fablicos,\n",
   "com o intuito de afastar eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos trabalhos da CPI;\n",
   "e) esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021,\n",
   "\n",
   "eventualmente aprovados e para os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "O item \u201ce\u201d das conclus\u00f5es da Nota Informativa n.\u00ba 2.800/2021/CL/SF deixa claro que os\n",
   "balizamentos ali definidos devem ser aplicados aos demais requerimentos aprovados pela\n",
   "Comiss\u00e3o, assim como, pelos requerimentos que ainda ser\u00e3o aprovados.\n",
   "\n",
   "Trata-se, portanto, de orienta\u00e7\u00e3o institucional emitida pela Consultoria Legislativa do\n",
   "Senado Federal, que merece ser observada pelos Estados e Distrito Federal no envio das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos solicitados pela CPI da Pandemia.\n",
   "\n",
   "O entendimento externado na referida Nota Informativa est\u00e1 calcado na melhor\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o das normas constitucionais, que de modo algum admitem investiga\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de\n",
   "fatos, o que inviabilizaria o pr\u00f3prio controle e adequa\u00e7\u00e3o dos trabalhos em face dos objetivos\n",
   "da cria\u00e7\u00e3o da CPI.\n",
   "\n",
   "Desse modo, merece ser observado o disposto no art. 58, 83\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da\n",
   "Rep\u00fablica, devendo a CPI se ater a fato determinado, sendo inadmiss\u00edveis requerimentos\n",
   "gen\u00e9ricos, abrangentes, desmotivados, que representam verdadeira devassa. Os trabalhos da\n",
   "CPI e os requerimentos por ela expedidos devem estar lastreados, de forma objetiva, em\n",
   "den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou em fortes ind\u00edcios de irregularidades,\n",
   "devidamente demonstrados.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, como muito bem posto pela Consultoria Legislativa do Senado Federal, \u00e9 o\n",
   "art. 71, VI da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica a norma constitucional que representa o permissivo\n",
   "para a investiga\u00e7\u00e3o dos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios em CPI instaurada no Congresso\n",
   "Nacional, a albergar as transfer\u00eancias volunt\u00e1rias realizadas pela Uni\u00e3o aos demais entes\n",
   "federados\u201d.\n",
   "\n",
   "A contrario sensu, as transfer\u00eancias obrigat\u00f3rias gravadas por norma constitucional ou\n",
   "gravadas por lei, e as reparti\u00e7\u00f5es constitucionais de receitas, n\u00e3o s\u00e3o sindic\u00e1veis por CPI\n",
   "\n",
   "instaurada no Congresso Nacional, relativamente aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,\n",
   "\n",
   "* Lei de Responsabilidade Fiscal (LC 101/2000) - Art. 25. Para efeito desta Lei Complementar, entende-se por\n",
   "transfer\u00eancia volunt\u00e1ria a entrega de recursos correntes ou de capital a outro ente da Federa\u00e7\u00e3o, a t\u00edtulo de\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o, aux\u00edlio ou assist\u00eancia financeira, que n\u00e3o decorra de determina\u00e7\u00e3o constitucional, legal ou os\n",
   "destinados ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "competindo ao Poder Legislativo local o controle pol\u00edtico, administrativo e financeiro quanto \u00e0\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de tais recursos\u201d.\n",
   "\n",
   "Ainda quanto aos recursos objeto de investiga\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de terem sido transferidos de\n",
   "modo volunt\u00e1rio (art. 25 da LRF), devem ter sido destinados \u00e0 \u00e1rea de sa\u00fade, para combate e\n",
   "\n",
   "enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID.\n",
   "\n",
   "3. Conclus\u00f5es\n",
   "\n",
   "\u00c0 vista de tudo quanto exposto, com fundamento no art. 18, art. 58, 83\u00ba e art. 71, Vi da\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e art. 146 do Regimento Interno do Senado Federal, bem como, com\n",
   "fundamento no Parecer n.\u00ba 233/2021/NASSET/ADVOSF e Nota Informativa n.\u00ba\n",
   "2.800/2021/Consultoria Legislativa do Senado Federal, eis as considera\u00e7\u00f5es conclusivas do\n",
   "Col\u00e9gio Nacional de Procuradores-Gerais dos Estados e do Distrito Federal acerca da\n",
   "abrang\u00eancia do objeto da CPI da Pandemia quanto \u00e0 apura\u00e7\u00e3o relacionada aos Estados/DF, e de\n",
   "suas implica\u00e7\u00f5es \u00e0s dilig\u00eancias e requerimentos direcionados aos entes subnacionais pela d.\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o:\n",
   "\n",
   "a) O Objeto da CPI da Pandemia, quanto \u00e0s apura\u00e7\u00f5es de eventuais irregularidades\n",
   "relacionadas aos Estados/DF, est\u00e1 limitado \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o/aplica\u00e7\u00e3o de recursos\n",
   "financeiros repassados por transfer\u00eancia volunt\u00e1ria da Uni\u00e3o aos entes subnacionais,\n",
   "destinados ao custeio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de sa\u00fade, especificamente direcionados exclusivamente\n",
   "\n",
   "ao combate e enfrentamento da Covid-19;\n",
   "\n",
   "b) O objeto da CPI da pandemia deve se ater a fato determinado, com indica\u00e7\u00e3o objetiva\n",
   "de den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou em fortes ind\u00edcios de irregularidades,\n",
   "\n",
   "devidamente demonstrados.\n",
   "\n",
   "* Transcreve-se elucidativa passagem da Nota Informativa n.\u00ba 2.800/2021 a esse respeito: \u201cOs recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria determinada pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional escapam ao\n",
   "controle externo exercitado pelo Congresso Nacional, visto tratarem de recursos pr\u00f3prios dos entes subnacionais a\n",
   "serem fiscalizados pelo respectivo Poder Legislativo e Corte de Contas. Esse parece ser um aspecto a ser\n",
   "considerado na requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d.\n",
   "\fCO NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Quaisquer provid\u00eancias ou dilig\u00eancias adotadas pela CPI da Pandemia, relativamente \u00e0s\n",
   "apura\u00e7\u00f5es de eventuais irregularidades relacionadas aos Estados/DF, devem se restringir ao\n",
   "\n",
   "uam\n",
   "a\n",
   "\n",
   "escopo da Comiss\u00e3o indicado nos itens e \u201cb\u201d supra, sendo ileg\u00edtimas caso extrapolem o\n",
   "campo de trabalho pr\u00f3prio da CPI quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Estados/DF.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, os requerimentos incompat\u00edveis com o escopo da CPI merecem ser\n",
   "revistos pela d. Comiss\u00e3o, n\u00e3o estando os entes subnacionais obrigados a atend\u00ea-los enquanto\n",
   "permanecerem os v\u00edcios que os maculam.\n",
   "\n",
   "O Col\u00e9gio Nacional de Procuradores-Gerais dos Estados e do Distrito Federal, ao expor\n",
   "sua posi\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-jur\u00eddica acerca do preciso dimensionamento do objeto da CPI da Pandemia\n",
   "quanto a aspectos relacionados aos Estados/DF \u2014 e consequentes implica\u00e7\u00f5es nos\n",
   "requerimentos da Comiss\u00e3o direcionados aos entes subnacionais \u2014, busca a um s\u00f3 tempo\n",
   "resguardar a observ\u00e2ncia do princ\u00edpio federativo e contribuir com a lisura procedimental dos\n",
   "trabalhos da Comiss\u00e3o, de modo a prevenir e ajustar quaisquer inconsist\u00eancias que possam\n",
   "\n",
   "macular o escopo das apura\u00e7\u00f5es, que se espera tragam resultados positivos para o Brasil.\n",
   "\n",
   "Maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Rodrigo Maia Rocha\n",
   "Presidente do CONPEG\n",
   "Procurador-Geral do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "\n",
   "Francisco Armando de Figueir\u00eado Melo Aline Teixeira Leal Nunes\n",
   "Procurador do Estado do Acre Procuradora do Estado do Amazonas\n",
   "\n",
   "OAB/AC 2812\n",
   "\n",
   "Gentil Ferreira de Souza Neto\n",
   "Procurador do Estado de Alagoas\n",
   "OAB-DF 40008\n",
   "\n",
   "Davi Machado Evangelista\n",
   "Procurador do Estado do Amap\u00e1\n",
   "OAB/DF 18,081\n",
   "\n",
   "OAB/AM 7632\n",
   "\n",
   "Luiz Paulo Romano\n",
   "Procurador do Estado da Bahia\n",
   "OAB/DF 14.303\n",
   "\n",
   "Ludiana Carla Braga Fa\u00e7anha Rocha\n",
   "Procuradora do Estado do Cear\u00e1\n",
   "OAB/CE 16003\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "Jorge Oct\u00e1vio Lavocat Galv\u00e3o\n",
   "Procurador do Distrito Federal\n",
   "OAB/DF 23437\n",
   "\n",
   "Erfen Jose Ribeiro Santos\n",
   "Procurador do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "OAB/ES 4.150\n",
   "\n",
   "Melissa Andrea Lins Peliz\n",
   "Procuradora do Estado de Goi\u00e1s\n",
   "OAB/GO 19.366\n",
   "\n",
   "Ricardo de Lima S\u00e9llos\n",
   "Procurador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "OAB/MA 8.386\n",
   "\n",
   "Vanessa Saraiva de Abreu\n",
   "Procuradora do Estado de Minas Gerais\n",
   "OAB/NG 64.559\n",
   "\n",
   "Lucas Dallamico\n",
   "Procurador do Estado do Mato Grosso\n",
   "OAB/MT 16.309-B\n",
   "\n",
   "Ulisses Schwarz Viana\n",
   "Procurador do Estado do Mato Grosso do Sul\n",
   "OAB/DF 30,991\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Viviane Ruffeil Teixeira Pereira\n",
   "Procuradora do Estado do Par\u00e1\n",
   "OAB/DF 53.464\n",
   "\n",
   "Mirella Marques Trigo de Loureiro\n",
   "Procuradora do Estado da Para\u00edba\n",
   "OAB/DF 14.646\n",
   "\n",
   "S\u00e9rgio Augusto Santana Silva\n",
   "Procurador do Estado de Pernambuco\n",
   "OAB/PE 15.836\n",
   "\n",
   "M\u00e1rcia Maria Macedo Franco\n",
   "Procuradora do Estado do Piaui\n",
   "OAB/PI 2802\n",
   "\n",
   "Jorge Haroldo Martins\n",
   "Procurador do Estado do Paran\u00e1\n",
   "OAB/PR 56.169\n",
   "\n",
   "Carlos Frederico Braga Martins\n",
   "Procurador do Estado do Rio Grande do Norte\n",
   "OAB/DF 48.750\n",
   "\n",
   "Tanus Salim\n",
   "Procurador do Estado do Rio Grande do Sul\n",
   "OAB/RS 80,325\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "Carlos da Costa e Silva Filho\n",
   "Procurador do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "OAB/DF 33.170 OAB/RJ 81.889\n",
   "\n",
   "Eder Luiz Guarnieri\n",
   "Procurador do Estado de Rond\u00f4nia\n",
   "OAB/RO 398-B\n",
   "\n",
   "Marcelo de S\u00e1 Mendes\n",
   "Procurador do Estado de Roraima\n",
   "OAB/DF 43.889\n",
   "\n",
   "Pedro Luiz Tiziotti\n",
   "Procurador do Estado de S\u00e3o Paulo\n",
   "OAB/DF 35.038\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Fernando Filgueiras\n",
   "Procurador do Estado de Santa Catarina\n",
   "OAB/SC 26.0548\n",
   "\n",
   "Andr\u00e9 Luis Santos Meira\n",
   "Procurador do Estado de Sergipe\n",
   "OAB/DF 25.297\n",
   "\n",
   "Frederico Cezar Abinader Dutra\n",
   "Procurador do Estado do Tocantins\n",
   "OAB/DF 18.487 OAB/TO 4098-A\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa\n",
   "\n",
   "NOTA INFORMATIVA N\u00ba 2.800, DE 2021\n",
   "\n",
   "Referente \u00e0 STC n\u00ba 2021-04913, do Gabinete da\n",
   "Lideran\u00e7a do PT, que solicita Nota Informativa a\n",
   "respeito dos limites a serem impostos aos\n",
   "requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito\n",
   "da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "1. Antecedentes\n",
   "\n",
   "A Solicita\u00e7\u00e3o de Trabalho \u00e0 Consultoria (STC) em ep\u00edgrafe foi\n",
   "\n",
   "assim resumida:\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia aprovou diversos requerimentos de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpio,\n",
   "\n",
   "a exemplo do Reg. 139. A reda\u00e7\u00e3o dos citados requerimentos n\u00e3o\n",
   "\n",
   "\u00e9 clara acerca dos limites das informa\u00e7\u00f5es. Os Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a\n",
   "\n",
   "todos os recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos\n",
   "recursos repassados pelo Governo Federal? \u00c0 vista disso,\n",
   "solicita-se nota informativa sobre o tema. Prazo: ter\u00e7a-feira, 11/05.\n",
   "(grifamos)\n",
   "\n",
   "Trata-se, pois, de dimensionar os limites a serem\n",
   "considerados nos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cComiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes \u2014 CEP 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia DF\n",
   "\fA \u201cCPI da Pandemia\u201d foi criada a partir da leitura em Plen\u00e1rio,\n",
   "em 13 de abril de 2021, pelo Presidente do Senado Federal, Senador Rodrigo\n",
   "Pacheco, do Requerimento n\u00ba 1.371, de 2021, cujo primeiro subscritor \u00e9\n",
   "o Senador Randolfe Rodrigues. Lembramos que a leitura do Requerimento\n",
   "e cria\u00e7\u00e3o da CPI foram determinadas pelo Supremo Tribunal Federal (STF),\n",
   "em sede de medida cautelar concedida em 8 de abril de 2021 no Mandado de\n",
   "\n",
   "Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 37.760, relator o Ministro Roberto Barroso.\n",
   "\n",
   "Na leitura da mat\u00e9ria, o Presidente do Senado informou ao\n",
   "Plen\u00e1rio que estava anexando o Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021,\n",
   "primeiro subscritor o Senador Eduardo Gir\u00e3o, ao Requerimento do\n",
   "\n",
   "Senador Randolfe Rodrigues e outros, por tratar de mat\u00e9ria conexa.\n",
   "\n",
   "Assim, a \u201cCPI da Pandemia\u201d passou a ter dois fatos\n",
   "determinados a serem apurados: i) apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento da pandemia da Covid-19 no Brasil e, em\n",
   "especial, no agravamento da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas,\n",
   "com a aus\u00eancia de oxig\u00eanio para os pacientes internados (Requerimento\n",
   "n\u00ba 1.371, de 2021, do Senador Randolfe Rodrigues e outros); ii) apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de contratos\n",
   "com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos ou\n",
   "fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade\n",
   "originada pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2 (Requerimento n\u00ba\n",
   "1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros).\n",
   "\fEis o que consta, a esse respeito, das notas taquigr\u00e1ficas da\n",
   "Sess\u00e3o deliberativa remota do Senado Federal de 13 de abril de 2021,\n",
   "publicadas no Di\u00e1rio do Senado Federal do dia seguinte!:\n",
   "\n",
   "A Presid\u00eancia comunica ao Plen\u00e1rio que recebeu\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues e outros\n",
   "Senadores, solicitando a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito composta de onze membros titulares e sete suplentes, para,\n",
   "no prazo de 90 dias, com limite de despesas de R$90 mil, apurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da\n",
   "pandemia da Covid-19 no Brasil e, em especial, no agravamento\n",
   "da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas, com a aus\u00eancia de\n",
   "oxig\u00eanio para os pacientes internados .A Presid\u00eancia comunica ao\n",
   "Plen\u00e1rio que a leitura do referido requerimento est\u00e1 sendo feita nesta\n",
   "sess\u00e3o do Senado Federal por determina\u00e7\u00e3o do egr\u00e9gio Supremo\n",
   "Tribunal Federal, por for\u00e7a da medida cautelar expedida no\n",
   "Mandado de Seguran\u00e7a n\u00ba 37.760, pelo Exmo. Sr. Ministro Lu\u00eds\n",
   "Roberto Barroso, que decidiu nos seguintes termos, aspas: \u201ddefiro o\n",
   "pedido liminar para determinar ao Presidente do Senado Federal a\n",
   "ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito, na forma do Requerimento\u201d a\n",
   "que se reporta, fecho aspas. Tamb\u00e9m foi protocolado requerimento\n",
   "do nobre Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros Senadores, solicitando\n",
   "a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os\n",
   "gen\u00e9ricos ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso,\n",
   "de recursos originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es\n",
   "ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "estaduais e municipais no trato com a coisa p\u00fablica, durante a\n",
   "vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do coronav\u00edrus\n",
   "SARS-CoV-2 \u2014 termos do requerimento do Senador Eduardo Gir\u00e3o,\n",
   "subscrito por outros Senadores. Os requerimentos cont\u00eam\n",
   "subscritores em n\u00famero suficiente, nos termos do art. 145 do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, e ser\u00e3o publicados para que\n",
   "produzam os seus devidos efeitos. A Presid\u00eancia determina, nos\n",
   "termos do art. 48, $1\u00ba, do Regimento Interno, o apensamento do\n",
   "requerimento de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o ao\n",
   "requerimento de autoria do nobre Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "por tratarem de mat\u00e9rias conexas.Com refer\u00eancia \u00e0 conex\u00e3o dos\n",
   "requerimentos e dos fatos neles expendidos, a Presid\u00eancia, com base\n",
   "em parecer da Advocacia-Geral da Casa, esclarece que a apura\u00e7\u00e3o\n",
   "conjunta de fatos determinados pode se dar tanto no caso de\n",
   "amplia\u00e7\u00e3o do objeto de uma CPI j\u00e1 em funcionamento quanto no\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em Di\u00e1rio do Senado Federal n\u00ba 49 de 2021 - Di\u00e1rios - Atividade Legislativa\n",
   "- Senado Federal. Acesso em 09/05/2021.\n",
   "\fcaso de reuni\u00e3o de requerimentos apresentados\n",
   "contemporaneamente para a instala\u00e7\u00e3o de uma \u00fanica comiss\u00e3o\n",
   "investigativa, desde que n\u00e3o reste inviabilizado ou restringido o\n",
   "objeto dos requerimentos apresentados. Esta \u00faltima \u00e9 exatamente a\n",
   "hip\u00f3tese de que tratamos hoje, nesta Casa, e que fundamenta a\n",
   "juntada e o apensamento dos requerimentos, respeitando a\n",
   "preced\u00eancia do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, por\n",
   "regra regimental. Esclarece tamb\u00e9m que o requerimento do Senador\n",
   "Randolfe Rodrigues, nos termos do art. 260, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, do\n",
   "Regimento Interno \u2014 isso reitero \u2014, tem preced\u00eancia regimental por\n",
   "ser o mais antigo. Nesses termos, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 como objeto o\n",
   "constante do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "acrescido do objeto do requerimento do Senador Eduardo\n",
   "Gir\u00e3o, este, portanto, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para\n",
   "as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia do Covid-19,\n",
   "excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional atribu\u00eddas\n",
   "aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, na forma do que\n",
   "disp\u00f5e o art. 146, inciso III, do Regimento Interno, que reproduzo.\n",
   "Diz o art. 146: N\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito\n",
   "sobre mat\u00e9rias pertinentes: I - \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados; II - \u00e0s\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio; III - aos Estados. Corroborando essa\n",
   "tese, com base tamb\u00e9m em parecer da Advocacia-Geral do Senado,\n",
   "\n",
   "esclare\u00e7o que s\u00e3o investig\u00e1veis todos os fatos que possam ser\n",
   "objeto de legisla\u00e7\u00e3o, de delibera\u00e7\u00e3o, de controle ou de\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o por parte do Senado Federal, da C\u00e2mara dos\n",
   "Deputados e do Congresso Nacional, o que, a contrario sensu,\n",
   "implica que est\u00e3o exclu\u00eddas do \u00e2mbito de investiga\u00e7\u00e3o das\n",
   "comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito do Poder Legislativo\n",
   "Federal as compet\u00eancias legislativas e administrativas\n",
   "asseguradas aos demais entes federados. Portanto, o\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, que traz o fato\n",
   "determinado e que ora \u00e9 lido, \u00e9 acrescido do requerimento do\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos repasses de recursos\n",
   "federais aos demais entes federados, e ambos os fatos poder\u00e3o\n",
   "ser investigados, com a limita\u00e7\u00e3o e com a observ\u00e2ncia do art.\n",
   "146, inciso III, do Regimento Interno do Senado Federal a fatos\n",
   "que digam respeito exclusivamente aos demais entes federados,\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, a quem cabe a sua\n",
   "pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s das Casas Legislativas respectivas,\n",
   "\n",
   "sob pena de usurpa\u00e7\u00e3o de atribui\u00e7\u00e3o e de compet\u00eancia. Prestados\n",
   "esses esclarecimentos, a Presid\u00eancia determina que se oficie aos\n",
   "\n",
   "L\u00edderes para que fa\u00e7am as indica\u00e7\u00f5es de membros de acordo com a\n",
   "proporcionalidade partid\u00e1ria. Feito isso, ser\u00e1 feita a designa\u00e7\u00e3o do\n",
   "Colegiado por esta Presid\u00eancia e posterior instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito. (grifamos)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Passamos de imediato \u00e0 an\u00e1lise solicitada.\n",
   "\f2. An\u00e1lise\n",
   "\n",
   "O tema central da an\u00e1lise a ser empreendida nesta Nota diz\n",
   "respeito \u00e0 capacidade de a \u201cCPI da Pandemia\u201d investigar eventuais desvios\n",
   "\n",
   "de recursos federais por Governadores e Prefeitos.\n",
   "\n",
   "A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (CF) assegura no caput de seu art. 18 a\n",
   "autonomia pol\u00edtico-federativa dos Estados, Distrito Federal e dos\n",
   "Munic\u00edpios. H\u00e1, ainda, no texto constitucional, um sistema de distribui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "de compet\u00eancias legislativas e administrativas.\n",
   "\n",
   "Decorre da an\u00e1lise sist\u00eamica dessas normas constitucionais o\n",
   "necess\u00e1rio respeito pelas \u00e1reas de compet\u00eancia dos entes federados, sendo\n",
   "vedado aos Poderes de uma determinada esfera o exerc\u00edcio das compet\u00eancias\n",
   "\n",
   "de outra esfera da federa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "\u00c9 t\u00e3o importante esse equil\u00edbrio que a Constitui\u00e7\u00e3o al\u00e7ou a\n",
   "forma federativa de Estado \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula imodific\u00e1vel, de acordo\n",
   "\n",
   "com o que estabelece o art. 60, $ 4\u00ba, inciso I.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, n\u00e3o \u00e9 constitucionalmente admiss\u00edvel que o\n",
   "Poder Legislativo federal exer\u00e7a o controle externo sobre o Poder\n",
   "Executivo Estadual, Distrital ou Municipal. Competente para faz\u00ea-lo \u00e9,\n",
   "\n",
   "respectivamente, o Poder Legislativo estadual, distrital ou municipal.\n",
   "\n",
   "O art. 70 da CF, por seu turno, estabelece que a fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "cont\u00e1bil, financeira, or\u00e7ament\u00e1ria, operacional e patrimonial da Uni\u00e3o e das\n",
   "entidades da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta quanto \u00e0 legalidade,\n",
   "\n",
   "legitimidade, economicidade, aplica\u00e7\u00e3o das subven\u00e7\u00f5es e ren\u00fancia de\n",
   "\freceitas ser\u00e1 exercida pelo Congresso Nacional, mediante controle externo,\n",
   "\n",
   "e pelo sistema de controle interno de cada Poder.\n",
   "\n",
   "O art. 146, inciso III, do Regimento Interno do Senado Federal\n",
   "(RISF), que estabelece que n\u00e3o se admitir\u00e1 CPIs sobre mat\u00e9rias pertinentes\n",
   "aos Estados, segue essa l\u00f3gica federativa constitucional de reparti\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "compet\u00eancias e responsabilidades.\n",
   "\n",
   "Todavia, quando o que est\u00e1 em jogo s\u00e3o os recursos federais\n",
   "repassados a Governadores e Prefeitos, a fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo Congresso\n",
   "Nacional ou pelo Senado Federal ou C\u00e2mara dos Deputados \u00e9 poss\u00edvel,\n",
   "obedecidos limites expressos fixados pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "\u00c9 o que se depreende da an\u00e1lise da regra contida no inciso VI\n",
   "do art. 71 da CF que atribui ao Congresso Nacional o controle externo\n",
   "para fiscalizar a aplica\u00e7\u00e3o de quaisquer recursos repassados pela Uni\u00e3o\n",
   "mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos cong\u00eaneres, a\n",
   "\n",
   "Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "Assim, parece-nos constitucionalmente correta a decis\u00e3o do\n",
   "Presidente do Senado Federal no sentido de admitir que a \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d fiscalize eventuais desvios de recursos federais destinados ao\n",
   "combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais ou municipais.\n",
   "Essa \u00e9 a \u00fanica interpreta\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, sob uma perspectiva sist\u00eamica, das\n",
   "\n",
   "normas constitucionais e regimentais envolvidas.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, portanto, base constitucional para que a \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d investigue eventuais desvios de recursos federais destinados\n",
   "\n",
   "ao combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais e municipais.\n",
   "\f2.1. Limites \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "\u00c9 fundamental, entretanto, que se atente para os limites da\n",
   "\n",
   "capacidade investigat\u00f3ria das CPIs.\n",
   "\n",
   "Um primeiro aspecto a ser considerado \u00e9 que n\u00e3o s\u00e3o\n",
   "pass\u00edveis de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos estaduais\n",
   "transferidos a munic\u00edpios (por exemplo, recursos transferidos pelo\n",
   "Governo do Estado do Amazonas para o Munic\u00edpio de Manaus), ainda\n",
   "que no \u00e2mbito do combate \u00e0 covid-19. A CPI do Senado Federal somente\n",
   "\n",
   "permite a investiga\u00e7\u00e3o sobre recursos federais (filtro 1).\n",
   "\n",
   "Um segundo aspecto a ser analisado \u00e9 que apenas os\n",
   "\n",
   "recursos federais transferidos de forma volunt\u00e1ria podem ser objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d. \u00c9 o que se extrai da expressa\n",
   "dic\u00e7\u00e3o do inciso VI do art. 71 da CF, quando submete ao controle\n",
   "externo do Congresso Nacional ou de suas Casas com o aux\u00edlio do\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) quaisquer recursos repassados pela\n",
   "Uni\u00e3o mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos\n",
   "\n",
   "cong\u00eaneres, a Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio (filtro 2).\n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Afonso da Silva? sustenta que o sistema tribut\u00e1rio\n",
   "brasileiro se assenta na t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o das rendas entre as\n",
   "entidades aut\u00f4nomas da Federa\u00e7\u00e3o. Essa t\u00e9cnica divide-se, para fins\n",
   "doutrin\u00e1rios e pedag\u00f3gicos, entre discrimina\u00e7\u00e3o pela fonte, em que a\n",
   "\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o indica o tributo que cada ente pode instituir, e a\n",
   "\n",
   "2 Ver Curso de Direito Constitucional Positivo. 16\u00ba edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo: Malheiros, 1999,\n",
   "pag. 696-706.\n",
   "\fdiscrimina\u00e7\u00e3o pelo produto, pela qual \u00e9 feita a reparti\u00e7\u00e3o de receitas\n",
   "\n",
   "pelos entes federados.\n",
   "\n",
   "A t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto \u00e9 t\u00edpica do\n",
   "federalismo cooperativo. Nessa t\u00e9cnica, h\u00e1 a arrecada\u00e7\u00e3o de tributos por\n",
   "um ente que est\u00e1, todavia, obrigado a repartir parte da arrecada\u00e7\u00e3o com\n",
   "outros entes. Veda-se a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e ao\n",
   "emprego das receitas repartidas aos Estados, Distrito Federal e\n",
   "\n",
   "Munic\u00edpios (art. 160, caput, da CF).\n",
   "\n",
   "Os recursos recebidos, por transfer\u00eancia de receitas, por\n",
   "todas as formas admitidas na Constitui\u00e7\u00e3o e na legisla\u00e7\u00e3o, pertencem,\n",
   "segundo Jos\u00e9 Afonso, sem limita\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades beneficiadas que os\n",
   "\n",
   "podem utilizar do modo que lhe parecer melhor.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos transferidos aos entes federados\n",
   "subnacionais de forma obrigat\u00f3ria, em face da t\u00e9cnica da discrimina\u00e7\u00e3o\n",
   "pelo produto, pertencem aos pr\u00f3prios entes que s\u00e3o os respons\u00e1veis pela\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle. Essa mat\u00e9ria n\u00e3o est\u00e1 submetida ao controle\n",
   "externo da Uni\u00e3o exercido pelo Congresso Nacional com o aux\u00edlio do\n",
   "\n",
   "TCU e, portanto, \u00e9 alheia \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "A mat\u00e9ria \u00e9 pol\u00eamica. O TCU insiste que, no \u00e2mbito das\n",
   "transfer\u00eancias fundo a fundo, como as que ocorrem no \u00e2mbito do Sistema\n",
   "\u00danico de Sa\u00fade (SUS), de acordo com a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de\n",
   "1990, em especial de seu art. 33, 8 4\u00ba, a compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria \u00e9 da\n",
   "Uni\u00e3o, o que atrai a participa\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, com o aux\u00edlio do\n",
   "TCU, no controle externo, independentemente de as transfer\u00eancias serem\n",
   "\n",
   "realizadas por imposi\u00e7\u00e3o constitucional ou legal.\n",
   "\fVeja-se nesse sentido, por todas as decis\u00f5es, o que consta do\n",
   "Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 13.933/2019-TCU-Primeira C\u00e2mara, Relator o Ministro Marcos\n",
   "\n",
   "Bemquerer:\n",
   "\n",
   "Compete ao TCU fiscalizar recursos do SUS repassados aos\n",
   "entes federados na modalidade de transfer\u00eancia fundo a fundo,\n",
   "ainda que incorporados ao patrim\u00f4nio do ente, uma vez que\n",
   "constituem recursos origin\u00e1rios da Uni\u00e3o e, portanto, sujeitam-\n",
   "se \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o do Tribunal, sendo irrelevante se tratar de\n",
   "\n",
   "transfer\u00eancia legal, e n\u00e3o de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Todavia, na p\u00e1gina espec\u00edfica do TCU que trata da\n",
   "jurisprud\u00eancia mais relevante relativa ao tema da sa\u00fade\u201d, s\u00f3 h\u00e1 refer\u00eancia a\n",
   "uma decis\u00e3o do STF, decis\u00e3o monocr\u00e1tica do Ministro Ricardo\n",
   "Lewandowski proferida no \u00e2mbito do Recurso Extraordin\u00e1rio (RE) n\u00ba\n",
   "462.448/SC, que vai no sentido de admitir a compet\u00eancia do Congresso\n",
   "Nacional e do TCU na fiscaliza\u00e7\u00e3o de recursos obrigat\u00f3rios transferidos aos\n",
   "\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios. Eis a ementa:\n",
   "\n",
   "PROCESSO CIVIL. SUS. COMPET\u00caNCIA DA JUSTI\u00c7A\n",
   "FEDERAL. PRECEDENTES DA CORTE.\n",
   "1. O fato de os Estados e Munic\u00edpios terem autonomia para\n",
   "gerenciar a verba financeira destinada ao Sistema \u00danico de\n",
   "Sa\u00fade n\u00e3o afasta a compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal para julgar\n",
   "a demanda em que se discute a malversa\u00e7\u00e3o dos recursos, uma\n",
   "vez que \u00e9 responsabilidade da Uni\u00e3o Federal acompanhar e\n",
   "supervisionar a sua aplica\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 33, $ 4\u00ba, da Lei\n",
   "n.\u00ba 8.080/90. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Ponderamos que a reda\u00e7\u00e3o do art. 71, VI, da CF \u00e9 expressa no\n",
   "sentido de admitir o exerc\u00edcio do controle externo pelo Congresso Nacional\n",
   "com o aux\u00edlio do TCU apenas nas hip\u00f3teses de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria\n",
   "\n",
   "dos recursos federais.\n",
   "\n",
   "3 Dispon\u00edvel em: https://portal.tcu.gov.br/teucidades/areas-de-interesse/saude/. Acesso\n",
   "em 09/05/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fEsse entendimento \u00e9 absolutamente compat\u00edvel\n",
   "conceitualmente com o sistema brasileiro de discrimina\u00e7\u00e3o de rendas, mais\n",
   "especificamente com a vertente da discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto (participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de decreta\u00e7\u00e3o de um ente e percep\u00e7\u00e3o por outros; participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de receita partilhada segundo a capacidade do ente beneficiado;\n",
   "\n",
   "e a participa\u00e7\u00e3o em fundos).\n",
   "\n",
   "Nessas hip\u00f3teses, a Uni\u00e3o arrecada os recursos, mas os repassa\n",
   "aos entes federados subnacionais, sem a possibilidade de estabelecer\n",
   "qualquer esp\u00e9cie de condicionamento, \u00e0 luz do que estabelece o art. 160,\n",
   "caput, da CF, com as ressalvas de seus incisos, quando trata da reparti\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "das receitas tribut\u00e1rias, verbis:\n",
   "\n",
   "Art. 160. \u00c9 vedada a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e\n",
   "\n",
   "ao emprego dos recursos atribu\u00eddos, nesta se\u00e7\u00e3o, aos Estados, ao\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios, neles compreendidos\n",
   "adicionais e acr\u00e9scimos relativos a impostos.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. A veda\u00e7\u00e3o prevista neste artigo n\u00e3o impede a Uni\u00e3o\n",
   "e os Estados de condicionarem a entrega de recursos:\n",
   "\n",
   "1- ao pagamento de seus cr\u00e9ditos, inclusive de suas autarquias;\n",
   "\n",
   "1 - ao cumprimento do disposto no art. 198, $ 2\u00ba, incisos II e\n",
   "JII. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Os recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria determinada pela\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional escapam ao\n",
   "controle externo exercitado pelo Congresso Nacional, visto tratarem de\n",
   "recursos pr\u00f3prios dos entes subnacionais a serem fiscalizados pelo\n",
   "respectivo Poder Legislativo e Corte de Contas. Esse parece ser um\n",
   "aspecto a ser considerado na requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es aos Estados,\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\fUm terceiro aspecto a ser ponderado \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 qualquer\n",
   "recurso federal que pode ser investigado no \u00e2mbito da \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d, apenas aqueles repassados para a \u00e1rea da sa\u00fade (filtro 3).\n",
   "\n",
   "Essa afirma\u00e7\u00e3o, exclui, de plano, a possibilidade de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o que incida sobre os repasses feitos pela Uni\u00e3o para os entes\n",
   "federados subnacionais destinados a atender, entre outras, \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o\n",
   "como gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, educa\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia social, transportes,\n",
   "\n",
   "moradia, etc.\n",
   "\n",
   "Um quarto aspecto a ser avaliado \u00e9 que apenas recursos\n",
   "federais transferidos para a \u00e1rea da sa\u00fade com o fim espec\u00edfico de\n",
   "combater a covid-19 podem ser investigados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "(filtro 4).\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos federais transferidos para os entes\n",
   "subnacionais para a \u00e1rea da sa\u00fade, mas que se destinem a programas outros\n",
   "que n\u00e3o o combate \u00e0 covid-19, n\u00e3o podem ser investigados pela \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Os recursos federais transferidos para o combate \u00e0 dengue, por\n",
   "exemplo, n\u00e3o podem ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "Esses recursos podem ser fiscalizados pelo Congresso Nacional ou por suas\n",
   "Casas com base nos dispositivos constitucionais mencionados (art. 49, X,\n",
   "art. 70 e art. 71, VI), mas n\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d que tem seu escopo\n",
   "\n",
   "determinado pelos requerimentos de cria\u00e7\u00e3o, consoante o art. 58, 8 3\u00ba, da CF.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, por fim, um quinto aspecto a ser considerado na an\u00e1lise\n",
   "da adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional dos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "endere\u00e7ados aos entes subnacionais no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\fH\u00e1 cerca de 30 anos, na d\u00e9cada de 90 do s\u00e9culo passado, o STF\n",
   "fixou as principais balizas hermen\u00eauticas a serem observadas nos trabalhos\n",
   "desenvolvidos por comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito, entre elas, a de que\n",
   "\n",
   "o poder investigat\u00f3rio das CPIs n\u00e3o \u00e9 absoluto\u201d.\n",
   "\n",
   "Um dos principais limites \u00e9 o que estabelece que \u00e0s CPIs \u00e9\n",
   "vedada a realiza\u00e7\u00e3o de devassas, apura\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e abrangentes. A\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o parlamentar deve estar delimitada pelos precisos contornos\n",
   "\n",
   "do fato determinado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "E, no caso concreto, quais s\u00e3o os contornos do fato determinado\n",
   "postos no Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e\n",
   "outros, no que concerne ao repasse de recursos federais a Estados, Distrito\n",
   "Federal e Munic\u00edpios? O Requerimento menciona expressamente a\n",
   "necessidade de apurar poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em\n",
   "licita\u00e7\u00f5es, superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos\n",
   "ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada\n",
   "\n",
   "pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2.\n",
   "\n",
   "Os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d devem partir, ent\u00e3o, de\n",
   "\n",
   "den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, de\n",
   "\n",
   "fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "\n",
   "4 Ver, nesse sentido o Habeas Corpus (HC) 71.039, julgado em 07/04/1994, relator o\n",
   "Ministro Paulo Brossard; o HC 71.231, julgado em 05/05/1994, relator o Ministro Carlos\n",
   "Velloso; e o Mandado de Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 23.452, julgado em 16/09/1999, relator o\n",
   "Ministro Celso de Mello.\n",
   "\fconstitucionais e legais que balizam o manejo de recursos federais pelos\n",
   "\n",
   "entes federados subnacionais.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o pode a CPI promover devassa indiscriminada e\n",
   "\n",
   "requisitar dos entes federados subnacionais TODAS as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "referentes a TODOS os contratos, conv\u00eanios, acordos, ajustes ou outros\n",
   "\n",
   "instrumentos cong\u00eaneres, j\u00e1 que essa investiga\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica e abrangente\n",
   "\n",
   "viola os limites do fato determinado, requisito constitucional de validade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "previsto no art. 58, 4 3\u00ba da CF, para a cria\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "funcionamento das CPIs.\n",
   "\n",
   "Entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou\n",
   "de oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados subnacionais\n",
   "devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco filtros, de forma cumulati\n",
   "somente ser\u00e3o objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os\n",
   "recursos federais (1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e que se limitem\n",
   "a investigar os casos em que haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia\n",
   "de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de\n",
   "\n",
   "recursos federais repassados aos entes federados subnacionais (5).\n",
   "\n",
   "Essas s\u00e3o, em s\u00edntese, as balizas constitucionais, legais e\n",
   "regimentais a serem observadas pela \u201cCPI da Pandemia\u201d na delibera\u00e7\u00e3o\n",
   "sobre os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados a Estados, Distrito\n",
   "Federal ou Munic\u00edpios, ou, eventualmente, de oitiva de gestores\n",
   "\n",
   "estaduais, distritais ou municipais.\n",
   "\f2.2. O Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es n\u00ba 139, de 2021, aprovado\n",
   "pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "No detalhamento da STC \u00e9 citado, exemplificativamente, o\n",
   "Requerimento n\u00ba 139, de 2021, como um dos requerimentos aprovados pela\n",
   "\u201cCPI da Pandemia\u201d, que se relacionam ao repasse de verbas federais a serem\n",
   "\n",
   "mais profundamente analisados.\n",
   "\n",
   "Formulou-se a seguinte quest\u00e3o na STC: os Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a todos os\n",
   "recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos recursos repassados pelo\n",
   "\n",
   "Governo Federal?\n",
   "\n",
   "Eis o inteiro teor do citado Requerimento, aprovado pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d em sua 2\u00ba Reuni\u00e3o, ocorrida no dia 29 de abril de 2021:\n",
   "\n",
   "139 - Senador Ciro Nogueira - Solicita aos 26 Estados, ao\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, o envio\n",
   "a esta CPI, em 15 dias, em meio magn\u00e9tico, de c\u00f3pia integral: 1. de\n",
   "todas as notas de empenho (em PDF), 2. de todas as ordens\n",
   "banc\u00e1rias (em PDF), 3. de todas as notas fiscais (em arquivo\n",
   "XML), 4. de todos os processos administrativos de despesa,\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "inexigibilidade (em PDF) relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os\n",
   "\n",
   "recursos federais destinados a cada um daqueles entes federados\n",
   "ara o combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda: 4. os extratos\n",
   "\n",
   "banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e 5. os documentos banc\u00e1rios de\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas\n",
   "respectivas contas (em arquivo PDF). (grifamos)\n",
   "\n",
   "Utilizaremos os cinco filtros propostos nesta Nota para fazer a\n",
   "\n",
   "an\u00e1lise de adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional do Requerimento.\n",
   "\n",
   "Vemos que o requerimento se refere a recursos federais (filtro\n",
   "1), da \u00e1rea de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19 (filtro\n",
   "4).\n",
   "\fRequer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a TODOS os\n",
   "recursos federais transferidos, com o que esbarra, a nosso ver, no limite\n",
   "\u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que\n",
   "admite o controle externo da Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional,\n",
   "apenas sobre os recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na\n",
   "\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "Ademais, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, por seus termos,\n",
   "pretende promover apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa\n",
   "sobre os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI, que\n",
   "desconsidera os precisos limites do fato determinado a ser apurado\n",
   "(filtro 5).\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela CPI, pois solicita informa\u00e7\u00f5es referentes\n",
   "aos recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria, em contradi\u00e7\u00e3o ao que\n",
   "estabelece o art. 71, VI, da CF (filtro 2 indicado nesta Nota) e promove\n",
   "devassa injustific\u00e1vel que transcende em muito as balizas do fato\n",
   "determinado a ser apurado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d, em viola\u00e7\u00e3o ao art.\n",
   "\n",
   "58, 83\u00ba da CF (filtro 5 indicado nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados, Distrito\n",
   "Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI a aterem-se \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos federais volunt\u00e1rios transferidos\n",
   "para o combate \u00e0 covid-19 sobre os quais incidam den\u00fancias\n",
   "\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que\n",
   "\n",
   "indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\fque balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de afastar\n",
   "\n",
   "eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos trabalhos da CPI\n",
   "(filtros 1 a 5 indicados nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente aprovados e para\n",
   "\n",
   "os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "3. Considera\u00e7\u00f5es Finais\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese do que foi exposto, apresentamos as seguintes\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00f5es finais:\n",
   "\n",
   "a)\n",
   "\n",
   "b)\n",
   "\n",
   "entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou de\n",
   "oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados\n",
   "subnacionais devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco\n",
   "filtros, de forma cumulativa: somente ser\u00e3o objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos federais\n",
   "(1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e\n",
   "que se limitem a investigar os casos em que haja den\u00fancias\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes\n",
   "ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos\n",
   "\n",
   "federais repassados aos entes federados subnacionais (5);\n",
   "\n",
   "sobre o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, objeto de\n",
   "questionamento espec\u00edfico desta STC, aplicamos os cinco\n",
   "\n",
   "filtros propostos nesta nota (item a) e constatamos que: o\n",
   "\fd)\n",
   "\n",
   "requerimento se refere a recursos federais (filtro 1), da \u00e1rea\n",
   "de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19\n",
   "(filtro 4); requer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a\n",
   "TODOS os recursos federais transferidos, com o que esbarra,\n",
   "a nosso ver, no limite \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71,\n",
   "VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que admite o controle externo da\n",
   "Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional, apenas sobre os\n",
   "recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal\n",
   "e na legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional; ademais, o Requerimento\n",
   "n\u00ba 139, de 2021, por seus termos, pretende promover\n",
   "apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa sobre os\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI,\n",
   "que desconsidera os precisos limites do fato determinado a\n",
   "\n",
   "ser apurado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia, portanto,\n",
   "\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d;\n",
   "\n",
   "como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados,\n",
   "Distrito Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI\n",
   "a aterem-se \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos\n",
   "federais volunt\u00e1rios transferidos para o combate \u00e0 covid-19\n",
   "sobre os quais incidam den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\n",
   "que balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de\n",
   "\fafastar eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos\n",
   "trabalhos da CPI;\n",
   "\n",
   "e) esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente\n",
   "aprovados e para os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o essas as considera\u00e7\u00f5es que parecem oportunas em face da\n",
   "\n",
   "urg\u00eancia da solicita\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Gabinete da Lideran\u00e7a do\n",
   "Partido dos Trabalhadores para esclarecimentos adicionais que forem\n",
   "\n",
   "considerados necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ronaldo Jorge Araujo Vieira Junior\n",
   "Consultor Legislativo\n",
   "\f"
  ],
  "id": 501,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c210b72d-4036-414e-bf45-42ca53f2c8d0"
 },
 {
  "txt": [
   "00100.049443/2021-11\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Consultoria Legislativa\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO/CONLEG-SF N\u00ba 36/2021 Bras\u00edlia, 19 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em adi\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 33/2021-Conleg, que encaminhou estudos\n",
   "relacionados \u00e0 pandemia de Covid 19, encaminhamos a Vossa Excel\u00eancia o \u00faltimo\n",
   "trabalho referente \u00e0 Solicita\u00e7\u00e3o de Trabalho \u00e0 Consultoria para responder ao\n",
   "Requerimento 59/2021 -CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente\n",
   "\n",
   "DANILO AUGUSTO BARBOZA DE AGUIAR\n",
   "Consultor-Geral Legislativo\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes | Senado Federal | Anexo II - Ala Senador Filinto M\u00faller Gabinetes 4 e 6 | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3296 | conleg(Dsenado. gov. br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITALMENTE.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E EM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa\n",
   "\n",
   "NOTA INFORMATIVA N\u00ba 2.689, DE 2021\n",
   "\n",
   "Referente \u00e0 STC n\u00ba 2021-04635, da Consultoria\n",
   "Legislativa, decorrente do Of\u00edcio n\u00ba 97/2021 e do\n",
   "Requerimento n\u00ba 59/2021, ambos da\n",
   "CPIPANDEMIA, sobre os gastos com aux\u00edlio\n",
   "emergencial.\n",
   "\n",
   "Resumo: Aux\u00edlio emergencial deixou de ser pago justamente no pior\n",
   "momento da pandemia, coincidindo com o elevado aumento no n\u00famero de\n",
   "mortes por covid-l9 em 2021. Governo, por\u00e9m, havia publicamente\n",
   "anunciado que haveria novo benef\u00edcio para esta popula\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a vig\u00eancia\n",
   "do aux\u00edlio \u2014 o que n\u00e3o ocorreu. M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes subiu 4 vezes entre\n",
   "as datas do fim do aux\u00edlio, em 29 de dezembro, e seu rein\u00edcio, em 6 de abril\n",
   "\u2014 de 632 para 2.757 \u00f3bitos. Para outros pa\u00edses, h\u00e1 evid\u00eancia de que este\n",
   "tipo de benef\u00edcio reduz a mortalidade, ao possibilitar a ades\u00e3o \u00e0s medidas\n",
   "de distanciamento social por parte da popula\u00e7\u00e3o mais pobre. Para o\n",
   "Brasil, h\u00e1 evid\u00eancia de que entre os mais pobres h\u00e1 menor ades\u00e3o ao\n",
   "isolamento social, que tamb\u00e9m dura por menos tempo \u2014 coincidindo com\n",
   "mais \u00f3bitos. Em 2020, por\u00e9m, gasto do Brasil com aux\u00edlio emergencial foi\n",
   "\n",
   "maior do que em outros pa\u00edses em desenvolvimento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes \u2014 CEP 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "arquIv\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "1. Introdu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "O aux\u00edlio emergencial foi concebido pelo Congresso Nacional em\n",
   "abril de 2020 (Lei n\u00ba 13.982), como uma medida tanto de combate \u00e0\n",
   "mis\u00e9ria gerada pela pandemia quanto uma medida sanit\u00e1ria, para assegurar\n",
   "o cumprimento das medidas de distanciamento social \u2014 permitindo que a\n",
   "popula\u00e7\u00e3o sem acesso a emprego formal n\u00e3o tivesse de se arriscar\n",
   "circulando pelas cidades em busca de renda. Foram generosos tanto o\n",
   "limite de renda para acessar o benef\u00edcio quanto o valor dos benef\u00edcios\n",
   "(inicialmente entre R$ 600 e R$ 1.200,00 \u2014 caso das m\u00e3es solo). Os\n",
   "benef\u00edcios foram reduzidos pela metade a partir de setembro (MPV n\u00ba\n",
   "\n",
   "1.000), e zerados a partir de janeiro de 2021.\n",
   "\n",
   "Nenhum benef\u00edcio novo foi implementado naquele momento. Os\n",
   "pagamentos retornaram somente em abril, no auge da segunda onda, ap\u00f3s o\n",
   "governo editar nova medida provis\u00f3ria ao final de mar\u00e7o (MPV n\u00ba 1.039) \u2014\n",
   "\n",
   "com valores muito mais restritivos.\n",
   "\n",
   "O per\u00edodo sem o aux\u00edlio emergencial coincide com um elevado\n",
   "aumento no n\u00famero de \u00f3bitos \u2014 embora n\u00e3o haja neste momento estudos\n",
   "estabelecendo tal rela\u00e7\u00e3o de causalidade. Evidentemente exige-se cautela,\n",
   "j\u00e1 que a segunda onda da pandemia, como \u00e9 sabido, decorre em boa parte\n",
   "\n",
   "de uma nova variante que se alastrou pelo Pa\u00eds.\n",
   "\n",
   "\u00c9 plaus\u00edvel, por\u00e9m, que a interrup\u00e7\u00e3o dos pagamentos neste\n",
   "momento tenha contribu\u00eddo em algum grau para elevar a mobilidade da\n",
   "popula\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que, sem o aux\u00edlio, seria necess\u00e1rio buscar uma ocupa\u00e7\u00e3o \u2014\n",
   "\n",
   "ainda que por conta-pr\u00f3pria \u2014 para assegurar a subsist\u00eancia nas cidades.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VERIFIC)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "TE EM hp:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "Isso especialmente diante da postura do governo de n\u00e3o implementar um\n",
   "novo benef\u00edcio ao final do aux\u00edlio emergencial em 2020, contrariamente a\n",
   "diversos an\u00fancios feito pelas autoridades do Poder Executivo \u2014 como v\u00ea-se\n",
   "adiante nesta Nota. N\u00e3o se pode descartar que parte da popula\u00e7\u00e3o tenha\n",
   "criado expectativas com o anunciado novo benef\u00edcio, tornando-a vulner\u00e1vel\n",
   "\n",
   "na sua aus\u00eancia e em um contexto de agravamento da pandemia.\n",
   "\n",
   "Volte-se, portanto, \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do n\u00famero de \u00f3bitos no longo\n",
   "intervalo sem pagamentos. Conforme se visualiza no Gr\u00e1fico abaixo, a\n",
   "m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes subiu 4 vezes entre as datas do fim do aux\u00edlio e seu\n",
   "rein\u00edcio \u2014 de 632 para 2.757 \u00f3bitos. Os marcos apontados s\u00e3o nas datas de\n",
   "29 de dezembro e 6 de abril, respectivamente a \u00faltima rodada de\n",
   "\n",
   "pagamento de 2020 e a primeira rodada de pagamentos de 2021.\n",
   "\n",
   "Gr\u00e1fico 1 \u2014 Mortes por covid-19 no Brasil\n",
   "\n",
   "Rein\u00edcio\n",
   "do aux\u00edlio\n",
   "emergencial\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Interrup\u00e7\u00e3o\n",
   "5.000 do auxilio\n",
   "emergencial\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "4.000\n",
   "\n",
   "3.000\n",
   "\n",
   "2.000\n",
   "\n",
   "1.000\n",
   "\n",
   "17 de jun. 3 de set 20 de nov. 6 de fev. 25 de abr.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Fonte: JHU CSSE COVID-19 Data. Elabora\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.\n",
   "\n",
   "Como se explicitar\u00e1 nesta Nota, h\u00e1 evid\u00eancia cient\u00edfica para\n",
   "outros pa\u00edses de que este tipo de pagamento contribui para reduzir o\n",
   "n\u00famero de mortes. Entretanto, a coincid\u00eancia vista no Gr\u00e1fico entre o fim\n",
   "\n",
   "dos pagamentos e a segunda onda \u00e9, por ora, apenas uma correla\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ADO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VER\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM hp\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "h\u00e1 neste momento estudo identificando rela\u00e7\u00e3o de causalidade no Brasil -\n",
   "\n",
   "podendo o Parlamento se aprofundar na quest\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 causalidade, \u00e9 poss\u00edvel para o Governo alegar, por\n",
   "exemplo, que h\u00e1 causalidade no sentido contr\u00e1rio: isto \u00e9, que a decis\u00e3o de\n",
   "n\u00e3o renovar o aux\u00edlio se deveu \u00e0 queda de casos ao longo de 2020, e que a\n",
   "decis\u00e3o de reiniciar os pagamentos se deveu ao agravamento da pandemia.\n",
   "Nesta l\u00f3gica, seria a mais evolu\u00e7\u00e3o da pandemia que determinaria os\n",
   "\n",
   "pagamentos do aux\u00edlio do que o contr\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Todavia, nesta an\u00e1lise nos parece impertinente apontar que\n",
   "durante o per\u00edodo de agravamento da segunda onda o Pa\u00eds tinha condi\u00e7\u00f5es\n",
   "de continuar pagamento o aux\u00edlio emergencial ou um novo benef\u00edcio, o que\n",
   "poderia ter reduzido a circula\u00e7\u00e3o de pessoas em busca de renda e\n",
   "indiretamente informado a popula\u00e7\u00e3o sobre a gravidade de pandemia. Em\n",
   "especial, chama a aten\u00e7\u00e3o que o Governo reiteradamente anunciou que\n",
   "haveria um novo benef\u00edcio com o fim do aux\u00edlio emergencial, mas\n",
   "jamais cumpriu a promessa \u2014 o que talvez mere\u00e7a maior discuss\u00e3o no\n",
   "\n",
   "Parlamento.\n",
   "2. Os an\u00fancios do Governo do novo benef\u00edcio n\u00e3o-implementado\n",
   "\n",
   "Em 28 de setembro de 2020, conforme noticiado pelo Poder360,\n",
   "o Presidente Jair Bolsonaro e o Ministro da Economia Paulo Guedes\n",
   "anunciaram o programa Renda Cidad\u00e3! Em cerim\u00f4nia com outros\n",
   "ministros e parlamentares, foi anunciado que havia consenso para\n",
   "implementa\u00e7\u00e3o deste programa, um benef\u00edcio de renda b\u00e1sica subsequente\n",
   "\n",
   "ao aux\u00edlio emergencial \u2014 nos termos do Ministro da Economia, haveria uma\n",
   "\n",
   "1 htps:/Avww.poder360.com.br/governo/bolsonaro-anuncia-programa-renda-cidada-ao-lado-de-guedes-e-\n",
   "lideres/\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   "aqu\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VERIF!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "TE EM hp\n",
   "\n",
   "nai\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "\u201caterrissagem\u201d a partir do aux\u00edlio. Conforme a fala de um parlamentar\n",
   "presente, registrada na mat\u00e9ria, caso o Renda Cidad\u00e3 n\u00e3o fosse criado, os\n",
   "benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial n\u00e3o teriam como sobreviver a partir de\n",
   "\n",
   "janeiro. O programa Renda Cidad\u00e3 n\u00e3o foi criado.\n",
   "\n",
   "Antes, em julho, o Ministro da Economia j\u00e1 havia anunciado\n",
   "publicamente o novo benef\u00edcio, que se chamaria Renda Brasil?. Novamente\n",
   "foi utilizada a express\u00e3o de que haveria uma aterrissagem do aux\u00edlio\n",
   "emergencial para a nova renda b\u00e1sica - sugerindo pagamento\n",
   "imediatamente ap\u00f3s a interrup\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial. O benef\u00edcio,\n",
   "conforme an\u00fancio, seria de valor mensal entre R$ 250,00 e R$ 300,00, e\n",
   "seria voltado para p\u00fablico maior que o Bolsa Fam\u00edlia. Transcreve-se abaixo\n",
   "\n",
   "trecho da ocasi\u00e3o, em entrevista \u00e0 Jovem Pan, em 15 de julho:\n",
   "\n",
   "O aux\u00edlio vai come\u00e7ar a descer e vai aterrissar na renda\n",
   "b\u00e1sica. (...) Vai criar o Renda Brasil. E vai ser acima do Bolsa\n",
   "Fam\u00edlia. (...) Vamos ampliar tamb\u00e9m a cobertura.\n",
   "\n",
   "Outro an\u00fancio p\u00fablico ao mesmo sentido parece ter sido feito em\n",
   "8 de junho?. Na mesma data, a Folha de S\u00e3o Paulo reportou ainda que o\n",
   "Ministro da Economia havia informado parlamentares sobre o novo\n",
   "benef\u00edcio, chamado de Renda Brasil, que seria mais amplo que o Bolsa\n",
   "Fam\u00edlia e voltado para a popula\u00e7\u00e3o benefici\u00e1ria do aux\u00edlio emergencial -\n",
   "inclusive brasileiros que haveriam sido \u201cidentificados\u201d pelo governo, n\u00e3o\n",
   "\n",
   "sendo ent\u00e3o benefici\u00e1rios de programas sociais antes da pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "E se.com.br/app/noticia/economia/2020/07/15/internas economia,872519/ren\n",
   "da-brasil-deve-pagar-de-r-250-a-r-300-diz-paulo-guedes.shtml\n",
   "\n",
   "33 https://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2020-06/governo-vai-criar-programa-de-renda-\n",
   "minima-apos-pandemia-diz-guedes\n",
   "\n",
   "4 https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/guedes-diz-a-deputados-que-vai-renomear-bolsa-\n",
   "familia-para-renda-brasil-e-incorporar-informais-no-pos-pandemia.shtml\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ADO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VER\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM hp\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "Uma an\u00e1lise mais aprofundada do que esta preliminar pode ser\n",
   "feita sobre o benef\u00edcio n\u00e3o implementado, incluindo, al\u00e9m de an\u00fancios,\n",
   "eventuais atos ou documentos do governo neste sentido \u2014 para que se\n",
   "\n",
   "compreenda a decis\u00e3o de n\u00e3o implementar o novo benef\u00edcio.\n",
   "\n",
   "Do ponto de vista do Direito, pode ser de interesse analisar se\n",
   "com os reiterados an\u00fancios sem implementa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, seguido do\n",
   "\u201capag\u00e3o\u201d do aux\u00edlio emergencial, houve quebra da leg\u00edtima expectativa\n",
   "\n",
   "dos cidad\u00e3os.\n",
   "\n",
   "Frise-se que no Direito Privado, embora n\u00e3o no Direito P\u00fablico,\n",
   "h\u00e1 em lei a previs\u00e3o de que aquele que, por an\u00fancios p\u00fablicos, se\n",
   "comprometer a recompensar, ou gratificar, a quem preencha certa\n",
   "condi\u00e7\u00e3o, ou desempenhe certo servi\u00e7o, contrai obriga\u00e7\u00e3o de cumprir o\n",
   "\n",
   "prometido (C\u00f3digo Civil, art. 854).\n",
   "\n",
   "Ainda, pode-se examinar se algum an\u00fancio do programa pode ser\n",
   "configurado como um ato administrativo n\u00e3o escrito, expandindo o escopo\n",
   "de poss\u00edvel responsabiliza\u00e7\u00e3o. Essa possibilidade, por\u00e9m, nos parece\n",
   "\n",
   "distante da moderna doutrina e jurisprud\u00eancia por ora.\n",
   "3. Os indicadores sociais no \u201capag\u00e3o\u201d do aux\u00edlio emergencial\n",
   "\n",
   "Conforme estudo publicado pela Universidade de S\u00e3o Paulo\n",
   "(USP) em 22 de abril de 2021, a taxa de brasileiros na pobreza caiu de 25%\n",
   "antes da pandemia para 20% com o aux\u00edlio emergencial de R$ 600 em\n",
   "2020. Sem o aux\u00edlio em 2021, a taxa de pobreza teria chegado a mais\n",
   "de 30%. J\u00e1 a taxa de extrema pobreza caiu de cerca de 7% em 2019 para\n",
   "\n",
   "3% em 2020. Sem o aux\u00edlio em 2021, a taxa de pobreza extrema teria\n",
   "\n",
   "\u00e9 https://madeusp.com.br/wp-content/uploads/2021/04/NPE-010-VF.pdf\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   "aqu\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VERIF!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "TE EM hp\n",
   "\n",
   "nai\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "passado a mais de 10%. Tratar-se-ia de piora substantiva durante o\n",
   "\n",
   "\u201capag\u00e3o\u201d do aux\u00edlio emergencial.\n",
   "\n",
   "A pesquisa mostra ainda que o aux\u00edlio implementado a partir de\n",
   "abril, pelos valores mais modestos, ainda provocaria uma alta tanto da\n",
   "pobreza (a 29%) quanto da pobreza extrema (a 9%) \u2014 em rela\u00e7\u00e3o a 2020 ou\n",
   "a antes da pandemia. Outro estudo, de pesquisadores do Insper, tamb\u00e9m\n",
   "identificou valores insuficientes para cobrir necessidades b\u00e1sicas de parte\n",
   "da popula\u00e7\u00e3o no aux\u00edlio emergencial pago a partir de abril, o que poderia\n",
   "\n",
   "contribuir adicionalmente para a piora da pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "4. A evid\u00eancia cient\u00edfica entre benef\u00edcios emergenciais e cont\u00e1gio na\n",
   "\n",
   "pandemia\n",
   "\n",
   "H\u00e1 evid\u00eancia para outros pa\u00edses de que h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de causalidade\n",
   "entre o pagamento de benef\u00edcios emergenciais e a trajet\u00f3ria da pandemia.\n",
   "Um estudo divulgado no fim de janeiro pelo Instituto de Economia do\n",
   "Trabalho (IZA, da Alemanha) quantificou como na It\u00e1lia vouchers\n",
   "institu\u00eddos na pandemia diminu\u00edram de forma relevante a mobilidade dos\n",
   "cidad\u00e3os\u201d:\n",
   "\n",
   "programas de aux\u00edlio que mitigam a ruptura econ\u00f4mica da\n",
   "pandemia podem fomentar a observ\u00e2ncia de medidas de\n",
   "distanciamento social, limitando as necessidades de mobilidade de\n",
   "\n",
   "p\u00fablicos-alvo e nutrindo a cren\u00e7a do p\u00fablico de que a gest\u00e3o da\n",
   "crise \u00e9 adequada e justa.\n",
   "\n",
   "Para outros pa\u00edses os resultados t\u00eam, por enquanto, mostrado que\n",
   "mais ajuda leva a mais isolamento. Nos Estados Unidos, identificou-se que\n",
   "as medidas de distanciamento s\u00e3o menos cumpridas pelos mais pobres, e o\n",
   "$ https://www.bbe.com/portuguese/brasil-56570693\n",
   "\n",
   "7 https://www iza.org/publications/dp/14064/covid-19-relief-programs-and-compliance-with-\n",
   "confinement-measures\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ADO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VER\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM hp\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "equivalente do aux\u00edlio emergencial naquele Pa\u00eds teria aumentado o\n",
   "\n",
   "distanciamento social.\n",
   "\n",
   "Uma refer\u00eancia pr\u00f3xima do Brasil neste sentido \u00e9 o M\u00e9xico, que\n",
   "n\u00e3o implementou qualquer benef\u00edcio durante a pandemia e tem um n\u00famero\n",
   "de mortes totais estimado em 430 mil ou taxa de 3,3 por milh\u00e3o \u2014 60%\n",
   "superior \u00e0 j\u00e1 alta taxa brasileira\u201d. Trata-se de evid\u00eancia aned\u00f3tica do\n",
   "impacto que a aus\u00eancia de benef\u00edcios que possibilitem a ades\u00e3o \u00e0s medidas\n",
   "\n",
   "de isolamento pode ter sobre a mortalidade.\n",
   "\n",
   "Para o Brasil, os psic\u00f3logos J\u00e9ssica Farias e Ronaldo Pilati, da\n",
   "UnB, aplicaram question\u00e1rios a mais de 2 mil pessoas para entender os\n",
   "fatores que influenciariam o respeito \u00e0s medidas preventivas!\u00ba. Em uma\n",
   "explora\u00e7\u00e3o inicial, os desempregados e os de menor sal\u00e1rio estariam mais\n",
   "\n",
   "inclinados a n\u00e3o respeitar.\n",
   "\n",
   "Outro estudo analisou 241 regi\u00f5es de 9 pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina\n",
   "e na \u00c1frica mostrou que pobreza est\u00e1 associada a maior mobilidade!!, o que\n",
   "coadunaria com a hip\u00f3tese de que a aus\u00eancia do aux\u00edlio contribuiu para a\n",
   "\n",
   "piora do cont\u00e1gio em 2021.\n",
   "\n",
   "Tamb\u00e9m de interesse \u00e9 publica\u00e7\u00e3o no peri\u00f3dico BMJ Global\n",
   "Health, de pesquisadores brasileiros e estrangeiros, com uma detalhada\n",
   "descri\u00e7\u00e3o das diferen\u00e7as sociais e raciais na pandemia!?. De institui\u00e7\u00f5es\n",
   "como o Ipea e as universidades de S\u00e3o Paulo e Oxford, a pesquisa faz uso\n",
   "de uma informa\u00e7\u00e3o que s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel para os pacientes do Estado de\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo: o CEP. Assim, foi poss\u00edvel combinar o dado com outras\n",
   "\n",
   "8 https://www sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0167268120303760\n",
   "* https://wwwft.com/content/a290 1ce8-5eb7-4633-b89c-cbdf5b3 86938\n",
   "\n",
   "10 https://psyarxiv.com/apg9e/do wnload format=pdf\n",
   "\n",
   "1! https:/fideas.repec.org/p/iza/izadps/dp13297. html\n",
   "\n",
   "12 https://gh.bmj com/content/bmjgh/6/4/2004959.full.pdf\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   "arau\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ADO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VER\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM hp\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "pesquisas com informa\u00e7\u00f5es espaciais. Indiv\u00edduos de \u00e1reas mais pobres\n",
   "chegam a ter probabilidade 60% maior de morte que aquelas de \u00e1reas mais\n",
   "ricas (que predominam nas interna\u00e7\u00f5es no in\u00edcio da pandemia, mas n\u00e3o\n",
   "depois). Ainda, dados de telefones celulares na capital paulista indicam que\n",
   "s\u00e3o nos bairros mais pobres que h\u00e1 menor ades\u00e3o ao isolamento social, que\n",
   "\n",
   "tamb\u00e9m dura por menos tempo nestes casos.\n",
   "\n",
   "Assim, parece haver insumos para o Parlamento, se quiser, iniciar\n",
   "uma discuss\u00e3o sobre o papel que o \u201capag\u00e3o\u201d do aux\u00edlio emergencial teve\n",
   "para a segunda onda da pandemia \u2014 especialmente diante da poss\u00edvel\n",
   "\n",
   "surpresa da popula\u00e7\u00e3o com o fim do benef\u00edcio.\n",
   "\n",
   "Este exame poderia incluir a solicita\u00e7\u00e3o de estudos feitos dentro\n",
   "do Poder Executivo sobre a possibilidade de aumento do cont\u00e1gio com o\n",
   "fim do aux\u00edlio emergencial. Ainda que nenhum estudo neste sentido possa\n",
   "ser identificado, tal fato por si s\u00f3 (encerrar o benef\u00edcio sem estudos sobre o\n",
   "\n",
   "impacto sanit\u00e1rio de seu fim) poderia ensejar provid\u00eancias da Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "5. Gasto em 2020 parece ter sido adequado\n",
   "\n",
   "Chega-se ent\u00e3o ao objetivo inicial desta Nota, conforme\n",
   "detalhamento de STC: a compara\u00e7\u00e3o dos gastos com aux\u00edlio emergencial\n",
   "no Brasil e em outros pa\u00edses emergentes. A compara\u00e7\u00e3o nominal do valor\n",
   "dos benef\u00edcios n\u00e3o \u00e9 apropriada, j\u00e1 que est\u00e1 sujeita a varia\u00e7\u00f5es nominais no\n",
   "valor das moedas desses pa\u00edses. Contudo, o esfor\u00e7o de um Pa\u00eds em prover\n",
   "prote\u00e7\u00e3o de renda \u00e0 sua popula\u00e7\u00e3o durante a pandemia \u00e9 bem aproximado\n",
   "por outra medida: a amplia\u00e7\u00e3o do gasto p\u00fablico ocorrida neste per\u00edodo em\n",
   "\n",
   "rela\u00e7\u00e3o ao Produto Interno Bruto (PIB) de cada Pa\u00eds.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ADO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VER\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM hp\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "10\n",
   "\n",
   "Neste sentido, o Brasil se destaca entre pa\u00edses emergentes. Uma\n",
   "s\u00e9rie de refer\u00eancias indica que o esfor\u00e7o do Pa\u00eds medido pelo aumento do\n",
   "gasto comparado \u00e0 sua atividade econ\u00f4mica (PIB) foi pr\u00f3ximo do de pa\u00edses\n",
   "desenvolvidos. Na Am\u00e9rica Latina, tal esfor\u00e7o s\u00f3 parece encontrar paralelo\n",
   "\n",
   "no Peru.\n",
   "\n",
   "A Figura abaixo apresenta o resultado de um \u00edndice de est\u00edmulo\n",
   "fiscal na pandemia: quanto mais escuro o tom de azul, maior o esfor\u00e7o do\n",
   "\n",
   "Pa\u00eds.\n",
   "\n",
   "Figura 1 \u2014 Est\u00edmulo fiscal na pandemia\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: http://web.boun .edu.tr/elgin/COVID.htm. Dados de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "J\u00e1 o Fundo Monet\u00e1rio Internacional (FMI) compara as medidas\n",
   "adotadas nesta pandemia (em roxo) com a da crise financeira global de\n",
   "2009-10 (GFC, em cinza) \u2014 vide Gr\u00e1fico 2. A resposta brasileira em 2020\n",
   "teria sido tanto superior \u00e0 de outros pa\u00edses emergentes quanto a do pr\u00f3prio\n",
   "\n",
   "Brasil (BRA) na crise internacional anterior.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ADO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VER\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM hp\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100.049443/2021-11 - 00100.049443/2021-11-1 (ANEXO: 001)\n",
   "\n",
   "q\n",
   "\n",
   "Gr\u00e1fico 2 \u2014 Est\u00edmulo fiscal na pandemia segundo o FMI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "BCOVIDAS | GEC\n",
   "\n",
   "6\n",
   "3\n",
   "0\n",
   "VVULENHESEDZOZESOZLUZLLLALOLLLESELUTY\n",
   "Rasa SALAGErrazAEgIUSCEsSor\u00caSsIIA\n",
   "\n",
   "(excl LAC)\n",
   "\n",
   "EM\n",
   "\n",
   "Fonte: https://www.imf.org/-/media/Files/Publications/REO/WHD/2020/0cv'English/Fiscal.ashx\n",
   "\n",
   "N\u00e3o \u00e0 toa, centros internacionais indicam que outros pa\u00edses\n",
   "parecidos com o Brasil observaram aumento da pobreza, enquanto o Pa\u00eds\n",
   "\n",
   "observou queda!?,\n",
   "\n",
   "Evidentemente, diante do exposto em p\u00e1ginas anteriores, o\n",
   "\n",
   "resultado n\u00e3o tende a se manter neste ano de 2021, para qual n\u00e3o h\u00e1 ainda\n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00f5es compar\u00e1veis entre os pa\u00edses.\n",
   "\n",
   "Sendo o que t\u00ednhamos a apresentar de forma preliminar,\n",
   "continuamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para aprofundar as quest\u00f5es introduzidas nesta\n",
   "\n",
   "Nota.\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Pedro Fernando Nery\n",
   "Consultor Legislativo\n",
   "\n",
   "13 https://jia.sipa.columbia.edu/online-articles/brazil-mexico-and-covid-19-striking-contrast\n",
   "https://www.cgdev.org/blog/social-protection-argentina-brazil-colombia-and-mexico-during-pandemic\n",
   "https://online.ucpress.edu/currenthistory/article-abstract/120/823/57/115913/How-Brazil-and-Mexico-\n",
   "Diverged-on-Social?redirectedFrom=fulltext\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn2021-04635\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "arquivo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "O DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VER\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM ht\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 502,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/12772a7e-a39a-4e79-85e8-6657d5762883"
 },
 {
  "txt": [
   "gg\n",
   "S\u00c3O PAULO\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "| Secretaso do Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 25 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GS n\u00ba. 1.526/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancias:\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 0609/2021 - CPIPANDEMIA - Requerimentos n\u00ba. 0395/2021\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 0770/2021 - CPIPANDEMIA - Requerimento n\u00ba. 0448/2021\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 0876/2021 - CPIPANDEMIA - Requerimento n\u00ba. 0450/2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos aos Of\u00edcios em\n",
   "refer\u00eancia, pelos quais a Vossa Excel\u00eancia solicita informes relacionados a esta\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade visando instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI PANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Servimo-nos do presente para levar ao conhecimento de Vossa\n",
   "Excel\u00eancia que as solicita\u00e7\u00f5es em pauta foram submetidas \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o das\n",
   "\u00c1reas T\u00e9cnicas desta Pasta, que encaminharam a documenta\u00e7\u00e3o que segue\n",
   "compartilhada no link abaixo, observados os limites do objeto da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito:\n",
   "\n",
   "federal/Shared%20Documents/ComunicaY%C3%A7H%C3%A30%20externa%20-\n",
   "%20federal/Resposta%20Req.%20395,%20448%20e%20450%20-%20CPI-\n",
   "PANDEMIA?csf= 1 &web=1&e=gezMeQ\n",
   "\n",
   "Cabe destacar, complementarmente, que:\n",
   "\n",
   "1) Os dados relativos aos leitos UTI contemplam os habilitados / autorizados\n",
   "pelo MS para atendimento de pacientes COVID19 dos exerc\u00edcios de 2020 e\n",
   "2021, sendo portanto, leitos financiados com recursos federais COVID. Os\n",
   "leitos dos exerc\u00edcios de 2018 e 2019 n\u00e3o comp\u00f5em a presente informa\u00e7\u00e3o,\n",
   "visto n\u00e3o terem sido financiados com recursos federais - COVID.\n",
   "\n",
   "LG,\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ERA/MNA\n",
   "Av. Dr. En\u00e9as de Carvalho Aguiar, 188, 50 andar | CEP 05403-000 | S\u00e3o Paulo, SP | Fone: (11) 3066-8000\n",
   "\fgg\n",
   "S\u00c3O PAULO\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "| secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "2) Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa de ocupa\u00e7\u00e3o, esta refere-se ao total de leitos\n",
   "dispon\u00edveis no Estado de SP, contemplando, portanto, todos os leitos\n",
   "p\u00fablicos e privados que atendem COVID-19.\n",
   "\n",
   "3) Quanto as informa\u00e7\u00f5es acerca da quantidade de \u00f3bitos, constante do\n",
   "Requerimento n\u00ba. 450/2021, em que pese a solicita\u00e7\u00e3o conste da ementa\n",
   "e da justifica\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o do requerimento aprovado, esta Secretaria\n",
   "disponibiliza as informa\u00e7\u00f5es, conforme documento disponibilizado no link.\n",
   "\n",
   "Sendo o que se apresenta para o momento, aproveito a\n",
   "oportunidade para reiterar protestos de elevada estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   ") Sse\n",
   "JEANCARLO GORINC YN SIS\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade \u00c9 se\n",
   "Des\n",
   "ss\u00e9\n",
   "SES\n",
   "S.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Dign\u00edssimo Presidente da CPI PANDEMIA\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "ERA/MNA\n",
   "Av. Dr. En\u00e9as de Carvalho Aguiar, 188, 5\u00ba andar | CEP 05403-000 | S\u00e3o Paulo, SP | Fone: (11) 3066-8000\n",
   "\f"
  ],
  "id": 505,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3c28bcf5-87ee-4fcc-9067-ada5f2ae1750"
 },
 {
  "txt": [
   ".\n",
   "S\u00c3O PAULO\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "| Secreana ca Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 14 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GS n\u00ba. 1.399/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia:\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 0929/2021 - CPIPANDEMIA - Requerimento n\u00ba, 0451/2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos ao Of\u00edcio em\n",
   "\n",
   "refer\u00eancia, pelo qual Vossa Excel\u00eancia solicita informes visando instruir os\n",
   "trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI PANDEMIA acerca de\n",
   "\n",
   "eventuais tratativas desta Secretaria de Estado da Sa\u00fade para a aquisi\u00e7\u00e3o direta\n",
   "de doses da vacina SputinikV.\n",
   "\n",
   "Servimo-nos do presente para levar ao conhecimento de Vossa\n",
   "Excel\u00eancia que esta Secretaria de Estado da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo n\u00e3o promoveu\n",
   "nenhuma tratativa para aquisi\u00e7\u00e3o de doses da vacina Sputinik V.\n",
   "\n",
   "Sendo o que se apresenta para o momento, aproveitamos a\n",
   "oportunidade para reiterar protestos de elevada estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "JEANCARLOGORI TEYN\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Dr. Eduardo Ribeiro\n",
   "Secret\u00e1rio Executivo\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Dign\u00edssimo Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "ERA/MNA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f.g\n",
   "S\u00c3O PAULO\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "| Secretana ca Sete\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 14 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GS n\u00ba. 1.400/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia:\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba, 0717/2021 - CPIPANDEMIA - Requerimento n\u00ba. 0447/2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos ao Of\u00edcio em\n",
   "refer\u00eancia, pelo qual Vossa Excel\u00eancia solicita informes visando instruir os\n",
   "trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI PANDEMIA acerca de\n",
   "eventuais tratativas desta Secretaria de Estado da Sa\u00fade para a aquisi\u00e7\u00e3o direta\n",
   "de doses de vacina contra SARS COV-2.\n",
   "\n",
   "Servimo-nos do presente para levar ao conhecimento de Vossa\n",
   "Excel\u00eancia que esta Secretaria de Estado da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo n\u00e3o promoveu\n",
   "nenhuma tratativa para aquisi\u00e7\u00e3o de doses de vacina para imuniza\u00e7\u00e3o contra\n",
   "SARS COV-2,\n",
   "\n",
   "Sendo o que se apresenta para o momento, aproveitamos a\n",
   "\n",
   "oportunidade para reiterar protestos de NU e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "JEANCARLO GORINCHTEYN\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Dr. Eduardo Ribeiro\n",
   "Secret\u00e1rio Executivo\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Dign\u00edssimo Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "ERA/MNA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fgs\n",
   "S\u00c3O PAULO\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "| secretara da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 14 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GS n\u00ba. 1.401/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia:\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 0985/2021 - CPIPANDEMIA - Requerimento n\u00ba. 0455/2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos ao Of\u00edcio em\n",
   "refer\u00eancia, pelo qual Vossa Excel\u00eancia solicita informes visando instruir os\n",
   "trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI PANDEMIA acerca de\n",
   "fornecedores que tenham, eventualmente, sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o de\n",
   "servi\u00e7os no enfrentamento da pandemia de COVID-19 e que prestaram servi\u00e7os\n",
   "para candidatos na respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020.\n",
   "\n",
   "Servimo-nos do presente para levar ao conhecimento de Vossa\n",
   "Excel\u00eancia que a ementa do Requerimento em quest\u00e3o est\u00e1 direcionada \u00e0s\n",
   "Secretarias da Sa\u00fade das Capitais brasileiras e n\u00e3o para as Secretarias Estaduais\n",
   "de Sa\u00fade, motivo pelo qual deixamos de nos manifestar sobre a mat\u00e9ria aqui\n",
   "\n",
   "tratada, face ao equ\u00edvoco no direcionamento do presente pleito.\n",
   "\n",
   "Sendo o que se apresenta para o momento, aproveitamos a\n",
   "oportunidade para reiterar protestos de elevada estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "WS\n",
   "\n",
   "JEANCARLO GORIN\u00caNTEYA\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Dr. Eduardo Ribeiro\n",
   "Secret\u00e1rio Executivo\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Dign\u00edssimo Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 506,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/85b37085-b227-4835-a094-74c324726ea2"
 },
 {
  "txt": [
   "C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 40/2021\n",
   "Bras\u00edlia, 24 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Exmo. Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia no Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Encaminha informa\u00e7\u00f5es de interesse da Comiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Exmo. Senador Omar Aziz,\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, venho encaminhar informa\u00e7\u00f5es de interesse da\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito que funciona sob seu comando e que tem\n",
   "\n",
   "como objetivo apurar eventuais omiss\u00f5es do Governo Federal na gest\u00e3o da pandemia da COVID-\n",
   "19 no Brasil, para que sejam tomadas as provid\u00eancias que V. Exa. entender cab\u00edveis.\n",
   "\n",
   "Primeiramente, notificamos V. Exa. de que recebemos alerta epidemiol\u00f3gico\n",
   "(anexo) do pesquisador e epidemiologista da FIOCRUZ, Jesem Orellana, que informa o aumento\n",
   "dos casos de contamina\u00e7\u00f5es no estado do Amazonas, o que pode indicar o in\u00edcio de uma terceira\n",
   "onda da pandemia no estado e, consequentemente, no pa\u00eds.\n",
   "\n",
   "\u00c9 importante recordar que este \u00e9 o pesquisador que, repetidamente, alertou\n",
   "diversos \u00f3rg\u00e3os federais em 2020 para a segunda onda, que resultou na trag\u00e9dia humanit\u00e1ria a que\n",
   "assistimos em Manaus, no m\u00eas de janeiro de 2021. Recentemente, o pesquisador alertou ainda, em\n",
   "artigo na renomada revista cient\u00edfica Nature', para o fato de que especialistas e pesquisadores v\u00eam\n",
   "sendo ignorados pelo poder p\u00fablico no pa\u00eds.\n",
   "\n",
   "O outro tema de extrema import\u00e2ncia \u00e9 referente \u00e0 sa\u00fade das popula\u00e7\u00f5es\n",
   "ind\u00edgenas nas terras ind\u00edgenas, em especial a TI Apyterewa, localizada no estado do Par\u00e1. Em\n",
   "junho de 2020, nossos mandatos informaram \u00e0 PGR das irregularidades executadas pelo Minist\u00e9rio\n",
   "do Meio Ambiente na interrup\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental perpetrada pelo IBAMA\n",
   "na referida TI, alertando especificamente para o fato de que a desinstrus\u00e3o dos invasores na TI\n",
   "tinha tamb\u00e9m o fito de impedir a dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus entre os habitantes da \u00e1rea, nos seguintes\n",
   "termos:\n",
   "\n",
   "Em abril de 2020, o Ministro determinou a exonera\u00e7\u00e3o de Ren\u00ea Luiz de Oliveira e do\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em: https://wwwnature.com/articles/d41586-021-01031-w\n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados, anexo IV, Gabinete 621.\n",
   "Telefone: 61 \u2014- 32155621\n",
   "dep.fernandamelchionna O camara.leg.br\n",
   "\fC\u00c2MARA DOS DEPUTADOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "coordenador de opera\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o Hugo Ferreira Netto Loss, do IBAMA, em\n",
   "decorr\u00eancia da repercuss\u00e3o gerada por uma reportagem veiculada pela Rede Globo\n",
   "sobre o trabalho dos fiscais na Terra Ind\u00edgena Apyterewa*. Os agentes haviam\n",
   "encerrado as atividades de fiscaliza\u00e7\u00e3o da TI Ituna-ltat\u00e1, a mais desmatada no ano de\n",
   "2019, em que conseguiram mitigar as a\u00e7\u00f5es de intrus\u00e3o e desmatamento e buscavam o\n",
   "mesmo objetivo na segunda TI mais devastada no \u00faltimo ano. Acres\u00e7a-se, por oportuno,\n",
   "\n",
   "que a opera\u00e7\u00e3o de desintrus\u00e3o ganhava contornos de maior import\u00e2ncia, uma vez que\n",
   "buscava garantir tamb\u00e9m a n\u00e3o-contamina\u00e7\u00e3o dos habitantes da TI pelo COVID-19.\n",
   "\n",
   "Trazemos \u00e0 aten\u00e7\u00e3o de V. Exa estes fatos para notific\u00e1-lo de que a a\u00e7\u00e3o\n",
   "governamental \u00e9 conjunta e deve ser entendida de forma sist\u00eamica, isto \u00e9, a gest\u00e3o ambiental diz\n",
   "tamb\u00e9m respeito \u00e0 sa\u00fade das popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas e tradicionais dos territ\u00f3rios protegidos. Mas\n",
   "tamb\u00e9m porque n\u00e3o temos d\u00favidas de que h\u00e1 e houve uma postura de neglig\u00eancia por parte do\n",
   "poder p\u00fablico, inclu\u00edda a\u00ed a Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica que, notificada desses fatos, manteve-\n",
   "se silente, cooperando para a contamina\u00e7\u00e3o dos seus mais de 700 habitantes. Os riscos de\n",
   "contamina\u00e7\u00e3o destas e de outras TIs foi tratada em relat\u00f3rio do Observat\u00f3rio Nacional \u2014 Prote\u00e7\u00e3o\n",
   "aos Povos Ind\u00edgenas e ODS15, apresentado ao Conselho Nacional de Justi\u00e7a?\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Por oportuno, renovamos votos de estima, al\u00e9m do nosso firme compromisso\n",
   "com a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade e \u00e0s vidas ind\u00edgenas e amaz\u00f4nidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, em 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "VIVI REIS\n",
   "PSOL-PA\n",
   "\n",
   "FERNANDA MELCHIONNA\n",
   "PSOL- RS\n",
   "\n",
   "? O relat\u00f3rio est\u00e1 dispon\u00edvel em: https://www.cnj.jus.br/wp-\n",
   "content/uploads/2020/11/CNJ Relatorio TI ISA IPAM Oficio 653 9-nov.pdf\n",
   "\n",
   "C\u00e2mara dos Deputados, anexo IV, Gabinete 621.\n",
   "Telefone: 61 \u2014- 32155621\n",
   "dep.fernandamelchionna O camara.leg.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 507,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/64249e5b-3a8d-44f2-b056-1c06ad0985ac"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Sen. Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Enviado em: ter\u00e7a-feira, 25 de maio de 2021 18:16\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: ENC: Encaminha informa\u00e7\u00f5es de interesse da Comiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Anexos: OF\u00cdCIO 40 - CPI DA COVID - ENCAMINHA INFORMA\u00c7\u00d5ES. pdf, ALERTA\n",
   "\n",
   "EPIDEMIOL\u00d3GICO 06-MAI-2021.pdf\n",
   "\n",
   "Para conhecimento.\n",
   "\n",
   "De: Dep. FERNANDA MELCHIONNA [mailto:dep.fernandamelchionnaQcamara.leg.br]\n",
   "Enviada em: ter\u00e7a-feira, 25 de maio de 2021 16:50\n",
   "\n",
   "Para: Sen. Omar Aziz <sen.omaraziz(Dsenado.leg.br>\n",
   "\n",
   "Cc: Dep. Vivi Reis <dep.vivireisQcamara.leg.br>\n",
   "\n",
   "Assunto: Encaminha informa\u00e7\u00f5es de interesse da Comiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Exmo. Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia no Senado Federal\n",
   "\n",
   "Em nome das deputadas Fernanda Melchionna e Vivi Reis, encaminhamos o of\u00edcio em anexo, bem como o\n",
   "\"alerta epidemiol\u00f3gico\" de extrema import\u00e2ncia, para que sejam encaminhados e devidamente\n",
   "analisados pela CPI da Pandemia, presidida por V. Exa.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "S\u00f4nia Ciarlo\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria Parlamentar\n",
   "Dep. Fernanda Melchionna\n",
   "\f"
  ],
  "id": 507,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/034cbbf4-214f-44cb-913a-a8b8d87ce7d3"
 },
 {
  "txt": [
   "ALERTA EPIDEMIOL\u00d3GICO\n",
   "RETOMADA DA SEGUNDA ONDA EM MANAUS - (06/Mai/2021)\n",
   "\n",
   "Em definitivo, a pandemia n\u00e3o acabou, seguimos sem tratamento espec\u00edfico para\n",
   "a Covid-19, novas variantes de preocupa\u00e7\u00e3o n\u00e3o param de surgir e de se disseminar em\n",
   "cen\u00e1rios de elevada neglig\u00eancia sanit\u00e1ria como os dramaticamente protagonizados por\n",
   "Brasil e \u00cdndia, os mesmos que insistem em n\u00e3o ouvir seus cientistas\n",
   "\n",
   "(https://go.nature.com/3nSLACp).\n",
   "\n",
   "Manaus, foi o epicentro amaz\u00f4nico da epidemia de Covid-19 em 2020, quando\n",
   "horrorizou a humanidade com enterros coletivos e com a instala\u00e7\u00e3o de c\u00e2maras\n",
   "frigorificas na parte externa dos hospitais, devido ao colapso de sua rede m\u00e9dico-\n",
   "hospitalar e funer\u00e1rio (https://bit.ly/2RtIdpl). A partir de setembro de 2020, depois de\n",
   "amplos relaxamentos nas medidas voltadas \u00e0 conten\u00e7\u00e3o da epidemia\n",
   "(https://bit.ly/3b6BhWm), o aumento na incid\u00eancia de S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda\n",
   "Grave (SRAG), bem como o risco de mortalidade por Covid-19, confirmaram a t\u00e3o\n",
   "\n",
   "negada segunda onda em Manaus (https://bit.ly/317X20).\n",
   "\n",
   "Talvez o comportamento distinto da curva epid\u00eamica durante a segunda onda, em\n",
   "rela\u00e7\u00e3o a primeira, tenha surpreendido despreparados t\u00e9cnicos e at\u00e9 cientistas que se\n",
   "alardeavam, equivocadamente, a criminosa imunidade de rebanho pela via natural\n",
   "(https://bit.ly/3nVQvCM), a mesma que est\u00e1 sendo objeto de investiga\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI da Covid-19). De acordo com o Carlos Almeida Filho,\n",
   "vice-governador do Amazonas, ocorreu uma combina\u00e7\u00e3o entre o governador do\n",
   "Amazonas, Wilson Lima, com o presidente Jair Bolsonaro, durante a pandemia do novo\n",
   "coronav\u00edrus (https://bit.ly/3epom AD). Tenho dito h\u00e1 meses que Manaus foi transformada\n",
   "em um laborat\u00f3rio a c\u00e9u aberto (https://glo.bo/3epeQO7) e, mais recentemente, o Brasil\n",
   "\n",
   "como um todo (https://bit.ly/3e0ZNUH).\n",
   "\n",
   "A falsa sensa\u00e7\u00e3o de controle da epidemia e as afirma\u00e7\u00f5es irrespons\u00e1veis do ent\u00e3o\n",
   "Ministro da Sa\u00fade, General Eduardo Pazuello (https://bit.ly/3h6Yz27), bem como as\n",
   "infelizes e letais declara\u00e7\u00f5es do Presidente Bolsonaro (https://bbc.in/3eTghDg), acabaram\n",
   "n\u00e3o apenas gerando uma falsa sensa\u00e7\u00e3o de supera\u00e7\u00e3o ou de minimiza\u00e7\u00e3o da epidemia em\n",
   "Manaus, como a mais dram\u00e1tica experi\u00eancia epid\u00eamica em escala planet\u00e1ria\n",
   "\n",
   "(https://bit.1y/2Sm7eTN).\n",
   "\n",
   "Apesar dos repetidos apelos e proposi\u00e7\u00f5es de \u201cLockdown\u201d, Manaus jamais o\n",
   "implementou, fazendo a mortalidade explodir em janeiro de 2021, com novo e mais\n",
   "\n",
   "dram\u00e1tico colapso m\u00e9dico-hospitalar, marcado pela morte por asfixia de dezenas de\n",
   "\fpacientes (https://bit.ly/2R2hLDt- Pandemia de Covid-19, crise sanit\u00e1ria e impactos na\n",
   "Sa\u00fade das(os) Trabalhadoras(es)). Na \u00edndia o descontrole da epidemia tamb\u00e9m levou a\n",
   "morte de muitas pessoas por asfixia devido ao esgotamento do oxig\u00eanio medicinal nos\n",
   "hospitais. No entanto, por l\u00e1 esse crime b\u00e1rbaro esta sendo considerado como genoc\u00eddio\n",
   "pelo Tribunal Superior Allahabad (https://bit.ly/33jspbh), o que tamb\u00e9m pode ocorrer no\n",
   "\n",
   "Brasil, dada a trag\u00e9dia vivenciada em Manaus e em munic\u00edpios do interior do estado\n",
   "(https://bit.ly/33nIxbO).\n",
   "\n",
   "Mais recentemente e ignorando a dupla trag\u00e9dia sanit\u00e1ria e humanit\u00e1ria em\n",
   "Manaus, o governo do Amazonas, afinado com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, flexibilizou, em\n",
   "22 de fevereiro de 2021, de forma precoce e r\u00e1pida as medidas restritivas \u00e0 circula\u00e7\u00e3o de\n",
   "pessoas, data que coincidiu com o per\u00edodo de 07 de fevereiro a 27 de fevereiro de 2021\n",
   "(semanas epidemiol\u00f3gicas 06 a 08), quando o risco de morte era de 30,2 (1C95%: 27,5-\n",
   "33,1) para cada 100 mil habitantes ou 310% (IC95%: 232-406) maior do que no per\u00edodo\n",
   "da flexibiliza\u00e7\u00e3o p\u00f3s pico da primeira onda, quando o risco de morte por Covid-19 foi de\n",
   "7,4 (1C95%: 6,1-8,9) para cada 100 mil habitantes, conforme se observa na Figura 1, que\n",
   "\n",
   "traz detalhada descri\u00e7\u00e3o acerca da evolu\u00e7\u00e3o da epidemia em Manaus.\n",
   "\n",
   "Figura 1. Descri\u00e7\u00e3o do risco de mortalidade por Covid-19 em indiv\u00edduos com 20 anos ou mais, de\n",
   "acordo com a data dos primeiros sintomas e grupos de semanas epidemiol\u00f3gicas (semana 11 de 2020,\n",
   "at\u00e9 a semana 11 de 2021), Manaus, Amazonas, Brasil.\n",
   "\n",
   "so Pico - 2a onda\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "140\n",
   "\n",
   "B\n",
   "8\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "Pico - ta onda.\n",
   "\n",
   "z\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Hd\n",
   "\n",
   "Taxa de Mortalidade/100 000, IC: 95%\n",
   "s o\n",
   "8 s\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "11-13 14-16 17-19 20-22 23-25 26-28 29-31 32-34 35-37 38-40 41-43 44-46 47-49 50-52 53-02 03-05 08-08 09-11\n",
   "Grupos de Semanas Epidemiologicas\n",
   "\n",
   "Fonte: SIVEP/Gripe-Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "1C95%: Intervalo de confian\u00e7a ao n\u00edvel de 95%\n",
   "\fNo \u00faltimo grupo de semanas (Figura 1), 28 de fevereiro a U9 de mar\u00e7o de 2021\n",
   "(semanas epidemiol\u00f3gicas 09 a 11), o risco de morte por Covid-19 foi de 14,2 (1C95%:\n",
   "12,4-16,2) para cada 100 mil habitantes, um valor n\u00e3o apenas alto, como levemente maior\n",
   "do que o risco de morte por Covid-19 observado no primeiro pico da segunda onda, no\n",
   "per\u00edodo de 13 de setembro a 03 de outubro de 2020 (semanas epidemiol\u00f3gicas 38 a 40),\n",
   "o qual foi de 12,1 (IC95%: 10,5-14,0) para cada 100 mil habitantes.\n",
   "\n",
   "Segundo a Figura 2 (https://bit.ly/347X20), a partir da semana 12 (21 a 27 de\n",
   "mar\u00e7o de 2021), observa-se interrup\u00e7\u00e3o na queda da SRAG em Manaus e, a partir da\n",
   "semana 14 (04 a 10 de abril de 2021), retomada da segunda onda, padr\u00e3o que se estende\n",
   "\n",
   "at\u00e9 a estimativa para a semana epidemiol\u00f3gica 17 (25 de abril a 01 de maio de 2021).\n",
   "\n",
   "Figura 2. Descri\u00e7\u00e3o da incid\u00eancia de S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave (SRAG), de acordo\n",
   "com a data dos primeiros sintomas e semanas epidemiol\u00f3gicas (semana 1 de 2020, at\u00e9 a semana\n",
   "13 de 2021), Manaus, Amazonas, Brasil.\n",
   "\n",
   "AM: MANAUS\n",
   "\n",
   "-- Casos estimados 9 INF E\n",
   "- Casos notificados\n",
   "\u2014 M\u00e9dia m\u00f3vel\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\u00d5\n",
   "\n",
   "a\n",
   "o\n",
   "\n",
   "mm\u00bb\n",
   "\u00d5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Incid\u00eancia de SRAG (por 100mil hab.)\n",
   "\n",
   "14 8 121620242832364044 485214 8 1216 A\n",
   "Semana de primeiros sintomas\n",
   "Linha s\u00f3lida vermelha (=) Semana 40 de 2020 at\u00e9 a semana 17 de 2021\n",
   "Linha s\u00f3lida amarela (Linha com os menores n\u00edveis de incid\u00eancia da epidemia\n",
   "Ademais, a Figura 3, tamb\u00e9m sugere comportamento ascendente dos casos novos\n",
   "\n",
   "de Covid-19, a partir de meados de abril de 2021, fortalecendo as estimativas de retomada\n",
   "\n",
   "ou recrudescimento da segunda onda em Manaus.\n",
   "\fFigura 3. Distribui\u00e7\u00e3o do percentual de positividade para exames de ant\u00edgeno\n",
   "\n",
   "do novo coronav\u00edrus, de acordo com per\u00edodos, Manaus, Amazonas, 2021.\n",
   "so0\n",
   "\n",
   "E)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201c00\n",
   "\n",
   "39,0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "20\n",
   "\n",
   "19,0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: FVS-SES-AM.\n",
   "\n",
   "Portanto, o cen\u00e1rio de precoce, r\u00e1pido e amplo relaxamento das medidas de\n",
   "distanciamento f\u00edsico em Manaus, parece ter causado o recrudescimento ou a retomada\n",
   "da segunda onda, a qual deve ter seu perfil de mortalidade alterado devido a vacina\u00e7\u00e3o de\n",
   "grupos priorit\u00e1rios, em especial dos maiores de 59 anos.\n",
   "\n",
   "A revis\u00e3o dos relaxamentos em curso, o que inclui a libera\u00e7\u00e3o de eventos com at\u00e9\n",
   "100 pessoas, o retorno ao ensino presencial em diferentes n\u00edveis educacionais e da Praia\n",
   "da Ponta Negra, por exemplo, precisam ser urgentemente e estritamente revistos.\n",
   "Ademais, \u00e9 fundamental a amplia\u00e7\u00e3o da testagem, rastreamento de contatos e da\n",
   "vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-l9 no Amazonas, sobretudo em contexto de r\u00e1pida\n",
   "multiplica\u00e7\u00e3o de variantes de preocupa\u00e7\u00e3o como a P.1 (https://glo.bo/3us8uDc) ou a\n",
   "variante que predomina na \u00cdndia (https://bbc.in/33pgJnD), e at\u00e9 mesmo da rec\u00e9m\n",
   "\n",
   "identificada \u201cdescendente\u201d da P.1 no Rio de Janeiro (https://glo.bo/3b87BYL).\n",
   "\n",
   "Precisamos, salvar vidas e n\u00e3o aprofundar a trag\u00e9dia sanit\u00e1ria e humanit\u00e1ria.\n",
   "\n",
   "\u00c9 nosso dever defender a boa ci\u00eancia e o SUS! Vidas importam!\n",
   "\n",
   "Jesem Orellana\n",
   "Epidemiologista-FIOCRUZ/Amaz\u00f4nia\n",
   "\f"
  ],
  "id": 507,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e266d074-b949-4614-a535-4b2616ead383"
 }
]);
