data = data.concat([
 {
  "txt": [
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "a GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "ff POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DA BAHIA - PCBA\n",
   "DRACO - GABINETE DIRETOR - PCBA/DRACO/SEDE/GAB.DIRETOR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PROCESSO: 012.6248.2021.0023722-65\n",
   "OBJETO: CPI da pandemia\n",
   "\n",
   "\u00d3RG\u00c3O fInsi io \u00f3r\u00e7\u00e3o int doi\n",
   "INTERESSADO: nsira aquio \u00f3rg\u00e3o interessado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DESPACHO\n",
   "\n",
   "Salvador, 07 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia Senhora\n",
   "Doutora Helo\u00edsa Campos de Brito\n",
   "Delegada-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado da Bahia\n",
   "\n",
   "Atrav\u00e9s do presente dirijo-me a Vossa Excel\u00eancia para o fim de informar que na\n",
   "condi\u00e7\u00e3o de Diretor do Departamento de Repress\u00e3o e Combate ao Crime Organizado -\n",
   "DRACO desde o dia 27/01/2021, por meio do qual ao realizarmos pesquisas junto ao arquivo\n",
   "da Coordena\u00e7\u00e3o de Crimes Econ\u00f4micos e Contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, vinculada a este\n",
   "\n",
   "Departamento, verificamos a inexist\u00eancia de inqu\u00e9rito policial ou investiga\u00e7\u00e3o em curso ou\n",
   "finalizada, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados ao estado da Bahia.\n",
   "\n",
   "\u00c9 o que havia a informar no momento, colocando-me a disposi\u00e7\u00e3o para novos\n",
   "esclarecimentos, caso entender necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Alves Bezerra Junior\n",
   "Delegado de Pol\u00edcia\n",
   "Diretor do DRACO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "seil 3\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Jose Alves Bezerra Junior, Diretor, em\n",
   "07/05/2021, \u00e0s 17:46, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art.\n",
   "13\u00ba, Incisos Ie II, do Decreto n\u00ba 15.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mr\n",
   "[e] A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "https://seibahia.ba.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "4 verificador 00030272392 e o c\u00f3digo CRC 9455FD48.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 012.6248.2021.0023722-65 SEI n\u00ba 00030272392\n",
   "\f"
  ],
  "id": 352,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/119c72f0-66b7-4f24-b171-108ecc523619"
 },
 {
  "txt": [
   "De: Patrick Colares - PR (PR.PAj\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA RESPOSTA\n",
   "Data: quarta-feira, 5 de maio de 2021 20:32:12\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, informo que este 9\u00ba Of\u00edcio da\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado do Par\u00e1 (MPF/PA) n\u00e3o possui\n",
   "inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos\n",
   "federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil\n",
   "habitantes para o combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "Esta unidade encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Senado Federal para ulteriores\n",
   "dilig\u00eancias.\n",
   "\n",
   "Registro votos de elevada estima e distinta considera\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   "PATRICK MENEZES COLARES\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica no Par\u00e1\n",
   "\n",
   "9\u00ba Of\u00edcio - N\u00facleo de Combate a Corrup\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Travessa Dom Romoaldo de Seixas, 1476\n",
   "\n",
   "2\u00ba andar, sala 202, CEP 66.055-200 Umarizal - Bel\u00e9m - Par\u00e1\n",
   "(91) 3299-0119 (assessoria) (91) 3299-0108 (gabinete)\n",
   "\f"
  ],
  "id": 353,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/224a458b-cab7-421d-95e8-5cfa937a5ef9"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL .\n",
   "PROCURADORIA DA REPUBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE LUZI\u00c2NIA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n. 304/2021-PRM-LUZ-GO-2\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Luzi\u00e2nia, na data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "Ao Senhor\n",
   "LEANDRO AUGUSTO BUENO\n",
   "Secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "sec.cpipandemia(dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n. 141-2021/CPIPANDEMIA o\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n. 320/2021 \u2014 CPIPANDEMIA e\n",
   "ao Requerimento n. 141/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, encaminho-lhe c\u00f3pia da Certid\u00e3o n. 585/2021 (PRM-\n",
   "LUZ-GO-00002876/2021), lavrada pelo Setor Jur\u00eddico desta Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de\n",
   "Luzi\u00e2nia, da qual se infere que atualmente este 2\u00ba Of\u00edcio desta Unidade Ministerial n\u00e3o possui feitos\n",
   "judiciais ou extrajudiciais relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados aos Estados, ao Distrito\n",
   "\n",
   "Federal e aos Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "Em tempo, ressalto que a informa\u00e7\u00e3o em tela diz respeito a todos os munic\u00edpios inseridos\n",
   "\n",
   "no espectro de atribui\u00e7\u00f5es deste 2\u00ba Of\u00edcio Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Luzi\u00e2nia, sejam\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eles com mais ou menos de 200 mil habitantes.\n",
   "\n",
   ", em\n",
   "mento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "N\u00e1dia Simas Souza\n",
   "Procuradora da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Rua Frorentino Chaves N\u00ba 112, Centro \u2014 Luzi\u00e2nia, 72.800-520\n",
   "\n",
   "Fone: 55 (61) 3601-5700\n",
   "Site: http:/Awww.mpf.mp.br/go/municipios/procuradoria-da-republica-no-\n",
   "\n",
   "municipio-de-luziania Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal\n",
   "E-mail: prgo-prmluzianiaformosaQmptmp.br\n",
   "\n",
   "CAUsersigeralDownloadsiDocumento PR-GO-00017708.2021 - CPI da Pandemia - Of\u00edcio.odt\n",
   "PRM-LUZ-GO-00002891/2021\n",
   "\n",
   "Procuradoria\n",
   "da Rep\u00fablica P\u00f3lo\n",
   "em Luzi\u00e2nia e Formosa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 1\n",
   "\fRefer\u00eancia:\n",
   "\n",
   "PRM-LUZ-GO-00002876/2021\n",
   "\n",
   "CERTID\u00c3O N\u00ba 585/2021\n",
   "\n",
   "PR-GO-00017708/2021\n",
   "\n",
   "Certifico que, ap\u00f3s consulta no sistema aptus, n\u00e3o foi encontrado, no \u00e2mbito de atribui\u00e7\u00e3o do\n",
   "\n",
   "2\u00ba Of\u00edcio PRM de Luzi\u00e2nia/GO, instaurado com o fito de investigar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o, sob a\n",
   "\n",
   "\u00f3tica do direito \u00e0 sa\u00fade, pelas autoridades municipais dos recursos federais em munic\u00edpios de\n",
   "\n",
   "at\u00e9 200 mil habitantes ou munic\u00edpios com mais de 200.000 habitantes.\n",
   "\n",
   "Outros procedimentos extrajudiciais foram reportados na pesquisa com o termo \" COVID\n",
   "\n",
   "19\", todavia, n\u00e3o se prestam a investigar, especificamente, a aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais no\n",
   "\n",
   "combate \u00e0 COVID 19 pelas autoridades locais. S\u00e3o eles:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio de\n",
   "Distribui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Auto\n",
   "Extrajudicial/Judicial/IPL\n",
   "\n",
   "Resumo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "1.18.002.000126/2020-\n",
   "26-Declinado ao MPGO\n",
   "\n",
   "Trata-se de Not\u00edcia de Fato autuada a partir da\n",
   "Manifesta\u00e7\u00e3o n. 20200153853, por interm\u00e9dio da\n",
   "qual o cidad\u00e3o ..., diagnosticado com Covid-19,\n",
   "solicita a atua\u00e7\u00e3o a atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico]\n",
   "Federal no sentido de conseguir sua transfer\u00eancia\n",
   "para uma unidade de terapia intensiva ;, UTI.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "1.18.002.000102/2020-\n",
   "77- Declinado ao MPGO\n",
   "\n",
   "Trata-se de not\u00edcia de fato autuada a partir de\n",
   "representa\u00e7\u00f5es formuladas por diversos alunos da\n",
   "institui\u00e7\u00e3o de ensino superior denominada\n",
   "UNIDESC, com o desiderato de ensejar do\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no sentido de obter a\n",
   "redu\u00e7\u00e3o do valor das mensalidades durante o per\u00edodo\n",
   "da Pandemia da COVID-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "1.18.002.000049/2021 -\n",
   "95-ativo\n",
   "\n",
   "Trata-se de not\u00edcia de fato criminal autuada a partir\n",
   "de e-mail encaminhado a esta Procuradoria da\n",
   "Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Luzi\u00e2nia, por interm\u00e9dio\n",
   "do qual o Noticiante informa que o senhor ...,\n",
   "inscrito no CPF sob o mn. .., teria recebido\n",
   "indevidamente valores do Aux\u00edlio Emergencial\n",
   "institu\u00eddo pelo Governo Federal em raz\u00e3o da\n",
   "Pandemia da COVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata-se de mandado de seguran\u00e7a impetrado por ....\n",
   "em face de ato praticado pela Uni\u00e3o Federal e pela\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   "senha por\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "login\n",
   "\n",
   "m\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f2\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "1000895-\n",
   "\n",
   "Caixa Econ\u00f4mica Federal, com pedido de liminar,\n",
   "tendente a determinar a impetrada que disponibilize\n",
   "\n",
   "48.2020.4.01.3501- ativo Jao impetrante o aux\u00edlio emergencial, institu\u00eddo pela\n",
   "\n",
   "Lei n\u00ba. 13.982/2020, que tem por objetivo fornecer,\n",
   "uma prote\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de enfrentamento a crise da\n",
   "pandemia do COVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1.18.002.000052/2020-\n",
   "28- Arquivado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata-se de Not\u00edcia de Fato autuada a partir da\n",
   "Not\u00edcia de Fato n\u00ba 202000143112, registrada na 6\u00ba\n",
   "Promotoria de Justi\u00e7a da Comarca de Formosa/GO\n",
   "que noticia a aglomera\u00e7\u00e3o de militares do Ex\u00e9rcito,\n",
   "Brasileiro, do Munic\u00edpio de Formosa/GO, sem as\n",
   "cautelas de praxe em raz\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o emergencial\n",
   "em virtude do Covidl9 (coronav\u00edrus), decretada n\u00e3o!\n",
   "apenas no Estado de Goi\u00e1s, pelo prazo de 180 (cento)\n",
   "e oitenta) dias, conforme Decreto 9.633/2020, assim\n",
   "como a declara\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "de Import\u00e2ncia Nacional, nos termos da Portaria\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "188/2020, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Os termos Utilizados para pesquisa foram: \"recursos federais\" and \"covid 19\" e\" Covid 19\".\n",
   "\n",
   "Luzi\u00e2nia/GO, na data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "[assinado digitalmente]\n",
   "\n",
   "MARCOS TULIO MARTINS SOUSA\n",
   "\n",
   "T\u00c9CNICO DO MPU/APOIO T\u00c9CNICO-ADMINISTRATIVO\n",
   "\n",
   "SJUR-PRM-LUZ\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "senha por\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "login\n",
   "\n",
   "m\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f"
  ],
  "id": 354,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/35a73c42-4986-40a6-8b01-6ca8d9b7ba83"
 },
 {
  "txt": [
   "PGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 4 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "As Suas Excel\u00eancias os(as) Senhores(as)\n",
   "\n",
   "Procuradores(as)-Gerais de Justi\u00e7a nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias Regionais da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Chefe,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o(a), encaminho a Vossa Excel\u00eancia, para conhecimento e\n",
   "provid\u00eancias cab\u00edveis, c\u00f3pia do Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de\n",
   "2021, acompanhada de c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA, nos quais a\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e\n",
   "1372, de 2021 - CPI da Pandemia - requer ao Minist\u00e9rio P\u00fablico dos Estados e Federal, o\n",
   "envio, no prazo de 5 (cinco) dias, \u201cde c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es\n",
   "em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos\n",
   "\n",
   "os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\u201d\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ERAL DA\n",
   "ento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100:042618/2021-51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Ant\u00f4nio Augusto Brand\u00e3o de Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 141/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(senado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.opipandemia(D senado leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00141/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "Interno do Senado Federal, que seja solicitado a cada uma das 27 Procuradorias\n",
   "Gerais de Justi\u00e7a (dos Estados e do Distrito Federal) e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Federal o envio, em PDF, de c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos\n",
   "federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para\n",
   "o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos os bancos de dados criados pelos\n",
   "respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicadosno combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "\u00c9 sabido que j\u00e1 foram iniciados, no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Estadual e Federal, processos de investiga\u00e7\u00e3o sobre eventuais desvios de valores\n",
   "e sobrepre\u00e7os praticados com recursos destinados ao combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "A obten\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia desses processos ajudar\u00e1 a CPI acelerar seu processo\n",
   "investigativo, pois evitar\u00e1 que sejam duplicados esfor\u00e7os no sentido de se\n",
   "iniciarem investiga\u00e7\u00f5es que j\u00e1 est\u00e3o em curso, favorecendo, assim, a efici\u00eancia,\n",
   "tanto do Parquet quanto da pr\u00f3pria CPI\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-PD\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPR-10-00008453/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - TOCANTINS\n",
   "GABINETE DO PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 1930/2021 q\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   "Encaminhe-se aos Of\u00edcios desta PR/TO e PRMs, para que, no \u00e2mbito de suas\n",
   "atua\u00e7\u00f5es, atendam ao requerimento formulado no expediente em ep\u00edgrafe, sendo que, ate o\n",
   "ex\u00edguo prazo estabelecido - 5 (cinco) dias \u00fateis - o envio das informa\u00e7\u00f5es dever\u00e1 ser feito\n",
   "diretamente para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico indicado no Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "( sec.cpipandemia\u00e7ysenado.leg.br ).\n",
   "\n",
   "Palmas, 5 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "GEORGE NEVES LODDER\n",
   "PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\fPR-10-0000857/6/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL 9\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - TOCANTINS $\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 90/2021\n",
   "\n",
   "car a &\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   "verific\n",
   "\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Encaminhe-se resposta pelo email indicado no presente expediente,\n",
   "informando que n\u00e3o h\u00e1 no 4\u00ba Of\u00edcio da PRTO procedimentos investigativos acerca de\n",
   "eventual aplica\u00e7\u00e3o de verbas p\u00fablicas federais no combate \u00e0 doen\u00e7a COVIDI9.\n",
   "\n",
   "Palmas, 6 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "CYNTHIA ARCOVERDE RIBEIRO PESSOA\n",
   "PROCURADORA DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\f"
  ],
  "id": 355,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1a20db14-b29b-4a72-a7f0-3115f0646a39"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Delegacia Regional de Guarant\u00e3 do Norte\n",
   "<drguarantadonorteO pjc.mt.gov.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 17 de maio de 2021 11:14\n",
   "\n",
   "Para: Diretoria de Policia Judiciaria Civil do Interior, CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Re: Of\u00edcio de Informa\u00e7\u00f5es - CPI da pandemia\n",
   "\n",
   "Por determina\u00e7\u00e3o do Delegado Regional, Dr. Geraldo Gezoni Filho, encaminho resposta\n",
   "ao Of\u00edcio n. 311/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n. 140/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, informamos o que segue abaixo.\n",
   "\n",
   "At\u00e9 o presente momento nas Delegacias Circunscritas \u00e0 Delegacia Regional de Guarant\u00e3\n",
   "do Norte, sendo Delegacia de GUARANT\u00c3 DO NORTE/MT, MATUP\u00c1, PEIXOTO DE AZEVEDO,\n",
   "TERRA NOVA DO NORTE, ITA\u00daBA e MARCEL\u00c2NDIA, n\u00e3o h\u00e1 Inqu\u00e9ritos Policiais instaurados\n",
   "referentes ao mal uso de recursos federais destinados aos Estados para o combate \u00e0\n",
   "\n",
   "COVID 19.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Geneci Caon Silva\n",
   "\n",
   "Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Civil\n",
   "Delegacia Regional de Guarant\u00e3 do Norte\n",
   "66 3552 2249\n",
   "\n",
   "Em seg., 3 de mai. de 2021 \u00e0s 17:55, Diretoria de Policia Judiciaria Civil do Interior\n",
   "<diretoriainterior(dpjc.mt.gov.br> escreveu:\n",
   "Boa tarde,\n",
   "\n",
   "Por ordem do Dr. Walfrido Franklim do Nascimento, envio email em refer\u00eancia e seus anexos\n",
   "\n",
   "para envio das ora\u00e7\u00f5es solicitadas no prazo e email estipulados nos autos, qual seja,\n",
   "\n",
   ", com c\u00f3pia para Diretoria do Interior.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "U\u00e1dila Delmonico\n",
   "Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia\n",
   "Diretoria do Interior\n",
   "\n",
   "==emmmnnno Forwarded message -----.-.\n",
   "\n",
   "De: Gabinete de Direcao <gabdir(dpje.mt.gov.br>\n",
   "\n",
   "Date: seg., 3 de mai. de 2021 \u00e0s 14:18\n",
   "\n",
   "Subject: Fwd: Of\u00edcio de Informa\u00e7\u00f5es - CPI da pandemia\n",
   "\n",
   "To: Diretoria de Atividades Especiais <dae(apje.mt.gov.br>, Diretoria de Policia Judiciaria Civil\n",
   "Metropolitana <dirmetropol(Mpje.mt.gov.br>, Diretoria de Policia Judiciaria Civil do Interior\n",
   "\n",
   "<diretoriainterior(dpjc.mt.gov.br>\n",
   "\fPor determina\u00e7\u00e3o do Exmo. Delegado Geral - PICMT, encaminho processo anexo, relativo a solicita\u00e7\u00e3o de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Ressalto que o envio das informa\u00e7\u00f5es (c\u00f3pia), dever\u00e1 ser em formato .pdf no prazo estipulado.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente.\n",
   "\n",
   "=enennnono Forwarded message ---------\n",
   "\n",
   "De: CPI da Pandemia <sec.cpipandemia(a)senado .Jeg.br>\n",
   "Date: seg., 3 de mai. de 2021 \u00e0s 10:55\n",
   "\n",
   "Subject: Of\u00edcio de Informa\u00e7\u00f5es - CPI da pandemia\n",
   "\n",
   "To: gabdir(dpjc.mt.gov.br <gabdir(dpic.mt.gov.br>\n",
   "\n",
   "Prezado Delegado-Geral,\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia do Senado Federal, reunida em 29.04.2021, aprovou requerimentos que solicitam\n",
   "informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Diretoria-Geral de Pol\u00edcia do seu estado.\n",
   "\n",
   "Desse modo, encaminhamos em anexo os seguintes of\u00edcios da CPIPANDEMIA, que solicitam as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es especificadas nos requerimentos aprovados pelo colegiado:\n",
   "\n",
   "e Of\u00edcio n. 311/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n. 140/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "\n",
   "Solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento deste e-mail e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "Senado Federal Anexo Il, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo.\n",
   "70165-900 Brasilia - DF\n",
   "\n",
   "Telefone:+ 55 (61) 3303-3490\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Diretoria Geral da Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Civil - MT\n",
   "Gabinete do Delegado Geral - PICMT\n",
   "65-3613-5609, 65-3613-5676\n",
   "\f"
  ],
  "id": 356,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/58ac26f5-15cf-4906-ac83-45e4245ff359"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DE SANTA CATARINA ,\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SEGURAN\u00c7A PUBLICA\n",
   "DELEGACIA-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 0249/GAB/DGPC/2021 Florian\u00f3polis, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 318/2021, referente ao Requerimento n\u00ba 140/2021,\n",
   "da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito do Senado Federal \u2014 COVID 19, informamos que,\n",
   "ap\u00f3s demandar para a Coordena\u00e7\u00e3o Estadual de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o \u2014 CECOR,\n",
   "acerca de inqu\u00e9ritos policiais instaurados no \u00e2mbito das Delegacias Especializadas no\n",
   "Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o \u2014 DECOR, n\u00e3o foram verificados, neste momento, procedimentos\n",
   "apurat\u00f3rios que tenham por objeto o desvio de recursos federais no Estado de Santa\n",
   "Catarina, cuja atribui\u00e7\u00e3o, uma vez identificado o interesse da Uni\u00e3o, \u00e9 da Pol\u00edcia Federal,\n",
   "para onde s\u00e3o enviados documentos e dados por ventura recebidos pela Pol\u00edcia Civil do\n",
   "\n",
   "Estado.\n",
   "\n",
   "Colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para outros esclarecimentos, sempre que\n",
   "\n",
   "demandados.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "(Assinado digitalmente)\n",
   "Paulo Norberto Koerich\n",
   "Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil\n",
   "Ao Senhor\n",
   "OMAR AZiZ\n",
   "Senador\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "ms (PCSC 50824/2021)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Govemador Ivo Silveira, 1521 - Bloco B\u2014 Capoeiras - CEP: 88085-000\n",
   "Fone: (48) 3665- 8488\n",
   "E-mail: delegaciageral(Dpe.se.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "s\n",
   "\u00f5\n",
   "o\n",
   "\u00a3\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "3\n",
   "3\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "2\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "\n",
   "nico e foi assinado utilizando Assinatura Digital SGP-e por PAULO NORBERTO KOERICH em 07/05/2021 \u00e0s 08:29:20, conforme Decreto Estadual n\u00ba 39, de 21 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   "ar a autenticidade desta c\u00f3pi\n",
   "\n",
   "me o processo PCSC 00050824/2021 e o c\u00f3digo 67B6USEW.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jal.sgpe.sea.sc.gov.br/portalexterno e i\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pressa, acesse\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f"
  ],
  "id": 357,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/013fb9da-8a90-44f9-857d-cbb40ea823c2"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "POL\u00cdCIA CIVIL\n",
   "GABINETE DA CHEFIA DE POL\u00cdCIA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 285 Porto Alegre, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio 319/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Senador,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o aos termos do\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 319/2021/CPIPANDEMIA, informo a Vossa Excel\u00eancia que n\u00e3o h\u00e1\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es relacionadas a verbas federais repassadas pela Uni\u00e3o para a\u00e7\u00f5es de\n",
   "preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia da Covid-19, haja vista que, tratando-se de\n",
   "verbas federais, via de regra, a Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Estadual n\u00e3o tem atribui\u00e7\u00e3o para\n",
   "\n",
   "investigar tal mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "Isso posto, colho o ensejo para externar votos de apre\u00e7o e\n",
   "\n",
   "distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nadine Tagliari Farias nflor,\n",
   "Delegada de Pol\u00edcia,\n",
   "Chefe de Pol\u00edcia.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GABINETE DA CHEFIA DE POL\u00cdCIA - Av. Jo\u00e3o Pessoa, 2050 - 3\u00ba Andar - Porto Alegre/RS.\n",
   "CEP 90040-001 - Fones (051) 3288-2414 - 3217-0373(fax) - e-mail: chefiaQpoliciacivil.rs.gov.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 358,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/dbd8cf66-3c99-44f2-849a-1916349e7f56"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA DE GUARULHOS\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Guarulhos, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 84/2021-GP\n",
   "Ref. Of\u00edcio n\u00ba 139/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Sr. Presidente\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao solicitado no Of\u00edcio 139/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, e nos Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021, emitidos pela respectiva\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, encaminhamos via e-mail a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "requisitada em formato digital disponibilizados via Google Drive atrav\u00e9s do link\n",
   "constante no corpo do referido e-mail.\n",
   "\n",
   "Sendo s\u00f3 o que se nos apresenta para o momento, reiteramos\n",
   "votos de elevada estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente\n",
   "\n",
   "\u00a3 y\n",
   "\n",
   "Za 1 Sf\n",
   "Gustavo, Ha pa\n",
   "\n",
   "Prefeito do M\u00fanic\u00ed \u00edpio de Guarulhos\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Sr.\n",
   "\n",
   "DD. SENADOR OMAR Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Prefeitura do Munic\u00edpio de Guarulhos: Av. Bom Clima, 91 - Bom Clima, Guarulhos, SP, S\u00e3o Paulo, CEP-\n",
   "07196-220 \u2014 Tel.: 2475-8675\n",
   "\f"
  ],
  "id": 361,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3a205eaf-46d7-4f67-a1f2-bed272c6d715"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Obtenha agora o Adobe Reader!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 361,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/595cd3fe-9d41-4b9c-bd44-930d675a360d"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-SIS-SP-00005199/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTOS-SP\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/SANTOS\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 629/2021/GABPRMS5-ABS o\n",
   "Santos, 11 de maio de 2021. 8\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia(a) senado. leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR. Oficio n\u00ba 320/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA (vosso)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Cumprimento Vossa Excel\u00eancia e informo que sobre a exist\u00eancia de recursos\n",
   "\n",
   "em 11/\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "destinados \u00e0 sa\u00fade e, em espec\u00edfico, ao enfrentamento da Covid-19, foi autorizada por\n",
   "decis\u00e3o judicial nos autos do Cumprimento de Senten\u00e7a n\u00ba 0005324-84.2011.4.03.6104, que\n",
   "tramita na 2\u00ba Vara Federal da Subse\u00e7\u00e3o de Santos/SP, a destina\u00e7\u00e3o de 50% de R$ 423.374,68\n",
   "(quatrocentos e vinte e tr\u00eas mil, trezentos e setenta e quatro rais e sessenta e oito centavos),\n",
   "\n",
   "ILVEIRA,\n",
   "ento. CI\n",
   "\n",
   "valor depositado em outubro/2019, acrescido dos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidentes desde\n",
   "o dep\u00f3sito do valor total, em 30.10.2019, perfazendo a quantia de R$ 211.687,34 (duzentos e\n",
   "onze mil, seiscentos e oitenta e sete reais e trinta e quatro centavos), em 06.05.2020, ao\n",
   "Fundo Municipal de Sa\u00fade de Santos, CNPJ n\u00ba 11.939.723/0001-77 \u2014 CEF (Ag\u00eancia 0345 \u2014\n",
   "\n",
   "C/C n\u00ba 42-1).\n",
   "\n",
   "Aproveito a oportunidade para externar protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "ANDR\u00c9 BUENO DA SILVEIRA\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\fPRM-SIS-SP-00002719/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTOS-SP\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/SANTOS\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 319/2021/GABPRMS5-ABS 8\n",
   "URGENTE\n",
   "\n",
   "Santos, 15 de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssima Senhora\n",
   "\n",
   "Dra ELIZETA MARIA DE PAIVA RAMOS\n",
   "DD. Subprocuradora-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "Corregedora-Geral\n",
   "\n",
   "do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Ref: OF\u00cdCIO CIRCULAR n\u00ba 10/2021/CMPF (PGR-00069852/2021)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assunto: Encaminha, para ci\u00eancia e provid\u00eancias cab\u00edveis, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas acerca\n",
   "\n",
   "ento. CI\n",
   "\n",
   "dos recursos destinados \u00e0 sa\u00fade, em espec\u00edfico, ao enfrentamento ao Covid-19.\n",
   "\n",
   "Senhora Subprocuradora-Geral da Rep\u00fablica,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando Vossa Excel\u00eancia, informo que sobre a exist\u00eancia de\n",
   "recursos destinados \u00e0 sa\u00fade e, em espec\u00edfico, ao enfrentamento da Covid-19, foi autorizada\n",
   "por decis\u00e3o judicial nos autos do Cumprimento de Senten\u00e7a n\u00ba 0005324-84.2011.4.03.6104, a\n",
   "destina\u00e7\u00e3o de 50% de R$ 423.374,68 (quatrocentos e vinte e tr\u00eas mil, trezentos e setenta e\n",
   "quatro rais e sessenta e oito centavos), valor depositado em outubro/2019, acrescido dos juros\n",
   "e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidentes desde o dep\u00f3sito do valor total, em 30.10.2019, perfazendo a\n",
   "quantia de R$ 211.687,34 (duzentos e onze mil, seiscentos e oitenta e sete reais e trinta e\n",
   "quatro centavos), em 06.05.2020, ao Fundo Municipal de Sa\u00fade de Santos, CNPJ n\u00ba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\f11.939.723/0001-77 \u2014 CEF (Ag\u00eancia 0345 \u2014 C/C n\u00ba 42-1).\n",
   "\n",
   "Aproveito a oportunidade para externar protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "ANDR\u00c9 BUENO DA SILVEIRA\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "q\n",
   "q\n",
   "o\n",
   "q\n",
   "o\n",
   "\u00ea\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\fJusti\u00e7a Federal da 3\u00ba Regi\u00e3o\n",
   "PJe - Processo Judicial Eletr\u00f4nico\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00famero: 0005324-84.2011.4.03.6104\n",
   "\n",
   "Classe: CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A\n",
   "\n",
   "\u00d3rg\u00e3o julgador: 2\u00ba Vara Federal de Santos\n",
   "\u00daltima distribui\u00e7\u00e3o : 10/06/2011\n",
   "\n",
   "Valor da causa: R$ 405.424,34\n",
   "\n",
   "Assuntos: Dano Ambiental\n",
   "\n",
   "Segredo de justi\u00e7a? N\u00c3O\n",
   "\n",
   "Justi\u00e7a gratuita? N\u00c3O\n",
   "\n",
   "Pedido de liminar ou antecipa\u00e7\u00e3o de tutela? N\u00c3O\n",
   "\n",
   "15/03/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Partes\n",
   "\n",
   "Procurador/Terceiro vinculado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINISTERIO PUBLICO FEDERAL - PR/SP (EXEQUENTE)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OCEANUS AGENCIA MARITIMA SA (EXECUTADO)\n",
   "\n",
   "LEA CRISTINA FRESCHET SAMMARCO (ADVOGADO)\n",
   "OSVALDO SAMMARCO (ADVOGADO)\n",
   "\n",
   "MARCUS VINICIUS DE LUCENA SAMMARCO (ADVOGADO)\n",
   "CLAUDIO ALBERTO EIDELCHTEIN (ADVOGADO)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TRANSCHEM AGENCIA MARITIMA LTDA (EXECUTADO)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documentos\n",
   "ld. Data da Documento Tipo\n",
   "Assinatura\n",
   "s105s 30/04/2020 17:39 | Decis\u00e3o Decis\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Poder Judici\u00e1rio\n",
   "JUSTI\u00c7A FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU\n",
   "\n",
   "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A (156) N\u00ba 0005324-84.2011.4.03.6104 / 2\u00ba Vara Federal de Santos\n",
   "EXEQUENTE: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL - PR/SP\n",
   "\n",
   "EXECUTADO: OCEANUS AGENCIA MARITIMA SA, TRANSCHEM AGENCIA MARITIMA LTDA\n",
   "Advogados do(a) EXECUTADO: LEA CRISTINA FRESCHET SAMMARCO - SP41225, OSVALDO SAMMARCO - SP23067,\n",
   "MARCUS VINICIUS DE LUCENA SAMMARCO - SP139612, CLAUDIO ALBERTO EIDELCHTEIN - SP187478\n",
   "\n",
   "DECIS\u00c3O\n",
   "\n",
   "Nos presentes autos, o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal requer que 50% do valor de\n",
   "R$ 423.374,68 (quatrocentos e vinte e tr\u00eas mil, trezentos e setenta e quatro reais e\n",
   "sessenta e oito centavos), depositado por for\u00e7a de cumprimento de senten\u00e7a, seja\n",
   "destinado ao Fundo Municipal de Sa\u00fade de Santos, como suporte \u00e0 municipalidade no\n",
   "enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "Assinala que a satisfa\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executado teve origem na ocorr\u00eancia de\n",
   "danos ambientais causados ao Munic\u00edpio de Santos, entidade destinat\u00e1ria dos recursos\n",
   "que aqui pretende sejam direcionados.\n",
   "\n",
   "Sustenta que a situa\u00e7\u00e3o atual, em raz\u00e3o da nova pandemia, estaria a exigir a\n",
   "uni\u00e3o de todas as institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas, com a destina\u00e7\u00e3o de recursos para a\n",
   "\u00e1rea de sa\u00fade p\u00fablica.\n",
   "\n",
   "Para legitimar a medida pretendida, apresenta como arcabou\u00e7o a\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o Conjunta CNMP PRESI-CN n\u00ba 1, de 20 de mar\u00e7o de 2020, bem como a\n",
   "Resolu\u00e7\u00e3o n. 313/20 e Recomenda\u00e7\u00e3o n. 62/20 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a.\n",
   "\n",
   "Acrescenta que, uma vez deferido o pedido, sejam exigidas contas da\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade, no que concerne \u00e0s aquisi\u00e7\u00f5es realizadas com os valores\n",
   "provenientes das transfer\u00eancias.\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente por: VERIDIANA GRACIA CAMPOS - 30/04/2020 17:39:01 Num. 31035312 - P\u00e1g. 1\n",
   "https://pje1g.tr3 jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView. seam?x=20043017390195900000028250550\n",
   "1 N\u00famero do documento: 2004301 7390195900000028250550\n",
   "\f\u00c9 o breve relat\u00f3rio. Fundamento e decido.\n",
   "\n",
   "A situa\u00e7\u00e3o mundial que hoje se apresenta, em um cen\u00e1rio de crise sanit\u00e1ria\n",
   "causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus, dada a sua urg\u00eancia e singularidade, aliada\n",
   "\u00e0 relev\u00e2ncia dos bens jur\u00eddicos da vida e da sa\u00fade envolvidos, demanda pronta e eficiente\n",
   "resposta de todos os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, dentre eles tamb\u00e9m o Minist\u00e9rio P\u00fablico e o Poder\n",
   "Judici\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Nesse contexto, o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal peticionou nos autos, requerendo\n",
   "que o valor da condena\u00e7\u00e3o depositada se destinasse ao Fundo Municipal de Sa\u00fade de\n",
   "Santos. Para tanto, apresentou os seguintes fundamentos (id 30744273):\n",
   "\n",
   "\u201c\u00c9 not\u00f3ria a situa\u00e7\u00e3o emergencial de sa\u00fade p\u00fablica vivenciada mundialmente em\n",
   "decorr\u00eancia da infec\u00e7\u00e3o humana causada pelo novo coronav\u00edrus \u2014 COVID-19 (SARS-\n",
   "Cov-2), que, por classifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade \u2014 OMS alcan\u00e7ou o\n",
   "status de pandemia.\n",
   "\n",
   "Em face da pandemia do Covid-19, a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds est\u00e1 a exigir a uni\u00e3o de todas as\n",
   "institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas e o redirecionamento de recursos para a \u00e1rea de satde\n",
   "p\u00fablica, sob pena de entrentarmos uma trag\u00e9dia humanit\u00e1ria de dimens\u00f5es sem\n",
   "precedentes.\n",
   "\n",
   "Diante desta nova realidade e das necessidades financeiras para combate \u00e0 pandemia,\n",
   "tanto o Poder Judici\u00e1rio como o Minist\u00e9rio P\u00fablico brasileiro se mostraram sens\u00edveis e\n",
   "firmes no prop\u00f3sito de somar esfor\u00e7os para que o Poder Executivo e outras entidades\n",
   "na \u00e1rea da sa\u00fade possam entrentar a crise da melhor forma poss\u00edvel, notadamente\n",
   "com condi\u00e7\u00f5es de suprir os insumos mais b\u00e1sicos para que os profissionais da \u00e1rea da\n",
   "satde lancem m\u00e3o de seus conhecimentos t\u00e9cnicos em prol da coletividade.\n",
   "\n",
   "O Conselho Nacional de Justi\u00e7a, entre outras provid\u00eancias adotadas para o\n",
   "entrentamento da emerg\u00eancia sanit\u00e1ria, editou a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 313/2020 e a\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba 62/2020, que preveem nos dispositivos a seguir elencados diretrizes\n",
   "para o emprego de recursos provenientes de presta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias no combate \u00e0\n",
   "pandemia:\n",
   "\n",
   "Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 313/2020 \u2014 Art. 9\u00ba Os tribunais dever\u00e3o disciplinar a destina\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos provenientes do cumprimento de pena de presta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, transa\u00e7\u00e3o\n",
   "penal e suspens\u00e3o condicional do processo mas a\u00e7\u00f5es criminais, priorizando a\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos m\u00e9dicos necess\u00e1rios ao combate da pandemia\n",
   "Covid-19, a serem utilizados pelos protissionais da sa\u00fade (destaque nosso).\n",
   "\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba 62/2020 \u2014 Art. 13 Recomendar aos magistrados que priorizem a\n",
   "destina\u00e7\u00e3o de penas pecuni\u00e1rias decretadas durante o per\u00edodo de estado de\n",
   "emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica para aquisi\u00e7\u00e3o dos equipamentos de limpeza, prote\u00e7\u00e3o e\n",
   "satde necess\u00e1rios \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es previstas nesta Recomenda\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Orienta\u00e7\u00f5es no mesmo sentido foram verificadas no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Federal.\n",
   "\n",
   "Com efeito, as 2\u00ba (Criminal), 4\u00ba (Meio Ambiente e Patrim\u00f4nio Cultural) e 5\u00ba (Combate \u00e0\n",
   "Corrup\u00e7\u00e3o) C\u00e2maras de Coordena\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal\n",
   "baixaram a Orienta\u00e7\u00e3o Conjunta n\u00ba 1/2020, que tem como escopo exortar os membros\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente por: VERIDIANA GRACIA CAMPOS - 30/04/2020 17:39:01 Num. 31035312 - P\u00e1g. 2\n",
   "https://pje1g.tr3 jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView. seam?x=20043017390195900000028250550\n",
   "1 N\u00famero do documento: 2004301 7390195900000028250550\n",
   "\fda insilui\u00e7\u00e3o a reverter as verbas oriundas de multiplas formas de condena\u00e7\u00e3o ou\n",
   "acordos extrajudiciais em favor das secretarias de sa\u00fade estaduais e municipais\u201d.\n",
   "\n",
   "Mais especificamente em rela\u00e7\u00e3o ao presente caso, nos termos da Recomenda\u00e7\u00e3o\n",
   "Conjunta PRESFCN n\u00ba 1, de 20 de mar\u00e7o de 2020, do Conselho Nacional do Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico:\n",
   "\n",
   "Art. 1\u00ba Recomendar, repeitada a indepeno\u00eancia funcional, que os membros do\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico brasileiro determinem a revers\u00e3o de recursos decorrentes de sua\n",
   "atua\u00e7\u00e3o final\u00edstica judicial e extrajudicial para a\u00e7\u00f5es de entrentamento \u00e0 pandemia do\n",
   "Novo Coronav\u00edrus (Coronavirus-19), incluindo a destina\u00e7\u00e3o direta de recursos para os\n",
   "fundos de satde.\n",
   "\n",
   "Art 2\u00ba Recomendar, respeitada a independ\u00eancia funcional, que seja postulado ao\n",
   "judici\u00e1rio o redirecionamento de execu\u00e7\u00f5es ou indeniza\u00e7\u00f5es em curso para a\u00e7\u00f5es de\n",
   "enfrentamento \u00e0 pandemia do Coronav\u00edrus-19, incluindo a destina\u00e7\u00e3o direta de\n",
   "recursos para os lundos de sa\u00fade.\"\n",
   "\n",
   "A Constitui\u00e7\u00e3o Federal estabelece, em seu artigo 5\u00ba, que: \u201ctodos s\u00e3o iguais\n",
   "perante a lei, sem distin\u00e7\u00e3o de qualquer natureza, garantindo-se aos brasileiros e aos\n",
   "estrangeiros residentes no Pa\u00eds a inviolabilidade do direito \u00e0 vida, \u00e0 liberdade, \u00e0 igualdade,\n",
   "\u00e0 seguran\u00e7a e \u00e0 propriedade\u201d. Assim, temos que o direito \u00e0 vida est\u00e1 consagrado como\n",
   "direito fundamental e se encontra no \u00e1pice de nosso ordenamento.\n",
   "\n",
   "O direito \u00e0 sa\u00fade, por sua vez, encontra previs\u00e3o no artigo 6\u00ba, in verbis: \"S\u00e3o\n",
   "direitos sociais a educa\u00e7\u00e3o, a sa\u00fade, o trabalho, a moradia, o lazer, a seguran\u00e7a, a\n",
   "previd\u00eancia social, a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 maternidade e \u00e0 inf\u00e2ncia, a assist\u00eancia aos\n",
   "desamparados, na forma desta Constitui\u00e7\u00e3o\". Relacionado a este direito, o artigo 196 da\n",
   "carta constitucional estatui:\n",
   "\n",
   "Art. 196. A sa\u00fade \u00e9 direito de todos e dever do Estado, garantido mediante pol\u00edticas\n",
   "sociais e econ\u00f4micas que visem \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do risco de doen\u00e7a e de outros agravos e\n",
   "ao acesso universal e igualit\u00e1rio \u00e0s a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para sua promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e\n",
   "recupera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Desse modo, todos os dispositivos mencionados demonstram a relev\u00e2ncia da\n",
   "prote\u00e7\u00e3o \u00e0 vida e \u00e0 sa\u00fade estabelecida na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, como princ\u00edpios\n",
   "fundamentais a serem observados por todos, exigindo a efetiva prote\u00e7\u00e3o pelo Estado por\n",
   "meio da ado\u00e7\u00e3o de medidas e de pol\u00edticas p\u00fablicas que garantam tais direitos,\n",
   "preservando o bem-estar de toda a sociedade e a concretiza\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da dignidade\n",
   "humana.\n",
   "\n",
   "Firmadas tais premissas, verifico que os presentes autos se encontram na\n",
   "fase de cumprimento de senten\u00e7a, para repara\u00e7\u00e3o de danos ocasionados ao meio\n",
   "ambiente, com a destina\u00e7\u00e3o de recursos inicialmente prevista para o Fundo de Repara\u00e7\u00e3o\n",
   "de interesses Difusos Lesados, conforme estatu\u00eddo nas Leis n. 7.347/85 e 9.008/95, e no\n",
   "Decreto n. 1.306/94.\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente por: VERIDIANA GRACIA CAMPOS - 30/04/2020 17:39:01 Num. 31035312 - P\u00e1g. 3\n",
   "https://pje1g.tr3 jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView. seam?x=20043017390195900000028250550\n",
   "1 N\u00famero do documento: 2004301 7390195900000028250550\n",
   "\fNesses termos, a pretens\u00e3o de redirecionar a destina\u00e7\u00e3o dos valores\n",
   "depositados nos autos ao Fundo Municipal de Sa\u00fade de Santos, por visar \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da\n",
   "vida e sa\u00fade, direitos fundamentais difusos, em um momento de not\u00f3ria\n",
   "emerg\u00eancia sanit\u00e1ria, encontra respaldo na legisla\u00e7\u00e3o citada (v.9., artigo 1\u00ba, IV, da Lei n.\n",
   "7.347/85), exigindo-se medidas concretas por parte dos agentes p\u00fablicos em apoio ao\n",
   "Sistema Unico de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, como bem informou o d. Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, o pleito\n",
   "encontra amparo no quanto estabelecido pela Recomenda\u00e7\u00e3o Conjunta CNMP PRESI-CN\n",
   "n\u00ba 1, de 20 de mar\u00e7o de 2020, bem como na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 313/2020 e a Recomenda\u00e7\u00e3o\n",
   "n\u00ba 62/2020, do Conselho Nacional de Justi\u00e7a.\n",
   "\n",
   "Em face do exposto, acolho o pedido do \"parquet\" e determino que o\n",
   "equivalente a 50% (cinquenta por cento) do montante de R$ 423.374,68 (quatrocentos e\n",
   "vinte e tr\u00eas mil, trezentos e setenta e quatro reais e sessenta e oito centavos), valor\n",
   "depositado em outubro/2019, acrescido dos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidentes desde o\n",
   "dep\u00f3sito do valor total, em 30.10.2019, (ID 24073917), seja revertido ao FUNDO\n",
   "MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE SANTOS \u2014 CNPJ n\u00ba 11.939.723/0001-77 \u2014 Caixa Econ\u00f4mica\n",
   "Federal (Ag\u00eancia 0345 \u2014 Conta corrente n\u00ba 42-1), para combate da doen\u00e7a causada pelo\n",
   "novo coronav\u00edrus. A movimenta\u00e7\u00e3o dos valores transferidos fica vinculada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o\n",
   "de conta espec\u00edfica, de modo a propiciar ulterior rastreamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o do uso\n",
   "dos recursos.\n",
   "\n",
   "Indefiro o pedido para que sejam prestadas contas nos autos, tendo em vista\n",
   "que a atribui\u00e7\u00e3o para acompanhar o cumprimento do compromisso firmado pelos\n",
   "benefici\u00e1rios dos valores das indeniza\u00e7\u00f5es \u00e9 do pr\u00f3prio Minist\u00e9rio P\u00fablico e/ou do CFDD,\n",
   "nos termos do artigo 6\u00ba do Decreto n\u00ba 1.306/ 94, sem preju\u00edzo da posterior comunica\u00e7\u00e3o\n",
   "ao Ju\u00edzo das dilig\u00eancias tomadas.\n",
   "\n",
   "A fim de viabilizar o cumprimento do determinado, dever\u00e1 a Central de\n",
   "Processamento Eletr\u00f4nico-CPE, com urg\u00eancia:\n",
   "\n",
   "1. dar ci\u00eancia ao MPF;\n",
   "\n",
   "2. oficiar \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal, com c\u00f3pia desta decis\u00e3o e dos\n",
   "documentos cujos ID's foram destacados, atrav\u00e9s do e-mail do gerente\n",
   "do PAB deste f\u00f3rum, para cumprimento imediato;\n",
   "\n",
   "3. comunicar o teor desta decis\u00e3o \u00e0 prefeitura de Santos, atrav\u00e9s do\n",
   "\u201ce-mail\u201d gpmlsantos.sp.gov.br e gabinete-sms\u00fasantos.sp.gov.br, para\n",
   "ci\u00eancia da origem e destina\u00e7\u00e3o dos recursos, bem como para que,\n",
   "oportunamente, adotem as provid\u00eancias de presta\u00e7\u00e3o de contas,\n",
   "cabendo ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal velar pela correta aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos destinados ao enfrentamento da pandemia, mediante\n",
   "acompanhamento direto junto ao destinat\u00e1rio;\n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente por: VERIDIANA GRACIA CAMPOS - 30/04/2020 17:39:01 Num. 31035312 - P\u00e1g. 4\n",
   "https://pje1g.tr3 jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView. seam?x=20043017390195900000028250550\n",
   "1 N\u00famero do documento: 2004301 7390195900000028250550\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f4. comunicar a presente decis\u00e3o conforme as orienta\u00e7\u00f5es contidas no\n",
   "despacho GABPRES 5636576 do processo SEI n\u00ba\n",
   "0010313-56.2020.4.03.8000.\n",
   "\n",
   "Publique-se. Intime-se. Cumpra-se com urg\u00eancia.\n",
   "\n",
   "Santos, data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "VERIDIANA GRACIA CAMPOS\n",
   "\n",
   "Ju\u00edza Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente por: VERIDIANA GRACIA CAMPOS - 30/04/2020 17:39:01\n",
   "\n",
   "https://pje1g.tr3 jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView. seam?x=20043017390195900000028250550\n",
   "1 N\u00famero do documento: 2004301 7390195900000028250550\n",
   "\n",
   "Num. 31035312 - P\u00e1g. 5\n",
   "\fJusti\u00e7a Federal da 3\u00ba Regi\u00e3o\n",
   "PJe - Processo Judicial Eletr\u00f4nico\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00famero: 0005324-84.2011.4.03.6104\n",
   "\n",
   "Classe: CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A\n",
   "\n",
   "\u00d3rg\u00e3o julgador: 2\u00ba Vara Federal de Santos\n",
   "\u00daltima distribui\u00e7\u00e3o : 10/06/2011\n",
   "\n",
   "Valor da causa: R$ 405.424,34\n",
   "\n",
   "Assuntos: Dano Ambiental\n",
   "\n",
   "Segredo de justi\u00e7a? N\u00c3O\n",
   "\n",
   "Justi\u00e7a gratuita? N\u00c3O\n",
   "\n",
   "Pedido de liminar ou antecipa\u00e7\u00e3o de tutela? N\u00c3O\n",
   "\n",
   "15/03/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Partes\n",
   "\n",
   "Procurador/Terceiro vinculado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINISTERIO PUBLICO FEDERAL - PR/SP (EXEQUENTE)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OCEANUS AGENCIA MARITIMA SA (EXECUTADO)\n",
   "\n",
   "LEA CRISTINA FRESCHET SAMMARCO (ADVOGADO)\n",
   "OSVALDO SAMMARCO (ADVOGADO)\n",
   "\n",
   "MARCUS VINICIUS DE LUCENA SAMMARCO (ADVOGADO)\n",
   "CLAUDIO ALBERTO EIDELCHTEIN (ADVOGADO)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TRANSCHEM AGENCIA MARITIMA LTDA (EXECUTADO)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documentos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ld. Data da\n",
   "Assinatura\n",
   "\n",
   "Documento\n",
   "\n",
   "Tipo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Soros 06/04/2020 17:57 |Manifesta\u00e7\u00e3o\n",
   "7.\n",
   "\n",
   "Manifesta\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPRM-SANTOS-MANIFESTA\u00c7\u00c3O-3591/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTOS-SP\n",
   "\n",
   "EXCELENT\u00cdSSIMO(A) SENHOR(A) DOUTOR(A) JUIZ(A) FEDERAL DA 2\u00ba\n",
   "VARA FEDERAL EM SANTOS/SP.\n",
   "\n",
   "Autos n\u00ba 0005324-84.2011.4.03.6104\n",
   "Autor: Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal\n",
   "\n",
   "R\u00e9s: Transchem Ag\u00eancia Mar\u00edtima Ltda. e Outra\n",
   "\n",
   "O MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL, pelo Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "subscritor, nos autos do Cumprimento de Senten\u00e7a em face de TRANSCHEM AG\u00caNCIA\n",
   "MAR\u00cdTIMA LTDA. e Outra, vem, perante V. Exa., manifestar-se ciente do despacho\n",
   "datado de 21/03/2020 (Id 29769088) e seguintes, e nos termos que seguem:\n",
   "\n",
   "A executada Grimaldi Compagnia Di Navigazione S.P.A. efetuou o dep\u00f3sito\n",
   "(Id 24073917) da quantia determinada conforme o ac\u00f3rd\u00e3o do TRF3 e atualizada nos\n",
   "termos do Parecer T\u00e9cnico n\u00ba 1685/2019 \u2014 SPPEA (Id 22140169).\n",
   "\n",
   "Desse modo, o MPF requereu a transfer\u00eancia do dep\u00f3sito efetuado pela\n",
   "executada Grimaldi Compagnia Di Navigazione S.P.A. para o Fundo de Repara\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Interesses Difusos Lesados, nos termos do ac\u00f3rd\u00e3o transitado em julgado.\n",
   "\n",
   "Nesses termos, o ju\u00edzo determinou a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao PAB da Caixa\n",
   "Econ\u00f4mica Federal (ag\u00eancia 2206), a fim de que promova a transfer\u00eancia dos valores\n",
   "depositados no Id 24073917 para o Fundo de Repara\u00e7\u00e3o de Interesses Difusos Lesados.\n",
   "\n",
   "Vieram os autos para manifesta\u00e7\u00e3o, a fim de prestar as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "requeridas no Of\u00edcio n\u00ba 270/2020 da Caixa Econ\u00f4mica Federal.\n",
   "\n",
   "\u00c9 o relat\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente por: ANDRE BUENO DA SILVEIRA - 08/04/2020 17:53:09 Num. 30744273 - P\u00e1g. 1\n",
   "ttps://pje 1g.tr3 jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView.seam?x=20040617572581 400000028000108\n",
   "1 N\u00famero do documento: 2004061 7572581400000028000108\n",
   "\f\u00c9 not\u00f3ria a situa\u00e7\u00e3o emergencial de sa\u00fade p\u00fablica vivenciada mundialmente\n",
   "em decorr\u00eancia da infec\u00e7\u00e3o humana causada pelo novo coronav\u00edrus \u2014 COVID-19 (SARS-\n",
   "Cov-2), que, por classifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade \u2014 OMS alcan\u00e7ou o status\n",
   "de pandemia.\n",
   "\n",
   "Em face da pandemia do Covid-19, a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds est\u00e1 a exigir a uni\u00e3o de\n",
   "todas as institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas e o redirecionamento de recursos para a \u00e1rea de\n",
   "sa\u00fade p\u00fablica, sob pena de enfrentarmos uma trag\u00e9dia humanit\u00e1ria de dimens\u00f5es sem\n",
   "precedentes.\n",
   "\n",
   "Diante desta nova realidade e das necessidades financeiras para combate \u00e0\n",
   "pandemia, tanto o Poder Judici\u00e1rio como o Minist\u00e9rio P\u00fablico brasileiro se mostraram\n",
   "\n",
   "sens\u00edveis e firmes no prop\u00f3sito de somar esfor\u00e7os para que o Poder Executivo e outras\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "entidades na \u00e1rea da sa\u00fade possam enfrentar a crise da melhor forma poss\u00edvel, notadamente\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "com condi\u00e7\u00f5es de suprir os insumos mais b\u00e1sicos para que os profissionais da \u00e1rea da\n",
   "\n",
   "sa\u00fade lancem m\u00e3o de seus conhecimentos t\u00e9cnicos em prol da coletividade.\n",
   "\n",
   "O Conselho Nacional de Justi\u00e7a, entre outras provid\u00eancias adotadas para o\n",
   "\n",
   "verificar\n",
   "\n",
   "enfrentamento da emerg\u00eancia sanit\u00e1ria, editou a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 313/2020 e a Recomenda\u00e7\u00e3o\n",
   "n\u00ba 62/2020, que preveem nos dispositivos a seguir elencados diretrizes para o emprego de\n",
   "\n",
   "recursos provenientes de presta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias no combate \u00e0 pandemia:\n",
   "\n",
   "Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 313/2020 \u2014 Art. 9\u00ba Os tribunais dever\u00e3o disciplinar a\n",
   "destina\u00e7\u00e3o dos recursos provenientes do cumprimento de pena de\n",
   "presta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, transa\u00e7\u00e3o penal e suspens\u00e3o condicional do processo\n",
   "mas a\u00e7\u00f5es criminais, priorizando a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos\n",
   "m\u00e9dicos necess\u00e1rios ao combate da pandemia Covid-19, a serem utilizados\n",
   "pelos profissionais da sa\u00fade (destaque nosso).\n",
   "\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba 62/2020 \u2014 Art. 13 Recomendar aos magistrados que\n",
   "priorizem a destina\u00e7\u00e3o de penas pecuni\u00e1rias decretadas durante o per\u00edodo\n",
   "de estado de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica para aquisi\u00e7\u00e3o dos equipamentos\n",
   "de limpeza, prote\u00e7\u00e3o e sa\u00fade necess\u00e1rios \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es\n",
   "previstas nesta Recomenda\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Orienta\u00e7\u00f5es no mesmo sentido foram verificadas no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico Federal.\n",
   "\n",
   "Com efeito, as 2\u00ba (Criminal), 4\u00ba (Meio Ambiente e Patrim\u00f4nio Cultural) e 5\u00ba\n",
   "(Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o) C\u00e2maras de Coordena\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal\n",
   "baixaram a Orienta\u00e7\u00e3o Conjunta n\u00ba 1/2020, que tem como escopo exortar os membros da\n",
   "institui\u00e7\u00e3o a reverter as verbas oriundas de m\u00faltiplas formas de condena\u00e7\u00e3o ou acordos\n",
   "\n",
   "extrajudiciais em favor das secretarias de sa\u00fade estaduais e municipais.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente por: ANDRE BUENO DA SILVEIRA - 08/04/2020 17:53:09\n",
   "\u00e0 https:/pje tg tt3 jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumentofistView.seam?x=2004061 7572581 400000028000108\n",
   "ii N\u00famero do documento: 20040617572581400000028000108\n",
   "\n",
   "Num. 30744273 - P\u00e1g. 2\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Coronav\u00edrus-19, incluindo a destina\u00e7\u00e3o direta de recursos para os\n",
   "fundos de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "sinatura aces\n",
   "\n",
   "Ressalte-se que no cumprimento de senten\u00e7a n\u00ba 0007233-30.2012.4.03.6104,\n",
   "que tramita na 1.\u00ba Vara Federal de Santos e no cumprimento de senten\u00e7a n\u00ba 0000024-\n",
   "93.20014.03.6104, que tramita na 4.\u00ba Vara Federal de Santos, tamb\u00e9m foi autorizado o\n",
   "\n",
   "levantamento de valores para a destina\u00e7\u00e3o para a aquisi\u00e7\u00e3o de insumos e equipamentos\n",
   "\n",
   "m\u00e9dicos para o combate \u00e0 pandemia.\n",
   "\n",
   "Como se verifica, o Sistema de Justi\u00e7a est\u00e1 absolutamente empenhado em\n",
   "obter o m\u00e1ximo de apoio \u00e0 \u00e1rea da sa\u00fade, neste momento emergencial, de sorte que o maior\n",
   "\n",
   "n\u00famero de vidas possam ser poupadas.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, o MPF vem requerer, por cautela, que 50% (cinquenta por\n",
   "cento) da verba indenizat\u00f3ria depositada pela Grimaldi Compagnia Di Navigazione S.P.A.\n",
   "\n",
   "nestes autos seja destinada ao Fundo Municipal de Sa\u00fade de Santos. O restante do valor\n",
   "deve permanecer depositado na Caixa Econ\u00f4mica Federal para prosseguimento de sua\n",
   "transfer\u00eancia ao Fundo de Direitos Difusos e Coletivos, sem preju\u00edzo de eventual\n",
   "transfer\u00eancia do valor integral ao Fundo Municipal de Sa\u00fade em caso de agravamento da\n",
   "situa\u00e7\u00e3o, a crit\u00e9rio do ju\u00edzo.\n",
   "\n",
   "A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Santos tem gerenciado todas as a\u00e7\u00f5es\n",
   "preventivas e de detec\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a nesta cidade, promovendo os meios para o combate\n",
   "efetivo \u00e0 pandemia. Al\u00e9m disso, o Prefeito de Santos \u00e9 o Presidente do Comit\u00ea\n",
   "Metropolitano de Contingenciamento do Coronav\u00edrus na Baixada Santista, que \u00e9 integrado\n",
   "por outros Prefeitos da regi\u00e3o. Por fim, o dano ambiental ocorrido na presente a\u00e7\u00e3o ocorreu\n",
   "no Porto de Santos.\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, o MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL requer que 50%\n",
   "(cinquenta por cento) do montante de R$ 423.374,68 (valor depositado em outubro/2019,\n",
   "conforme a guia de dep\u00f3sito datada de 30.10.2019) + os juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria\n",
   "\n",
   "incidentes desde o dep\u00f3sito do valor total, em 30.10.2019 sejam destinados ao FUNDO\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 3 de 4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente por: ANDRE BUENO DA SILVEIRA - 08/04/2020 17:53:09 Num. 30744273 - P\u00e1g. 3\n",
   "https://pje1g.tr3 jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView.seam?x=20040617572581 400000028000108\n",
   "1 N\u00famero do documento: 2004061 7572581400000028000108\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\fMUNICIPAL DE SAUDE DE SANTOS \u2014 CNPJ n\u00ba 11.939.723/0001-77 \u2014 Caixa\n",
   "Econ\u00f4mica Federal (Ag\u00eancia 0345 \u2014 Conta corrente n\u00ba 42-1), por\u00e9m mediante a cria\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "onta a nas para ntar os rec os, 0 a para\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Requer, ainda, sejam o \u00f3rg\u00e3o e entidade contemplados, intimados para que\n",
   "prestem contas nestes autos, a cada 15 dias, sobre o efetivo uso dos recursos no combate \u00e0\n",
   "\n",
   "pandemia.\n",
   "\n",
   "No mais, notadamente no caso de prosseguimento do presente feito sem que\n",
   "\n",
   "haja necessidade de transfer\u00eancia do total dos valores depositados ao Fundo Municipal de\n",
   "Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Santos, o MPF reitera a manifesta\u00e7\u00e3o de Id 26092710 (inclusive seu\n",
   "\u00faltimo par\u00e1grafo), conforme constou no despacho de Id 26744464.\n",
   "\n",
   "sinatura aces\n",
   "\n",
   "Santos/SP, datado no momento da assinatura digital.\n",
   "\n",
   "verificar a as\n",
   "\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "ANDR\u00c9 BUENO DA SILVEIRA\n",
   "\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 4 de 4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente por: ANDRE BUENO DA SILVEIRA - 08/04/2020 17:53:09 Num. 30744273 - P\u00e1g. 4\n",
   "https://pje1g.tr3 jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView.seam?x=20040617572581 400000028000108\n",
   "1 N\u00famero do documento: 2004061 7572581400000028000108\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f"
  ],
  "id": 363,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/187cafe3-35f6-44d4-96f2-2ebc50b30f66"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-IAB-AM-00003817/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE TABATINGA-AM\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/TABATINGA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 746/2021/GABPRM2-AMMS\n",
   "\n",
   "Tabatinga, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes - Bras\u00edlia DF - CEP 70165-900\n",
   "\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia(a)senado .leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Requerimento n\u00ba 141/2021.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "Com os cumprimentos de estilo, em resposta ao requerimento em refer\u00eancia,\n",
   "encaminho, em anexo, c\u00f3pia integral dos 4 procedimentos administrativos em curso nesta\n",
   "procuradoria (1.13.001.000041.2020-34, 1.13.001.000058.2020-91, 1.13.001.000059.2020-36\n",
   "e 1.13.001.000060.2020-61), para fins de conhecimento e provid\u00eancias cab\u00edveis.\n",
   "\n",
   "Sem mais, aproveito a oportunidade para expressar a Vossa Excel\u00eancia votos\n",
   "de estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   "a autenticid\n",
   "\n",
   "ficar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAtenciosamente,\n",
   "\n",
   "ALINE MORAIS MARTINEZ DOS SANTOS\n",
   "PROCURADORA DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "A resposta a este of\u00edcio dever\u00e1 ser encaminhada preferencialmente de forma digital.\n",
   "\n",
   "Acesse: https://apps.mpf.mp.br/ouvidoria/app/protocolo/\n",
   "\n",
   "No Campo Destinat\u00e1rio, indicar: Nome: Aline Morais Martinez dos Santos; UF: AM;\n",
   "Unidade do MPF: Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Tabatinga/AM; Setor: 2\u00ba\n",
   "Of\u00edcio, Descri\u00e7\u00e3o do documento: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 746/2021/2\u00ba0F\u00cdCIO/PRM/TBT\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\n",
   "a autenticid\n",
   "\n",
   "ficar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 364,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/867d1b7f-3e7f-4721-9340-f4ec49139ae0"
 },
 {
  "txt": [
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "do Estado do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO PGJ N\u00ba 298/2021 Teresina, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "sec.cpipandemiaQDsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia, em anexo, rela\u00e7\u00e3o dos 74 (setenta e quatro) procedimentos\n",
   "administrativos instaurados no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Piau\u00ed, relativos \u00e0\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados aos Estados para o combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "Outrossim, solicito a prorroga\u00e7\u00e3o, por mais 5 (dias), do prazo para envio das\n",
   "c\u00f3pias integrais dos referidos procedimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Assinado de forma digital\n",
   "CARMELINA MARIA MA\n",
   "\n",
   "MENDES DE MENDES DE\n",
   "\n",
   "MOURA:439316503 MOURA:43931650391\n",
   "Dados: 2021.05.10\n",
   "\n",
   "Carfhelina Maria Memetesele Moura\n",
   "Procuradora-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "\f"
  ],
  "id": 367,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/826bcb54-3892-4334-8452-e7e5b0de0778"
 },
 {
  "txt": [
   "CAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PROCEDIMENTOS INSTAURADOS E RECOMENDA\u00c7\u00d5ES EXPEDIDAS POR PROMOTORIA DE JUSTI\u00c7A\n",
   "(FONTE: DI\u00c1RIO OFICIAL DO MPPI)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PROCEDIMENTO -\n",
   "DATA DE\n",
   "PUBLICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "PROMOTORIA\n",
   "\n",
   "ASSUNTO\n",
   "\n",
   "OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 69/2020\n",
   "\n",
   "PA n\u00ba 52/2020\n",
   "(000429-177/2020)\n",
   "\n",
   "E-mail do CACOP\n",
   "\n",
   "2\u00ba PJ de Valen\u00e7a do\n",
   "Piau\u00ed\n",
   "\n",
   "Dr. Rafael Maia\n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Valen\u00e7a do Piau\u00ed)\n",
   "\n",
   "Acompanhar e fiscalizar a contrata\u00e7\u00e3o\n",
   "realizada pelo Munic\u00edpio de Valen\u00e7a do Piau\u00ed\n",
   "que ensejara a Toca\u00e7\u00e3o de tendas e cadeiras,\n",
   "as quais teriam sido instaladas nas ag\u00eancias da\n",
   "Caixa Econ\u00f4mica (04 tendas) e Banco do\n",
   "Nordeste (01 tenda), para evitar aglomera\u00e7\u00f5es\n",
   "e impedir a dissemina\u00e7\u00e3o do CORONAV\u00cdRUS,\n",
   "no valor de R$ 139.500,00 (cento e trinta e nove\n",
   "mile quinhentos) reais.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 65/2020\n",
   "\n",
   "PA n\u00ba 06/2020\n",
   "(SIMP: 00041 4-\n",
   "177/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "17/06/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba PJ de Valen\u00e7a\n",
   "\n",
   "Dr. Rafael Maia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Valen\u00e7a do Piau\u00ed)\n",
   "\n",
   "Acompanhar e fiscalizar o processo licitat\u00f3rio\n",
   "que ensejara a \"compra de 20 (vinte) totens de\n",
   "\u00e1lcool em gel em ACM para ser utilizado em\n",
   "pontos e pr\u00e9dios p\u00fablicos no munic\u00edpio\", no\n",
   "valor de R$59.800,00 (cinguenta e nove mil e\n",
   "oitocentos reais).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba\n",
   "008/2020\n",
   "\n",
   "PIP (SIMP: 000437-\n",
   "083/2020)\n",
   "\n",
   "E-mail do CACOP\n",
   "\n",
   "2\u00ba PJ de Corrente\n",
   "\n",
   "Dr. Gilv\u00e2nia Alves\n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Corrente/PI)\n",
   "CONSIDERANDO que aportou nesta Promotoria\n",
   "\n",
   "de Justi\u00e7a representa\u00e7\u00e3o formulada por\n",
   "Vereadores de Corrente/Pl sobre suposta\n",
   "fraude em licita\u00e7\u00f5es para aquisi\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "medicamentos, EPIs e material hospitalar de\n",
   "forma emergencial em raz\u00e3o do COVIDI9 por\n",
   "parte do Munic\u00edpio de Corrente/PI, resolve\n",
   "instaurar PROCEDIMENTO PREPARAT\u00d3RIO DE\n",
   "INQU\u00c9RITO CIVIL P\u00daBLICO para averiguar a\n",
   "ocorr\u00eancia dos fatos noticiados, coletar provas,\n",
   "caso necess\u00e1rias, adotando, ao final, as\n",
   "medidas judiciais cab\u00edveis.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Despacho\n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000006-\n",
   "416/2020)\n",
   "\n",
   "E-mail do CACOP\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Grupo Regional de\n",
   "Promotorias\n",
   "Integradas no\n",
   "Acompanhamento\n",
   "do Covid-19 de\n",
   "Bom Jesus\n",
   "\n",
   "Dra. Lenara Batista\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Bom Jesus)\n",
   "\n",
   "Representa\u00e7\u00e3o protocolada pelo Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico de Contas, informando ter havido\n",
   "fraude em processo licitat\u00f3rio realizado pela\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Picos-Pl\n",
   "para a aquisi\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos. A\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o dos testes foi celebrada com a\n",
   "empresa RONALDO A. DA SILVA \u2014 ME (CNPJ\n",
   "18.988.625/0001-79), tendo como valor global\n",
   "R$ 637.500,00 (seiscentos e trinta e sete mil e\n",
   "quinhentos reais). A mesma empresa foi\n",
   "contratada para fomecimento de testes\n",
   "r\u00e1pidos para v\u00e1rios Munic\u00edpios, entre eles, Bom\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Despacho\n",
   "\n",
   "Decl\u00ednio\n",
   "\n",
   "de\n",
   "\n",
   "para o MPF.\n",
   "\n",
   "E-mail\n",
   "26/06/2020\n",
   "\n",
   "do\n",
   "\n",
   "Atribui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "CACOP:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Jesus.\n",
   "Portaria n\u00ba 12/2020 PJ de Inhuma (Munic\u00edpio de \u2014Inhuma-Pl) Fiscalizar e\n",
   "acompanhar o montante concedido ao\n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000155-\n",
   "230/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "06/05/2020\n",
   "\n",
   "Dr. Paulo Maur\u00edcio\n",
   "Ara\u00fajo\n",
   "\n",
   "Munic\u00edpio de INHUMA-PI, sua destina\u00e7\u00e3o e\n",
   "efetiva utiliza\u00e7\u00e3o no custeio das a\u00e7\u00f5es de\n",
   "sa\u00fade relacionadas ao enfrentamento da\n",
   "circula\u00e7\u00e3o do \"COVID-19\". E CONSIDERANDO a\n",
   "Resolu\u00e7\u00e3o CIB-PI n\u00ba 032/2020 estabeleceu que\n",
   "o Munic\u00edpio de Inhuma-PI receber\u00e1 o montante\n",
   "de R$ 38.270,00 (trinta e oito mil e duzentos e\n",
   "setenta reais), resolve instaurar Procedimento\n",
   "Administrativo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 13/2020\n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000156-\n",
   "230/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "06/05/2020\n",
   "\n",
   "PJ de Inhuma\n",
   "\n",
   "Dr. Paulo Maur\u00edcio\n",
   "Ara\u00fajo\n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Ipiranga do Piau\u00ed-PI) Fiscalizar e\n",
   "acompanhar o montante concedido ao\n",
   "Munic\u00edpio de Ipiranga do Piau\u00edPl, sua\n",
   "destina\u00e7\u00e3o e efetiva utiliza\u00e7\u00e3o no custeio das\n",
   "a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade relacionadas ao\n",
   "enfrentamento da circula\u00e7\u00e3o do \"COVID-19\". E\n",
   "CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CIB-PI n\u00ba 032/2020\n",
   "estabeleceu que o Munic\u00edpio de Ipiranga do\n",
   "Piqu\u00ed-PI receber\u00e1 o montante de R$ 24.527,50\n",
   "(vinte e quatro mil e quinhentos e vinte e sete\n",
   "reais e cinquenta centavos), resolve instaurar\n",
   "Procedimento Administrativo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 15/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1\u00ba PJ de Esperantina\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Esperantina) Acompanhar e\n",
   "fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA n\u00ba 14/2020\n",
   "(SIMP: 000246-\n",
   "160/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "06/05/2020\n",
   "\n",
   "Dr. Raimundo Nonato\n",
   "Ribeiro\n",
   "\n",
   "oriundos do FUNPEN/DEPEN e dos recursos\n",
   "pr\u00f3prios da Secretaria de Justi\u00e7a do Estado do\n",
   "Piau\u00ed - SEJUS, destinados ao custeio e\n",
   "investimento de a\u00e7\u00f5es de enfrentamento \u00e0\n",
   "pandemia da COVID-19, por meio da\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de bens, servi\u00e7os e insumos.\n",
   "\n",
   "[Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba\n",
   "001/2019/CPL/SEJUS/PI, que tem por objeto o\n",
   "registro de pre\u00e7os para a eventual aguisi\u00e7\u00e3o\n",
   "de Material de Higiene e Limpeza, homologada\n",
   "em 04 de setembro de 2019 e v\u00e1lida por 12\n",
   "(doze) meses contados da publica\u00e7\u00e3o; Extrato\n",
   "de contrato n\u00ba 24/2019/CPL/SEJUS, publicado\n",
   "no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Piau\u00ed em 1\u00ba de\n",
   "novembro de 2019, p\u00e1gina 29, no valor de\n",
   "R$ 3.599.431,50 (Tr\u00eas milh\u00f5es e quinhentos e\n",
   "noventa e nove mil, quatrocentos e trinta e um\n",
   "reais e cinquenta centavos), para a aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "de Material de Higiene e Limpeza da\n",
   "contratada A.C.C. DOS SANTOS JUNIOR, CNPJ\n",
   "n\u00ba 22.265.213/0001-88, fonte de recurso 120)]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000070-\n",
   "101/2020)\n",
   "\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba\n",
   "50/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1\u00ba PJ de Floriano\n",
   "\n",
   "Dr. Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de S\u00e3o Jos\u00e9 de Peixe) Referente:\n",
   "Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "\n",
   "Recomenda a disponibiliza\u00e7\u00e3o, em s\u00edtio\n",
   "eletr\u00f4nico oficial, de link espec\u00edfico ao acesso,\n",
   "em tempo real e de forma completa, \u00e0s\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "20/04/2020\n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00f5es acerca de todas as contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "e aquisi\u00e7\u00f5es realizadas, contendo, no que\n",
   "couber, os nomes dos contratados, os n\u00fameros\n",
   "de suas inscri\u00e7\u00f5es na Receita Federal do Brasil\n",
   "(CNPJs), os prazos contratuais, os objetos e\n",
   "quantidades contratados, os valores\n",
   "individualizados contratados e os n\u00fameros dos\n",
   "respectivos procedimentos de contrata\u00e7\u00e3o ou\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000068-\n",
   "101/2020)\n",
   "\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba\n",
   "52/2020\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "20/04/2020\n",
   "\n",
   "1\u00ba PJ de Floriano\n",
   "\n",
   "Dr. Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a\n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Floriano) Referente: Publicidade\n",
   "de gastos COVID-19.\n",
   "\n",
   "Recomenda a disponibiliza\u00e7\u00e3o, em s\u00edtio\n",
   "eletr\u00f4nico oficial, de link espec\u00edfico ao acesso,\n",
   "em tempo real e de forma completa, \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es acerca de todas as contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "e aquisi\u00e7\u00f5es realizadas, contendo, no que\n",
   "couber, os nomes dos contratados, os n\u00fameros\n",
   "de suas inscri\u00e7\u00f5es na Receita Federal do Brasil\n",
   "(CNPJs), os prazos contratuais, os objetos e\n",
   "quantidades contratados, os valores\n",
   "individualizados contratados e os n\u00fameros dos\n",
   "respectivos procedimentos de contrata\u00e7\u00e3o ou\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "10.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000072-\n",
   "101/2020)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1\u00ba PJ de Floriano\n",
   "\n",
   "Dr. Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Francisco Ayres) Referente:\n",
   "\n",
   "Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "Recomenda a disponibiliza\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   "em s\u00edtio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba\n",
   "54/2020\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "20/04/2020\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nico oficial, de link espec\u00edfico ao acesso,\n",
   "em tempo real e de forma completa, \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es acerca de todas as contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "e aquisi\u00e7\u00f5es realizadas, contendo, no que\n",
   "couber, os nomes dos contratados, os n\u00fameros\n",
   "de suas inscri\u00e7\u00f5es na Receita Federal do Brasil\n",
   "(CNPJs), os prazos contratuais, os objetos e\n",
   "quantidades contratados, os valores\n",
   "individualizados contratados e os n\u00fameros dos\n",
   "respectivos procedimentos de contrata\u00e7\u00e3o ou\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "n.\n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000071-\n",
   "101/2020)\n",
   "\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba\n",
   "61/2020\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "20/04/2020\n",
   "\n",
   "1\u00ba PJ de Floriano\n",
   "\n",
   "Dr. Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a\n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Nazar\u00e9 do PI) Referente:\n",
   "Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "Recomenda a disponibiliza\u00e7\u00e3o, em s\u00edtio\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nico oficial, de link espec\u00edfico ao acesso,\n",
   "em tempo real e de forma completa, \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es acerca de todas as contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "e aquisi\u00e7\u00f5es realizadas, contendo, no que\n",
   "couber, os nomes dos contratados, os n\u00fameros\n",
   "de suas inscri\u00e7\u00f5es na Receita Federal do Brasil\n",
   "(CNPJs), os prazos contratuais, os objetos e\n",
   "quantidades contratados, os valores\n",
   "individualizados contratados e os n\u00fameros dos\n",
   "respectivos procedimentos de contrata\u00e7\u00e3o ou\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "12.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA - 000038-\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1\u00ba PJ de Floriano\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Arraial) Referente: Publicidade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "101/2020\n",
   "\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba\n",
   "62/2020\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "20/04/2020\n",
   "\n",
   "Dr. Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a\n",
   "\n",
   "de gastos COVID-19.\n",
   "\n",
   "Recomenda a disponibiliza\u00e7\u00e3o, em s\u00edtio\n",
   "eletr\u00f4nico oficial, de link espec\u00edfico ao acesso,\n",
   "em tempo real e de forma completa, \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es acerca de todas as contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "e aquisi\u00e7\u00f5es realizadas, contendo, no que\n",
   "couber, os nomes dos contratados, os n\u00fameros\n",
   "de suas inscri\u00e7\u00f5es na Receita Federal do Brasil\n",
   "(CNPJs), os prazos contratuais, os objetos e\n",
   "quantidades contratados, os valores\n",
   "individualizados contratados e os n\u00fameros dos\n",
   "respectivos procedimentos de contrata\u00e7\u00e3o ou\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 06/2020\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "05/2020 (SIMP:\n",
   "\n",
   "PJ de Marcos Parente\n",
   "\n",
   "Dr. Jo\u00e3o Batista de\n",
   "Castro Filho\n",
   "\n",
   "Acompanhar as a\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal\n",
   "de Marcos Parente/PI e Secretaria Municipal de\n",
   "Sa\u00fade na ado\u00e7\u00e3o das medidas relacionadas\n",
   "ao custeio das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de\n",
   "Sa\u00fade no enfrentamento do Coronav\u00edrus -\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "13. 000171-319/2020) COVID 19, bem como assegurar a\n",
   "\n",
   "disponibiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre todas as\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014 receitas e despesas com contrata\u00e7\u00f5es e\n",
   "\n",
   "20/04/2020 aquisi\u00e7\u00f5es realizadas visando \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate ao Coronav\u00edrus COVID-19.\n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 08/2020 |PJ de Marcos Parente| Acompanhar as a\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal\n",
   "\n",
   "14. de Landri Sales/PI e Secretaria Municipal de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dr. Jo\u00e3o Batista de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Sa\u00fade na ado\u00e7\u00e3o das medidas relacionadas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "07/2020 (SIMP:\n",
   "000174-319/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "20/04/2020\n",
   "\n",
   "Castro Filho\n",
   "\n",
   "ao custeio das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de\n",
   "Sa\u00fade no enfrentamento do Coronav\u00edrus -\n",
   "COVID 19, bem como assegurar a\n",
   "disponibiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre todas as\n",
   "receitas e despesas com contrata\u00e7\u00f5es e\n",
   "aquisi\u00e7\u00f5es realizadas visando \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate ao Coronav\u00edrus COVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 10/2020\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "09/2020 (SIMP:\n",
   "\n",
   "PJ de Marcos Parente\n",
   "\n",
   "Dr. Jo\u00e3o Batista de\n",
   "Castro Filho\n",
   "\n",
   "Acompanhar as a\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal\n",
   "de Ant\u00f4nio Almeida/PI e Secretaria Municipal\n",
   "de Sa\u00fade na ado\u00e7\u00e3o das medidas\n",
   "relacionadas ao custeio das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os\n",
   "P\u00fablicos de Sa\u00fade no enfrentamento do\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "IS. 000176-319/2020) Coronav\u00edrus -COVID 19, bem como assegurar a\n",
   "\n",
   "disponibiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre todas as\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014 receitas e despesas com contrata\u00e7\u00f5es e\n",
   "\n",
   "20/04/2020 aquisi\u00e7\u00f5es realizadas visando \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate ao Coronav\u00edrus COVID-19.\n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 12/2020 |PJ de Marcos Parente| Acompanhar as a\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal\n",
   "\n",
   "de Porto Alegre do Piau\u00ed/PI e Secretaria\n",
   "\n",
   "Procedimento Dr. Jo\u00e3o Batista de |Municipal de Sa\u00fade na ado\u00e7\u00e3o das medidas\n",
   "\n",
   "Administrativo n\u00ba Castro Filho relacionadas ao custeio das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os\n",
   "\n",
   "16. 11/2020 (SIMP: P\u00fablicos de Sa\u00fade no enfrentamento do\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "000178-319/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "20/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Coronav\u00edrus -COVID 19, bem como assegurar a\n",
   "disponibiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre todas as\n",
   "receitas e despesas com contrata\u00e7\u00f5es e\n",
   "aquisi\u00e7\u00f5es realizadas visando \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "combate ao Coronav\u00edrus COVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 32/2020\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "\n",
   "2\u00ba PJ de Pedro II\n",
   "\n",
   "Dr. Avelar Marinho\n",
   "\n",
   "Instaurar o presente Procedimento\n",
   "Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "\n",
   "enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "17. 22/2020 (SIMP: transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "000239-182/2020) de Pedro II.\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "Portaria n\u00ba 33/2020 2\u00ba PJ de Pedro II Instavrar o presente Procedimento\n",
   "Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "Procedimento Dr. Avelar Marinho |acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "Administrativo enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "18. 23/2020 (SIMP: transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "000240-182/2020) de Lagoa de S\u00e3o Francisco.\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "Portaria n\u00ba 34/2020 2\u00ba PJ de Pedro II Instavrar o presente Procedimento\n",
   "Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "Procedimento Dr. Avelar Marinho |acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "19. | Administrativo n\u00ba enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "24/2020 (SIMP:\n",
   "000241-182/2020)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "de Milton Brand\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 35/2020\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "\n",
   "2\u00ba PJ de Pedro II\n",
   "\n",
   "Dr. Avelar Marinho\n",
   "\n",
   "Instaurar o presente Procedimento\n",
   "Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "\n",
   "enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "20. 25/2020 (SIMP: transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "000242-182/2020) de Domingos Mour\u00e3o.\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 37/2020 2\u00ba PJ de S\u00e3o Instaurar o presente Procedimento\n",
   "\n",
   "Raimundo Nonato |Administrativo, com a finaldade de\n",
   "\n",
   "Procedimento acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "\n",
   "Administrativo Dra. Gabriela enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\n",
   "21 37/2020 (SIMP: Almeida transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "\"| 000059-095/2020) de S\u00e3o Raimundo Nonato.\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 38/2020 2\u00ba PJ de S\u00e3o Instaurar o presente Procedimento\n",
   "\n",
   "Raimundo Nonato |Administrativo, com a finaldade de\n",
   "\n",
   "22. Procedimento acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "38/2020 (SIMP:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dra. Gabriela\n",
   "Almeida\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "000063-095/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "\n",
   "de Coronel Jos\u00e9 Dias.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 39/2020\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo\n",
   "\n",
   "2\u00ba PJ de S\u00e3o\n",
   "Raimundo Nonato\n",
   "\n",
   "Dra. Gabriela\n",
   "\n",
   "Instaurar o Procedimento\n",
   "Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "\n",
   "enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\n",
   "presente\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "23 39/2020 (SIMP: Almeida transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "\"| 000066-095/2020) de S\u00e3o Louren\u00e7o do PI.\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "Portaria n\u00ba 41/2020 2\u00ba PJ de S\u00e3o Instaurar o presente Procedimento\n",
   "Raimundo Nonato |Administrativo, com a finaldade de\n",
   "Procedimento acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "Administrativo Dra. Gabriela enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "24 41/2020 (SIMP: Almeida transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "* | 000069-095/2020) de Dom Inoc\u00eancio.\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "25. | Portaria n\u00ba 42/2020 2\u00ba PJ de S\u00e3o Instaurar o presente Procedimento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo\n",
   "\n",
   "Raimundo Nonato\n",
   "\n",
   "Dra. Gabriela\n",
   "\n",
   "Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "42/2020 (SIMP: Almeida transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "000070-095/2020) de Fartura do PI.\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "Portaria n\u00ba 43/2020 2\u00ba PJ de S\u00e3o Instaurar o presente Procedimento\n",
   "Raimundo Nonato |Administrativo, com a finaldade de\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo\n",
   "\n",
   "Dra. Gabriela\n",
   "\n",
   "acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5 43/2020 (SIMP: Almeida transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "\u201c| 000071-095/2020) de S\u00e3o Braz.\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 44/2020 2\u00ba PJ de S\u00e3o Instaurar o presente Procedimento\n",
   "\n",
   "Raimundo Nonato |Administrativo, com a finaldade de\n",
   "\n",
   "Procedimento acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "\n",
   "27. Administrativo Dra. Gabriela enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "44/2020 (SIMP:\n",
   "000072-095/2020)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Almeida\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "de Bonfim do PI.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 45/2020\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo\n",
   "45/2020 (SIMP:\n",
   "\n",
   "2\u00ba PJ de S\u00e3o\n",
   "Raimundo Nonato\n",
   "\n",
   "Dra. Gabriela\n",
   "Almeida\n",
   "\n",
   "Instaurar o presente Procedimento\n",
   "Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "\n",
   "enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "28. | 000073-095/2020) de V\u00e1rzea Branca.\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "22/04/2020\n",
   "Portaria n\u00ba 04- Grupo Regional de |Instaurar o presente Procedimento\n",
   "04/2020 Promotorias Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "Integradas no acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "Procedimento Acompanhamento |enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\u00bb9 Administrativo do Covid -19 - transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   ". (SIMP: 000006- Regi\u00e3o de Parna\u00edba |de Ilha Grande.\n",
   "420/2020) (PI)\n",
   "D.E.MP \u2014 Dr. Antenor Filgueiras\n",
   "27/04/2020\n",
   "Portaria n\u00ba 05- Grupo Regional de |Instaurar o presente Procedimento\n",
   "30. 04/2020 Promotorias Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "Integradas no acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "\n",
   "Administrativo\n",
   "\n",
   "(SIMP: 000007-\n",
   "420/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "27/04/2020\n",
   "\n",
   "Acompanhamento\n",
   "do Covid -19 -\n",
   "Regi\u00e3o de Parna\u00edba\n",
   "\n",
   "(PL)\n",
   "\n",
   "Dr. Antenor Filgueiras\n",
   "\n",
   "enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "de Parna\u00edba.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 04/2020 | Grupo Regional de |Instaurar o presente Procedimento\n",
   "Promotorias Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "Procedimento Integradas no acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "Administrativo n\u00ba | Acompanhamento |enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "31. 04/2020 (SIMP: do Covid -19 - transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "000005-416/2020) | Regi\u00e3o de Bom Jesus |de Avelino Lopes.\n",
   "(PD\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "27/04/2020 Dra. Lenara Batista\n",
   "Portaria n\u00ba 07/2020 | Grupo Regional de |Instaurar o presente Procedimento\n",
   "Promotorias Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "Procedimento Integradas no acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "Administrativo n\u00ba | Acompanhamento |enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "32. 07/2020 (SIMP: do Covid -19 - transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "000008-416/2020) | Regi\u00e3o de Bom Jesus | de Cristino Castro.\n",
   "(PD\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "27/04/2020 Dra. Lenara Batista\n",
   "33. | Portaria n\u00ba 08/2020 | Grupo Regional de |Instaurar o presente Procedimento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Promotorias Administrativo, | com a finalidade de\n",
   "Procedimento Integradas no acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "Administrativo n\u00ba | Acompanhamento |enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "08/2020 (SIMP: do Covid -19 - transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "000009-416/2020) | Regi\u00e3o de Bom Jesus | de Gilbu\u00e9s.\n",
   "(PD\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "27/04/2020 Dra. Lenara Batista\n",
   "Portaria de PJ de Batalha Instavrar o presente Procedimento\n",
   "Instaura\u00e7\u00e3o de Administrativo, com a finaldade de\n",
   "Procedimento Dr. Silas Sereno acompanhar os gastos relativos ao\n",
   "\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "\n",
   "enfrentamento da PANDEMIA e a correlata\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "34. 27/2020 (SIMP: transpar\u00eancia, no que se refere ao Munic\u00edpio\n",
   "000163-1 64/2020) de Batalha.\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "04/05/2020\n",
   "Portaria n\u00ba 09/2020 | PJ de Guadalupe |(Munic\u00edpio de Guadalupe)\n",
   "Acompanhar e auxiliar o Grupo Regional de\n",
   "Procedimento Dra. Ana Sobreira |Promotoria Integrada de Floriano, sobre o\n",
   "Administrativo n\u00ba decreto de calamidade e emerg\u00eancia do\n",
   "35. 05/2020 (SIMP: munic\u00edpio de Guadalupe e suas repercuss\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "000156-271/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "04/05/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jur\u00eddicas (Recep\u00e7\u00e3o, manejo e aplica\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos p\u00fablicos para conten\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o\n",
   "do COVID-19. Transpar\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o\n",
   "P\u00fablica).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 09/2020\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "\n",
   "PJ de Jerumenha\n",
   "\n",
   "Dra. Ana Sobreira\n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Canavieira)\n",
   "\n",
   "Acompanhar e auxiliar o Grupo Regional de\n",
   "Promotoria Integrada de Floriano, sobre o\n",
   "decreto de calamidade e emerg\u00eancia do\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "36. 06/2020 (SIMP: munic\u00edpio de Canavieira e suas repercuss\u00f5es\n",
   "000123-203/2020) jur\u00eddicas (Recep\u00e7\u00e3o, manejo e aplica\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos p\u00fablicos para conten\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o\n",
   "D.E.MP \u2014 do COVID-19. Transpar\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o\n",
   "04/05/2020 P\u00fablica).\n",
   "Portaria n\u00ba 10/2020 | PJ de Jerumenha | | (Munic\u00edpio de Jerumenha)\n",
   "Acompanhar e auxiliar o Grupo Regional de\n",
   "Procedimento Dra. Ana Sobreira |Promotoria Integrada de Floriano, sobre o\n",
   "Administrativo n\u00ba decreto de calamidade e emerg\u00eancia do\n",
   "37. | 07/2020 (000124- Munic\u00edpio de Jerumenha e suas repercuss\u00f5es\n",
   "203/2020) jur\u00eddicas (Recep\u00e7\u00e3o, manejo e aplica\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos p\u00fablicos para conten\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o\n",
   "D.E.MP \u2014 do COVID-19. Transpar\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o\n",
   "04/05/2020 P\u00fablica).\n",
   "PORTARIA N\u00ba PJ de Lu\u00eds Correia |(Munic\u00edpio de Lu\u00eds Correia) Acompanhar e\n",
   "008/2020 fiscaliza\u00e7\u00e3o as licita\u00e7\u00f5es e contratos firmados\n",
   "Dr. Galeno Arist\u00f3teles | durante a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia fundada na\n",
   "38. Procedimento Pandemia do COVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "006/2020 (SIMP:\n",
   "000347-197/2020)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "\n",
   "08/05/2020\n",
   "\n",
   "PORTARIA n\u00ba PJ de Aroazes (Munic\u00edpio de Aroazes) Acompanhamento de\n",
   "004/2020 repasses e administra\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos\n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000030-\n",
   "\n",
   "Dr. S\u00e1vio Eduardo\n",
   "Nunes\n",
   "\n",
   "destinados \u00e0\n",
   "efeitos do\n",
   "\n",
   "no Munic\u00edpio de Aroazes-PI,\n",
   "preven\u00e7\u00e3o e combate aos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "357/2020) Coronav\u00edrus.\n",
   "39. Apensado ao\n",
   "Procedimento\n",
   "(SIMP: 000041-\n",
   "357/2020)\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "11/05/2020\n",
   "Portaria n\u00ba PJ de Lu\u00eds Correia | (Munic\u00edpio Cajueiro da Praia) Acompanhar e\n",
   "009/2020 fiscaliza\u00e7\u00e3o as licita\u00e7\u00f5es e contratos firmados\n",
   "Dr. Galeno Arist\u00f3teles | durante a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia fundada na\n",
   "Procedimento Pandemia do COVID-I9 no munic\u00edpio de\n",
   "40 Administrativo n\u00ba CAJUEIRO DA PRAIA.\n",
   ". 007/2020 (SIMP:\n",
   "000348-197/2020)\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "11/05/2020\n",
   "41. | Portaria n\u00ba 49/2020 2\u00ba PJ de Barras (Munic\u00edpio de Barras) Acompanhar e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "38/2020 (SIMP:\n",
   "000045-1 40/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "14/05/2020\n",
   "\n",
   "Dr. Gl\u00e9cio Paulino\n",
   "Set\u00fabal\n",
   "\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o as licita\u00e7\u00f5es e contratos firmados\n",
   "durante a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia fundada na\n",
   "Pandemia do COVID-19, e a aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos p\u00fablicos e os atos administrativos\n",
   "expedidos durante o per\u00edodo de calamidade\n",
   "p\u00fablica e suas repercuss\u00f5es jur\u00eddicas, em\n",
   "car\u00e1ter preventivo e sem indicativo de\n",
   "iregularidade ou ilicitude atuais e sem\n",
   "representar inger\u00eancia nas atribui\u00e7\u00f5es do\n",
   "Poder Executivo Municipal.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 51/2020\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "40/2020 (SIMP:\n",
   "\n",
   "2\u00ba PJ de Barras\n",
   "\n",
   "Dr. Gl\u00e9cio Paulino\n",
   "Set\u00fabal\n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Cabeceiras do Piau\u00ed)\n",
   "Acompanhar e fiscaliza\u00e7\u00e3o as licita\u00e7\u00f5es e\n",
   "contratos firmados durante a situa\u00e7\u00e3o de\n",
   "emerg\u00eancia fundada na Pandemia do COVID-\n",
   "19, acompanhar aplica\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "42. | 000047-140/2020) p\u00fablicos e os atos administrativos expedidos\n",
   "durante o per\u00edodo de calamidade p\u00fablica e\n",
   "D.E.MP \u2014 suas repercuss\u00f5es jur\u00eddicas, em car\u00e1ter\n",
   "14/05/2020 preventivo e sem indicativo de irregularidade\n",
   "ou ilicitude atuais e sem representar inger\u00eancia\n",
   "\n",
   "nas atribui\u00e7\u00f5es do Poder Executivo Municipal\n",
   "Portaria n\u00ba 50/2020 2\u00ba PJ de Barras (Munic\u00edpio de Boa Hora) Acompanhar e\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o as licita\u00e7\u00f5es e contratos firmados\n",
   "43. Procedimento Dr. Gl\u00e9cio Paulino | durante a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia fundada na\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "39/2020 (SIMP:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Set\u00fabal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pandemia | do | COVID-19, | acompanhar\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos e os atos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "000046-1 40/2020)\n",
   "\n",
   "administrativos expedidos durante o per\u00edodo de\n",
   "calamidade p\u00fablica e suas repercuss\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014 jur\u00eddicas, em car\u00e1ter preventivo e sem\n",
   "14/05/2020 indicativo de imegularidade ou ilicitude atuais e\n",
   "sem representar inger\u00eancia nas atribui\u00e7\u00f5es do\n",
   "Poder Executivo Municipal\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho | (Munic\u00edpio de Geminiano) Referente:\n",
   "038/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento medidas de p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o a COVID-19\n",
   "44 Administrativo enfrentamento ao |e de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   ". (SIMP: 000019- COVID-19 realizados para este fim.\n",
   "411/2020) de Picos-PI\n",
   "D.E.MP \u2014 Dra. Micheline\n",
   "14/05/2020 Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho | (Munic\u00edpio de Santa Cruz do Piau\u00ed) Referente:\n",
   "047/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de Fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "Procedimento medidas de p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o a COVID-19\n",
   "45 Administrativo(SIMP| enfrentamento ao |e de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   "\"| 000037-411/2020) COVID-19 realizados para este fim.\n",
   "de Picos-PI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "14/05/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "mPPIG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba\n",
   "023/2020\n",
   "\n",
   "Grupo de Trabalho\n",
   "para aux\u00edlio e\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava)\n",
   "Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "Instavrar Procedimento Administrativo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000040- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "46 411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   ". COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de S\u00e3o Jo\u00e3o da\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI Canabrava e de dar maior transpar\u00eancia dos\n",
   "19/05/2020 gastos realizados para este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho | (Munic\u00edpio de Pimenteiras) Referente:\n",
   "020/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de Instaurar Procedimento Administrativo,\n",
   "PA (SIMP: 000034- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "47 411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   ". COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Pimenteiras, e de\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI dar maior transpar\u00eancia dos gastos realizados\n",
   "18/05/2020 para este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho | (Munic\u00edpio de S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed) Referente:\n",
   "049/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "48 execu\u00e7\u00e3o de Instaurar Procedimento Administrativo,\n",
   "\u201c| PA (SIMP: 000041- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   "COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de S\u00e3o Jos\u00e9 do PI, e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "CAP\n",
   "\n",
   "mPPI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   "18/05/2020 realizados para este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho |(Munic\u00edpio de Santo Ant\u00f4nio de Lisboa)\n",
   "048/2020 para aux\u00edlio e Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Instavrar Procedimento Administrativo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000039- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "49 411/2020 enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   ". COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Santo Ant\u00f4nio de\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI Lisboa e de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   "18/05/2020 realizados para este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho | (Munic\u00edpio de Paquet\u00e1) Referente: Publicidade\n",
   "018/2020 para aux\u00edlio e de gastos COVID-19.\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de Instaurar Procedimento Administrativo,\n",
   "PA (SIMP: 000030- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "50 411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   ". COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Paquet\u00e1, e de dar\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI maior transpar\u00eancia dos gastos realizados para\n",
   "18/05/2020 este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "5 Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho |(Munic\u00edpio de Santana do Piau\u00ed) Referente:\n",
   ". 022/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Instavrar Procedimento Administrativo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000038- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   "COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Santana do Piau\u00ed,\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI e de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   "\n",
   "18/05/2020 realizados para este fim.\n",
   "\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho | (Munic\u00edpio de Monsenhor Hip\u00f3lito) Referente:\n",
   "042/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Instavrar Procedimento Administrativo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000027- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "52 411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   ". COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Monsenhor\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI Hip\u00f3lito, e de dar maior transpar\u00eancia dos\n",
   "18/05/2020 gastos realizados para este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho |(Munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds do Piau\u00ed) Referente:\n",
   "050/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de Instaurar Procedimento Administrativo,\n",
   "53 PA (SIMP: 000043- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   ". 411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   "COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds do Piau\u00ed, e\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "18/05/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "realizados para este fim.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "CAP\n",
   "\n",
   "mPPI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba\n",
   "007/2020\n",
   "\n",
   "Grupo de Trabalho\n",
   "para aux\u00edlio e\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "(Munic\u00edpio de Bel\u00e9m do Piau\u00ed) Referente:\n",
   "Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "\n",
   "Instavrar Procedimento Administrativo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000008- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "54 411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   ". COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Bel\u00e9m do Piau\u00ed, e\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   "18/05/2020 realizados para este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho | (Munic\u00edpio de Dom Expedito Lopes) Referente:\n",
   "036/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de Instaurar Procedimento Administrativo,\n",
   "PA (SIMP: 000015- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "55 411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   ". COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Dom Expedito\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI Lopes, e de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   "18/05/2020 realizados para este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho | (Munic\u00edpio de Vila Nova do Piau\u00ed) Referente:\n",
   "56 027/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PA (SIMP: 000048-\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de\n",
   "medidas de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Instavrar Procedimento Administrativo,\n",
   "objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   "COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Vila Nova do Piau\u00ed,\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI e de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   "19/05/2020 realizados para este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo de Trabalho |(Munic\u00edpio de Massap\u00ea do Piau\u00ed) Referente:\n",
   "016/2020 para aux\u00edlio e Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "execu\u00e7\u00e3o de Instaurar Procedimento Administrativo,\n",
   "PA (000026- medidas de objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "57 411/2020) enfrentamento ao |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   ": COVID-19 COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Massap\u00ea do Piau\u00ed,\n",
   "D.E.MP \u2014 de Picos-PI e de dar maior transpar\u00eancia dos gastos\n",
   "19/05/2020 realizados para este fim.\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "Portaria n\u00ba Grupo Regional de |Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "045/2020 Promotorias (Munic\u00edpio de Picos)\n",
   "Integradas no Instaurar - PROCEDIMENTO \u2014 ADMINISTRATIVO,\n",
   "58 PA (SIMP: 000033- | Acompanhamento |objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   ". 411/2020) do Covid-19 - Picos |recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   "COVID-19 pelo Munic\u00edpio de PICOS-PI, e de dar\n",
   "Dra. Micheline maior transpar\u00eancia dos gastos realizados para\n",
   "E-mail do CACOP Ramalho este fim.\n",
   "59 Portaria n\u00ba Grupo Regional de |Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   ". 008/2020 Promotorias (Munic\u00edpio de Bocaina)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "\n",
   "Administrativo\n",
   "\n",
   "(SIMP: 000010-\n",
   "411/2020)\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "12/06/2020\n",
   "\n",
   "Integradas no\n",
   "Acompanhamento\n",
   "do Covid-19 de\n",
   "Picos\n",
   "\n",
   "Dra. Micheline\n",
   "Ramalho\n",
   "\n",
   "Instaurar | PROCEDIMENTO \u2014 ADMINISTRATIVO,\n",
   "objetivando fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o ao\n",
   "COVID-19 pelo Munic\u00edpio de BOCAINA/PI, e de\n",
   "dar maior transpar\u00eancia dos gastos realizados\n",
   "para este fim.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "60.\n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 04/2020\n",
   "\n",
   "PA n\u00ba 03/2020\n",
   "(SIMP: 000141-\n",
   "186/2020)\n",
   "\n",
   "E-mail do CACOP\n",
   "\n",
   "PJ de Sim\u00f5es\n",
   "\n",
   "Dra. Tallita Luzia\n",
   "Bezerra\n",
   "\n",
   "Referente: Publicidade de gastos COVID-19\n",
   "(Regi\u00e3o de Sim\u00f5es)\n",
   "\n",
   "Instaurar | PROCEDIMENTO \u2014 ADMINISTRATIVO,\n",
   "visando a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento\n",
   "do montante concedido aos Munic\u00edpios de\n",
   "Caridade do Piau\u00ed-PI, Caldeir\u00e3o Grande do\n",
   "Piqu\u00ed-PI, Curral Novo do Piaui-PI, Marcol\u00e2ndia-\n",
   "PI e Sim\u00f5es-Pl, sua destina\u00e7\u00e3o e efetiva\n",
   "utiliza\u00e7\u00e3o no custeio das a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade\n",
   "relacionadas ao enfrentamento da circula\u00e7\u00e3o\n",
   "do \"COVID-19\"\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "61.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 25/2020\n",
   "\n",
   "Procedimento\n",
   "Administrativo n\u00ba\n",
   "016/2020 (SIMP:\n",
   "000270-246/2020)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PJ de Luzil\u00e2ndia\n",
   "\n",
   "Dr. Carlos Rog\u00e9rio\n",
   "Bezerra\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "(Munic\u00edpio de Luzil\u00e2ndia)\n",
   "\n",
   "Acompanhar e fiscalizar a aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos p\u00fablicos destinados ao combate \u00e0\n",
   "Covid-19 nos munic\u00edpios de Luzil\u00e2ndia, Joca\n",
   "Marques e Madeiro.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "62.\n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "\n",
   "01/06/2020\n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba PJ de Gilbu\u00e9s Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "125/2020 (Munic\u00edpio de Monte Alegre)\n",
   "\n",
   "PA 13/2020 (SIMP:\n",
   "000157-208/2020)\n",
   "\n",
   "E-mail do CACOP\n",
   "\n",
   "Dr. Jos\u00e9 S\u00e9rvio Barros\n",
   "\n",
   "Instaura Procedimento Administrativo para\n",
   "acompanhar e fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "dos recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o\n",
   "ao COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Monte Alegre\n",
   "do Piau\u00ed/Pl, e de dar maior transpar\u00eancia dos\n",
   "gastos realizados para este fim.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "63.\n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba\n",
   "123/2020\n",
   "\n",
   "PA 11/2020 (SIMP:\n",
   "000155-208/2020)\n",
   "\n",
   "E-mail do CACOP\n",
   "\n",
   "PJ de Gilbu\u00e9s\n",
   "\n",
   "Dr. Jos\u00e9 S\u00e9rvio Barros\n",
   "\n",
   "Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "(Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia)\n",
   "Instaura Procedimento Administrativo para\n",
   "acompanhar e fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "dos recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o\n",
   "ao COVID-19 pelo Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo\n",
   "do Gurgu\u00e9ia-Pl, e de dar maior transpar\u00eancia\n",
   "dos gastos realizados para este fim.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "64.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba\n",
   "124/2020\n",
   "\n",
   "PA 12/2020 (SIMP:\n",
   "000156-208/2020)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PJ de Gilbu\u00e9s\n",
   "\n",
   "Dr. Jos\u00e9 S\u00e9rvio Barros\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "(Munic\u00edpio de Barreiras)\n",
   "\n",
   "Instaura Procedimento Administrativo para\n",
   "acompanhar e fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "dos recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o\n",
   "ao COVID-19 pelo Munic\u00edpio de Barreiras do\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E-mail do CACOP\n",
   "\n",
   "Piau\u00ed -Pl, e de dar maior transpar\u00eancia dos\n",
   "gastos realizados para este fim.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba\n",
   "126/2020\n",
   "\n",
   "PA 14/2020 (SIMP:\n",
   "\n",
   "PJ de Gilbu\u00e9s\n",
   "\n",
   "Dr. Jos\u00e9 S\u00e9rvio Barros\n",
   "\n",
   "Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "(Munic\u00edpio de Santa Filomena)\n",
   "\n",
   "Instaura Procedimento Administrativo para\n",
   "acompanhar e fiscalizar a efetiva aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "6s. 000158-208/2020) dos recursos p\u00fablicos no combate e preven\u00e7\u00e3o\n",
   "ao COVID-I9 pelo Munic\u00edpio de Santa\n",
   "E-mail do CACOP Filomena/PI, e de dar maior transpar\u00eancia dos\n",
   "gastos realizados para este fim.\n",
   "Portaria n\u00ba 23/2020 PJ de Porto (Munic\u00edpio de Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios)\n",
   "Referente: Publicidade de gastos COVID-19.\n",
   "PA n\u00ba 19/2020 Dra. \u00c1urea Em\u00edlia |Instaurar o Procedimento Administrativo N\u00ba\n",
   "66. (SIMP: 00041 6- Bezerra 019/2020, para acompanhar a regulariza\u00e7\u00e3o e\n",
   "145/2020) implanta\u00e7\u00e3o do Portal da Transpar\u00eancia\n",
   "COVID-19 no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Nossa\n",
   "E-mail do CACOP Senhora dos Rem\u00e9dios-PI.\n",
   "Portaria n.\u00ba 09/2021 2\u00ba PJ de Oeiras Apurar suposto superfaturamento em contrato\n",
   "de loca\u00e7\u00e3o de tendas, visando o combate ao\n",
   "Procedimento Dr. Vando da Silva |Covid-l9, firmando pelo munic\u00edpio de\n",
   "Preparat\u00f3rio (SIMP Marques Cajazeiras do Piau\u00ed/fPI com a empresa\n",
   "67. n.\u00ba: 000170- CIBALENA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS - ME.\n",
   "107/2020)\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "14/01/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "CAP\n",
   "\n",
   "mPPI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n.\u00ba 71/2020\n",
   "\n",
   "PA n\u00ba 70/2020\n",
   "\n",
   "GRUPO REGIONAL DE\n",
   "PROMOTORIAS\n",
   "INTEGRADAS NO\n",
   "\n",
   "INSTAURAR o PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO\n",
   "N\u00ba 71/2020, com a finalidade de acompanhar\n",
   "a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 131/2020/SESAPI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(SIMP: 000153- ACOMPANHAMENTO | ocorrida no bojo do Processo Administrativo n\u00ba\n",
   "424/2020) DO COVID-19 \u2014 AA900.1.005832/20/SESAPI, que ensejou o\n",
   "PICOS Contrato Administrativo firmado entre a\n",
   "68. D.E.MP \u2014 \"SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO PIAU\u00cd -\n",
   "18/01/2021 Dr. Eduardo Pal\u00e1cio |SESAPI\" (CNPJ: 06.553.564/0001-38) e como\n",
   "Rocha contratado a \"PICOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E\n",
   "EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS  LTDA-ME\"\n",
   "(CNPJ: 07.595.623/0001), bem como as\n",
   "repercuss\u00f5es jur\u00eddicas decorrentes de tal\n",
   "dispensa.\n",
   "Portaria n.\u00ba 74/2020 | GRUPO REGIONAL DE [INSTAURAR o PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO\n",
   "PROMOTORIAS N\u00ba 74/2020, com a finalidade de acompanhar\n",
   "PA (SIMP: 000100- INTEGRADAS NO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 27/2020/FEPISERH\n",
   "421/2020) ACOMPANHAMENTO | ocorrida no bojo do Processo Administrativo n\u00ba\n",
   "DO COVID-19 \u2014 1317/2020/CL/FEPISERH, que ensejou o Contrato\n",
   "D.E.MP \u2014 PICOS Administrativo firmado entre a \"FUNDA\u00c7\u00c3O\n",
   "69. 28/01/2021 ESTATAL PIAUIENSE DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES -\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dr. Maur\u00edcio Verdejo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FEPISERH\" (CNPJ: 27.667.356/0001-30) e a\n",
   "empresa \"CENTRAL DE LAUDOS E SERVI\u00c7OS\n",
   "LTDA\" (CNPJ: 11.897.718/000), cujo objeto\n",
   "consiste na \"LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS\n",
   "M\u00c9DICO- HOSPITALARES PARA ATENDER A\n",
   "DEMANDA DO HOSPITAL REGIONAL JUSTINO LUZ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "- HRJL E HOSPITAL GET\u00daLIO VARGAS - HGV\",\n",
   "bem como as repercuss\u00f5es jur\u00eddicas\n",
   "decorrentes de tal dispensa.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria n.\u00ba 01/2020\n",
   "\n",
   "ICP (SIMP: 000044-\n",
   "\n",
   "GRUPO REGIONAL DE\n",
   "PROMOTORIAS\n",
   "INTEGRADAS NO\n",
   "\n",
   "Instaurar o presente INQU\u00c9RITO CIVIL, com\n",
   "objetivo de apurar suposta irregularidade na\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o, por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "421/2020) ACOMPANHAMENTO | empresa CLEITON JARMES DA SILVA-ME (CNPJ\n",
   "DO COVID-19 \u2014 n\u00ba 15.031.963/0001-20), para fornecimento de\n",
   "70. D.E.MP \u2014 PICOS material hospitalar (t\u00fanel de descontamina\u00e7\u00e3o\n",
   "29/01/2021 e seus componentes) ao munic\u00edpio de Campo\n",
   "Dr. Maur\u00edcio Verdejo |Grande do Piau\u00ed, sem preju\u00edzo de serem\n",
   "tomadas as medidas extrajudiciais e judiciais\n",
   "cab\u00edveis, no caso de comprova\u00e7\u00e3o de\n",
   "imegularidades.\n",
   "\n",
   "Portaria n\u00ba 02/2021 2\u00ba PJ de S\u00e3o A instaura\u00e7\u00e3o do presente Inqu\u00e9rito Civil\n",
   "Raimundo Nonato |P\u00fablico para investigar supostas iregularidades\n",
   "ICP (SIMP: 000033- na contrata\u00e7\u00e3o por dispensa de licita\u00e7\u00e3o da\n",
   "7 095/2021) Dr. Leonardo Dantas |empresa V. E Rocha Ferreira (CNPJ n\u00ba\n",
   ": 26.672.41710001-94), por meio do Processo de\n",
   "D.E.MP \u2014 n\u00ba 17/2020, para fomecimento de EPI's no\n",
   "03/02/2021 Munic\u00edpio de S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed, no\n",
   "\n",
   "combate ao COVID-19.\n",
   "Portaria n\u00ba 07/2021 2\u00ba PJ de S\u00e3o A instaura\u00e7\u00e3o do presente Inqu\u00e9rito Civil\n",
   "72 Raimundo Nonato |P\u00fablico para investigar supostas iregularidades\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ICP (SIMP: 000038-\n",
   "095/2021)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dr. Leonardo Dantas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "na contrata\u00e7\u00e3o por dispensa de licita\u00e7\u00e3o da\n",
   "empresa S. L. OLIVEIRA EIRELI - ME(CNPJ n\u00ba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCAP\n",
   "\n",
   "mPPI E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "D.E.MP \u2014\n",
   "03/02/2021\n",
   "\n",
   "27.566.153/0001-57), por meio do Processo de\n",
   "n\u00ba 29/2020, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de\n",
   "capta\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e grava\u00e7\u00e3o de \u00e1udio e\n",
   "v\u00eddeo referente a cobertura de distribui\u00e7\u00e3o de\n",
   "m\u00e1scara, \u00e1lcool em gel, uso de term\u00f4metro na\n",
   "popula\u00e7\u00e3o durante o enfrentamento do\n",
   "COVID-19, no valor de R$ 35.214,79 (trinta e\n",
   "cinco mil, duzentos e quatorze reais e setenta e\n",
   "nove centavos);\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portaria\n",
   "\n",
   "PA n\u00ba 01/2021\n",
   "\n",
   "GRUPO REGIONAL DE\n",
   "PROMOTORIAS\n",
   "INTEGRADAS NO\n",
   "\n",
   "CONSIDERANDO que, foi autuado a Not\u00edcia de\n",
   "Fato que tem por objeto fiscalizar acerca da\n",
   "assinatura de contrato entre a Funda\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(SIMP: 000041 - ACOMPANHAMENTO |Estatal Piauiense de Servi\u00e7os Hospitalares -\n",
   "73 421/2020) DO COVID-19 - FEPISERH e a Distribuidora Nogueira de\n",
   ". PICOS Medicamentos LTDA (DISNOMED) para\n",
   "D.E.MP \u2014 aquisi\u00e7\u00e3o de mais de R$ 2 milh\u00f5es em\n",
   "19/02/2021 Dr. Raimundo Nonato | equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual, RESOLVE\n",
   "Ribeiro CONVERTER: a Not\u00edcia de Fato n\u00ba 000041-\n",
   "\n",
   "421/2020 em Procedimento Administrativo.\n",
   "Portaria n\u00ba 33/2021 | 2\u00ba PJ de Esperantina | Considerando informa\u00e7\u00f5es coletadas no bojo\n",
   "de Not\u00edcia de Fato n\u00ba 09/2021 (SIMP n\u00ba 21-\n",
   "PPIC (SIMP: 000021-|Dr. Adriano Fontenele|/161/2021) oriunda da OUVIDORIA DO\n",
   "74. 161/2021) MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO que tem o n\u00famero de\n",
   "protocolo 240/2021, que narra suposta\n",
   "(E-DOC) inobserv\u00e2ncia dos crit\u00e9rios priorit\u00e1rios na\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o da vacina contra a COVID-19 no\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "mPPIG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Munic\u00edpio de Joaquim Pires/PI, notadamente a\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o do imunizante em diretor\n",
   "administrativo e nutricionista, em detrimento de\n",
   "profissionais da linha de frente no combate a\n",
   "Pandemia, RESOLVE CONVERTER a presente\n",
   "NOT\u00cdCIA DE FATO em PROCEDIMENTO\n",
   "PREPARAT\u00d3RIO.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SINOBILINO PINHEIRO DA SILVA JUNIOR\n",
   "Coordenador do Centro de Apoio de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o e Defesa do Patrim\u00f4nio P\u00fablico\n",
   "(CACOP)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 367,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/01fa9d1c-d47d-4b2c-b33e-36c9938d6852"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Obtenha agora o Adobe Reader!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 369,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a222fceb-7c2b-459d-b891-b26c371ebafc"
 },
 {
  "txt": [
   "PR-RR-00010504/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO ESTADO DE RORAIMA\n",
   "\n",
   "7\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 186/2021/7\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Boa Vista, data conforme assinatura digital\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, em resposta ao of\u00edcio acima referenciado informo que,\n",
   "neste 7\u00ba Of\u00edcio embora n\u00e3o haja procedimentos de apura\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas no combate\n",
   "\u00e0 pandemia de COVID-19, eles n\u00e3o investigam propriamente a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "federais, pois s\u00e3o direcionados \u00e0 prote\u00e7\u00e3o dos direitos e interesses dos povos ind\u00edgenas do\n",
   "Estado de Roraima.\n",
   "\n",
   "Contudo, durante os anos de 2020 e 2021, v\u00e1rios apurat\u00f3rios sobre a tem\u00e1tica\n",
   "foram instaurados, tendo alguns sido arquivados e/ou judicializados, de forma que\n",
   "\n",
   "permanecem em tr\u00e2mite os seguintes:\n",
   "\n",
   "IC - 1.32.000.000315/2020-40 - Pandemia de COVID-19. Apurar as a\u00e7\u00f5es\n",
   "do Poder P\u00fablico junto aos ind\u00edgenas yanomami das comunidades de\n",
   "Xexena e Maimasi;\n",
   "\n",
   "IC - 1.32.000.000395/2020-33 - Pandemia do COVIDI9. Medidas de\n",
   "prote\u00e7\u00e3o territorial e seguran\u00e7a alimentar em comunidades ind\u00edgenas;\n",
   "\n",
   "IC - 1.32.000.000399/2020-11 - Pandemia de COVID-19. Apurar os casos\n",
   "suspeitos ou confirmados de ind\u00edgenas com COVID-19 e as a\u00e7\u00f5es\n",
   "emergenciais adotadas pelo Poder P\u00fablico;\n",
   "\n",
   "IC - 1.32.000.000433/2020-58 - Pandemia de COVIDI9. Apurar a\n",
   "implementa\u00e7\u00e3o de atividades n\u00e3o presenciais nas escolas ind\u00edgenas pelas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av General Penha Brasil, N\u00ba 1185, S\u00e3o Francisco - Cep 69305130 - Boa Vista-RR\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fredes p\u00fablicas de ensino;\n",
   "\n",
   "IC - 1.32.000.000476/2020-33 - Pandemia de COVID-19. Apurar o manejo\n",
   "culturalmente adequado dos corpos de ind\u00edgenas falecidos pelo Novo\n",
   "Coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "IC - 1.32.000.000475/2020-99 - Pandemia de COVID-19. Apurar como\n",
   "circunst\u00e2ncias de \u00f3bito do adolescente yanomami A X.P.;\n",
   "\n",
   "IC - 1.32.000.000596/2020-31 - Opera\u00e7\u00e3o Interministerial de Combate \u00e0\n",
   "Pandemia de Covid-19 em Popula\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas de Roraima. Apurar\n",
   "irregularidades nas Miss\u00f5es Yanomami e Raposa Serra do Sol;\n",
   "\n",
   "Todavia, eles n\u00e3o investigam propriamente a aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais.\n",
   "\n",
   "Ademais, eventual desvio de verbas caracteriza improbidade administrativa\n",
   "e/ou crime contra Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, ambos de atribui\u00e7\u00e3o de um dos Of\u00edcios do N\u00facleo\n",
   "de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o (1\u00ba e 2\u00ba Of\u00edcios desta unidade), nos termos do art. 3\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o\n",
   "PR-RR n\u00ba 01/2013.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "ALISSON MARUGAL\n",
   "\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av General Penha Brasil, N\u00ba 1185, S\u00e3o Francisco - Cep 69305130 - Boa Vista-RR\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 371,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3c178d07-d65e-4fad-8d13-b4e32dc07eb4"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-SLA-MG-00002125/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE SETE LAGOAS-MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF/PRM/SLA/GAB/LFM/ N\u00ba 383 /2021.\n",
   "Sete Lagoas, 7 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "Senador da Rep\u00fablica - Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "sec.cpipandemia(a)senado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref: PGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, por meio do presente, em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA e Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA encaminho a Vossa\n",
   "Excel\u00eancia link para acesso a integra de c\u00f3pia digital do Inqu\u00e9rito Civil n.\u00ba\n",
   "1.22.011.000053/2020-31, em curso nesta Procuradoria da Rep\u00fablica em Sete Lagoas/MG,\n",
   "\n",
   "\u00fanico atualmente que atende aos par\u00e2metros de consulta.\n",
   "\n",
   ". fdri Emp br/filt/oublic-linkfile-\n",
   "download/825c822678edfc3801 794718a65fsdfd/338056/-\n",
   "2354486371 000564833/1.22.011.000053.2020-31.zip\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinatura eletr\u00f4nica)\n",
   "FREDERICO PELLUCCI\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Alameda Prefeito Jo\u00e3o Herculino De Souza Lopes, 42, Centro - Cep 35700646 - Sete Lagoas-MG Tel.\n",
   "(31)21064200 / email: prmg-sla(Qmpf.mp.br\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ", eml\n",
   "ento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fTIvCICAI ATOTELVS AOLOS6ON AEUVETE SATO\n",
   "\n",
   "*OqusundopordepTTEA/Jq'dw' sd eTOUSIPAsSURIIMMM//:dIau\n",
   "\n",
   "SSSS92 SpeptoTauSane E JPOTITASA PIPd 'OOITI IZOZ/SO/TI WS \u201cIDONTIMA ODTENGANA JO\u00c1 eyuss s uthoT woo opeutssy\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 372,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7da17956-9087-45ae-820e-132d45322dcb"
 },
 {
  "txt": [
   "PR-10-00008513/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - TOCANTINS\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 876/2021/GABPR7-DMD\n",
   "\n",
   "Palmas, data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador Presidente da CPI Pandemia\n",
   "sec.cpipandemia(a) senado. leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n. 320/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em resposta ao of\u00edcio em refer\u00eancia, cumpre\n",
   "informar os seguintes procedimentos instaurados neste of\u00edcio, bem como a situa\u00e7\u00e3o\n",
   "respectiva:\n",
   "\n",
   "(1) NF - 1.36.000.000593/2020-5. Apurar poss\u00edvel pr\u00e1tica de sobrepre\u00e7o de\n",
   "insumos adquiridos para o enfrentamento \u00e0 Covid-19, atrav\u00e9s do Preg\u00f5es n.\u00ba 060/2020,\n",
   "Processo n.\u00ba2020/30550/002411 e n.\u00ba 060/2020, Processo n.\u00ba 2020/30550/002550. Finalizado\n",
   "em raz\u00e3o de instaura\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9rito policial que est\u00e1 tramitando na PF/TO para apurar os\n",
   "fatos.\n",
   "\n",
   "(ii) IC - 1.36.000.000293/2020-7. Apurar, no \u00e2mbito da improbidade, not\u00edcia\n",
   "de sobrepre\u00e7o na aquisi\u00e7\u00e3o de camas hospitalares autom\u00e1ticas para o enfrentamento da\n",
   "COVID-19. Sobrestado, sendo que houve instaura\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9rito policial (autos 1026765-\n",
   "25.2020.4.01.0000/TO) no qual est\u00e3o sendo apurados os fatos sendo a atua\u00e7\u00e3o da\n",
   "Procuradoria Regional em raz\u00e3o de foro por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f(11) PP - 1.36.000.000521/2020-19. Procedimento instaurado a partir do Oficio\n",
   "OSB-PALMASY/TO n. 020/2020, do Observat\u00f3rio Social do Brasil - Palmas/TO, que avaliou\n",
   "o n\u00edvel de transpar\u00eancia no combate \u00e0 COVID-19 em diversos munic\u00edpios tocantinenses,\n",
   "\n",
   "sendo que o expediente se refere ao munic\u00edpio de Guara\u00ed, o qual tem menos de 200 mil\n",
   "habitantes.\n",
   "\n",
   "Outrossim, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente, a\n",
   "\n",
   "(assinado digitalmente) S\n",
   "Daniella Mendes Daud\n",
   "Procuradora da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 373,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/14d038df-d876-4390-bda7-1fbe36e118bc"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA EM ALAGOAS\n",
   "5\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 124/2021 - AHAC\n",
   "Macei\u00f3/AL, 12 de maio de 2021\n",
   "PR/AL-00014727/2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014- COCETI, Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP:70165-900 Bras\u00edlia-DF\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Of\u00edcio n\u00ba 320/2021-CPIPANDEMIA (PGR-00149684.2021-CPI)\n",
   "Refer\u00eancia: Of\u00edcio n. 117/2021-AHAC (PR-AL-00014104/2021)\n",
   "Assunto: Presta informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, reporto-me ao Of\u00edcio n. 117/2021-AHAC, enviado\n",
   "para o e-mail sec.cpipandemiatsenado.leg.br no dia 7/5/2021, para informar que os dois\n",
   "procedimentos que tramitaram neste 5\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica em Alagoas\n",
   "com investiga\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais no combate \u00e0 COVID 19 n\u00e3o se\n",
   "enquadram nos novos par\u00e2metros apontados por essa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "tendo em vista que:\n",
   "\n",
   "i) ambos foram arquivados por motivo de decl\u00ednio de atribui\u00e7\u00e3o para o\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual de Alagoas (PP 1.11.000.000396/2020-16) e requisi\u00e7\u00e3o de\n",
   "instaura\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9rito policial \u00e0 Pol\u00edcia Federal (1.11.000.001308/2020-95), com\n",
   "\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es tramitando em outros \u00f3rg\u00e3os portanto; e\n",
   "ii) apenas a investiga\u00e7\u00e3o do PP 1.11.000.000396/2020-16 envolvia munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "com mais de 200 mil habitantes, contudo possu\u00eda grau de sigilo reservado, motivo pelo qual\n",
   "o link do MPFDrive de acesso aos autos foi descontinuado.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "assinado eletronicamente\n",
   "ANT\u00d4NIO HENRIQUE DE AMORIM CADETE\n",
   "\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Juca Sampaio, 1800, Barro Duro - CEP 57045365 - Macei\u00f3-AL\n",
   "Pral-atendimentocidadaoempf.mp.br (82) 2121-1400\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a autenticidad\n",
   "\n",
   "ficar\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 374,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/cd528338-f526-420a-9817-763292677f25"
 },
 {
  "txt": [
   "PR-DE-00043424/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - DISTRITO FEDERAL\n",
   "3\u00ba Of\u00edcio de Combate ao Crime e \u00e0 Improbidade Administrativa\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba 2925/2021/GGR/PRDF/MPF\n",
   "Bras\u00edlia, 11 de maio de 2021. \u00e0\n",
   "\n",
   "\u00c0 CPI- PANDEMIA\n",
   "sec.cpipandemia(a)senado.leg.br\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Requerimento n\u00ba 141/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Prezada Comiss\u00e3o,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, informo que este 3\u00ba\n",
   "Of\u00edcio de Combate ao Crime e a Improbidade n\u00e3o tem sob sua responsabilidade, no presente\n",
   "\n",
   "momento, autos extrajudiciais que se enquadrem ao que fora solicitado por meio\n",
   "do Requerimento n\u00ba 141/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Entretanto, informo a essa Comiss\u00e3o sobre a exist\u00eancia do Inqu\u00e9rito\n",
   "Policial 2020.0100298, localizado na Delegacia de Repress\u00e3o a Corrup\u00e7\u00e3o e Crimes\n",
   "Financeiros - DELECOR-DF, que foi instaurado por requisi\u00e7\u00e3o deste signat\u00e1rio a partir de\n",
   "Not\u00edcia de Fato autuada nesta Procuradoria da Rep\u00fablica para analisar a den\u00fancia de suposta\n",
   "fraude e superfaturamento no Contrato n\u00ba 81/2020, firmado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, para\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de gest\u00e3o integrada de equipamentos\n",
   "de leitos de UTIs.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SGAS, Quadra 604, Lote 23, Gabinete 128, Bras\u00edlia - DF - CEP 70.200-640\n",
   "E-mail: prdf-3cci(Ompf.mp.br\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\fGUILHERME GUEDES RAPOSO\n",
   "\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "9\n",
   "g\n",
   "5\n",
   "4\n",
   "g\n",
   "5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SGAS, Quadra 604, Lote 23, Gabinete 128, Bras\u00edlia - DF - CEP 70.200-640\n",
   "E-mail: prdf-3cci(Ompf.mp.br\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 375,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/adc0f7de-5b6f-41e3-8aec-a209b8a07a4a"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Obtenha agora o Adobe Reader!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 376,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/bee5ed5e-b018-4372-82cf-2212ba1b897a"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIACICA\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "Gabinete do Prefeito\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF/GP-PMC-N\u00ba. 221/2021\n",
   "Cariacica/ES, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "Senador OMAR AZiIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Sirvo-me do presente para encaminhar os documentos solicitados nos Requerimentos\n",
   "00139/2021 e 00342/2021, que tratam de aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os nos quais foram\n",
   "utilizados recursos p\u00fablicos repassados para fins de combate ao COVID-19.\n",
   "\n",
   "Como o quantitativo de procedimentos administrativos \u00e9 volumoso, solicito, desde j\u00e1,\n",
   "digne-se Vossa Excel\u00eancia em deferir prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para envio da\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o suplementar.\n",
   "\n",
   "Sendo estes os termos, renovamos os votos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Link para acesso aos documentos:\n",
   "https://drive.google.com/drive/folders/1r5BHmdfNM2j9vgOyzcaY XSiHg7eSvIWZ?usp=\n",
   "\n",
   "sharing.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "EUCLERIO DE Assinado de forma digital por\n",
   "\n",
   "AZEVEDO SAMPAIO  Tumonmsrssosanoo O\n",
   "\n",
   "JUNIOR:761 38038720 Dados: 202105.1717:3221-0300'\n",
   "\n",
   "Eucl\u00e9rio de Azevedo Sampaio Junior\n",
   "Prefeito Municipal\n",
   "\n",
   "Avenida M\u00e1rio Gurgel, n\u00ba 2.502, Alto Lage, Cariacica/ES - CEP: 29.151-900\n",
   "Tel: (27) 3354-5836\n",
   "Correio Eletr\u00f4nico: gabineteQcariacica.es.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 377,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/30e81ea3-983f-4a4c-8237-c4bb88c0a636"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIACICA\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "Gabinete do Prefeito\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF/GP-PMC-N\u00ba. 237/2021\n",
   "Cariacica/ES, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "Senador OMAR AZiZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Sirvo-me do presente em noticiar que conforme foi mencionado anteriormente atrav\u00e9s\n",
   "do OF/GP-PMC-N\u00ba. 221/2021 por esta municipalidade executiva, confirmamos que os\n",
   "devidos documentos solicitados atrav\u00e9s dos Requerimentos 00139/2021 e 00342/2021\n",
   "foram devidamente atualizados e se encontram dispon\u00edveis atrav\u00e9s do hiperlink exposto\n",
   "abaixo;\n",
   "\n",
   "hitps://drive.google.com/drive/folders/1r5BHmdfNM2j9vgOyzcaY XSiHg7eSvIWZ\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Assinado de forma digital por\n",
   "EUCLERIO DE EUCLERIO DE AZEVEDO\n",
   "\n",
   "AZEVEDO SAMPAIO SAMPAIO JUNIOR:761 38038720\n",
   "Dados: 2021.05.24 13:02:47\n",
   "JUNIOR:76138038720 .o300\n",
   "\n",
   "Eucl\u00e9rio de Azevedo Sampaio Junior\n",
   "Prefeito Municipal\n",
   "\n",
   "Avenida M\u00e1rio Gurgel, n\u00ba 2.502, Alto Lage, Cariacica/ES - CEP: 29.151-900\n",
   "Tel: (27) 3354-5836\n",
   "\n",
   "Correio Eletr\u00f4nico: gabineteQcariacica.es.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 377,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3881c627-5755-403a-a74f-b897fdce7ffc"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA\n",
   "DE COLOMBO\n",
   "\n",
   "Colombo, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 122/2021 - GAB\n",
   "\n",
   "Assunto: Documenta\u00e7\u00e3o para instru\u00e7\u00e3o da CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Vossa Excel\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Considerando a instru\u00e7\u00e3o que se deve dar aos autos da CPI PANDEMIA\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, que tem\n",
   "por objetivo apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da\n",
   "Pandemia da Covid-19 no Brasil, segue anexo as informa\u00e7\u00f5es solicitadas nos\n",
   "Requerimentos n. 139 e 342/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Sendo s\u00f3 o que tenhamos para o momento, esperamos merecer como\n",
   "\n",
   "sempre as melhores aten\u00e7\u00f5es de Vossa Senhoria para o que se solicita.\n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "\n",
   "Pcd\u00e1\n",
   "\n",
   "F\u00e1\n",
   ". ES x\n",
   "Helder LUZ Lazarotto\n",
   "\n",
   "Pref\u00e9ito Municipal d\u00eaColombo\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Sr.\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\n",
   "Bras\u00edlia DF - CEP 70165-900\n",
   "\n",
   "Fone: 41 3656-8080 / Fax: 41 3656-3634 / XV de Novembro, 105 / 83414-000 / Colombo / PR\n",
   "www.colombo.pr.gov.br / CNPJ 76.105.634/0001-70\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 378,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/db36770c-6ed3-46d9-8b70-5c76b273ec24"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE CONTAGEM\n",
   "GABINETE DA PREFEITA\n",
   "\n",
   "OF.PREF-GP N\u00ba. 0110/2021\n",
   "Contagem, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Ref.: Of\u00edcio n\u00ba 152/2021 \u2014 CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Reportando-nos ao Of\u00edcio n\u00ba 152/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021,\n",
   "encaminhamos arquivos em formato PDF contendo as informa\u00e7\u00f5es solicitadas nos\n",
   "\n",
   "Reguerimentos n\u00ba 139 e 342 da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia.\n",
   "\n",
   "Oportunamente, salientamos que no Munic\u00edpio de Contagem todas essas\n",
   "informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o devidamente tratadas como p\u00fablicas e est\u00e3o disponibilizadas no site\n",
   "eletr\u00f4nico da Prefeitura, no Portal da Transpar\u00eancia\n",
   "\n",
   "http://www.contagem.mg.gov.br/transparencia/public/.\n",
   "\n",
   "No mais, permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa Comiss\u00e3o para quaisquer\n",
   "\n",
   "esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Mar\u00edlia Ap\u00e1recida Campos\n",
   "Prefeita de Contagem\n",
   "\f"
  ],
  "id": 379,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4f7eb1d1-32d3-4e88-b9c9-e39e388cc0b8"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: GABPREF - ELPIDIO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA MOREIRA\n",
   "<elpidio.moreiraOgabpref.fortaleza.ce.gov.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 17 de maio de 2021 18:16\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Cc: GABPREF - Marcelo Nogueira Cruz; CGM - Maria Christina Machado Publio;\n",
   "\n",
   "Fernando Antonio Costa de Oliveira; fernando.oliveira591 Ogmail.com; renato\n",
   "lima; Liana Rangel Borges; SEGOV - Gisele Craveiro e Pinho; Airton Douglas\n",
   "de Andrade Lucas\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta para CPIPANDEMIA. Munic\u00edpio Fortaleza\n",
   "\n",
   "Prezados Senadores,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-os cordialmente, de ordem do Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito de Fortaleza, Dr.\n",
   "Jos\u00e9 Sarto Nogueira Moreira, em atendimento ao requisitado nos Of\u00edcios n\u00fameros: 275/2021,\n",
   "390/2021, 451/2021, todos da CPIPANDEMIA, segue link para acesso a documenta\u00e7\u00e3o, em\n",
   "formato digital, referente aos recursos federais repassados para Secretaria de Cultura de Fortaleza.\n",
   "\n",
   "https://drive.google.com/drive/folders/1LHS doivSOLO6DY04gHqDHH-eOPIWd23y ?usp=sharing\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, informamos que, em breve, ser\u00e1 disponibilizado, no mesmo formato,\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Secretaria de Direitos Humanos e\n",
   "Desenvolvimento Social.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Elpidio Jos\u00e9 de Oliveira Moreira\n",
   "Secret\u00e1rio Chefe do Gabinete do Prefeito\n",
   "Prefeitura Municipal de Fortaleza\n",
   "\n",
   "(85) 3201.3735 / 3201.3723\n",
   "\n",
   "Evite imprimir. Colabore com o Meio Ambiente! Lembre-se de usar m\u00e1scara.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 380,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e78a9979-1295-41bc-9b5c-d229c993edb4"
 },
 {
  "txt": [
   "Prefeitura de Jacare\u00ed\n",
   "Gabinete do Prefeito\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 194/2021-GP\n",
   "\n",
   "Jacare\u00ed, 13 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Vossa Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "Senado Federal \u2014 Anexo Il\n",
   "\n",
   "Ala Alexandre Costa, sala 15, subsolo\n",
   "\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio 241/2021-CPl/Pandemia\n",
   "\n",
   "Prezado Presidente,\n",
   "\n",
   "Serve-se do presente para encaminhar os documentos solicitados nos Requerimentos\n",
   "n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, que se encontram anexos.\n",
   "\n",
   "Aproveito para afirmar, desde j\u00e1, o compromisso desta Administra\u00e7\u00e3o Municipal quanto\n",
   "\u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos no combate \u00e0 pandemia de COVID-19, colocando-nos \u00e0\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para as informa\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias necess\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "f TN\n",
   "Ca A O\n",
   "IZAIAS JOSE DE SANTANA\n",
   "Prefeito do Munic\u00edpio de Jacare\u00ed\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes, 73 -2\u00ba andar- Centro - Jacarei-SP\n",
   "Telefone: (12) 3955-9111 - Fax: (12) 3961-1092 - gabineteQjacarei.sp.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 381,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9184a2ac-bc87-4b73-8eb7-c4cebcb7a040"
 },
 {
  "txt": [
   "20/05/2021 SEI/PMJ - 9178089 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "anti\n",
   "\n",
   "Ea\n",
   "\n",
   "Prefeitura de E J - 2\n",
   "Joinville Prefeitura de Joinville\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO SEI N\u00ba 9178089/2021 - SEGOV.NAD\n",
   "\n",
   "Joinville, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es - Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 154/2021 - CPIPANDEMIA, recebido no dia 4/5/2021, protocolado\n",
   "na Secretaria de Governo com o n\u00ba SEI 21.0.098786-5, que encaminha os requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA os quais solicitam toda a documenta\u00e7\u00e3o relativas a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos no\n",
   "combate \u00e0 COVID19, foi analisado e encaminhado as secretarias competentes.\n",
   "\n",
   "Em resposta, listamos os Memorandos e seus anexos, cujos teores por si s\u00f3 se explicam:\n",
   "\n",
   "* Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, Memorando SAP.UPA (9142925) e seus\n",
   "anexos: 9142892, 9142909 e 9142920;\n",
   "\n",
   "Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, Memorando SAP.USU (9146263);\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade, Memorando SES.UAF.ACO (9162338);\n",
   "\n",
   "Secretaria da Fazenda, Memorando SEFAZ.UCG (9162902);\n",
   "\n",
   "Secretaria de Assist\u00eancia Social, Memorando SAS.UAF (9163334);\n",
   "\n",
   "Secretaria de Assist\u00eancia Social, Memorando SAS.UAF (9168993);\n",
   "\n",
   "Secretaria de Cultura e Turismo, Memorando SECULT.UCP (9164455);\n",
   "\n",
   "Secretaria de Cultura e Turismo, Informa\u00e7\u00e3o SECULT.UCP (9175378) e seus anexos.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Adriano Bornschein Silva\n",
   "\n",
   "Prefeito.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senador\n",
   "Senhor Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "https://sei joinville.sc.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=10000010028934&i..\n",
   "\n",
   "1/2\n",
   "\f20/05/2021 SEI/PMJ - 9178089 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Adriano Bornschein Silva, Prefeito, em\n",
   "11/05/2021, \u00e0s 18:49, conforme a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.200-2, de 24/08/2001, Decreto\n",
   "Federal n\u00ba8.539, de 08/10/2015 e o Decreto Municipal n\u00ba 21.863, de 30/01/2014.\n",
   "\n",
   "seil a\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://portalsei joinville.sc.gov.br/ informando o\n",
   "c\u00f3digo verificador 9178089 e o c\u00f3digo CRC 5274BB25.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Hermann August Lepper, 10 - Bairro Sagua\u00e7u - CEP 89221-005 - Joinville - SC -\n",
   "www.joinville.sc.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "21.0.098786-5\n",
   "9178089v8\n",
   "\n",
   "https://sei joinville.sc.gov.br/sei/controlador. php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=10000010028934&i... 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 382,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/910f93f8-20cb-4d36-931b-37591edd8444"
 },
 {
  "txt": [
   "24/05/2021 SEI/PMJ - 0222234 - Of\u00edcio UGNJC/GG\n",
   "\n",
   "Bm\n",
   "\n",
   "Prefeitura\n",
   "de Jundia\u00ed\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio UGNJC/GG N\u00ba SEI 0222234/2021 Em 11/05/2021\n",
   "\n",
   "Ref. Of\u00edcio n\u00ba 173/2021 \u2014 CPIPANDEMIA: solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Vossa Excel\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Considerando a atual situa\u00e7\u00e3o da pandemia da COVID-19 no pa\u00eds, demandando do Poder P\u00fablico\n",
   "Municipal esfor\u00e7os extraordin\u00e1rios no intuito de cont\u00ea-la,\n",
   "\n",
   "Considerando a necessidade da manuten\u00e7\u00e3o do distanciamento social, que resultou na implementa\u00e7\u00e3o de\n",
   "regime de revezamento aos servidores p\u00fablicos municipais que atuam em \u00e1reas n\u00e3o essenciais no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de\n",
   "Jundia\u00ed,\n",
   "\n",
   "Considerando que, na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal de Jundia\u00ed, a maior parte dos processos\n",
   "administrativos \u00e9 f\u00edsica,\n",
   "\n",
   "Considerando o grande volume de documentos solicitados pelo nobre Presidente da CPI Pandemia,\n",
   "Senador Omar Aziz, o que demanda o disp\u00eandio de lapso temporal acima daquele ofertado para o envio das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas e da presen\u00e7a de consider\u00e1vel n\u00famero de servidores p\u00fablicos municipais,\n",
   "\n",
   "Considerando os princ\u00edpios constitucionais da efici\u00eancia, da transpar\u00eancia e da economicidade,\n",
   "arraigados no caput do art. 37 e no caput do art. 70 da Magna Carta,\n",
   "\n",
   "Considerando o teor do art. 48 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000, intitulada de Lei de\n",
   "Responsabilidade Fiscal,\n",
   "\n",
   "Considerando a faculdade concedida ao Munic\u00edpio pelo $3\u00ba do art. 11 da Lei Federal n\u00ba 12.527, de 2011,\n",
   "denominada de Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o, no sentido de que \u201co \u00f3rg\u00e3o ou entidade poder\u00e1 oferecer meios para que o\n",
   "pr\u00f3prio requerente possa pesquisar a informa\u00e7\u00e3o de que necessitar\u201d, e\n",
   "\n",
   "Considerando, ainda, que j\u00e1 foi instaurado procedimento administrativo pelo Grupo de Atua\u00e7\u00e3o Especial\n",
   "de Combate ao Crime Organizado - GAECO, no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo, por meio do\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 81/2020, de 18 de maio de 2020, com o escopo de o Munic\u00edpio de Jundia\u00ed acrescentar, no Portal de\n",
   "Transpar\u00eancia, a \u00edntegra dos procedimentos dos gastos p\u00fablicos relacionados ao enfrentamento da COVID-19, facilitando\n",
   "o acompanhamento pelos \u00f3rg\u00e3os de controle externo,\n",
   "\n",
   "Vimos, pelo presente, em aten\u00e7\u00e3o ao conte\u00fado do Of\u00edcio em ep\u00edgrafe e diante das informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 existentes\n",
   "no Portal de Transpar\u00eancia da Prefeitura do Munic\u00edpio de Jundia\u00ed (https://transparencia,jundiai.sp.gov.br/coronavirus/),\n",
   "apresentar a anexa nota t\u00e9cnica (0222209), emitida pela competente Unidade de Gest\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de\n",
   "Pessoas - UGAGP, na qual h\u00e1 explica\u00e7\u00e3o clara e objetiva a respeito do acesso aos documentos solicitados.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, anexamos Relat\u00f3rio de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es COVID-19 (0222142), na qual constam\n",
   "informa\u00e7\u00f5es importantes para a pesquisa junto ao sobredito s\u00edtio oficial.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ":/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/buracos na numeracao/DOC 383 pref jundiai ostensivo/Of\u00edcio UGNJ... 1/2\n",
   "\f24/05/2021 SEI/PMJ - 0222234 - Of\u00edcio UGNJC/GG\n",
   "\n",
   "Em acr\u00e9scimo, esclarecemos que as doa\u00e7\u00f5es recebidas pelo Munic\u00edpio para o enfrentamento da\n",
   "pandemia do coronav\u00edrus tamb\u00e9m s\u00e3o disponibilizadas por meio eletr\u00f4nico\n",
   "(https://jundiai.sp.gov.br/coronavirus/doacoes-recebidas/).\n",
   "\n",
   "No entanto, quanto \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o do envio das notas fiscais e das ordens banc\u00e1rias, solicitamos o\n",
   "deferimento de dila\u00e7\u00e3o de prazo por mais 30 (trinta) dias \u00fateis, contados a partir de 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos a oportunidade para renovar nossos protestos de apre\u00e7o e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "FERNANDO DE SOUZA\n",
   "Gestor da Unidade de Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos e Cidadania\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr: Senador OMAR AZIZ\n",
   "DD. Presidente da CPI Pandemia\n",
   "NESTA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "          \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Fernando de Souza, Gestor da Unidade de Gest\u00e3o de Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos e Cida!\n",
   "conforme art. 1\u00ba, 8 7\u00ba, da Lei Municipal 8.424/2015 e art. 9\u00ba, inciso I do Decreto Municipal 26.136/2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a, em 11/05/2021, \u00e0s 17:46,\n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://portalsci jundiai.sp.gov.br informando o c\u00f3digo verificador 0222234 e o c\u00f3digo CRC D7DFSBES.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida da Liberdade s/n - Pa\u00e7o Municipal - Bairro Jd. Bot\u00e2nico - Jundia\u00ed - SP - CEP 13214-900\n",
   "Tel: 11 4589 8504 - jundiai.sp.gov.br\n",
   "\n",
   "PMJ.0006991/2021 0222234v7\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/buracos na numeracao/DOC 383 pref jundiai ostensivo/Oficic\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "212\n",
   "\f"
  ],
  "id": 383,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4cb192ad-c55d-4d5e-89d1-74991db6af9e"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Prefeitura\n",
   "de Jundia\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data: 10 de maio de 2021 Com. UGAGP/LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 058/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Da: UGAGP/GG\n",
   "\n",
   "Para: UGNJC/PCI\n",
   "\n",
   "Ref.: SEI PMJ 06991/2021\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 173/2021 \u2014 CPIPANDEMIA \u2014 Senado Federal \u2014 Coordena\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Senhores,\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao Of\u00edcio supra, apresentamos a presente Nota T\u00e9cnica.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "SIMONE ZANOTEILLO DE OLIVEIRA\n",
   "GESTORA DA ADE DE GEST\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE\n",
   "\n",
   "PESSOAS\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Prefeitura\n",
   "de Jundia\u00ed\n",
   "\n",
   "NOTA T\u00c9CNICA UGAGP\n",
   "Jundia\u00ed, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "RESUMO DO ASSUNTO\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 173/2021 \u2014 CPIPANDEMIA \u2014 Senado Federal \u2014 Coordena\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Trata-se do Of\u00edcio n\u00ba 173/2021, encaminhado pelo Senado Federal, solicitando\n",
   "informa\u00e7\u00f5es, conforme Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "relacionados a todas as compras realizadas pelos Munic\u00edpios com popula\u00e7\u00e3o maior\n",
   "que 200 mil habitantes, oriundas de recursos da Uni\u00e3o, repassados aos demais entes\n",
   "\n",
   "federados para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "AN\u00c1LISE E REFER\u00caNCIAS\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o do Senado Federal \u2014 Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais,\n",
   "\n",
   "Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito, elaboramos a presente Nota T\u00e9cnica, com\n",
   "\n",
   "as seguintes disposi\u00e7\u00f5es:\n",
   "\n",
   "e Unidade de Gest\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Pessoas - UGAGP -\n",
   "Prestar\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre as compras e contrata\u00e7\u00f5es realizadas com recursos\n",
   "federais para atendimento ao enfrentamento do Covid-19, demandadas pelas\n",
   "Unidades de Gest\u00e3o, tendo em vista ser respons\u00e1vel pela conduta dos\n",
   "\n",
   "processos de licita\u00e7\u00e3o e de dispensa de licita\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Unidade de Gest\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Pessoas - UGAGP\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o do Senado Federal, referente ao envio de c\u00f3pia\n",
   "integral de todos os processos de compras e documentos financeiros relacionados as\n",
   "compras realizadas pelo Munic\u00edpio com recursos federais destinados ao combate \u00e0\n",
   "COVID-19, primeiramente, cumpre esclarecer que todos os processos de licita\u00e7\u00e3o do\n",
   "Munic\u00edpio s\u00e3o f\u00edsicos, bem como todas as compras relacionadas ao COVID-19 est\u00e3o\n",
   "\n",
   "sendo disponibilizadas pelo Munic\u00edpio no Portal de Transpar\u00eancia.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "de Jundia\u00ed\n",
   "\n",
   "\u00c9 importante ressaltar que a situa\u00e7\u00e3o atual de pandemia vem demandando dos\n",
   "\u00f3rg\u00e3os p\u00fablico diversas a\u00e7\u00f5es de combate, entre elas, a necessidade do distanciamento\n",
   "social, sendo implantado o revezamento entre os servidores p\u00fablicos das \u00e1reas n\u00e3o\n",
   "essenciais, o que mudou drasticamente a rotina do trabalho presencial para o remoto.\n",
   "\n",
   "Devido ao grande volume de documentos solicitados, para realizar a\n",
   "digitaliza\u00e7\u00e3o de todas as compras relacionadas ao COVID-19, oriundas de recursos\n",
   "federais, haveria a necessidade de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de um n\u00famero consider\u00e1vel de\n",
   "servidores por um per\u00edodo muito extenso, bem acima do prazo nos ofertado, trazendo\n",
   "preju\u00edzo ao andamento dos procedimentos licitat\u00f3rios urgentes atrelados \u00e0 pandemia e\n",
   "outros correlatos, bem como \u00e0s atividades rotineiras desta Unidade de Gest\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Diante dos fatos apresentados, da situa\u00e7\u00e3o excepcional de Calamidade\n",
   "P\u00fablica, e da necessidade de economia aos cofres p\u00fablicos, vimos propor que a\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o realizada pelo Senado Federal utilize as informa\u00e7\u00f5es lan\u00e7adas pelo\n",
   "Munic\u00edpio no Portal de Transpar\u00eancia, que pode ser facilmente acessado atrav\u00e9s do site\n",
   "do Munic\u00edpio de Jundia\u00ed: https://jundiai.sp.gov.br/, por meio de link constante na tela\n",
   "inicial que direciona ao Portal, nomeado como \u201cContrata\u00e7\u00f5es Coronav\u00edrus\u201d,\n",
   "\n",
   "conforme imagem abaixo:\n",
   "\n",
   "CR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "cvs DS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de Jundia\u00ed ACINADE SERVI\u00c7OS RO CIDAD\u00c3O EMPRESA CULTURAETURISMO GOVERNO NOT\u00cdcAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Penta sa pretas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pru\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "E O bu\n",
   "\n",
   "F\u00f3sseis, veggpagoe ronogmpon  camenrore nememaoa E\n",
   "\n",
   "no E dm\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sR\u00c9Bo\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "       \n",
   "\n",
   "dh dem O\n",
   "\n",
   "Ve PRO coma cmpppni\u00e7oo\n",
   "\n",
   "2\u00ba VIA DE\n",
   "TRIBUTOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "\u00e1s sei!\n",
   "\n",
   "cxcqoui E\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ces, reg\u00eano pn\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de Jundia\u00ed\n",
   "Ao acessar o portal, basta clicar em Contrata\u00e7\u00f5es para ter acesso a tela de\n",
   "pesquisa das licita\u00e7\u00f5es, sendo que o Portal permite a pesquisa por Unidade de Gest\u00e3o.\n",
   "\n",
   "modalidade e por data ou intervalo de datas (conforme demonstrado abaixo):\n",
   "\n",
   "Coronav\u00edrus - Contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "2\u00ba, dia Les 13.979/2020, disponlbilzamsos as contrata\n",
   "\u00e0 pandemia do coronavir\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "as paia Aleialstra\u00e7\u00e3o Municipal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Unidade de Gest\u00e3o: Modalidade: Op\u00e7\u00f5es: De. inicial Dt. Final:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TODAS AS UNIDADES -  tavas \u201ccoma co ssimmima O\n",
   "\n",
   "Esses\n",
   "\n",
   "ss 6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s selecionado o campo desejado e clicar em \u201cpesquisar\u201d as licita\u00e7\u00f5es\n",
   "compat\u00edveis com a(s) op\u00e7\u00e3o(\u00f5es) desejada(s) aparecer\u00e1(\u00e3o).\n",
   "H\u00e1, tamb\u00e9m, possibilidade de clicar apenas em \u201cPesquisar\u201d para acesso a todas as\n",
   "\n",
   "contrata\u00e7\u00f5es realizadas, que aparecem na tela com os seguintes dados:\n",
   "\n",
   "> Modalidade Licita\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "> Fundamento legal;\n",
   "\n",
   "> N\u00famero e Ano da licita\u00e7\u00e3o;\n",
   "> Objeto;\n",
   "\n",
   "> Data da abertura;\n",
   "\n",
   "> A\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   "Coronav\u00edrus - Contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "ao principio da teanss m cumprimento do art \u00e0, $ 2\u00ba, da Lei 13.979/2020, disponibilizamos as contrata\u00e7\u00f5es realizadas peta admin\n",
   "svanda o enfrentamento da emerg\u00eancia de satde p\u00fablica retatva \u00e0 pandemia do coronavius.\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "\u00e7\u00e3o Municipal\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Unidade de Gest\u00e3o: Modalidade: Op\u00e7\u00f5es: DE Inicial: Dt. Final\n",
   "\u201d ropas \u201c comas co edi o du DO\n",
   "izar planilha ce contrata\u00e7\u00f5es adutndas de Atas de Regio \u00e9\n",
   "Modalidade Licta\u00e7\u00e3o Fundamento Legal n\u00batano Li, objeto De Abertura a\u00e7\u00e3o\n",
   "compra preta Arugo 24,14 da Lesre ese, 352/2020 Fornecimento de CONFECCRO BANNER -UG\u00caS.\n",
   "compra pigETa Artigo 24,11 da Lesrt a 66655, Se5s2020 Fornecimento de CONFEC\u00c7\u00c3O DE BANNERIPANA EM\n",
   "tona-uges\n",
   "\n",
   "compas oipeta, Arvgo 24.1 ca Lenny\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "707/2020 Fornecimento da INSTALA\u00c7\u00c3O DE PLACA TPO DerwatL\n",
   "uGes\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Prefeitura\n",
   "de Jundia\u00ed\n",
   "\n",
   "No campo A\u00c7\u00d5ES, s\u00e3o disponibilizadas as seguintes informa\u00e7\u00f5es:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Edital e Termo de Refer\u00eancia;\n",
   "\n",
   "\u00c9s Rela\u00e7\u00e3o de Empenho, contendo:\n",
   "\n",
   "vY\n",
   "\n",
   "dados do empenho (empresa contratada e CNPJ, n\u00famero do empenho, data do\n",
   "\n",
   "empenho e valor empenhado);\n",
   "\n",
   "Y\n",
   "\n",
   "visualiza\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia do empenho;\n",
   "\n",
   "Y\n",
   "\n",
   "dados do pagamento dos empenhos (ordem de pagamento, valor, data de\n",
   "\n",
   "liquida\u00e7\u00e3o, data do pagamento \u20ac total liquidado);\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dados da Solicita\u00e7\u00e3o de Compras, que permite a visualiza\u00e7\u00e3o dos seguintes\n",
   "\n",
   "dados:\n",
   "> item;\n",
   "\n",
   "> material;\n",
   "\n",
   "Y\n",
   "\n",
   "fonte do recurso;\n",
   "\n",
   "vY\n",
   "\n",
   "quantidade do item;\n",
   "\n",
   "Y\n",
   "\n",
   "valor de refer\u00eancia;\n",
   "\n",
   "v\n",
   "\n",
   "total estimado de item;\n",
   "\n",
   "Y\n",
   "\n",
   "Unidade de Gest\u00e3o requisitante;\n",
   "\n",
   "Y\n",
   "\n",
   "dota\u00e7\u00e3o utilizada para aquisi\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   "Y\n",
   "\n",
   "or\u00e7amentos realizados para cada item (item, raz\u00e3o social da empresa, CNPJ,\n",
   "\n",
   "data do or\u00e7amento, valor or\u00e7ado e total do valor or\u00e7ado);\n",
   "\n",
   "> propostas recebidas para cada item (item, raz\u00e3o social da empresa, CNPJ, data\n",
   "da proposta, valor da proposta, total e \u201cstatus\u201d da proposta );\n",
   "\n",
   "> melhores lances recebidos para cada item (item, raz\u00e3o social da empresa,\n",
   "\n",
   "CNPJ, valor do menor lance, total do menor lance, \u201cstatus\u201d da proposta e data\n",
   "\n",
   "do \u201cstatus\u201d da porposta);\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, o Portal permite, ainda, a convers\u00e3o dos dados pesquisados para\n",
   "\n",
   "as extens\u00f5es de arquivos CSV; XLS e TXT.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de Jundia\u00ed\n",
   "\n",
   "Informamos, ainda, que atrav\u00e9s do Portal tamb\u00e9m podem ser consultados os\n",
   "empenhos gerados atrav\u00e9s de Ata de Registro de Pre\u00e7os que visaram contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "para enfrentamento da pandamia e suas consequ\u00eancias.\n",
   "\n",
   "Neste contexto, o Portal permite uma forma mais ampla de consulta e de\n",
   "cruzamento de informa\u00e7\u00f5es entre as aquisi\u00e7\u00f5es, o que n\u00e3o seria poss\u00edvel por meio de\n",
   "c\u00f3pias escancadas dos processos.\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, tamb\u00e9m esclarecemos que a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos demais \u00f3rg\u00e3os\n",
   "de controle, a exemplo do Tribunal de Contas do Estado de S\u00e3o Paulo e do Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico/GAECO, j\u00e1 tem sido feita utilizando o Portal.\n",
   "\n",
   "Por fim, apresentamos a lista das compras e contrata\u00e7\u00f5es para servir de\n",
   "refer\u00eancia para consulta no Site do Munic\u00edpio e reiteramos nossa solicita\u00e7\u00e3o de\n",
   "utiliza\u00e7\u00e3o dos dados dispon\u00edveis no Portal de Transpar\u00eancia, conforme orienta\u00e7\u00e3o\n",
   "anexa em atendimento ao conte\u00fado do Of\u00edcio n\u00ba 173/2021, e em caso negativo do\n",
   "nosso pleito, sugerimos que seja considerada a possibilidade de solicita\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "processos de compra por amostragem.\n",
   "\n",
   "CONCLUS\u00c3O\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, procedemos com as informa\u00e7\u00f5es referentes as contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "realizadas pelo Munic\u00edpio de Jundia\u00ed no combate \u00e0 COVID-19 e disponibilizadas no\n",
   "Portal de Transpar\u00eancia, sendo pela concord\u00e2ncia do nosso pleito, estando \u00e0\n",
   "\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para outros esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 383,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/17896a94-4a85-4fce-96aa-899969c5f0cc"
 },
 {
  "txt": [
   "MUNIC\u00cdPIO DE MONTES CLAROS-MG\n",
   "PGM PROCURADORIA-GERAL\n",
   "\n",
   "MONTES CLAROS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Montes Claros, 11 de maio de 2021.\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da Egr\u00e9gia Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemiadsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 092/2021/GAB/PROGE\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos n.\u00ba 139 e 342/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA. Documentos relacionados \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais\n",
   "destinados ao combate \u00e0 COVID-19\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Of\u00edcio n.\u00ba 174/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, servimo-nos do presente para aduzir o\n",
   "seguinte:\n",
   "\n",
   "1. Cuida-se a presente de solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, conforme\n",
   "Requerimentos n.\u00ba 139 e 342/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, com vistas a instruir os\n",
   "trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, especificamente para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19\n",
   "no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com\n",
   "a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o\n",
   "repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "2. Conforme expressamente consignado no of\u00edcio em ep\u00edgrafe, a\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o ora requisitada deve ser encaminhada em formato digital, para o\n",
   "\n",
   "seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico: <sec.cpipandemia(Dsenado.leg.br>.\n",
   "\n",
   "3. Desse modo, \u00e9 o presente para remeter esta Augusta Casa a\n",
   "integralidade da documenta\u00e7\u00e3o requisitada atrav\u00e9s da disponibiliza\u00e7\u00e3o do seguinte\n",
   "link de acesso ao sistema de armazenamento de dados e documentos desta\n",
   "municipalidade:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "<https:/ffiles.montesclaros.mg.gov.br/index.php/s/myBfewbY 386MwXt>\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Cula Mangabeira, n\u00ba 211, Centro \u2014 Montes Claros/MG CEP.: 39.401-002\n",
   "Tel.: (38) 2211-3032\n",
   "P\u00e1gina n.\u00ba 1 de 2\n",
   "\fMUNIC\u00cdPIO DE MONTES CLAROS-MG\n",
   "PGM PROCURADORIA-GERAL\n",
   "\n",
   "MONTES CLAROS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "4. No ponto, importante ressaltar-se que o acesso ao sistema n\u00e3o exige\n",
   "login, nem chave de seguran\u00e7a, sendo suficiente o acesso ao endere\u00e7o\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nico compartilhado.\n",
   "\n",
   "5. Al\u00e9m disso, deve-se registrar que toda a documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 CPI\n",
   "PANDEMIA vinculado ao Munic\u00edpio de Montes Claros/MG encontra-se disposta na aba\n",
   "\u201cDOCUMENTOS CPI COVID MONTES CLAROS\u201d, organizada em 12 (doze) pastas,\n",
   "com tamanho total de arquivos superior a 20 GB (vinte gigabytes), sendo todos os\n",
   "documentos em formato PDF, pass\u00edveis de download e leitura.\n",
   "\n",
   "6. Por fim, consigne-se que o procedimento acima descrito foi adotado em\n",
   "raz\u00e3o do grande volume de documentos objeto da requisi\u00e7\u00e3o, bem como diante da\n",
   "necessidade de imprimir celeridade no atendimento da solicita\u00e7\u00e3o apresentada.\n",
   "\n",
   "7. Na oportunidade, o Munic\u00edpio de Montes Claros/MG informa que\n",
   "permanece inteiramente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para solucionar eventual intercorr\u00eancia de\n",
   "acesso ao seu sistema de armazenamento de dados e documentos.\n",
   "\n",
   "Sendo o que nos apresenta para o momento, aproveitamos a\n",
   "oportunidade para renovar profundos votos de admira\u00e7\u00e3o e respeito.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "OTAVIO BATISTA ROCHA MACHADO\n",
   "\n",
   "icidads pode ser confirmada no endera\u00e7o :\n",
   "rm-Sarpro-gov. DrjassinadDr-digitai>\n",
   "\n",
   "Ot\u00e1vio Batista Rocha Machado\n",
   "Procurador-Geral do Munic\u00edpio de Montes Claros/MG\n",
   "OAB/MG n.\u00ba 89.839\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Cula Mangabeira, n\u00ba 211, Centro \u2014 Montes Claros/MG CEP.: 39.401-002\n",
   "Tel.: (38) 2211-3032\n",
   "P\u00e1gina n.\u00ba 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 384,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b410d23a-4ebc-4632-ad5c-d7bc8dad8d71"
 },
 {
  "txt": [
   "O RB O O O\n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE\n",
   "\n",
   "SANTO ANDR\u00c9\n",
   "\n",
   "ed Covers one aroma\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ASSUNTOS JUR\u00cdDICOS\n",
   "DEPARTAMENTO DE CONTROLE EXTERNO\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio 145,05.2021 - DCEx\n",
   "Santo Andr\u00e9, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "REF; Of\u00edcio n\u00ba 146/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Com nossos cordiais cumprimentos, vimos \u00e0 presen\u00e7a de Vossa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Excel\u00eancia, em aten\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio cm ep\u00edgrafe, encaminhar os esclarecimentos\n",
   "\n",
   "inerentes ao Munic\u00edpio de Santo Andr\u00e9 - SP, nos seguintes termos:\n",
   "\n",
   "01, Trata-se de of\u00edcio de Vossa Excel\u00eancia encaminhando os\n",
   "Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 da lavra do Exmo. Senador Ciro Nogueira (PP-PI),\n",
   "\n",
   "para atendimento;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "02. Em suma, trata-se de requerimento de c\u00f3pia integral referente a\n",
   "TODOS os contratos de contrata\u00e7\u00e3o e de pagamento, conv\u00eanios, acordos, ajustes ou\n",
   "outros instrumentos cong\u00eaneres acerca da aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais\n",
   "destinados \u00e0 Municipalidade para o combate \u00e0 COVID 19 e, ainda, todas as doa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "nacionais e internacionais recebidas para o enfrentamento da Pandemia;\n",
   "\n",
   "13. Pois bem, ocorre que como bem observou a Nota Informativa n\u00ba\n",
   "\n",
   "2.800 de 2021 da Consultoria Legislativa do Senado Federal elaborada pelo Consultor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ronaldo Jorge Ara\u00fajo Vieira Junior, tal investiga\u00e7\u00e3o sc mostra gen\u00e9rica \u00e9 abrangente,\n",
   "o que viola os limites do fato determinado da CPI, requisito constitucional\n",
   "\n",
   "imprescind\u00edvel para a cria\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, validade e funcionamento das CPIs;\n",
   "\n",
   "PRA\u00c7A IV CENTEN\u00c1RIO, 1 = LAPANDAR \u2014 SALA DE - PA\u00c7O MUNICIPAL - SANTO ANDR\u00c9 \u00abSP, CEP: 09015-080\n",
   "TELEFONE: (11) 4433-0271 / Wu santoandra spgavbr\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "e\n",
   "\n",
   "X SANTO ANDR\u00c9\n",
   "\n",
   "e, Croatia rom amaro ciais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ASSUNTOS JUR\u00cdDICOS\n",
   "DEPARTAMENTO DE CONTROLE EXTERNO\n",
   "\n",
   "04. Tal promo\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica c abrangente, como \u00e9 o caso dos\n",
   "Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021, configura a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da\n",
   "CPI;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "05, A solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, nos moldes dos Requerimentos,\n",
   "promoveria devassa injustific\u00e1vel, eis que o volume de documentos \u00e9 imensur\u00e1vel,\n",
   "inviabilizando totalmente o seu atendimento, o que transcende o fato determinado a\n",
   "ser apurado pela CPI da Pandemia, em total afronta ao art. 58, $ 3\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o\n",
   "Federal;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "06. A referida Nota Informativa n\u00ba 2800/2021 muito bem observou\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "gineo filtros que devem ser levados em considera\u00e7\u00e3o, de forma cumulativa, em\n",
   "\n",
   "todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o da CPI da Pandemia, quais sejam: 1 \u2014 recursos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "federais; 2 \u2014 volunt\u00e1rios; 3 \u2014 destinados a \u00e1rea da sa\u00fade; 4 \u2014 destinados ao programa\n",
   "de combate \u00e0 Covid \u2014 19; 5 \u2014 casos em que haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das\n",
   "normas constitucionais e Jegais que balizam o manejo de recursos federais repassados\n",
   "\n",
   "aos entes federados subnacionais;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "07. Assim, considerando que esta Municipalidade n\u00e3o possui quaisquer\n",
   "\n",
   "den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\n",
   "\n",
   "das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de\n",
   "\n",
   "recursos p\u00fablicos relacionados aos recursos federais volunt\u00e1rios transferidos para o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "combate \u00e0 Covid -19 n\u00e3o h\u00e1 documenta\u00e7\u00e3o a ser fornecida;\n",
   "\n",
   "08. Oportunamente, juntamos os Balancetes da Receita do Munic\u00edpio de\n",
   "Santo Andr\u00e9 acerca do Enfrentamento da COVID -19, Referente ao Per\u00edodo de\n",
   "01/01/2020 a 11/05/2021, do c\u00f3digo 05 que demonstram todos os recursos federais\n",
   "\n",
   "recebidos, sendo corto que todas as informa\u00e7\u00f5es acerca de tais valores constam do\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRA\u00c7A Iy CENTEN\u00c1RIO, 1 - 149ANDAR = SALA 08 - PA\u00c7O MUNICIPAL - SANTO ANDR\u00c9 -SP, CEP: 09015-080\n",
   "TELEFONE: (10) 4433.0371 / wu. santoand sp go br\n",
   "\f| CRS O\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "PREFENTURA DE\n",
   "\n",
   "SANTO ANDR\u00c9\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ASSUNTOS JUR\u00cdDICOS\n",
   "DEPARTAMENTO DE CONTROLE EXTERNO\n",
   "\n",
   "Portal da Transpar\u00eancia sobre n gest\u00e3o de enfrentamento da Prefeitura Municipal de\n",
   "\n",
   "Santo Andr\u00e9 \u00e0 situa\u00e7\u00e3o do Coronav\u00edrus dispon\u00edvel em:\n",
   "http:/Avww3 santoandr\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ou brfcoronavirus,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Sendo o que t\u00ednhamos a informar no momento, colocamo-nos \u00e0\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos e aproveitamos a oportunidade para\n",
   "\n",
   "Tenovar os protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Caio Costa e Paula\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Assuntos Jur\u00eddicos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fabiana Varoni Pereira\n",
   "\n",
   "Departamento de Controle Externo\n",
   "\n",
   "Secretaria de Assuntos Jur\u00eddicos\n",
   "OAB/SP 197.699\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRA\u00c7A IV CENTEN\u00c1RIO, 2247 ANDAR SALA 08 PA\u00c7O MUNICIPAL - SANTO ANDR\u00c9 - SP, CEP: 09015-080\n",
   "TELEFONE: 11) 4483.0874 / wu santcandre sp gov br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 385,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a2f8db2c-fb84-48ae-a4b2-a65dbfebc7af"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Obtenha agora o Adobe Reader!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 386,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d6e34cb2-37d3-4e78-8dc2-2e7e535afdf5"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RENO ersrsmunave 4\n",
   "UBERL\u00c2NDIA\n",
   "COMUNICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "20210090684SMGC\n",
   "P\u00e1g: 1de2\n",
   "OFICIO N\u00ba 545/2021/GS/SMGC\n",
   "Uberl\u00e2ndia, 11 de Maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "E-mail: sec.cpipandemiasenado.leg.br\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Responde ao Of\u00edcio n\u00ba 150/2021 \u2014 CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o cordialmente e em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 150/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, pelo\n",
   "qual Vossa Excel\u00eancia, na qualidade de Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia,\n",
   "encaminha os Requerimentos n\u00bas 139 e 342/2021, de autoria do Senador Ciro Nogueira, para\n",
   "atendimento pela municipalidade, apresentamos as informa\u00e7\u00f5es e os documentos que seguem.\n",
   "\n",
   "2. Os arquivos, haja vista a substancial extens\u00e3o e o registro de devolutiva em formato digital\n",
   "para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico atinente a esse \u00f3rg\u00e3o parlamentar, constam, para acesso e extra\u00e7\u00e3o, do link\n",
   "\n",
   "hitps://bityli.com/3H6gN.\n",
   "\n",
   "3. De modo a conduzir a racionalidade dos dados, o Anexo desta missiva apontar\u00e1, por bloco de\n",
   "a\u00e7\u00f5es e segrega\u00e7\u00e3o por fonte, tal como a metodologia constante do lan\u00e7amento dos arquivos, o itiner\u00e1rio\n",
   "referente aos recursos federais voltados ao tratamento (preven\u00e7\u00e3o, enfrentamento, combate, etc.) da\n",
   "situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia advinda do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2), causador da COVID-19.\n",
   "\n",
   "4. Vale dizer que, quanto \u00e0s a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, de modo a abarcar o Requerimento complementar,\n",
   "cuja identifica\u00e7\u00e3o \u00e9 342/2021, h\u00e1 a juntada de relat\u00f3rios diversos do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es sobre\n",
   "Or\u00e7amento P\u00fablico em Sa\u00fade (SIOPS), com marca no exerc\u00edcio anterior (2020). Aqui, ainda, relevante\n",
   "gizar que, para a adequada funcionalidade organizativa dos trabalhos de reuni\u00e3o dos documentos, fora\n",
   "definida como data refer\u00eancia (m\u00e1xima) 30 de abril do presente ano.\n",
   "\n",
   "5. Noutro giro, cabe ressaltar que algumas despesas n\u00e3o guardam correla\u00e7\u00e3o com notas fiscais,\n",
   "na esteira de contratos de gest\u00e3o (organiza\u00e7\u00f5es sociais), transfer\u00eancias de recursos a organiza\u00e7\u00f5es da\n",
   "sociedade civil e expedi\u00e7\u00e3o de faturas. Enfim, outras derivam de processos n\u00e3o origin\u00e1rios do contexto\n",
   "pand\u00eamico, com a indica\u00e7\u00e3o da natureza e descrito nas respectivas Notas de Empenho.\n",
   "\n",
   "Av. Anselmo Alves dos Santos, n\u00ba 600, Bairro Santa M\u00f4nica\n",
   "CEP: 38.408-900 - Uberl\u00e2ndia/MG\n",
   "Telefone: (34) 3239-2440 - Fax: (34) 3236-5270\n",
   "www uberlandia.ma.gov.br - e-mail: gabinetedoprefeitom uberlandia.mg.gov.br\n",
   "\fmeme ce PR Eau\n",
   "\n",
   "Ei UBERL\u00c2NDIA\n",
   "COMUNICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "20210090684SMGC\n",
   "P\u00e1g: 2de2\n",
   "OFICIO N\u00ba 545/2021/GS/SMGC\n",
   "Uberl\u00e2ndia, 11 de Maio de 2021\n",
   "\n",
   "6. \u00c0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos e vindouros (novos) envios, renovamos-lhe\n",
   "express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Assinado Digitalmente por:\n",
   "\n",
   "Ana Paula Proc\u00f3pio Junqueira\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria Municipal de\n",
   "*IBIANB9g\"\"*UkaZIgwk**kpv2D\"*\"DAQAB\n",
   "\n",
   "11/05/2021 18:48:36\n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://assinaturadocumento.uberiandia .mg.gov.br/ informando a identifica\u00e7\u00e3o do sistema\n",
   "20210090684S MGG e o c\u00f3digo verificar 41PM ou atrav\u00e9s do QR CODE acima.\n",
   "\n",
   "Av. Anselmo Alves dos Santos, n\u00ba 600, Bairro Santa M\u00f4nica\n",
   "CEP: 38.408-900 - Uberl\u00e2ndia/MG\n",
   "Telefone: (34) 3239-2440 - Fax: (34) 3236-5270\n",
   "www uberlandia.ma.gov.br - e-mail: gabinetedoprefeitom uberlandia.mg.gov.br\n",
   "\fPRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS\n",
   "\n",
   "somas raca ne RA iu de\n",
   "cositas DERA\n",
   "COVID-19\n",
   "\n",
   "(DATA REFER\u00caNCIA: 30 DE ABriL DE 2021)\n",
   "Cerne: Of\u00edcio n\u00ba 150/2021 \u2014 CPIPANDEMIA. Senado Federal.\n",
   "\n",
   "Introdu\u00e7\u00e3o. O Poder P\u00fablico em P\u00daBLICO.\n",
   "\n",
   "O Poder Executivo Municipal instituiu ferramenta espec\u00edfica (portal\n",
   "pr\u00f3prio) para disponibiliza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "COVID-19. Aqui um registro essencial: de modo a privilegiar a transpar\u00eancia ativa,\n",
   "o Munic\u00edpio foi (bem) al\u00e9m da obrigatoriedade da Lei Federal n\u00ba 13.979/2020,\n",
   "inclusive com perman\u00eancia do abastecimento atualizado no presente exerc\u00edcio\n",
   "(2021), apesar do encerramento da vig\u00eancia da norma federal.\n",
   "\n",
   "Extrai-se da sobredita plataforma o exato cen\u00e1rio das contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "p\u00fablicas com a marca da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia decorrente do novo coronav\u00edrus \u2014\n",
   "SARS-CoV-2, causador da COVID-19. De modo simples e intuitivo, com a\n",
   "possibilidade de diversas filtragens (\u00f3rg\u00e3o/entidade, modalidade, identifica\u00e7\u00e3o do\n",
   "processo/instrumento contratual, fonte, fornecedor e objeto), qualquer cidad\u00e3o\n",
   "percorre o caminho da despesa: processo, contrato, empenho e pagamento.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o s\u00f3!\n",
   "\n",
   "A p\u00e1gina denominada Enfrentamento ao Coronav\u00edrus contempla todos\n",
   "os atos, dados e informa\u00e7\u00f5es do itiner\u00e1rio do tratamento pand\u00eamico na\n",
   "municipalidade, tais como: vacin\u00f4metro, cadastramento para vacina\u00e7\u00e3o, boletim\n",
   "informativo municipal anal\u00edtico e sint\u00e9tico, Plano Municipal de Funcionamento das\n",
   "Atividades Econ\u00f4micas, decretos, delibera\u00e7\u00f5es, normas de biosseguran\u00e7a, relat\u00f3rios\n",
   "parciais de a\u00e7\u00f5es e listagem de doa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Eis o necess\u00e1rio introito.\n",
   "Passam-se aos registros relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos recursos federais\n",
   "\n",
   "vocacionados ao combate \u00e0 COVID-19. Didaticamente, a exposi\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 em\n",
   "bloco de a\u00e7\u00f5es.\n",
   "\fsomas raca ne RA iu de\n",
   "cositas DERA\n",
   "\n",
   "Recursos advindos de aux\u00edlio financeiro da Uni\u00e3o por for\u00e7a da Lei\n",
   "Complementar Federal n\u00ba 173/2020\n",
   "Inicialmente, destaca-se que o aux\u00edlio financeiro, institu\u00eddo pela Lei\n",
   "Complementar Federal n\u00ba 173/2020, fora destinado (i) para a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e\n",
   "assist\u00eancia social e (ii) para utiliza\u00e7\u00e3o livre de cada ente. Os valores recebidos pelo\n",
   "Munic\u00edpio de Uberl\u00e2ndia, ap\u00f3s a devida reten\u00e7\u00e3o do PASEP (1%), consignada na\n",
   "utiliza\u00e7\u00e3o livre, constam da tabela abaixo:\n",
   "\n",
   "A\u00c7\u00d5ES DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A\u00c7\u00d5ES DE UTILIZA\u00c7\u00c3O LIVRE\n",
   "DATA DO SA\u00daDE E (com VALOR TOTAL\n",
   "REPASSE | ASSIST\u00caNCIA | RETEN\u00c7\u00c3O/DESPESA L\u00cdQUIDO\n",
   "SOCIAL GLOBAL DO PASEP)\n",
   "09/06/2020 | R$ 2.503.133,79 R$ 16.364.794,11 R$ 18.867.927,90\n",
   "13/07/2020 | R$ 2.503.133,79 R$ 16.364.794,11 R$ 18.867.927,90\n",
   "12/08/2020 | R$ 2.503.133,79 R$ 16.364.794,11 R$ 18.867.927,90\n",
   "11/09/2020 | R$ 2.512.320,97 R$ 16.453.012,77 R$ 18.965.333,74\n",
   "VALOR\n",
   "TOTAL R$ 10.021.722,34 R$ 65.547.395,10 R$ 75.569.117,44!\n",
   "L\u00cdQUIDO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "No sentido, segue o montante de despesas referentes aos recursos\n",
   "destinados \u00e0s a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e assist\u00eancia social (contas banc\u00e1rias espec\u00edficas):\n",
   "\n",
   "DESTINA\u00c7\u00c3O ESPEC\u00cdFICA:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RESIDUAL DE\n",
   "TIPO TOTAL EMPENHO PAGO EMEENTO\n",
   "A\u00c7\u00d5ES DE\n",
   "SA\u00daDE E\n",
   "Assist\u00caNCIA | R$ 19:021.722,34 | R$8.350.944,29 | R$5.315.197,50 | R$1.670.778,05\n",
   "SOCIAL\n",
   "ASSIST\u00caNCIA | 25 4.510.861,16 | R$3.332288,29 | R$ 1.116.026,00 | R$ 1.178.572,87\n",
   "SOCIAL\n",
   "SA\u00daDE R$ 5.510.861,18 | R$5.018.656,00 | R$4.534.817,70 | R$ 492.205,18\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1 Sem remunera\u00e7\u00e3o/rendimentos de aplica\u00e7\u00e3o financeira.\n",
   "\fsomas raca ne RA iu de\n",
   "cositas DERA\n",
   "\n",
   "Noutro giro, a despeito da utiliza\u00e7\u00e3o livre dos recursos amplos (R$\n",
   "65.547.395,10), o Munic\u00edpio de Uberl\u00e2ndia priorizou e priorizar\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o em\n",
   "a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, conforme se v\u00ea:\n",
   "\n",
   "UTILIZA\u00c7\u00c3O LIVRE:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DESPESAS 2021 RESIDUAL DE\n",
   "(EMPENHO EMPENHO (AP\u00d3S\n",
   "PRECEDIDO DE VINDOURA\n",
   "DESPESAS 2020 | ABERTURA DE ABERTURA DE\n",
   "TIPO TOTAL o o\n",
   "(PAGO) CR\u00c9DITO CR\u00c9DITO\n",
   "SUPLEMENTAR ADICIONAL VIA\n",
   "VIA SUPER\u00c1VIT SUPER\u00c1VIT\n",
   "FINANCEIRO) FINANCEIRO)\n",
   "A\u00c7\u00d5ES DE\n",
   "SAUDE R$ 65.547.395,10 | R$ 11.710.877,14 | R$13.358.348,50? | R$ 40.478.169,46\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Os recursos sobressalentes, materializados na \u00faltima coluna, encontram-se\n",
   "reservados para, mormente, aquisi\u00e7\u00e3o de imunizantes contra a COVID-19 e\n",
   "vindoura processualiza\u00e7\u00e3o executiva da desapropria\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel que abrigava o\n",
   "antigo Hospital Santa Catarina? pela municipalidade.\n",
   "\n",
   "Por fim, relevante registrar que os recursos para utiliza\u00e7\u00e3o livre s\u00e3o\n",
   "caracterizados como pr\u00f3prios, ingressantes no caixa geral do Munic\u00edpio de\n",
   "Uberl\u00e2ndia.\n",
   "\n",
   "Recursos das fontes 153 e 159 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico\n",
   "de Sa\u00fade \u2014 SUS \u2014 Bloco de Estrutura\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7os P\u00fablicos de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Sa\u00fade)\n",
   "\n",
   "ANO\n",
   "\n",
   "(com\n",
   "ERA EMPENHO PAGO\n",
   "\u00c0 DESPESA)\n",
   "\n",
   "2020 R$ 4.064.597,09 R$ 4.046.597,09\n",
   "\n",
   "2021 R$ 7.078.381,96 R$ 5.862.342,56\n",
   "VALOR TOTAL R$ 11.142.979,05 R$ 9.908.939,65\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2 O empenhamento anterior \u00e0 data refer\u00eancia fora cancelado em raz\u00e3o da necessidade de pontuais\n",
   "retifica\u00e7\u00f5es. O registro em quest\u00e3o est\u00e1 assentado na Nota de Empenho n\u00ba 15067, posterior \u00e0 data\n",
   "refer\u00eancia, motivo pelo qual n\u00e3o consta dos registros documentais.\n",
   "\n",
   "3 Hoje Anexo do Hospital e Maternidade Municipal Dr. Odelmo Le\u00e3o Carneiro.\n",
   "\fsomas raca ne RA iu de\n",
   "cositas DER\n",
   "\n",
   "Recursos da fonte 154 (Outras Transfer\u00eancias de Recursos do SUS) \u2014\n",
   "ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA DE SA\u00daDE (FUNDO A FUNDO) \u2014\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CUSTEIO\n",
   "ANO\n",
   "(com\n",
   "ERA EMPENHO PAGO\n",
   "\u00c0 DESPESA)\n",
   "2020 R$ 62.376.836,67 R$ 61.264.975,56\n",
   "2021 R$ 17.494.247,45 R$ 14.533.493,24\n",
   "VALOR TOTAL R$ 79.871.084,12 R$ 75.798.468,80\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fcoraNEn\u00c7 E ARRAIS\n",
   "A\u00c7\u00d5ES DE CULTURA\n",
   "\n",
   "Recursos advindos da Uni\u00e3o por for\u00e7a da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020 (\u201cLei Aldir\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Blanc\u201d)\n",
   "Objeto geral: a\u00e7\u00f5es emergenciais de apoio ao setor cultural\n",
   "NU EDITAL 08/2020 caia Pr EDITAL 11/2020 VALORES\n",
   "E = CONSOLIDADOS\n",
   "PROJETOS PREMIA\u00c7\u00c3O ENS SUBS\u00cdDIO\n",
   "Valor R$ 1.285.880,70 | R$ 300.000,00 | R$ 600.600,00 | R$ 2.000.000,00 | R$ 4.186.480,70\u00ba\n",
   "programado\n",
   "Valor\n",
   "efetivamente | R$ 2.151.000,00 | R$ 165.000,00 | R$ 315.900,00 | R$ 1.536.000,00 | R$ 4.167.900,00\n",
   "repassado\n",
   "Quantidade de 287 33 az 104 506\n",
   "beneficiados\n",
   "SALDO FINAL R$ 18.485,50\n",
   "Obs. 1:\n",
   "\n",
   "PROJETOS: propostas de conte\u00fados art\u00edsticos e culturais diversos, que possam ser\n",
   "transmitidos pela internet ou disponibilizados por meio de redes sociais e outras\n",
   "plataformas digitais;\n",
   "\n",
   "PREMIA\u00c7\u00d5ES: propostas de notoriedade e reconhecimento art\u00edstico-cultural para\n",
   "recebimento de pr\u00eamios;\n",
   "\n",
   "CONCESS\u00c3O DE BOLSAS: propostas para estudos ou pesquisas relacionadas ao\n",
   "setor cultural;\n",
   "\n",
   "SUBS\u00cdDIOS: com a finalidade de manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os art\u00edsticos e culturais e\n",
   "demais abrangidos pela norma.\n",
   "\n",
   "Obs. 2:\n",
   "\n",
   "Com a anu\u00eancia do Conselho Municipal de Pol\u00edtica Cultural e do Comit\u00ea Gestor\n",
   "Municipal das A\u00e7\u00f5es Emergenciais destinadas ao Setor Cultural, institu\u00eddo pela\n",
   "Portaria n\u00ba 50.032, de 7 de agosto de 2020, o saldo dos recursos dos editais SMC n\u00ba\n",
   "09/2020 \u2014 PREMIA\u00c7\u00c3O, 10/2020 \u2014 BOLSAS e 11/2020 \u2014 SUBS\u00cdDIO foi revertido ao\n",
   "EDITAL 08/2020 \u2014 PROJETOS. Da\u00ed a diferen\u00e7a entre os valores programados e os\n",
   "efetivamente repassados para as a\u00e7\u00f5es previstas nos incisos Il e Ill do caput do\n",
   "artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 14.017/2020.\n",
   "\n",
   "Obs. 3:\n",
   "\n",
   "Atualmente, os benefici\u00e1rios dos incisos Il e Ill do caput do artigo 2\u00ba do Decreto\n",
   "Federal n\u00ba 10.464/2020 est\u00e3o executando as a\u00e7\u00f5es estabelecidas nos Termos de\n",
   "Compromisso Firmados, sendo a data final para execu\u00e7\u00e3o 31 de dezembro de 2021.\n",
   "\n",
   "4 Sem remunera\u00e7\u00e3o/rendimentos de aplica\u00e7\u00e3o financeira.\n",
   "\n",
   "5 Saldo sem remunera\u00e7\u00e3o/rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira, composto pelo saldo das\n",
   "desist\u00eancias, devolu\u00e7\u00f5es e do valor resultante ap\u00f3s todos os repasses efetuados.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fsomas raca ne RA iu de\n",
   "cositas DERA\n",
   "\n",
   "A\u00c7\u00d5ES DE EDUCA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FONTE\n",
   "\n",
   "EMPENHO\n",
   "\n",
   "PAGO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "144\n",
   "Transfer\u00eancias de\n",
   "Recursos do FNDE\n",
   "\n",
   "Referentes ao Programa\n",
   "\n",
   "Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o\n",
   "Escolar (PNAE)\n",
   "\n",
   "Distribui\u00e7\u00e3o de Kits\n",
   "\n",
   "R$ 15.608.557,28\n",
   "\n",
   "R$ 8.983.487,57\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "147\n",
   "Transfer\u00eancia do\n",
   "Sal\u00e1rio-Educa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "R$ 358.401,20\n",
   "\n",
   "R$ 318.009,20\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VALOR TOTAL R$ 15.966.958,48 R$ 9.301.496,77\n",
   "ADENDO\n",
   "FONTE PDDE B\u00e1sico PDDE Emeraen\u00e7ia!\n",
   "(executado) (em execu\u00e7\u00e3o)\n",
   "143\n",
   "\n",
   "Transfer\u00eancias de\n",
   "Recursos do FNDE\n",
   "Referentes ao Programa\n",
   "Dinheiro Direto na Escola\n",
   "(PDDE)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "R$ 897.328,52\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "R$ 496.625,17\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Obs.: Os recursos do PDDE s\u00e3o depositados em contas banc\u00e1rias espec\u00edficas e\n",
   "\n",
   "vinculadas \u00e0s Unidades Executoras Pr\u00f3prias \u2014 UExs, ou seja, as caixas escolares\n",
   "\n",
   "municipais. N\u00e3o constam, pois, do Portal de Transpar\u00eancia espec\u00edfico COVID-19.\n",
   "Assim, n\u00e3o integram a listagem documental.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fsomas raca ne RA iu de\n",
   "cositas DER\n",
   "\n",
   "A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL\n",
   "\n",
   "(com exce\u00e7\u00e3o dos recursos com destina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica advindos de aux\u00edlio\n",
   "\n",
   "financeiro da Uni\u00e3o por for\u00e7a da Lei Complementar Federal n\u00ba 173/2020, j\u00e1\n",
   "evidenciados no t\u00f3pico \u201cA\u00c7\u00d5ES DE SA\u00daDE\u201d)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FONTE EMPENHO PAGO\n",
   "129\n",
   "Transfer\u00eancias de\n",
   "Recursos do Fundo R$ 1.900.221,50 R$ 1.524.174,95\n",
   "\n",
   "Nacional de Assist\u00eancia\n",
   "Social (FNAS)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "229\n",
   "(Super\u00e1vit Financeiro)\n",
   "Transfer\u00eancias de\n",
   "Recursos do Fundo\n",
   "Nacional de Assist\u00eancia\n",
   "Social (FNAS)\n",
   "\n",
   "R$ 73.976,00 R$ 73.976,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VALOR TOTAL R$ 1.974.197,50 R$ 1.598.150,95\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 387,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/617b33c3-cd1e-4093-aaca-8723fce067a5"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Prefeitura Municipal de Vit\u00f3ria\n",
   "Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 591/2021/GPMV/PMV\n",
   "\n",
   "Vit\u00f3ria, 07 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, encaminho para aprecia\u00e7\u00e3o resposta aos of\u00edcios n\u00ba 468,\n",
   "407 e 292/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021, remetidos pela Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es\n",
   "Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito do Senado Federal, na data do dia 3 de maio de\n",
   "\n",
   "2021.\n",
   "\n",
   "Seguem anexas as documenta\u00e7\u00f5es, conforme solicitado pelos Requerimentos n\u00ba 192, 139,\n",
   "342 e 152 - 2021/CPIPANDEMIA, remetidas pela Secretaria Municipal de Fazenda e Secretaria\n",
   "Municipal de Sa\u00fade por meio dos Of\u00edcios SEMFA/GAB OF n\u00ba 123/2021 e SEMUS/GAB OF n\u00ba 419/2021,\n",
   "de 7 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, aproveito para manifestar meus protestos de elevada estima e\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LORENZO SILVA | \u00e1ssmado deioma dita portoneizo siva\n",
   "\n",
   "DE PAZOUINHOSGag267780\n",
   "\n",
   "PAZOLINI:0963826 \u201cinc go sumos\n",
   "7780 Dedos 20215 183720 00\n",
   "\n",
   "Lorenzo Pazolini\n",
   "\n",
   "Prefeito Municipal\n",
   "\f"
  ],
  "id": 388,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8cec1fac-1725-4541-9a7b-5f11daa460d9"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "PRR3\u00ba-00013434/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA REGIONAL DA REP\u00daBLICA DA 3\u00ba REGI\u00c3O\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 663/2021-GABPRR42-EMK\n",
   "\n",
   "Ref.: Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 \u2014- CIPANDEMIA \u00ea\n",
   "CPIPANDEMIA 00141/2021 q\n",
   "S\u00e3o Paulo, 11 de maio de 2021 y\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, informo a Vossa Excel\u00eancia, em aten\u00e7\u00e3o\n",
   "ao of\u00edcio em ep\u00edgrafe, no qual foram solicitadas informa\u00e7\u00f5es sobre inqu\u00e9ritos e\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais, destinados a Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios, no combate \u00e0 pandemia do COVID-19, que:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mento.\n",
   "\n",
   "(i) que solicitei a instaura\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9rito policial, nos autos da Not\u00edcia de\n",
   "Fato n\u00ba 1.03.000.000427/2021-83, em 22.04.2021, para apura\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "eventuais irregularidades, praticadas pelo Prefeito de Miguel\u00f3polis/SP.\n",
   "\n",
   "1 MITIKO\n",
   "\n",
   "Referido Munic\u00edpio possui menos de 200 mil habitantes. Atualmente,\n",
   "aguardo a comunica\u00e7\u00e3o do Departamento de Pol\u00edcia Federal de Ribeir\u00e3o\n",
   "Preto/SP sobre o in\u00edcio das investiga\u00e7\u00f5es policiais, bem como o n\u00famero do\n",
   "inqu\u00e9rito policial para acompanhamento; e\n",
   "\n",
   "(ii) n\u00e3o foram apuradas investiga\u00e7\u00f5es em andamento sobre irregularidades\n",
   "\n",
   "praticadas no \u00e2mbito de Munic\u00edpios com mais de 200 mil habitantes.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Regional Avenida Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio, 2020 - Bela Vista - CEP 01318-002 - S\u00e3o Paulo/SP\n",
   "\n",
   "Rep\u00f3blico\n",
   "\n",
   "3 Regi\u00e3o Tel.: (11) 2192-8657\n",
   "\n",
   "MPF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA REGIONAL DA REP\u00daBLICA DA 3\u00ba REGI\u00c3O\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, reitero protestos de elevada estima e\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "assinado digitalmente\n",
   "ELIZABETH MITIKO KOBAYASHI a\n",
   "PROCURADORA REGIONAL DA REP\u00daBLICA 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 390,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/63480632-1917-496e-b71f-9cb472c96dc7"
 },
 {
  "txt": [
   "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA\n",
   "EX\u00c9RCITO BRASILEIRO\n",
   "GABINETE DO COMANDANTE\n",
   "(GABINETE DO MINISTRO DA GUERRA)\n",
   "QGEx - Bloco A - 4\u00ba Piso - SMU - BRAS\u00cdLIA (DF) - CEP 70630901\n",
   "FONE (61) 3415-6118 - FAX (61) 3415-5489 - E-mail: gabemtexQeb.mil.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 125-A4.5/A4/GabCmtEx\n",
   "EB: 64536.012236/2021-66\n",
   "\n",
   "Brasilia, DF, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Senador OMAR Aziz\n",
   "Senado Federal - Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\n",
   "\n",
   "CEP 70165-900 - Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 423/2021 \u2014PCIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, passo a tratar do OF\u00cdCIO N\u00ba 636/2021 \u2014\n",
   "PCIPANDEMIA, de 07 de maio de 2021, da Senador Omar Aziz, Presidente da PCI Pandemia, que\n",
   "versa sobre o Requerimento de Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 423/2021 do Senador RENAN CALHEIROS,\n",
   "(MBD/AL), que trata sobre a produ\u00e7\u00e3o de comprimidos de Cloroquina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico\n",
   "Farmac\u00eautico do Ex\u00e9rcito (LQFEX), bem como a sua distribui\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Por ordem do Comandante do Ex\u00e9rcito, encaminho o documento anexo com as\n",
   "respostas solicitadas no requerimento supracitado.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "! O MONTENEGRO JUNIOR\n",
   "inet\u00e9do C\u00f4mandante do Ex\u00e9rcito\n",
   "\n",
   "General Divis\u00e3o FR,\n",
   "Chefe do\n",
   "\n",
   "\" UM S\u00c9CULO DE BLINDADOS NO BRASIL.\n",
   "BRA\u00c7O FORTE NA DEFESA DA P\u00c1TRIA, A\u00c7O!\"\n",
   "\fRESPOSTA AO REQUERIMENTO n\u00ba 423/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "a. quantidade de sal de difosfato de cloroquina adquirida, por ano, durante os anos de\n",
   "2018 a 2021;\n",
   "\n",
   "Somente em 2020 houve a aquisi\u00e7\u00e3o de 900 Kg do referido insumo farmac\u00eautico ativo\n",
   "Difosfato de Cloroguina.\n",
   "\n",
   "b. quantidade de comprimidos de Cloroquina 150mg produzidos, por ano, durante os\n",
   "anos de 2018 a 2021, indicando a quantidade do insumo sal difosfato utilizada em cada ano;\n",
   "\n",
   "Em 2018 foram distribu\u00eddos 259.470 (duzentos e cinquenta e nove mil quatrocentos e\n",
   "setenta) comprimidos de Cloroquina 150 mg produzidos em 2017, que foi suficiente para atender\n",
   "a demanda dos anos de 2018 e 2019. No ano de 2020 houve a produ\u00e7\u00e3o de 3.229.910\n",
   "comprimidos de Cloroquina 150 mg a partir da utiliza\u00e7\u00e3o de 900 Kg do insumo farmac\u00eautico ativo\n",
   "Difosfato de Cloroquina, n\u00e3o tendo havido, at\u00e9 a presente data, demanda de produ\u00e7\u00e3o para\n",
   "2021.\n",
   "\n",
   "c. origem dos pedidos de produ\u00e7\u00e3o de Cloroquina 150mg ao LQFEx nos anos de 2020 e\n",
   "2021;\n",
   "\n",
   "O Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do Ex\u00e9rcito, como parte integrante do Complexo\n",
   "Industrial de Sa\u00fade do Pa\u00eds, tem internalizado em sua rotina produtiva o atendimento \u00e0s\n",
   "demandas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em prol da sociedade, como \u00e9 o caso da produ\u00e7\u00e3o da\n",
   "Rifampicina 300 mg, em apoio ao Programa de Tratamento de Doen\u00e7as Negligenciadas, para\n",
   "pacientes acometidos de tuberculose, hansen\u00edase, meningite e brucelose, raz\u00e3o pela qual a\n",
   "LQFEx mant\u00e9m uma linha industrial exclusiva e certificada pela ANVISA para a produ\u00e7\u00e3o deste\n",
   "\n",
   "f\u00e1rmaco.\n",
   "\n",
   "O LOFEx produz, ainda, por interm\u00e9dio de Parceria para o Desenvolvimento Produtivo\n",
   "(PDP), o Micofenolato de S\u00f3dio 180 e 360 mg, imunossupressor para transplantados renais,\n",
   "card\u00edacos e hep\u00e1ticos, estabelecido no Protocolo Cl\u00ednico e Diretrizes Terap\u00eauticas (PCDT),\n",
   "medicamento essencial e estrat\u00e9gico para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "O atendimento a essas demandas, de regra, \u00e9 proveniente do Departamento de\n",
   "Assist\u00eancia Farmac\u00eautica e Insumos Estrat\u00e9gicos (DAF), pertencente \u00e0 Secretaria de Ci\u00eancia,\n",
   "Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Insumos Estrat\u00e9gicos em Sa\u00fade (SCTIE) do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS),\n",
   "cabendo ao Laborat\u00f3rio manifestar-se no sentido da possibilidade ou n\u00e3o de atendimento \u00e0\n",
   "demanda de produ\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, \u00e0 \u00e9poca do in\u00edcio da pandemia, houve o atendimento da demanda\n",
   "existente para a produ\u00e7\u00e3o da Cloroquina 150 mg, em apoio ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, formalizada\n",
   "por interm\u00e9dio da Nota Informativa n\u00ba 5/2020-DAF/SCTIE/MS, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), a\n",
   "qual orientou o uso da cloroquina como terapia adjuvante no tratamento de formas graves da\n",
   "COVID-19, bem como determinou a distribui\u00e7\u00e3o imediata do f\u00e1rmaco especificando, inclusive, o\n",
   "fator de embalagem (caixa com 500 comprimidos), id\u00eantica ao registro do medicamento do\n",
   "LOFEx junto \u00e0 ANVISA,\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar, oportunamente, que o LOFEx j\u00e1 havia planejado a produ\u00e7\u00e3o de 1 (um)\n",
   "lote de Cloroquina 150 mg, para atendimento \u00e0s regi\u00f5es end\u00eamicas da mal\u00e1ria, raz\u00e3o pela qual\n",
   "\n",
   "1/6\n",
   "\n",
   "4\n",
   "\ftinha o insumo licitado, o que permitiu a disponibiliza\u00e7\u00e3o de recursos pr\u00f3prios para a aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "do insumo.\n",
   "\n",
   "d, distribui\u00e7\u00e3o de comprimidos de Cloroquina 150mg produzidos durante os anos de\n",
   "2018 a 2021, informando as datas, a quantidade, e o destino dos comprimidos.\n",
   "\n",
   "Como citado anteriormente, em 2018, foram distribu\u00eddos 259.470 (duzentos e\n",
   "cinquenta e nove mil quatrocentos e setenta) comprimidos de Cloroquina 150 mg, referente \u00e0\n",
   "produ\u00e7\u00e3o de 2017, em atendimento \u00e0 dota\u00e7\u00e3o prevista na Portaria n\u00ba 131-DGP, de 13 JUN 17,\n",
   "conforme rela\u00e7\u00e3o abaixo:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Destino Es Quantidade Data de sa\u00edda\n",
   "12\u00ba Batalh\u00e3o de Suprimento 1.000 05/01/2018\n",
   "Rep\u00fablica Centro Africana 600 06/02/2018\n",
   "8\u00ba Dep\u00f3sito de Suprimento 5.500 15/02/2018\n",
   "5\u00ba Batalh\u00e3o de Suprimento | 550 10/04/2018\n",
   "3\u00ba Batalh\u00e3o de Infantaria de Selva 200 o 05/05/2018\n",
   "Hospital de Campanha 500 09/05/2018\n",
   "Instituto Oswaldo Cruz (Fiocruz) 500 04/06/2018\n",
   "1\u00ba Brigada de Infantaria de Selva o 6000 | 12/06/2018\n",
   "1\u00ba Brigada de Infantaria de Selva 238.670 12/06/2018\n",
   "4\u00ba Dep\u00f3sito de Suprimento 500 26/08/2018\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Em 2019 n\u00e3o foi realizada distribui\u00e7\u00e3o de comprimidos de Cloroquina 150 mg. Em 2020\n",
   "e 2021 foram distribu\u00eddos 477.610 (quatrocentos e setenta e sete mil seiscentos e dez)\n",
   "comprimidos de Cloroquina 150 mg para os Hospitais Militares e 2.454.210 (dois milh\u00f5es\n",
   "quatrocentos e cinquenta e quatro mil duzentos e dez) comprimidos de Cloroquina 150 mg para\n",
   "as Secretaria Estaduais e Municipais de Sa\u00fade, conforme pautas definidas pelo Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, nos quantitativos abaixo especificados:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Destino Quantidade Data de sa\u00edda\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Alagoas 5.000] 19/04/2020\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Amazonas \u2014 s0000) 14/04/2020 |\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Amap\u00e1 10.000 14/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade da Bahia 24.000 14/04/2020\n",
   "Coordenadoria de Assist\u00eancia Farmac\u00eautico do Estado do Cear\u00e1 60.000 14/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal 19.000 | 14/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Gol\u00e1s | 8000 14/04/2020\n",
   "Central de Abastecimento Farmac\u00eautico do Maranh\u00e3o 16.000 14/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais 27.000 14/04/2020\n",
   "| Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Mato Grosso do Sul 5.000) 14/04/2020\n",
   "Fundo Estadual de Sa\u00fade - CEADIS - SAF - MT 6.000 14/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica do Par\u00e1 10.000 14/04/2020\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade - SES PB 5.000 14/04/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Pertiambuco 37.000 14/04/2020\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Piau\u00ed - PI 5.000 14/04/2020 |\n",
   "| Centro de Medicamentos do Paran\u00e1 27.000 14/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica Rio Grande do Ni 12000) \u2014 14/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2/6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Destino Quantidade Data de sa\u00edda\n",
   "Fundo Estadual de Sa\u00fade de Rond\u00f4nia 5.000 13/04/2020\n",
   "Secretaria de Estados de Sa\u00fade de Roraima o 5000] 14/04/2020\n",
   "Divis\u00e3o de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica do Rio Grande do Sul 22.000 14/04/2020\n",
   "Fundo Estadual de Sa\u00fade de Santa Catarina 25.800 14/04/2020\n",
   "Fundo Estadual de Sa\u00fade de Santa Catarina 1200| 14/04/2020\n",
   "Centro de Abastecimento e Distribui\u00e7\u00e3o de Insumos do Sergipe 5.000 14/04/2020\n",
   "Estoque Regulador - Tocantins - TO 1.390 14/04/2020\n",
   "Estoque Regulador - Tocantins - TO 500 14/04/2020\n",
   "Estoque Regulador - Tocantins - TO 2.500 14/04/2020\n",
   "Estoque Regulador - Tocantins - TO 610 14/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre 5.000 14/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Esp\u00edrito Santo 14.000 15/04/2020\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Armazenagem do Ria de Janeiro 9.500 15/04/2020\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Armazenagem do Rio de Janeiro 90.500 15/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo / Imola 144.000 15/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fatie de S\u00e3o Paulo/ Imola 172000] 15/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre 8.000 29/04/2020\n",
   "| Secretaria de Estado de Sa\u00fade da Amazonas 26.000 29/04/2020\n",
   "Secretaria de Estados de Sa\u00fade do Amazonas 12.000 29/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Amazonas 72.000 29/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Amap\u00e1 25.000 29/04/2020\n",
   "Fundo Estadual de Sa\u00fade de Rond\u00f4nia 14.000 29/04/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Roraima 13.000 29/04/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Acre 15000) 09/07/2020\n",
   "Secretaria do Estado de Sa\u00fade de Goi\u00e1s 24.000 09/07/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre 7.000 14/07/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre 72.000 14/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Amazonas 10.000 14/07/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Goi\u00e1s 1.000 14/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal da Mata Grosso 9.000 14/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal do Mato Grosso do Sul 15.000 14/07/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica do Par\u00e1 76.000 14/07/2020\n",
   "Divis\u00e3o de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica do Rio Grande do Sul 218.500 14/07/2020\n",
   "Divis\u00e3o de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica do Rio Grande do Sul 5.000 14/07/2020\n",
   "Divis\u00e3o de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica do Rio Grande do Sul 100.000 14/07/2020\n",
   "Fundo Estadual de Sa\u00fade de Rond\u00f4nia 60.000 14/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rond\u00f4nia 3.500) 14/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rond\u00f4nia 500 14/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rond\u00f4nia 36.000 14/07/2020\n",
   "Fundo Estadual de Sa\u00fade de Santa Catarina 500 14/07/2020\n",
   "Fundo Estadual de Sa\u00fade de Santa Catarina 700 19/07/2920\n",
   "Estoque Regulador - Tocantins - TO 20.000 14/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Tocantins 12.000 14/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Alagoas 30.000 15/07/2020\n",
   "Coordenadoria de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica do Estado do Cear\u00e1 50.000] 15/07/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3/6\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Destino Quantidade Data de sa\u00edda\n",
   "Secretaria do Estado do Espirito Santo 28.000 15/07/2020\n",
   "| Secretaria do Estado do Espirito Santo 16.000 15/07/2020\n",
   "Secretaria do Estado do Espirito Santo 54.000 15/07/2020\n",
   "Fundo Estadual de Sade - CEADIS - SAF -MT 10.000 15/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal do Mato Grosso do Sul 15.000 15/07/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica do Par\u00e1 24.000 15/07/2020\n",
   "| Secretaria Municipal de Pernambuco 1.500] 15/07/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Piau\u00ed 4.500 15/07/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica Rio Grande do Norte 10.000 15/07/2020\n",
   "Prefeitura Municipal de Feira de Santana 43.500 03/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Salete 1.000 12/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Florian\u00f3polis 30,000 13/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Blumenau 36.000 13/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Urubici 1.000 13/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Salvador do Sul 500 13/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Grande o o 40.000 | 13/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Montenegro 9.000 13/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Marat\u00e1 500 13/08/2020\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Camb\u00e9 | 500 13/08/2020\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Londrina | 1.500 | 13/08/2020 |\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Guarapuava o s00 13/08/2020\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de V\u00e1rzea Grande 2.000 13/08/2020\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Nova Maring\u00e1 500 13/08/2020\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Vale de S\u00e3o Domingos 500] 13/08/2020 |\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Santa Rita do Trivelato 500 13/08/2020\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Paran\u00e1 23.000 13/08/2020 |\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Salto do C\u00e9u 500 13/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rosol\u00e2ndia 500 13/08/2020\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Reserva do Caba\u00e7al o 500 13/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Harmonia 1.000 18/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Capela de Santana 2.000 18/08/2020\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Brochier 500 18/08/2020\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Curitiba = 3000) 18/08/2020 |\n",
   "Secretaria Municipal de Novo Hamburgo 35.500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Bento Gon\u00e7alves 27.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Tapurah 2.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Santa Carmem 1,000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Porto Esperidi\u00e3o 1.500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Nova Ubirat\u00e3 1.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Nova Mutum 5.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Nova Lacerda 1.500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Mirassol d'Oeste 1.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade ce Vila Bela de Sant\u00edssima Trindade 4.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Lucas do Rio Verde 3.500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Lambari d'Oeste \u201c500 19/08/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "aj6\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Destino Quantidade Data de sa\u00edda\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Jauru 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Itanhang\u00e1 . 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Indiaval 500 19/08/2020 |\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00facie de Gl\u00f3ria d'Oeste s00| 19/08/2020 |\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Figueir\u00f3polis d'Oeste 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Feliz Natal . . 2.000 19/08/2020\n",
   "| Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Curvel\u00e2ndia 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Comodoro 1.500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cl\u00e1udia 4500) 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de C\u00e1ceres 1.000 E 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Araputanga Nin 2.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Montes Claros 28.500 19/08/2020\n",
   "| secretaria Municipal de Sa\u00fade de Urucuia 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Riachinho 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Douradoquara 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Vi\u00e7osa 2500) 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Trindade 13.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Anicuns 3.500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Porangatu 1.500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Luzi\u00e2nia o 20.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Avelin\u00f3polis 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Porto Seguro 40.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Jequi\u00e9 13,500 \u201c19/08/2020 o\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Vit\u00f3ria da Conquista 11.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Vit\u00f3ria da Conquista o 39.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Itapetinga 9.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Campo Alegre 5.500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Tai\u00fa | 3.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Brusque , 18.000 19/08/2020\n",
   "\u201cSecretaria Municipal de Sa\u00fade de Ascurra 1.500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Apl\u00fana 500 19/08/2020 |\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Fid\u00e9lis o 2.000 o 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Unistalda \u00ca 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Toropi 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Sllvelra Martins 1000| 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Jo\u00e3o do Pol\u00easine 1.000 o 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Francisco de Assis . 3.000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Quevedos 1000| 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Pinhal Grande 1,000 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Para\u00edso do Sul s00| 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Nova Palma. 1000] 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Nova Esperan\u00e7a do Sul 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Mata 500 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Ivor\u00e1 500) 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Formigueiro 500 19/08/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5/6\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data de sa\u00edda\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Destina Quantidade\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cacequi 500] 19/08/2020\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Agudo 1.500 19/08/2020\n",
   "48 Coorcienadoria Regional de Sa\u00fade 4.000 27/08/2020\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais = 10) 07/10/2020\n",
   "E Total 2.454.210\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "6/6\n",
   "\f"
  ],
  "id": 391,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3fceb3bb-637c-47f4-8a14-b02e8a397bf0"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 00002/2021/GG\n",
   "Salvador, 19 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Vimos, pelo presente, oferecer as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelos\n",
   "Requerimentos n\u00bas. 139/2021, 154/2021 e 342/2021, e encaminhados,\n",
   "respectivamente, via Of\u00edcios n\u00bas. 413/2021 e 116/2021, sobre: i) a aplica\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos financeiros nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 COVID-19, com\n",
   "apresenta\u00e7\u00e3o de toda a documenta\u00e7\u00e3o relacionada, constante de processos\n",
   "de contrata\u00e7\u00e3o e pagamento, inclu\u00edda movimenta\u00e7\u00e3o de conta corrente; e ii)\n",
   "doa\u00e7\u00f5es nacionais ou internacionais recebidas.\n",
   "\n",
   "Por primeiro, salientamos a interpreta\u00e7\u00e3o dos requerimentos\n",
   "segundo a Nota Informativa n\u00ba 2.800, de 2021, do Senado Federal,\n",
   "encaminhado a esta Presid\u00eancia pelo Of\u00edcio n\u00ba 48/2021 do F\u00f3rum Nacional de\n",
   "Governadores, que, diante do objeto desta investiga\u00e7\u00e3o parlamentar,\n",
   "reconheceu poss\u00edvel o pedido de informa\u00e7\u00f5es aos demais entes federativos\n",
   "relacionados a recursos federais volunt\u00e1rios para o combate \u00e0 COVID-19 na\n",
   "\u00e1rea da sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Neste sentido, e considerando os limites indicados na referida Nota\n",
   "Informativa, cumpre registrar que o Estado da Bahia n\u00e3o recebeu quaisquer\n",
   "recursos financeiros repassados pela Uni\u00e3o Federal mediante conv\u00eanio, acordo,\n",
   "ajuste ou outros instrumentos cong\u00eaneres destinados ao enfrentamento da\n",
   "COVID-19, mas t\u00e3o somente bens m\u00f3veis (recursos n\u00e3o pecuni\u00e1rios) por\n",
   "doa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Disponibilizamos, assim, os processos relacionados \u00e0s doa\u00e7\u00f5es, no\n",
   "host de Retirado por orienta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de TI do Senado\n",
   "\n",
   ". O envio eletr\u00f4nico, para al\u00e9m de atender aos pr\u00f3prios\n",
   "requerimentos, mostrou-se como o \u00danico poss\u00edvel dado o volume documental.\n",
   "\fEstado da [Bahia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Seguem, ainda, em apoio, os seguintes documentos:\n",
   "\n",
   "a) Planilha de doa\u00e7\u00f5es de bens m\u00f3veis recebidos da Uni\u00e3o Federal, por\n",
   "meio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (doc. \u00ba 01);\n",
   "\n",
   "b) Relat\u00f3rios de Doa\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis e em Pec\u00fania recebidos de\n",
   "terceiros (docs. n\u00bas. 02 e 03);\n",
   "\n",
   "Por fim, considerando a exist\u00eancia do Requerimento n\u00ba 461/2021,\n",
   "encaminhado diretamente ao Estado da Bahia para prestar esclarecimentos\n",
   "espec\u00edficos sobre ventiladores pulmonares, uma vez que presidia o Cons\u00f3rcio\n",
   "Nordeste \u00e0 \u00e9poca das aquisi\u00e7\u00f5es realizadas, ser\u00e3o aqui informadas todas as\n",
   "aquisi\u00e7\u00f5es efetuadas de tais equipamentos com recursos federais volunt\u00e1rios.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Esperando haver atendimento em plenitude ao requerimento desta\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para respostas\n",
   "complementares, se existirem, e aproveitamos o ensejo para apresentar votos\n",
   "de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "R sta\n",
   "Governaflof do Estado\n",
   "\f"
  ],
  "id": 392,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c1b97cbc-0e13-4004-8350-6516dd34f7f6"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E SSESTASO | Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DE\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "no| q Data de TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "Recebimento\n",
   "\n",
   "1] sgoszozo um agasss 1X5-2020.05-08774 INTERMED VENTILADOR PO ms ro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "2] +eezom um 484869 1X5:2020.05-09775 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "3 | sgjogizozo um asasro 1X5-2020.05-09754 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "4 | soezo um 484871 1X5:2020.05-09791 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "5 | sgm08j2020 um 464672 1X5-2020.05-08789 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "6 | sojogzozo url \u00ab84673 1X5-2020.05.09751 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "7 | so08zozo um asasra 1X5-2020.05-09783 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "8 | sgm0gjz020 um 484675 1X5:2020.05-09778 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "9 | sgm0gj2020 um 464676 1X5-2020.05-08779 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "10] sg0gjzo20 um 484877 1X5:2020.05-09788 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "o um agas78 1X5-2020.05-08746 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "2] sg0gzoo um 484879 1X5:2020.05-09784 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "13] sgjogzozo um 464680 1X5-2020.05-09772 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "14] sgrgjzo20 um 464681 1X5:2020.05-09777 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "15] sgj0gizoz0 um 464682 1X5-2020.05-09773 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "1] sgjogizozo url 464683 1X5-2020.05-09748 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "17] sgm082020 um agases 1X5-2020.05-08750 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "18] sg0gzo2o um 484685 1X5:2020.05-09762 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "19] sgjogzozo um 464686 1X5-2020.05-09763 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "20) onerar um 484887 1X5:2020.05-09745 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "21 sg0gro um agases 1X5-2020.05-08782 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "2) ogro um 484880 1X5:2020.05-09760 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "23] + ojosozo um 464690 1X5-2020.05-09759 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "24 | ioogroro um 484691 1X5:2020.05-09744 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "25) 4g0g3o2 um agasoo 1X5-2020.05-08755 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "2] 4 ojospozo url 484693 1X5-2020.05-09761 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "27) onerar um asasos 1X5-2020.05-09756 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "28] Jogo url 464695 1X5-2020.05-09753 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "29] ogro um a64696 1X5-2020.05-09758 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "30 | sgo82030 url 484697 1X5-2020.05-09781 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "31 sg082020 um 464608 1X5-2020.05-09785 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "3 | ig08203 url 484699 1X5-2020.05-09786 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "3 | sg082030 um 484700 1X5-2020.05-09757 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "% | sgo82ozo url 4earo1 1X5-2020.05-09790 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "35 | 49082020 um \u00absaroz 1X5-2020.05-09776 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "3 | sg082030 url 484708 1X5-2020.05-09747 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "37 49082030 um asaros 1X5-2020.05-09749 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "3 | 9082030 url 484705 1X5-2020.05-09787 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "3\u00ba | sg082030 um 464706 1X5-2020.05-09798 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "40) onerar um 484707 1X5:2020.05-09752 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "41] arosnoo  |TRANSPORTE \u00absror4 10958 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "*2| syoszozo | TRANSPORTE] ssro7s 10950 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "43) arosmoo |TRANSPORTE|  as7076 10959 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO E ME Nona E DO | R$47.212,66\n",
   "44 | syoszozo | TRANSPORTE] asrorr 10857 MAGNAMED OXYMAG | NO onde DO\u201d | R$47.212,66\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E SSESTASO | Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DE\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "no| q Data de TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "Recebimento\n",
   "\n",
   "45) arosmoo  |TRANSPORTE asro78 10998 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME Nona aE DO\u201d | R$47.212,66\n",
   "46| syoszozo | TRANSPORTE] ssroro 10977 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "47 arosnoo  |TRANSPORTE \u00absroso 10842 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "48| syoszozo |TRANSPORTE]  sor08 11003 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "49) srosoo  |TRANSPORTE \u00absros2 10897 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "50] amoszomo |TRANSPORTE|  asro8 10902 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "51] atos2om0 | TRANSPORTE asros4 10927 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "52] amoszom |TRANSPORTE|  asro8s 10996 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "53 suos2ozo  |TRANSPORTE 467086 10970 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "5] amoszom |TRANSPORTE/  asro8T 10995 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "55 | at0s2070 | TRANSPORTE \u00absros8 11004 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "56] amoszom |TRANSPORTE|  ssroso 10949 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "57) sauos2oz |TRANSPORTE 487090 10935 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "58] amoszomo |TRANSPORTE/ aero 10983 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "59 | st052020 | TRANSPORTE \u00absros2 11002 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "60] amoszomo |TRANSPORTE/ aero 10968 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "61] atos20m0 | TRANSPORTE asros4 10980 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "62] smoszom |TRANSPORTE|  ssr0s5 10872 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "63) suos20zo  |TRANSPORTE 467096 10952 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "6] amoszom |TRANSPORTE/  asros7 10979 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "65 | a10s2070 | TRANSPORTE asros8 10986 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "6] amoszom |TRANSPORTE|  ssroso 10821 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "67 | atos2om | TRANSPORTE 487100 10847 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "68] amoszom |TRANSPORTE/ serio! 10933 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "69 | si0s2020 | TRANSPORTE asr102 11000 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$47.212,66\n",
   "70] s10s2020 | TRANSPORTE asr108 10997 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$47.212,66\n",
   "\"| auoszozo um serias NS1054123763 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "72] aroszozo um 4s7105 NS1053900656 WIS3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "73 | a1oszozo um 467106 NS1053913912 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "74 | srosizozo um ssr107 NS1054072050 WIS3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "75|  a1oszozo um asr108 NS1054123755 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "75] aros2oz um 487109 NS 1054123768 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "77 | auoszozo um \u00absro NS1054072139 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "78 | sros2ozo um serim NS 1054072070 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "79 |  a1osizozo um asri12 NS1054123760 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "E url ser113 NS 1054071979 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "81  auoszozo um seria NS1054071975 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "82 | snoszozo um se7115 NS 1054123785 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "83 | a1os2ozo um 467116 NS10S3909647 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "8 | anoszozo um asrn7 NS 1054123801 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "85 | a10s2020 um asr118 NStOS3909680 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "8 | aos2oz0 url 487119 NS 1053999661 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "87] anoszozo um asr120 NS1053909662 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o ESSADO = | R$ 200.000,00\n",
   "88 | a1osi2o20 um \u00abn121 NStOS3909663 WL3 WGE VENTILADOR ano nos o SADO | R$ 200.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E SSESTASO | Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DE\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "no| q Data de TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "Recebimento\n",
   "\n",
   "89 | a105i2020 um asr122 NStOS3909664 WL3 WGE VENTLADOR PO mes o CESSADO - | pg 200.000,00\n",
   "S0 | a1josi2020 url asr128 NS 1053999685 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "91 | aroszozo um seria NS10S3909666 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "82 | soszozo um 467125 NS 1053999687 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "88 | a1osi2ozo um 467126 NSt0S3909668 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "8% | arosizozo um 47127 NS 1053999689 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "85 | a1osi2oz0 um 467128 NSt0S3909670 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "86 | snosizozo url 467129 NS 1053999671 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "97 | a1osizozo um asri30 NS1053909672 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "88 | a1j0si2020 url 467131 NS 1053999673 WL3 WGE VENTILADOR PRO so CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "88 | a 1osi2ozo um asri32 NStOS3909674 WL3 WGE VENTILADOR PRO mas o CESSADO - | R$ 200.000,00\n",
   "100] a yjosi2o20 url asr138 1054071970 WL3 WGE VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 200.000,00\n",
   "101] oso82020 um ato14o 1X5-2020.06-10212 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "102] >sy062020 um 470141 1X5:2020.06-10197 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "103) oso82020 um arora2 1X5-2020.06-10208 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "104) ososzozo url atoras 1X5-2020.06-10194 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "105 os082020 um \u00abtoras 1X5-2020.06-10207 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "108] >sj062020 url ato ras 1X5-2020.06-10203 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "107] os082020 um at0146 1X5-2020.06-10218 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "108] >sj062020 um 470147 1X5:2020.06-10221 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "109] osjoszozo um aroras 1X5-2020.06-10183 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "110] >sj062020 um 470149 1X5:2020.06-10179 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "11] os082020 um ato1s0 1X5-2020.06-10206 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "12] >s062020 um 470151 1X5:2020.06-10210 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "18] og082020 um aro1s2 1X5-2020.06-10192 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "14] osos2ozo url ato1sa 1X5-2020.06-10180 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "115] as082020 um ato1s4 1X5-2020.06-10219 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "18] 3062020 um 470155 1X5:2020.06-10217 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "117] os0s2ozo um ato156 1X5-2020.06-10222 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "118] 3062020 um 470157 1X5:2020.06-10224 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "119] os082020 um aro1s8 1X5-2020.06-10220 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "120] >sj062020 um 470159 1X5:2020.06-10189 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "121 osospozo um ato16o 1X5-2020.06-10226 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "12] >sjo62030 url ato16t 1X5-2020.06-10213 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "123 osospozo um arorez 1X5-2020.06-10204 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "124) osjosozo url atores 1X5-2020.06-10205 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "125) osos2ozo um ator 1X5-2020.06-10149 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "128] >sj062020 um 470165 1X5:2020.06-10181 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "127] osos2ozo um ato166 1X5-2020.06-10202 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "128) ssom2ozo | TRANSPORTE 470701 3584 MICROTAK VENTILADOR LONA MORO ESSADO - | n$ 20.000,00\n",
   "129) sso72020 | TRANSPORTE atoro2 3582 MICROTAK VENTRE DE Dae No a TES DO | R$20.000,00\n",
   "*00) anommozo [TRANSPORTE] aroros sm menor | esoRIG\u00c3O: DE TRANSPORTE. | R$200,00\n",
   "131) arozpozo | TRANSPORTE] a70704 3511 MICROTAK VEN TRIO DE Dae Naa TE DO\u201d | R$20.000,00\n",
   "132) soro | TRANSPORTE] aro7os 3528 MICROTAK AI DE ENS D OS DO\u201d | R$20.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EE SS LEA | Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DG\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "no| q Data de TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "Recebimento\n",
   "\n",
   "133) sso72020 | TRANSPORTE at0706 3552 MICROTAK VEN TRICO DE De No a TES DO | R$20.000,00\n",
   "*%8/ anommozo [TRANSPORTE] atoror ssa mororar | e oRICAO: DE TRANSPORTE. | R52000000\n",
   "135) s1072020 | TRANSPORTE ato7o8 3569 MICROTAK VENTRE DE Dae No a TES DO | R$20.000,00\n",
   "138) sqo72020 | TRANSPORTE 470709 3537 MICROTAK VENTILADOR ONA MORO ESSADO - | n$ 20.000,00\n",
   "137) sso72020 | TRANSPORTE aro710 3497 MICROTAK VENTRE DE Dae No a TES DO | R$20.000,00\n",
   "138) sso720z0 | TRANSPORTE a707M 3801 MICROTAK VENTILADOR ONA MORO ESSADO - | n$ 20.000,00\n",
   "139) ss072020 | TRANSPORTE ator12 3600 MICROTAK VENTRE DE Dae No a TES DO | R$20.000,00\n",
   "140) sso72020 | TRANSPORTE ato713 3575 MICROTAK VENTILADOR ONA MORO ESSADO - | n$ 20.000,00\n",
   "141) aror2oo | TRANSPORTE ato714 3585 MICROTAK VENTRE DE Dae No a TES DO | R$20.000,00\n",
   "142) soos2oz |TRANSPORTE|  arisso n1796 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR PULMONAR MICROPROCESSADO - | 541.140,00\n",
   "143) soo82ozo | TRANSPORTE 471390 11652 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "14] soogom |TRANSPORTE[  ariar niees MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "145) soo82ozo | TRANSPORTE ar1392 nora MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "146) soos2ozo |TRANSPORTE| avisos 11485 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR PULMONAR MICROPROCESSADO - | 541.140,00\n",
   "147) soo82ozo | TRANSPORTE ari39A 11340 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "148) soos2ozo |TRANSPORTE| 471305 ner6 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR PULMONAR MICROPROCESSADO - | 541.140,00\n",
   "149) soo82ozo | TRANSPORTE 471396 11449 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "150) soosozo |TRANSPORTE|  ariss7 nr17 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR PULMONAR MICROPROCESSADO - | 541.140,00\n",
   "151) soo820zo | TRANSPORTE 41398 11597 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "152] soogzom |TRANSPORTE| aviao 11559 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "153) so082020 | TRANSPORTE 471400 11827 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "154] soogzo |TRANSPORTE[ ara nes MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "155) so0s20z0 | TRANSPORTE ari4oz 1654 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "186) soos2ozo |TRANSPORTE| 471403 ni705 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR PULMONAR MICROPROCESSADO - | 541.140,00\n",
   "157] sooszomo | TRANSPORTE ar1aos n1s91 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "158] soogzom |TRANSPORTE[  ari40s 11564 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR PULMONAR MICROPROCESSADO - | 541.140,00\n",
   "159) sooszomo | TRANSPORTE 471406 11646 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "160] soogzom |TRANSPORTE[  ari407 1688 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR PULMONAR MICROPROCESSADO - | 541.140,00\n",
   "161) sos | TRANSPORTE ar1408 nero MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "162] soogzom |TRANSPORTE|  ari400 nm13 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "163) soo82ozo | TRANSPORTE aT1410 n7s7 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "184] soogzo |TRANSPORTE[ amam nie43 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "165) sos | TRANSPORTE ari? niras MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "168] soogzom |TRANSPORTE[ armas niee3 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "167) soos2ozo | TRANSPORTE ara 11815 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "168] soogzom |TRANSPORTE[  artais 11895 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "169 a 1072020 um ar2528 1X5-2020.06-11510 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "170] amorzozo um 472520 1X5:2020.06-11511 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "171] a1o72020 um ar2530 1X5-2020.06-11497 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "12] s1o72oz url ar2531 1X5-2020.06-11504 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "13] a1o7202 um atrasa 1X5-2020.06-11508 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "174] soyorpomo | TRANSPORTE] 472008 13386 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "175) oro |TRANSPORTE| 472089 13424 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO E Me Nona aE DO | R$41.140,00\n",
   "17) \u00bboonzozo |TRANSPORTE| 473000 13411 MAGNAMED OXYMAG | ENO onda E DO\u201d | R$41.140,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E SSESTASO | Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DE\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "no| q Data de TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "Recebimento\n",
   "\n",
   "177] >o0772020 | TRANSPORTE 473001 13365 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a ES DO | R$41.140,00\n",
   "178) \u00bboonzozo |TRANSPORTE| 473002 13329 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "179] >o07/2020 | TRANSPORTE 473008 13414 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "180) \u00bboonozo |TRANSPORTE| 473004 13391 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "181] >007/2020 | TRANSPORTE 473005 13426 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "182) \u00bboonozo |TRANSPORTE| 473008 13358 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "183] >o07/2020 | TRANSPORTE 473007 13268 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADOR O ME No a TE DO | R$41.140,00\n",
   "184) \u00bboo72030 url 473008 1X5-2020.06-11050 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | p$ 47.140,00\n",
   "185) >ojo72020 um \u00ab73009 1X5-2020.06-11020 INTERMED VENTADOR PRO sro CESSADO = | ng 41.440,00\n",
   "188) \u00bbo072030 url 473010 1X5-2020.06-11061 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | p$ 47.140,00\n",
   "187) >ojo72030 um 47301 1X5-2020.06-11062 INTERMED VENTADOR PRO sro CESSADO = | ng 41.440,00\n",
   "188) \u00bbo072030 url ar3012 1X5-2020.06-11045 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | p$ 47.140,00\n",
   "189] >007/2020 | TRANSPORTE ar3013 13418 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "190) \u00bboonozo |TRANSPORTE| 473014 13333 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "191] >o07/2020 | TRANSPORTE 473015 13392 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "192) \u00bboonozo |TRANSPORTE| 473016 13390 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "193] >o07/2020 | TRANSPORTE ar3017 13422 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADOR O ME No a TE DO | R$41.140,00\n",
   "194) \u00bboo72030 url \u00ab73018 1X5-2020.06-11013 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "185) 0/07/2030 um ar3019 1X5-2020.06-11047 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "198) \u00bbo072030 url 473020 1X5-2020.06-11040 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "187) >ojo72030 um ar3021 1X5-2020.06-11018 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "188) \u00bboo72030 url 473022 1X5-2020.06-11049 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "199) \u00bboo72030 um ar3023 1X5-2020.06-11043 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "200] syo7i2030 url 473024 1X5-2020.06-10980 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "201 soo7i2030 um 473025 1X5-2020.06-10962 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "202] soro url 473026 1X5-2020.06-11025 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "208] >07/2020 um ar3027 1X5-2020.06-11030 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "204] soro url 473028 1X5:2020.06-11031 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | ps 60.000,00\n",
   "205] >o0712020 um \u00abr3029 1X5-2020.06-11046 INTERMED VENTILADOR PO sro CESSADO - |\u201c pg 60.000,00\n",
   "208) \u00bboomzozo | TRANSPORTE] 473030 13263 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "207) ooorzozo | TRANSPORTE 473031 13233 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "208] \u00bboomozo | TRANSPORTE] 473032 13352 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "209) ooorzozo | TRANSPORTE \u00ab73088 13312 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "210) ooomzozo | TRANSPORTE] 473034 13261 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "21) >oorozo | TRANSPORTE 473035 13877 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "212] ooomoo | TRANSPORTE] 473036 13279 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "218) ooo | TRANSPORTE \u00ab73087 13322 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "214] ooomzoo | TRANSPORTE] 473038 13302 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "215) >oorozo | TRANSPORTE 473039 13360 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "218) ooomozo | TRANSPORTE] 473040 13373 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "217) >oorozo | TRANSPORTE 473041 13280 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO O ME No a E DO | R$41.140,00\n",
   "218] ooomozo | TRANSPORTE] 473042 13346 MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR OE Me nona \u00c7E ADO | n$41.140,00\n",
   "219 ooomozo | TRANSPORTE] 473043 12865 MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO E Me Nona aE DO | R$41.140,00\n",
   "220) ooomzozo | TRANSPORTE] 473044 12864 MAGNAMED OXYMAG | ENO onda E DO\u201d | R$41.140,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E SSESTASO | Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DE\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "no| q Data de TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "Recebimento\n",
   "\n",
   "221] sarosozo um ar5sa8 F20643 LEISTUNG VENTADOR PO ms ro CESSADO - | ng 60.719,79\n",
   "222] yrosozo um 475549 F20850 LEISTUNG VENTILADOR MOO CESSADO - | p$ 60.719,79\n",
   "228] 4 aoeiozo um \u00ab75550 F20642 LEISTUNG VENTILADOR PO sro CESSADO - | ng 60.719,79\n",
   "224] ujosizozo um 475551 F20847 LEISTUNG VENTILADOR MOO CESSADO - | p$ 60.719,79\n",
   "225] A ujoszozo um ar55s2 F20648 LEISTUNG VENTILADOR PO sro CESSADO - | ng 60.719,79\n",
   "228) 4 osozo url \u00ab75553 F20641 LEISTUNG VENTILADOR MOO CESSADO - | p$ 60.719,79\n",
   "227] Aarosizozo um arsssa F20644 LEISTUNG VENTILADOR PO sro CESSADO - | ng 60.719,79\n",
   "228] urosiozo um 475555 F20845 LEISTUNG VENTILADOR MOO CESSADO - | p$ 60.719,79\n",
   "220] A ujoszozo um ar55se F20649 LEISTUNG VENTILADOR PO sro CESSADO - | ng 60.719,79\n",
   "230] 4 goeizozo url 475557 F20646 LEISTUNG VENTILADOR MOO CESSADO - | p$ 60.719,79\n",
   "2%] sBn22030 um \u00absogra 1x5-2020:0712781 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "282] sgn220%0 url 480375 1x5-2020:0712773 | vvaREMEDIGAL | VENTILADOR Mara OESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "288) sBn22020 um asos76 1x5-2020:0712807 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Man ur O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "24] sBn22030 url 480377 1x5-2020:0712814 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR A Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "235) oBn22020 um asost8 1x5-2020:0712800 | vvaIRE MEDICAL | VENTILADOR MAM Man ur O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "28) ogn22030 url 480379 1x5-2020:0712783 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara O CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "287 sBn22030 um asosso 1x5-2020-0712804 | vvaIRE MEDICAL | VENTILADOR MAM Maas O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "28) ogn22030 url \u00ab80381 x5-2020:0712764 | vyaIREMEDICAL | VENTILADOR A Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "280] sBn22030 um asogs2 1x5-2020:0712801 | vvaIRE MEDICAL | VENTILADOR MA Man ra O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "240] sBn22030 url \u00ab80383 1x5-2020:0712777 | wvaREMEDICAL | VENTILADOR A Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "24] sBn2203 um asogss 1x5-2020:0712809 | vvaIRE MEDICAL | VENTILADOR MAM Man rs O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "242] sBn2203 url 480385 1x5-2020:0712762 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "248] oBr22030 um aso386 1x5-2020:0712797 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR DAM Man ur O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "2] sBn2203 url \u00ab80387 1x5-2020:0712792 | vyaREMEDICAL | VENTILADOR Mar CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "245] oBn122030 um asogss 1x5-2020:0712813 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Man ur O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "248] s8n22030 url 480389 ixs-2020.0712774 | wvaREMEDICAL | VENTILADOR A Mar O CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "247 oBn22030 um aso3e0 1x5-2020:0712803 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Man ur O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "248] sn22030 url 480391 1x5-2020:0712789 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "249] Brn22030 um asoss2 1x5-2020:0712776 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR AA Maas O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "260] oBn22030 url 480303 1x5-2020:0712802 | vvaIRE MEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "251 sBn22030 um asoso4 1x5-2020:0712774 | wvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "22 s8n22030 url 480305 1x5-2020:0712815 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "28) sBn22020 um as0306 1X5-2020:0712756 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "254] sBn22030 url 480397 1x5-2020:0712806 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "255] sBr122020 um asogos 1x5-2020-0712703 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR AA Maas O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "25) ogn22030 url 480390 1x5-2020:0712790 | wvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "257] >8n22020 um 480400 1x5-202-00712799 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Man ra O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "258] sgn22020 um 480401 1x5-2020:0712786 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mar CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "250] >8n1212020 um ago402 1x5-2020:0712791 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Man ra O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "260] s8n22030 url 480403 1x5-2020:0712778 | wyaREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "261] s8n22020 um ago40s 1x5-2020:0712779 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Man ra O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "262] s8n22020 um 480405 ixszozoort2r7o | vraREMEDICAL | ENT a au E SADO = | pg54489,23\n",
   "263] o8n22020 um 480406 1x5-2020:0712782 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR A Maura CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "264] um 480407 1x5-2020.0712810 | vvarEMEDICAL | VENTILADOR PULMONAR MICROPROCESSADO - | pg54.489,23\n",
   "\n",
   "28/12/2020 DESCRICAO: TIPO UTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E SSESTASO | Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DE\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "no| q Data de TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "Recebimento\n",
   "\n",
   "265] s8n122020 um 480408 1x5-2020.0712767 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR AA Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "268] s8n22020 um 480409 1x5-2020:0712812 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "267] >8n22020 um 480410 1x5-2020:0712788 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maas O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "268] ogn22020 um 48041 1x5-2020:0712798 | vvaREMEDIGAL | VENTILADOR Mara O CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "269] o8n122020 um ago412 1x5-2020:0712814 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "270] s8n22030 url 480413 1x5-2020:0712785 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "21] s8n2200 um \u00abgosta 1X5-2020-0712808 | vvaIRE MEDICAL | VENTILADOR MAM Man rs O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "272] s8n2200 um 480415 1x5-2020:0712769 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "278] sBn22030 um 480416 1x5-2020-0712794 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "274] s8n22020 um 480417 1x5-2020:0712760 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "275] oBn22030 um as0418 1x5-2020:0712763 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "278] s8n22020 um 480419 1x5-2020:0712787 | vyaREMEDIGAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "27] s8n2200 um 480420 1x5-2020-0712780 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Man ra O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "278] s8n2200 um 480421 1x5-2020:0712766 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "278] s8n22020 um 480422 1x5-2020:0712772 | wvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Man ur O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "280] sn22030 url 480423 x5-2020-0712784 | vyaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara O CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "281] o8n22020 um ago424 1x5-2020:0712759 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "262] ogn22020 um 480425 1x5-2020-0509699 | vvaIRE MEDICAL | VENTILADOR Maas CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "288 sBr122020 um 480426 1X5-2020:0712758 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR MAM Mana O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "284] o8n22020 um 480427 1x5-2020-0506500 | vvaIRE MEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "285] >8122020 um 480428 1x5-2020:0712768 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "288] s8n122020 um 480420 1x5-2020:0712805 | vvaIRE MEDICAL | VENTILADOR Mao CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "287 oBn22030 um \u00ab80430 1x5-2020:0712775 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Maura O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "288] sgn122020 url 480431 1x5-2020:0712765 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "280] sBr122020 um as0432 1x5-2020:0712757 | vvaIREMEDIGAL | VENTILADOR MAM Man ur O OESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "200] sn22030 url 480433 1x5-2020:0712796 | vvaIREMEDICAL | VENTILADOR Mara CESSADO - | ps 54.489,23\n",
   "2] sBn22030 um aso4s4 1X5-2020-0712609 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "22] sgn22030 url 480435 1X5-2020.0712639 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "28] sgn22020 um 480436 1X5-2020.0712611 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "204] sBn22030 url 480437 1X5-2020.0712612 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "205] Br122020 um as0438 1X5-2020.0712613 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "206] sn22030 url 480439 1X5-2020.0712614 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "287] >8n22020 um 480440 1X5-2020-0712815 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "208] sgn22020 um 480441 1X5-2020.0712616 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "200] s8n22020 um 480442 1X5-2020-0712817 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "E url 480443 1X5-2020.0712618 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "301] >8122020 um 480444 1X5-2020-0712619 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "302] saj122020 url 480445 1X5-2020.0712620 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "308] >8/122020 um 480446 1X5-2020.0712621 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "304] se122020 url 480447 1X5-2020.0712622 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "305] >8/122020 um 480448 1X5-2020-0712624 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "306] >8/122020 url 480449 1X5-2020.0712625 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "307) 811212020 um 480450 1X5-2020-0712626 INTERMED VENTILADOR PRO so E SSADO - | n$54.489,23\n",
   "E um 480451 1X5-2020.0712627 INTERMED VENTADOR A MERO PROCESSADO - | pg54.489,23\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "28/12/2020 DESCRICAO: TIPO UTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E SSESTASO | Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DE\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "no| q Data de TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "Recebimento\n",
   "308] >8/122020 um as04s2 1X5-2020-0712628 INTERMED VENTILADOR PO ms ro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "E url 480453 1X5-2020.0712629 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "31] >gn22020 um as04s4 1X5-2020-0712630 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "E url 480455 1X5-2020.0712834 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "E um 480456 1X5-2020-0712632 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "314] osn2popo url 480457 1X5-2020.0712633 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "315] >8122020 um \u00ab80458 1X5-2020-0712634 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "318] >g122020 url 480459 1X5-2020.0712635 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "Eu um 480460 1X5-2020-0712636 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "318] og122020 url 480461 1X5-2020.0712637 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "319] og122020 um ag0462 1X5-2020-0712638 INTERMED VENTADOR PO sro CESSADO - | n$54.489,23\n",
   "320] >g122020 url 480463 1X5-2020.0712610 INTERMED VENTILADOR MOO CESSADO - | pg 54.489,23\n",
   "321] 49082020 um asis1s 1X5-2020-0509639 VYLARE VENTADOR PO sro CESSADO - | ng 48.290,00\n",
   "322] ojo8zozo url aBi314 1x5-2020-0509640 VYLARE VENTILADOR MOO CESSADO - | p5 48.290,00\n",
   "323] + 9j082020 um ast315 1X5-2020-0509680 VYLARE VENTADOR PO sro CESSADO - | ng 48.290,00\n",
   "E url 481316 1X5-2020.0509661 VYLARE VENTILADOR MOO CESSADO - | p5 48.290,00\n",
   "325] + 9j082020 um asist7 1X5-2020-0509662 VYLARE VENTADOR PO sro CESSADO - | ng 48.290,00\n",
   "328] 4 oj082020 url 481318 1x5-2020.0509663 VYLARE VENTILADOR MOO CESSADO - | p5 48.290,00\n",
   "327] +oj082020 um asis19 1X5-2020.0-S09664 VYLARE VENTADOR PO sro CESSADO - | ng 48.290,00\n",
   "328] 4 oy082020 url 481320 1x5-2020.0509665 VYLARE VENTILADOR MOO CESSADO - | p5 48.290,00\n",
   "320] + 9j082020 um ast321 1X5-2020-0509666 VYLARE VENTADOR PO sro CESSADO - | ng 48.290,00\n",
   "330] 4 oj082020 url 481322 1x5-2020.0509667 VYLARE VENTILADOR MOO CESSADO - | p5 48.290,00\n",
   "33) 49082020 | TRANSPORTE aB1328 1X5-2020-0500868 | MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO E mona naE DO = | R$48.290,00\n",
   "332] ,ojomzozo | TRANSPORTE] 481324 1X5-2020-0500869 | MAGNAMED OxYMAG| VENTILADOR E oba SADO = | R$ 48.290,00\n",
   "333] 49082020 | TRANSPORTE 481325 1X5-2020-0500870 | MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO E one naE ADO = | R$48.290,00\n",
   "33%] sojomzozo | TRANSPORTE] 481326 1X5-2020-0500871 | MAGNAMED OxYMAG| VENTILADOR E oba ADO = | R$ 48.290,00\n",
   "335 497082020 | TRANSPORTE 481327 1X5-2020-0500672 | MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO one naE DO = | R$48.290,00\n",
   "33] sojomzozo | TRANSPORTE] 481328 1X5-2020-0500873 | MAGNAMED OxYMAG| VENTILADOR E oba SADO = | R$ 48.290,00\n",
   "337] 49082020 | TRANSPORTE 481320 1X5-2020-0500874 | MAGNAMED OXYMAG| VENTILADO E one naE DO = | R$48.290,00\n",
   "388] sojomzozo | TRANSPORTE] 481330 1X5-2020-0500875 | MAGNAMED OxYMAG| VENTILADOR E oba ADO = | R$ 48.250,00\n",
   "330) 9082020 | TRANSPORTE 481331 1X5-2020-0500608 | MAGNAMED OXYMAG| VENTA O E one  7DO = | R$48.290,00\n",
   "340] sojo8zozo | TRANSPORTE] 481332 1X5-2020-059699 | MAGNAMED OXYMAG | VENTILADOR MO Me nopaa\u00c7E 7 DO | n$48.290,00\n",
   "341] 03/03/2021 | TRANSPORTE are302 RO3380 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSLORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "342] 03/03/2021 | TRANSPORTE are308 RO3419 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "343] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar8304 RO3237 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "344] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar8308 RO3368 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "345] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar8306 RO3302 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "346] 03/03/2021 | TRANSPORTE are3or RO3619 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "347] 03/03/2021 | TRANSPORTE are308 RO3322 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "348] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar8300 RO3423 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "349] 03/03/2021 | TRANSPORTE \u00abresto RO3654 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "350] 03/03/2021 | TRANSPORTE aresm RO3166 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "351] 03/03/2021 | TRANSPORTE \u00abresto RO36s8 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE NE G\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "352) og/o32o21 | TRANSPORTE|  aresis RO3173 VYAIRE O NES DE aaa\u201d 38.379,02\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESSES, | 2 Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DG\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "N\u00ba) pad o | TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "353] 03/03/2021 | TRANSPORTE aresta RO3319 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSLORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "354] 03/03/2021 | TRANSPORTE are31s ROS346 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "355] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar8316 RO3422 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "356] 03/03/2021 | TRANSPORTE \u00abrest ROS181 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "357] 03/03/2021 | TRANSPORTE \u00abreste RO3446 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "358] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar8319 RO3613 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "359] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar8320 ROS698 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "360] 03/03/2021 | TRANSPORTE \u00abrega RO3418 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "361] 03/03/2021 | TRANSPORTE are322 RO3708 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "362] 03/03/2021 | TRANSPORTE ares2s RO3320 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "363] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar832 RO3663 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "364] 03/03/2021 | TRANSPORTE are326 RO3426 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "365] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar8326 RO3264 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "366] 03/03/2021 | TRANSPORTE aresar R03252 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "367] 03/03/2021 | TRANSPORTE are328 RO3376 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "368] 03/03/2021 | TRANSPORTE ar8320 R03226 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,02\n",
   "369] 03/03/2021 | TRANSPORTE are330 RO3276 VYAIRE CC ESURICAO. DETRENSORTE NE Sado 38.379,02\n",
   "370] 03/03/2021 | TRANSPORTE \u00abrega RO3416 VYAIRE ESCRIC\u00c3O: DETRANSPORTE. NE s\u00e1Sioo 38.379,05\n",
   "371) os/o3/2021 um \u00abre339 120073 LEISTUNG E oa ara SADO - 60.000,00\n",
   "372] os/o3/2021 um \u00abr8340 120083 LEISTUNG e ESCRIG\u00c3O: TIPO UFI, MARA LEISTUNGOS 60.000,00\n",
   "373] \u2014 o/032021 un are3m 120054 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "374] o8/03/2021 un are342 120060 LEISTUNG ERICO: TIPO UTI DO\u201d 60.000,00\n",
   "375] 08/03/2021 un aresas 120065 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "376]  o8/03/2021 un aT834M 120068 LEISTUNG ERICO: TIPO UTI DO\u201d 60.000,00\n",
   "377] oBjo32021 un are3as 120052 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "378] o8/03/2021 un ar8346 120066 LEISTUNG ERICO: TIPO UTI DO\u201d 60.000,00\n",
   "379) o8/o3/2021 um \u00abr8347 120057 LEISTUNG RARO DO A MERO Torn 60.000,00\n",
   "380] 08/03/2021 un are3a8 120074 LEISTUNG ERICO: TIPO UTI DO\u201d 60.000,00\n",
   "381] \u2014 o8/032021 un ar8349 120062 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "382] 08/03/2021 un are350 120070 LEISTUNG ERICO: TIPO UTI DO\u201d 60.000,00\n",
   "383] 08/03/2021 un are35t 120087 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "384) o8/03/2021 um \u00abr83s2 120072 LEISTUNG e ESCRIG\u00c3O: TIPO UFI, MARA LEISTUNGOS 60.000,00\n",
   "385) 08/032021 um \u00abre3ss 120058 LEISTUNG RARO DO A MERO Torn 60.000,00\n",
   "386) 08/03/2021 um \u00abrasa 120075 LEISTUNG e ESCRIG\u00c3O: TIPO UFI, MARA LEISTUNGOS 60.000,00\n",
   "387] 08/03/2021 un areass 120069 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "388) 08/03/2021 um \u00abr8356 120071 LEISTUNG e ESCRIG\u00c3O: TIPO UFI, MARA LEISTUNGOS 60.000,00\n",
   "389] \u2014 o8/032021 un areasr 120046 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "300] 08/03/2021 un arease 120051 LEISTUNG ERICO: TIPO UTI DO\u201d 60.000,00\n",
   "381] 08/03/2021 un are350 120049 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "382) o8/03/2021 um \u00abre360 120056 LEISTUNG e ESCRIG\u00c3O: TIPO UFI, MARA LEISTUNGOS 60.000,00\n",
   "308] \u2014 o8/032021 un are361 120047 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "364] 08/03/2021 un are362 120048 LEISTUNG ERICO: TIPO UTI DO\u201d 60.000,00\n",
   "395) o8/03/2021 um \u00abrasos 120053 LEISTUNG ESCRIG\u00c3O: TIBS UFI, MARA LEISTUNGOS 60.000,00\n",
   "396) os/03/2021 um \u00abrasos 120050 LEISTUNG VENTA DOR O MO DOSADO - 60.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EE CovERNO, Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DG\n",
   "Equipamentos e Insumos\n",
   "Data de -DESE o\u00e3\n",
   "N\u00ba e TIPO | TOMBAMENTO | N\u00baDES\u00c9RIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o VALOR\n",
   "Recebimento\n",
   "387] \u2014 o8/032021 un are36s 120061 LEISTUNG VENTILADOR A Moo CESSADO - 60.000,00\n",
   "308] 08/03/2021 un are366 120059 LEISTUNG VENTADOR Moo CESSADO - 60.000,00\n",
   "309] 08/03/2021 un are36r 120084 LEISTUNG VENTADOR A Mo op ES SADO - 60.000,00\n",
   "400] 08/03/2021 un are368 120055 LEISTUNG VENTADOR Moo CESSADO - 60.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fSESAB/DG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E COVERNO cep Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios\n",
   "Recebidos pelo Instituto Couto Maia - ICOM\n",
   "Data de o . a\n",
   "Recebimento MODELO TERMO DE ENTREGA N\u00ba DE SERIE MARCA Descri\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "1 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16050090 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "\n",
   "2 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16020188 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "\n",
   "3 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16100092 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "\n",
   "4 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15110353 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "\n",
   "5 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15110408 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "\n",
   "6 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15120309 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "\n",
   "7 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15120311 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "\n",
   "8 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15120313 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "\n",
   "9 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15120321 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "10 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16100034 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "1 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16050324 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "12 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16050326 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "13 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16050351 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "14 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16050359 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "15 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16100136 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "16 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16100147 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "17 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16100153 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "18 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16100185 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "19 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16100186 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "20 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16100195 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "21 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16120053 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "22 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16120054 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "23 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE17040150 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "24 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE17100022 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "25 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE17100043 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "26 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE17100057 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "27 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE17100080 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "28 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE17100082 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "29 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16050100 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "30 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15110141 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "3 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15110297 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "32 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15110304 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "33 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15110309 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "3a 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15110325 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "35 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15110354 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "36 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE15110399 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "37 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16050318 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "38 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16020196 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "39 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16020426 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "40 30/03/20 LF 2001 NF. LIFEMED N\u00ba87083 LFE16020442 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O ENTERAL\n",
   "4 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH20030045 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "42 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCcH20030044 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "43 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH20010026 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "4 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20030013 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "45 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH20010031 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "46 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18110059 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "47 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCcH20030014 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "48 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCcH20030040 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "49 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcHt7110253 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "50 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCcH20030027 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "5 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH19040054 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "52 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH19020090 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "53 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TchHt7110081 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "54 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18040006 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "55 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18110112 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "56 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcHt7110218 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "57 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcHt9090104 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "58 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 Tcht7itosst LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "59 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH19040071 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "60 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18040039 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "61 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCcH18110116 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "62 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcHt7110035 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "63 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCcH20030018 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "64 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18110113 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "65 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18110139 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "66 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH17110292 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "67 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH20010064 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "68 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH20010076 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "69 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18020095 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "70 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH20010075 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "n 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH20010029 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "72 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18040061 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "73 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TchHt7itoz7s LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "74 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH20030037 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fE COVERNO cep Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DG\n",
   "Recebidos pelo Instituto Couto Maia - ICOM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "75 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TeHir110387 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "76 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH19050074 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "77 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20030041 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "78 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20030007] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "79 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20010046] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "so 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20010069] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "8 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20030008. LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "82 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18020049] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "83 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20010081 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "E 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20010028] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "85 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCHiB110140 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "86 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18110091 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "87 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20030043 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "E 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TeHir11oz7o LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "89 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18110028 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "E 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCHiT110393] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "M 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH16080061 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "92 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18110126) LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "93 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18060036] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "94 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH19100019) LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "95 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH16050108 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "96 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18040051 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "97 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18110068) LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "98 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20010045) LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "99 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20030006) LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "100 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18030073] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "101 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18110024] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "102 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20010103] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "103 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcHz0010102 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "104 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18110018 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "105 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH16080053] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "106 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18030087] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "107 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TeHiBoBo tar LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "108 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20010088 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "109 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH17110037] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "110 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20030036, LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "Am 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TcH18110008 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "112 30/03/20 [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH19070042 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "113 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20010042] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "114 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18080003] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "115 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCHiB110011 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "116 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH17110268, LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "117 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH19100086] LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "118 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH18110061 LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "119 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20010018) LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "120 30/03/20) [SMART TOUCH DUPLO CANAL NF. LIFEMED N\u00ba87083 TCH20030038, LIFEMED BOMBA DE INFUS\u00c3O PARENTERAL\n",
   "121 30/03/20) rico NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00001 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "122 30/03/20) MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00002 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "123 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00003 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "124 30/03/20 [MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00004 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "125 30/03/20 MT160 NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00005 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "126 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00006 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "127 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00007 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "128 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00008 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "129 30/03/20 rico NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00009 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "130 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00010 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. C/COLCH\u00c3O\n",
   "131 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00011 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "132 30/03/20 [MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00012 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "133 30/03/20 MT160 NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00013 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "134 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00014 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. C/COLCH\u00c3O\n",
   "135 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00015 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "136 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00016 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "137 30/03/20) rico NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00017 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "138 30/03/20) MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00018 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. C/COLCH\u00c3O\n",
   "139 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00019 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "140 30/03/20 [MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00020 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "141 30/03/20 rico NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00021 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "142 30/03/20 MT160 NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00022 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "143 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00023 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "144 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00024 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "145 30/03/20) [MT160 NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00025 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "E GS EsTASO SSI\" Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DG\n",
   "Recebidos pelo Instituto Couto Maia - ICOM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "146 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00026 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   "147 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00027 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   "148 30/03/20 MT160 NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00028 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "\n",
   "149 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00029 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   "150 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00030 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   "151 30/03/20 [MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00031 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "\n",
   "152 30/03/20 MT160 NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00032 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "\n",
   "153 30/03/20 [MT160 NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00033 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. C/COLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   "154 30/03/20 [MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00034 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "\n",
   "155 30/03/20 [MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00035 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "\n",
   "156 30/03/20 rico NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00036 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   "157 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308] 0120-0160-00037 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   "158 30/03/20 [MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00038 META CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "HOSPITALAR\n",
   "\n",
   "159 30/03/20 MT16O NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00039 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   "160 30/03/20 rico NF. LIFEMED N\u00ba7308 0120-0160-00040 | META HOSPITALAR | CAMA HOSP. ELE. AD. CICOLCH\u00c3O\n",
   "\n",
   "161 30/03/20 LIFESHOCK PRO] NF. LIFEMED N\u00ba87085 CDV20030023 LIFEMED CARDIOVERSOR\n",
   "\n",
   "162 30/03/20) LIFESHOCK PRO] NF. LIFEMED N\u00ba87085 CDV20030038 LIFEMED CARDIOVERSOR\n",
   "\n",
   "163 30/03/20) LIFESHOCK PRO, NF. LIFEMED N\u00ba87085 CDV20030045 LIFEMED CARDIOVERSOR\n",
   "\n",
   "164 30/03/20) LIFESHOCK PRO, NF. LIFEMED N\u00ba87085 CDV20030027 LIFEMED CARDIOVERSOR\n",
   "\n",
   "165 30/03/20) LIFESHOCK PRO] NF. LIFEMED N\u00ba87085 CDV20030028 LIFEMED CARDIOVERSOR\n",
   "\n",
   "166 30/03/20) LIFESHOCK PRO] NF. LIFEMED N\u00ba87085 CDV20030040 LIFEMED CARDIOVERSOR\n",
   "\n",
   "167 30/03/20) LIFESHOCK PRO, NF. LIFEMED N\u00ba87085 CDV20030042 LIFEMED CARDIOVERSOR\n",
   "\n",
   "168 30/03/20) LIFESHOCK PRO, NF. LIFEMED N\u00ba87085 CDV20030026 LIFEMED CARDIOVERSOR\n",
   "\n",
   "169 02/04/20 LT3370, NF. LANCO/LIFEMED N\u00ba58038 LANCO CARRO DE EMERG\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "170 02/04/20 LT3370, NF. LANCO/LIFEMED N\u00ba58038 LANCO, CARRO DE EMERG\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "171 02/04/20 LT3370, NF. LANCO/LIFEMED N\u00ba58038 LANCO, CARRO DE EMERG\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "172 02/04/20 LT3370, NF. LANCO/LIFEMED N\u00ba58038 LANCO, CARRO DE EMERG\u00caNCIA\n",
   "\n",
   "173 30/03/20) LIFEVIEN NF. LIFEMED N\u00ba87083 CTRIS080004 LIFEMED CENTRAL DE MONITORIZA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "174 30/03/20) LIFEVIEN NF. LIFEMED N\u00ba87083 CTR19110003 LIFEMED CENTRAL DE MONITORIZA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "175 30/03/20) LIFEVIEN NF. LIFEMED N\u00ba87083 CTR19110001 LIFEMED CENTRAL DE MONITORIZA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "176 30/03/20) LIFEVIEN NF. LIFEMED N\u00ba87083 CTR19110002 LIFEMED CENTRAL DE MONITORIZA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "177 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "178 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "179 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "480 30/03/20 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "481 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "182 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "183 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "184 30/03/20 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "485 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "186 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "187 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "488 30/03/20 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "489 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "190 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "191 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "192 30/03/20 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "193 30/0320 [ADULTO NF. LIFEMED N\u00ba87084 PROTEC CIRCUITO PACIENTE AD. VENTILADOR\n",
   "\n",
   "194 02/04/20 [SE-3 NF. LIFEMED N\u00ba7340 M18A07220003] EDAN ELETROCARDIOGRAFO,\n",
   "\n",
   "195 02/04/20 [SE-3 NF. LIFEMED N\u00ba7340 M18A07220006] EDAN ELETROCARDIOGRAFO,\n",
   "\n",
   "196 02/04/20 [sE-3 NF. LIFEMED N\u00ba7340 M18A07220023] EDAN ELETROCARDIOGRAFO,\n",
   "\n",
   "197 02/04/20 SE-3 NF. LIFEMED N\u00ba7340 M18A07220025] EDAN ELETROCARDIOGRAFO,\n",
   "\n",
   "198 13/04/20 LTP SIDESTREAM NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040025 LIFEMED MODULO DE CAPNOGRAFIA\n",
   "\n",
   "coz\n",
   "199 13/04/20 LTP SIDESTREAM NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040020 TIFEMED MODULO DE CAPNOGRAFIA\n",
   "coz\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\feso Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESAB/DC\n",
   "Recebidos pelo Instituto Couto Maia - ICOM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "200 13/04/20 LTP SIDESTREAM NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040030 LIFEMED MODULO DE CAPNOGRAFIA\n",
   "coz\n",
   "20 13/04/20 LTP SIDESTREAM NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040032 LIFEMED MODULO DE CAPNOGRAFIA\n",
   "coz\n",
   "202 13/04/20 Ee SIDESTREAM NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040026 LIFEMED MODULO DE CAPNOGRAFIA\n",
   "203 13/04/20 e SIDESTREAM NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040027 LIFEMED MODULO DE CAPNOGRAFIA\n",
   "204 13/04/20 LTP SIDESTREAM NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040028 LIFEMED MODULO DE CAPNOGRAFIA\n",
   "coz\n",
   "205 13/04/20 LTP SIDESTREAM NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040031 LIFEMED MODULO DE CAPNOGRAFIA\n",
   "coz\n",
   "206 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040003] LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "207 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040004] LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "208 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040007 LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA,\n",
   "209 13/04/20 IEP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040008, LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "210 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040009] LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "211 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040010) LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "212 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040015, LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA,\n",
   "213 13/04/20 IEP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040016, LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "214 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040001 LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "215 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040002 LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "216 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040005, LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA,\n",
   "217 13/04/20 IEP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040006, LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "218 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040011 LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "219 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040012 LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "220 13/04/20 IBP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040013] LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA,\n",
   "221 13/04/20 IEP DE 2 CANAIS NF. LIFEMED N\u00ba87290 MMM20040014 LIFEMED MODULO DE PRESS\u00c3O INVASIVA\n",
   "222 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020001 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "223 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020002 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "224 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020005 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "225 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020006 TIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "228 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020008 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "227 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020008 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "228 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020012 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "229 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020013 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "230 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020014 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "2H 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020021 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "232 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020023 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "3: CABECEIRA\n",
   "233 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020024 TIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "24 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020026 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "235 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020027 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "236 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020028 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "a CABECEIRA\n",
   "237 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020033 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "238 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020035 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "239 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020037 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "240 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020038 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "241 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020040 TIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "242 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020003 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "243 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020004 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "244 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020007 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "245 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020010 TIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15 DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "246 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020011 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "247 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020015 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\u00ba DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OVERNO acer i \u00e3 i\u00e1ri SESAB/DG\n",
   "EE COVERNO pe Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios\n",
   "Recebidos pelo Instituto Couto Maia - ICOM\n",
   "248 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020016 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "249 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020017 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "250 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020018 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "251 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020019 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "252 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020020 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "253 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020022 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "254 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020025 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "255 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020029 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "256 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020030 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "257 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020031 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "258 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020032 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "259 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020034 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "260 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020036 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "261 30/03/20 LIFETOUCH M15 NF. LIFEMED N\u00ba87085 LTM20020038 LIFEMED MONITOR MULTIPAR. 15\" DE\n",
   "CABECEIRA\n",
   "GRAPHNET TS os 190540061083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "262 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190540071083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "263 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190540091083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "264 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840011083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "265 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840021083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "266 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840051083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "267 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840061083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "268 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840101083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "269 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840121083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "270 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840151083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "271 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840191083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "272 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840211083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "273 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190540081083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "274 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840111083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "275 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840171083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "276 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "GRAPHNET TS os 190840181083A2 V TECME [VENTILADOR PULMONAR BEIRA LEITO\n",
   "27m 30/03/20 NF. LIFEMED N\u00ba87082 CICARRINHO LANCO\n",
   "278 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A2Z0071 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "279 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 AZ0066 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "280 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 L19037 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "281 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20001 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "282 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20068 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "283 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20078 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "284 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20067 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "285 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A2Z0076 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "286 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 AZ0065 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "287 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20081 LEISTUNG [VENTILADOR BAR O CARRINHO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E GOVERNO cer is N\u00e3 i\u00e1ri SESAB/DG\n",
   "EE COVERNO pe Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios\n",
   "Recebidos pelo Instituto Couto Maia - ICOM\n",
   "\n",
   "288 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20083 LEISTUNG VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "289 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20086 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "290 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 AZ0014 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "29 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20072 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "292 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20087 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "293 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20082 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "294 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20091 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "295 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20002 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "296 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20070 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "297 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20019 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "298 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20063 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "299 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 20020 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "300 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20010 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR C/CARRINHO\n",
   "BEIRA LEITO\n",
   "\n",
   "301 30/03/20 PR4-g TOUCH NF. LIFEMED N\u00ba87085 A20016 LEISTUNG [VENTILADOR PULMONAR CICARRINHO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fE GOVERNO | ceu\n",
   "mm DOESTADO | Bsie\n",
   "\n",
   "Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios\n",
   "\n",
   "Insumos, EPI's e Teste R\u00e1pido\n",
   "\n",
   "SESAB/DG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DATA DE ENTRADA GUIA MATERIAL ESPECIFICA\u00c7\u00c3O. MARCA QUANTIDADE VALOR\n",
   "1 5/6/2020 19.004.00036/2020 | KIT TESTE R\u00c1PIDO GUANGZHOU 1,620 R$  612,694.69\n",
   "2 5/6/2020 19.004.00037/2020 | KIT TESTE R\u00c1PIDO GUANGZHOU 1,934 R$ 74130248\n",
   "3 5/6/2020 19.004.00038/2020 | KIT TESTE R\u00c1PIDO GUANGZHOU 2 R$ 781\n",
   "4 5/6/2020 19.004.00039/2020 | KIT TESTE R\u00c1PIDO GUANGZHOU 3392 R$ 1,285,282.66\n",
   "5 5/6/2020 19.004.00040/2020 | KIT TESTE R\u00c1PIDO GUANGZHOU 3392 R$ 1,285,282.66\n",
   "6 5/6/2020 19.004.00041/2020 | KIT TESTE R\u00c1PIDO GUANGZHOU 3392 R$ 1,412,78035\n",
   "7 5/6/2020 19.004.00042/2020 ALCOOL 500 ML LIMA & PERGHER 22,464 R$ 15005952\n",
   "8 5/6/2020 19.004.00043/2020 ALCOOL 500 ML LIMA & PERGHER 30,048 R$  200,720.59\n",
   "9 5/6/2020 19.004.00044/2020 MASCARA COM TIRAS, DESCARPACK 105,000 R$  210,064.10\n",
   "10 5/6/2020 19.004.00044/2020 AVENTAL DESCARPACK so R$ 9800000\n",
   "n 5/6/2020 19.004.00045/2020 OCULOS SUPERMEDY 1,200 R$ 3,720.00\n",
   "12 5/6/2020 19.004.00045/2020 LUVA TAM-G(100 UM) PROCED 57,000 R$ 9,619.91\n",
   "13 5/6/2020 19.004.00045/2020 LUVA TAM-M(100 UM) PROCED 57,000 R$ 9,681 26\n",
   "14 5/6/2020 19.004.00045/2020 LUVA TAM-P(100 UM) PROCED 57,000 R$ 9,674.74\n",
   "15 5/6/2020 19.004.00045/2020 LUVA TAM-G(100 UM) NUGARD NITRIL 57,000 R$ 10,83000\n",
   "16 5/6/2020 19.004.00045/2020 LUVA TAM-M(100 UM) NUGARD NITRIL 57,000 R$ \u2014 10,83000\n",
   "17 5/6/2020 19.004.00045/2020 LUVA TAM-P(100 UM) NUGARD NITRIL 57,000 R$ \u2014 10,830.00\n",
   "18 5/6/2020 19.004.00045/2020 SAPATILHA TAM-\u00daNICO HNDESC 900 R$ 63.00\n",
   "BRANCAPACOTEDE 10\n",
   "19 5/6/2020 19.004.00046/2020 RESPIRADOR UM CLIPE 3M 14,650 R$ 5259350\n",
   "20 5/6/2020 19.004.00046/2020 ALCOOL 5006 MEGA 2376 R$ 9,290.16\n",
   "21 5/6/2020 19.004.00046/2020 TOUCA BRANCA DESCARPACK 840,000 R$ 10920000\n",
   "22 5/6/2020 19.004.00046/2020 LUVA TAM-P(100 UM) SEM MARCA 76,000 R$ 12,90997\n",
   "23 5/6/2020 19.004.00046/2020 LUVA TAM-G(100 UM) SEM MARCA 30,000 R$ 5,099.63\n",
   "24 5/6/2020 19.004.00046/2020 LUVA TAM-M(100 UM) SEM MARCA 100,000, R$ 1699975\n",
   "25 5/6/2020 19.004.00046/2020 MASCARA COM TIRAS DESCARPACK 172,500, R$ 34500004\n",
   "26 5/6/2020 19.004.00046/2020 SAPATILHA TAM-\u00daNICO DESCARPACK 7,100 R$ 1,420.00)\n",
   "2 5/6/2020 19.004.00047/2020 RESPIRADOR BRANC, PACOTE DE 2 UM SHUANGDI 10,450 R$ 13815037\n",
   "28 5/6/2020 19.004.00047/2020 TOUCA PRANCA dota com ANADONA 34,100 R$ 477400\n",
   "FOSCA EM PET (PACOTE\n",
   "29 5/6/2020 19.004.00047/2020 PROTETOR COM 10 UM) AMBEV 7,000 R$ 2,170.00\n",
   "30 5/6/2020 19.004.00047/2020 AVENTAL TAMG NV Com 10 PE GOWNS 14,460 R$ 24268898\n",
   "31 5/6/2020 19.004.00047/2020 LUVA TAM -\u00daNICO SEM MARCA 700 R$ 98.00\n",
   "32 5/6/2020 19.004.00047/2020 AVENTAL TAM-M YADU 3,600 R$ 6156335\n",
   "3 5/6/2020 19.004.00047/2020 MASCARA CORASL, aa e DE20 MEDJUN 136,000 R$ 30481969\n",
   "DONGGUAN\n",
   "34 5/6/2020 19.004.00048/2020 RESPIRADOR PACOTE COM SUN CLIPE HUAGANG 51,200 R$ 51235874\n",
   "35 5/6/2020 19.004.00048/2020 TOUCA TAM-M(100 UM) DESCARPACK 12,000 R$ 1,680.00\n",
   "36, 5/6/2020 19.004.00048/2020 AVENTAL PACOTE COM 20 UM SURGI PLUS 23,360 R$ 17137808\n",
   "37 5/6/2020 19.004.00048/2020 MASCARA PACOTE DE20 UM TUOREN 126,000, R$ 34285387\n",
   "41 5/12/2020 19.004.00051/2020 ALCOOL 500 ML LIMA & PERGHER 4305 R$ 2875740\n",
   "E 5/12/2020 19.004.00051/2020 ALCOOL S LITROS ISVBEAVATY 12 R$ 1,800.00\n",
   "a 5/12/2020 19.004.00051/2020 ALCOOL 1 LITRO SEVENGEL 55 R$ 436.58\n",
   "44 5/13/2020 19.004.00053/2020 ALCOOL 500 G MEGA 1356 R$ 5,30196\n",
   "as 5/13/2020 19.004.00053/2020 ALCOOL 100 ML INDALADOR 1344 R$ 1,666.56\n",
   "46 5/13/2020 19.004.00054/2020 OCULOS TAM- \u00daNICO SUPERMEDY. 1,400 R$ 4,340.00\n",
   "47 5/13/2020 19.004.00054/2020 ALCOOL 5006 MEGA L416 R$ 5,536.56\n",
   "as 5/13/2020 19.004.00054/2020 LUVA TAM-P(100 UM) PROCED 30,000 R$ 5.064,83\n",
   "49 5/13/2020 19.004.00054/2020 LUVA TAM-M(100 UM) PROCED 57,000 R$ 9,683.93\n",
   "50 5/13/2020 19.004.00054/2020 LUVA TAM-G(100 UM) NUGARD NITRIL 57,000 R$ 9,677.59\n",
   "51 5/13/2020 19.004.00054/2020 ALCOOL 100ML INDALABOR 1,440 R$ 1,785.60\n",
   "52 5/13/2020 19.004.00054/2020 LUVA TAM-P(100 UM) NUGARD NITRIL 57,000 R$  10,83000\n",
   "53 5/13/2020 19.004.00054/2020 LUVA TAM-G(100 UM) NUGARD NITRIL 57,000 R$ 10,83000\n",
   "54 5/13/2020 19.004.00054/2020 LUVA TAM-G(100 UM) PROCED 57,000 R$ \u2014 10,83000\n",
   "55 5/13/2020 19.004.00054/2020 SAPATILHA TAM-\u00daNICO HNDESC 1,400 R$ 98.00\n",
   "56 5/13/2020 19.004.00055/2020 OCULOS 'TAM- \u00daNICO SUPERMEDY. 1240 R$ 3,844.00\n",
   "57 5/13/2020 19.004.00055/2020 ALCOOL 500 6 MEGA 492 R$ 1923372\n",
   "58 5/13/2020 19.004.00055/2020 ALCOOL 100ML INDALADOR 3,840 R$ 4,761.60\n",
   "59 5/13/2020 19.004.00055/2020 TOUCA BRANCA SEM MARCA 20,500 R$ 2,870.00\n",
   "E 5/13/2020 19.004.00055/2020 LUVA TAM-P(100 UM) PROCED 96,000 R$ 1620195\n",
   "61 5/13/2020 19.004.00055/2020 LUVA TAM-M (100M) PROCED 4,000 R$ 679.61\n",
   "62 5/13/2020 19.004.00055/2020 MASCARA TAM-\u00daNICO DESCARPACK 532,500 R$ 1,065,000.13\n",
   "63 5/13/2020 19.004.00055/2020 AVENTAL TAM - \u00daNICO DESCARPACK 3,500 R$ 7,000.00\n",
   "64 5/13/2020 19.004.00055/2020 LUVA TAM-G(100 UM) NUGARD NITRIL 55,000 R$  10,45000\n",
   "65 5/13/2020 19.004.00055/2020 LUVA TAM-P(100 UM) NUGARD NITRIL 67,000 R$ 1273000\n",
   "66. 5/13/2020 19.004.00055/2020 SAPATILHA TAM-\u00daNICO HNDESC 2300 R$ 161.00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fGOVERNO. | um Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios SESABIDE\n",
   "Insumos, EPI's e Teste R\u00e1pido\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DATA DE ENTRADA GUIA MATERIAL ESPECIFICA\u00c7\u00c3O. MARCA QUANTIDADE VALOR\n",
   "\n",
   "5/13/2020 19.004.00056/2020 RESPIRADOR BRANCAPACOTE DE IO | ANG JIN RONG 54,000 R$  637,13523\n",
   "7 UM CLIPE\n",
   "68 5/13/2020 19.004.00056/2020 OCULOS TAM- \u00daNICO MARCA CHINESA 240 R$ 4,195.43\n",
   "E) 5/13/2020 19.004.00056/2020 AVENTAL TAMP YADU 539 R$ 9,853. 17\n",
   "70 5/13/2020 19.004.00056/2020 TOUCA BRANCA SEM MARCA 26,600 R$ 3,724.00\n",
   "A 5/13/2020 19.004.00056/2020 LUVA TAM-P(100 UM) DESCARPACK 13,700 R$ 4,009.96\n",
   "n 5/13/2020 19.004.00056/2020 AVENTAL TAM-M YADU 2,475 R$ 4524415\n",
   "3 5/13/2020 19.004.00056/2020 AVENTAL TAM-G YADU 24,450, R$ 22820546\n",
   "74 5/13/2020 19.004.00056/2020 LUVA TAM-G(100 UM) DESCARPACK 110,000, R$ 2519273\n",
   "75 5/13/2020 19.004.00056/2020 LUVA BRANCA PROSEG 12,000 R$ 357187\n",
   "g 5/13/2020 19.004.00056/2020 MASCARA COR-AZUL TE DE20 MEDJUN 409,200 R$ 1,142,99574\n",
   "m 5/13/2020 19.004.00057/2020 LUVA PACOTEDE 10 UM CONDORDIST| 96 R$ 960.00\n",
   "7 5/18/2020 19.004.00059/2020 | KIT TESTE R\u00c1PIDO GUANGZHOU 3392 R$ 1,363,916.01\n",
   "7 5/25/2020 19.004.00064/2020 | KIT TESTE R\u00c1PIDO GUANGZHOU 8177 R$ 3,476,702.99\n",
   "so 7/6/2020 19.004.00093/2020 MASCARA PACOTE COM 50 UN MEGASOFT 1982800 |R$ 3,561,394.72\n",
   "81 7/9/2020 19.004.00096/2020 OCULOS TAM-\u00daNICO MARCA CHINESA 200, R$ 639.77\n",
   "82 7/9/2020 19.004.00096/2020 TOUCA BRANCA S/IMARCA 4,000 R$ 643.79\n",
   "\n",
   "7/9/2020 19.004.00096/2020 PROTETOR FOSCO EM PET(PACOTE AMBEV 900 R$ 279.00\n",
   "a Com 10 UM)\n",
   "7/9/2020 19.004.00096/2020 MASCARA PACOTE DE 50 UM CLIPE DIBAO 27,100 R$ 23909120\n",
   "85 7/9/2020 19.004.00096/2020 MASCARA PACOTE DE 50 UM MEGASOFT 153,800, R$ 27688168\n",
   "86 7/9/2020 19.004.00097/2020 OCULOS TAM-\u00daNICO MARCA CHINESA 2,000 R$ 6,39773\n",
   "87 7/9/2020 19.004.00097/2020 TOUCA BRANCA SEM MARCA 64,000 R$ 1135089\n",
   "\n",
   "FOSCA EM PET (PACOTE\n",
   "ss 7/9/2020 19.004.00097/2020 PROTETOR COM 10 UM) AMBEV 9,700 R$ 3,007.00\n",
   "89 7/9/2020 19.004.00097/2020 MASCARA PACOTE DES0 UM CLIPE DIBAO 289,100 R$ 2,670,92102\n",
   "90 7/9/2020 19.004.00097/2020 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASOFT 1636,400 | R$ 300263376\n",
   "91 7/9/2020 19.004.00098/2020 TOUCA BRANCA SEM MARCA 20,000 R$ 321897\n",
   "FOSCA EM PET(\n",
   "2 7/9/2020 19.004.00098/2020 PROTETOR PACOTECOM 10 UM) AMBEV 26,100 R$ 8,091.00\n",
   "93 7/9/2020 19.004.00098/2020 MASCARA PACOTE DE 15 UM ZHIFENG 98,100 R$ 89274758\n",
   "94 7/9/2020 19.004.00098/2020 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASOFT 968,400 R$ 1,786,87176\n",
   "95 7/27/2020 19.004.00100/2020 MASCARA PACOTE COM 50 UN MEGASOFT 1982800 | R$ 3,561,394.72\n",
   "96 7/30/2020 19.004.00101/2020 MASCARA PACOTE DE 5 UM CLIPE MEGASOFT 132,900 R$ 1,2320378\n",
   "97 7/30/2020 19.004.00101/2020 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASOFT 1993,500 | R$ 3,441,920.01\n",
   "BRANCAPACOTEDE 10\n",
   "98 10/27/2020 19.004.00121/2020 RESPIRADOR UM CLIPE 3M 16,050 R$ 5761944\n",
   "99 10/27/2020 19.004.00121/2020 OCULOS TAM-\u00daNICO SUPERMEDY. 640 R$ 1,984.00\n",
   "100 10/27/2020 19.004.00121/2020 TOUCA BRANCA SEM MARCA 10,000 R$ 1,400.00,\n",
   "101 10/27/2020 19.004.00121/2020 LUVA TAM-P(100 UM) DESCARPACK 160,000 R$ 3371860\n",
   "102 10/27/2020 19.004.00121/2020 LUVA TAM-PP(100 UN) SEM MARCA 8,000 R$ 1,120.00)\n",
   "103 10/27/2020 19.004.00121/2020 LUVA TAM-G(100 UM) SEM MARCA 32,000, R$ 5,285.47\n",
   "104 10/27/2020 19.004.00121/2020 LUVA TAM-M(100 UM) DESCARPACK 198,000, R$ 3917670\n",
   "105. 11/12/2020 19.004.00124/2020 RESPIRADOR CAIXA COM 10 UM CLIPE | FUJIAN HUIFEBF 47,200 R$ 3,7750,71125\n",
   "106 11/12/2020 19.004.001 24/2020 OCULOS TAM-\u00daNICO MAR CHINESA 980 R$ 3,422.96\n",
   "FOSCA EM PET (PACOTE\n",
   "\n",
   "107 11/12/2020 19.004.00124/2020 PROTETOR COM 10 UM) AMBEV 33,000 R$ 11,09431\n",
   "108 11/12/2020 19.004.00124/2020 MASCARA SEM MARCA 1603,800 | R$ 278441619\n",
   "109 11/12/2020 19.004.00125/2020 RESPIRADOR PACOTEDEIO UM CLIPE DELTAPLUS 3,300 R$ 1625785\n",
   "\n",
   "11/17/2020 19.004.00126/2020 TOUCA BRANCA (PACOTE COM ANADONA 212,400 R$ 2979013\n",
   "110 1O0UN),\n",
   "m 11/17/2020 19.004.00126/2020 MASCARA CAIXA COM 10 UM CLIPE |  FUINAN HUIFEG 507,700 R$ 421,67427\n",
   "112 11/17/2020 19.004.001 26/2020 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASOFT 46,500, R$ 95911633\n",
   "113 12/18/2020 19.004.00127/2020 | KIT TESTE R\u00c1PIDO GUANGZHOU 1264 R$ 53787201\n",
   "114 1/19/2021 19.004.00001/2021 MASCARA CAIXA COM 10 UM CLIPE | FUJAN HUIFENG 132,100 R$ 1,083,919.49\n",
   "115 1/19/2021 19.004.00001/2021 MASCARA CAIXA COM 10 UM MEGASOFT 991,400 R$ 1,683, 185.18\n",
   "\n",
   "CAIXA COM 10 UN,\n",
   "\n",
   "3/30/2021 19.004.00049/2021 MASCARA CLIPE FUJAN 132,100 R$ 1,073,18039\n",
   "116\n",
   "\n",
   "5/11/2021 19.004.00057/2021 PROTETOR FOSCA EM PET(RACOTE AMBEV 14,750 R$ 4,892.90\n",
   "n7 COM 10 UM)\n",
   "118 5/11/2021 19.004.00057/2021 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASOFT 648,100 R$ 1,358,70225\n",
   "19 5/19/2020 19.004.00058/2 ALCOOL TAM-G POSANIS 2,592 R$ 17,314.56\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fE GOVERNO | ceu\n",
   "mm DOESTADO | Bsie\n",
   "\n",
   "Recursos Federais N\u00e3o Pecuni\u00e1rios\n",
   "\n",
   "Insumos, EPI's e Teste R\u00e1pido\n",
   "\n",
   "SESAB/DG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DATA DE ENTRADA GUIA MATERIAL ESPECIFICA\u00c7\u00c3O. MARCA QUANTIDADE VALOR\n",
   "\n",
   "COMPAT. N95, PRO\n",
   "5/19/2020 19.004.00059/2 RESPIRADOR AGRO, AZUL, DELTAPLUS 56200 R$  7,30,88213\n",
   "\n",
   "120 PACOTE COM 1 UM\n",
   "\n",
   "BRANCA(PACOTE\n",
   "121 5/19/2020 19.004.00059/2 TOUCA COM 100 UM) ANADONA 56,000 R$ 8,20538\n",
   "FOSCA EM PET\n",
   "\n",
   "o 5/19/2020 19.004.00059/2 PROTETOR (PACOTE COM 10 UM) AMBEV 28,100 R$ 8,711.00\n",
   "123 5/19/2020 19.004.00059/2 AVENTAL TAM-G um com PE GOWNS 50,600 R$ 83224505\n",
   "124 5/19/2020 19.004.00059/2 AVENTAL 20,925 R$ 29577142\n",
   "125 5/19/2020 19.004.00059/2 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASOFT 557500 R$ 1,024,426.52\n",
   "126 5/28/2020 19.004.00060/2 TOUCA ICA ( PACOTE COM 1X TALGE 90,900 R$ 15,252.74\n",
   "127 5/28/2020 19.004.00060/2 PROTETOR [EM PET ( PACOTE COI AMBEV 59,376 R$ 18,406.56\n",
   "128 5/28/2020 19.004.00060/2 AVENTAL -G (PACOTE COM 10 PE GOWNS 5090 R$ 83,717.93\n",
   "129 5/28/2020 19.004.00060/2 MASCARA RANCA PACOTE DE 2U SHUANGDI 15,750 R$ 24972657\n",
   "130 5/28/2020 19.004.00060/2 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASOFT 1,415,300 [R$ 271541721\n",
   "\n",
   "EFFECTIVE FILTER\n",
   "131 12/11/2020 19.004.00061/2 MASCARA MATERIAL BXTECH 330,400 R$ 2,718,68991\n",
   "132 12/11/2020 19.004.00061/2 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASOFT 660,900 R$ 1,398,52601\n",
   "133 3/31/2021 19.004.00062/2 TOUCA TAM-\u00daNICO ROCHA LOPES 33,000 R$ 5,183.69\n",
   "\n",
   "FOSCO EM PET\n",
   "\n",
   "na 3/25/2020 19.004.00062/2 PROTETOR (PACOTE COM 10 UM) AMBEV 7,050 R$ 2,338.64\n",
   "135 3/25/2020 19.004.00062/2 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASOFT 620,400 R$ 1,294371:75\n",
   "136 9/8/2020 19.004.00063/2 MASCARA PACOTE COM 50 UM MEGASORF 1,306,900 | R$ 2,278,17530\n",
   "137 3/25/2020 19.004.00064/2 MASCARA TAM \u00daNICO DESCARPACK 285,000 R$  570,00033\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 392,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/562dce99-2c95-4dcc-8b79-2a0fbaba3437"
 },
 {
  "txt": [
   "SECRETARIA DE SA\u00daDE\n",
   "PIRETORIA GERAL\n",
   "\n",
   "Pessoa Jur\u00eddica/Fis\u00edca\n",
   "\n",
   "Abapa\n",
   "\n",
   "Abapa\n",
   "\n",
   "Abapa\n",
   "\n",
   "Alex Braga\n",
   "\n",
   "Ambev S.A\n",
   "\n",
   "Ambev S.A\n",
   "Associa\u00e7\u00e3o Expedicion\u00e1rios da Sa\u00fade:\n",
   "Bahiafarma\n",
   "Bahiafarma\n",
   "Bahiafarma\n",
   "Bahiafarma\n",
   "Bahiafarma\n",
   "Bahiafarma\n",
   "\n",
   "Bahia Minera\u00e7\u00e3o S/A\n",
   "Basf S.A\n",
   "\n",
   "Basf S.A\n",
   "\n",
   "Basf S.A\n",
   "\n",
   "Basf S.A\n",
   "\n",
   "Basf S.A\n",
   "\n",
   "Basf S.A\n",
   "\n",
   "Basf S.A\n",
   "\n",
   "Basf S.A\n",
   "\n",
   "Basf\n",
   "\n",
   "nugI\n",
   "E\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "uv Dias \u00abui\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "v\u00e1a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Boiko Transportes Log\u00edstica Eireli\n",
   "\n",
   "Botica Comercial Farmaceutica Ltda\n",
   "\n",
   "Bracell Bahia Specialty Cellulose S.A\n",
   "Bracell Bahia Specialty Cellulose S.A\n",
   "Bracell Bahia Specialty Cellulose S.A\n",
   "Bracell Bahia Specialty Cellulose S.A\n",
   "Bracell Bahia Specialty Cellulose S.A\n",
   "Bracell Bahia Specialty Cellulose S.A\n",
   "Bracell Bahia Specialty Cellulose S.A\n",
   "Bahiana Distribuidora de G\u00e1s Ltda\n",
   "\n",
   "Relat\u00f3rio de Doa\u00e7\u00f5es -\n",
   "\n",
   "Item Doado\n",
   "\n",
   "Tecido Poliana Estampado\n",
   "\n",
   "Tecido Poliana Alvejado Branco\n",
   "\n",
   "Toalhas softmax karsten 100% algod\u00e3o.\n",
   "Fralda Geri\u00e1trica\n",
   "\n",
   "\u00c1lcool gel 70% de 1906\n",
   "\n",
   "Caixa T\u00e9rmicas\n",
   "\n",
   "Mascaras Adaptadas para VNI\n",
   "\n",
   "\u00c1lcool 96%\n",
   "\n",
   "Avental descart\u00e1vel manga longa\n",
   "\n",
   "Prop\u00e9\n",
   "\n",
   "M\u00e1scaras Descartaveis\n",
   "\n",
   "Luvas de procedimento G\n",
   "\n",
   "Luvas de procedimento M\n",
   "\n",
   "Ventilador Pulmonar.\n",
   "\n",
   "SUV FUNDO BRANCO EPOXI 2,7L IP31\n",
   "SUV CLASSICA FO PALHA 18L IP31\n",
   "SUV SELADOR ACRILICO 18L 1A1\n",
   "\n",
   "SUV CLASSICA FO BRAN NEVE 18L IP31\n",
   "SUV ESM EPOXI BRANCO 2,7L IP31\n",
   "SUV ESM MULTI AC BRANCO 0,9L IP31\n",
   "SUV ESM MULTI AC BRANCO 3,6L IP31!\n",
   "SUV DILUENTE EPOXI 0,9L IP31\n",
   "\n",
   "SUV MASSA ACR\u00cdLICA 25KG IP22.\n",
   "\u00c1cool Etilico Glicerinado 80% (solu\u00e7\u00e3o)\n",
   "Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o - Transporte de \u00c1lcool\n",
   "70%\n",
   "\n",
   "\u00c1LCOOL 70% S/ FRAG GOVERNO 250 ml\n",
   "(BOTI)\n",
   "\n",
   "Luva Cir\u00fargica esterilizada\n",
   "\n",
   "Protetor Facial\n",
   "\n",
   "\u00c1gua Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "Pano multi uso\n",
   "\n",
   "Ventilador Pulmonar VSII\n",
   "\n",
   "Ventilador Pulmonar.\n",
   "\n",
   "M\u00e1scaras Descartaveis\n",
   "\n",
   "G\u00e1s de cozinha\n",
   "\n",
   "Recursos Materiais\n",
   "\n",
   "Quantidade\n",
   "\n",
   "10.000\n",
   "10.000\n",
   "4.817\n",
   "6.000,\n",
   "30.009\n",
   "426\n",
   "54\n",
   "\n",
   "so\n",
   "120\n",
   "1.200\n",
   "2.500\n",
   "1.250\n",
   "1.250\n",
   "32\n",
   "\n",
   "26\n",
   "\n",
   "17\n",
   "\n",
   "1\n",
   "19\n",
   "702\n",
   "22\n",
   "\n",
   "1\n",
   "30\n",
   "1.248\n",
   "\n",
   "179.107\n",
   "\n",
   "2.000\n",
   "300\n",
   "100\n",
   "\n",
   "1.500,\n",
   "\n",
   "4\n",
   "\n",
   "2\n",
   "50.000\n",
   "7.500\n",
   "\n",
   "Unidade de\n",
   "\n",
   "Medida\n",
   "metros\n",
   "\n",
   "metros\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "pacote\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "pacote\n",
   "pacote\n",
   "caixa\n",
   "\n",
   "caixa\n",
   "\n",
   "caixa\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "embalagem\n",
   "embalagem\n",
   "embalagem\n",
   "embalagem\n",
   "embalagem\n",
   "embalagem\n",
   "embalagem\n",
   "embalagem\n",
   "embalagem\n",
   "pacotes\n",
   "\n",
   "pacote\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Valor Estimado\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "72.800,00\n",
   "69.056,00\n",
   "72.255,00\n",
   "7.875,00\n",
   "12.969,02\n",
   "148.863,40,\n",
   "\n",
   "297,60\n",
   "17,76\n",
   "118,08\n",
   "494,50\n",
   "52,50\n",
   "\n",
   "52,50\n",
   "1.090.881,81\n",
   "\n",
   "37.674,72\n",
   "\n",
   "5.091,84\n",
   "14.000,00,\n",
   "\n",
   "454.931,78,\n",
   "\n",
   "4.000,00,\n",
   "7.500,00\n",
   "889,00\n",
   "1.131,00\n",
   "300.000,00,\n",
   "155.645,16\n",
   "172.000,00,\n",
   "12.500,00\n",
   "\n",
   "Processo/Evento SEI\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0041660-10\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0038148-41\n",
   "019.13216.2020.0044014-69\n",
   "019.13216.2020.0044014-69\n",
   "019.13216.2020.0055366-86\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0055875-91\n",
   "\n",
   "019.13216.2021.0027699-23\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0049873-07\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0112537-63\n",
   "019.13216.2020.0038281-24\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0056947-53\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0039211-75\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0046478-91\n",
   "\n",
   "Data da Doa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "29.06.2020.\n",
   "29.06.2020\n",
   "16.04.2020\n",
   "02.04.2020\n",
   "05.06.2020\n",
   "06.04.2021\n",
   "27.05.2020.\n",
   "\n",
   "06.07.2020.\n",
   "\n",
   "10.03.2021\n",
   "\n",
   "13.05.2020\n",
   "\n",
   "07.10.2020\n",
   "06.04.2020\n",
   "\n",
   "02.06.2020\n",
   "\n",
   "08.04.2020\n",
   "08.04.2020\n",
   "08.04.2020\n",
   "08.04.2020.\n",
   "11.06.2020\n",
   "27.08.2020\n",
   "11.06.2020\n",
   "04.04.2020\n",
   "\fPessoa Jur\u00eddica/Fis\u00edca\n",
   "\n",
   "Brennand Investimentos S.A\n",
   "Brenntag Qu\u00edmica Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "DIUYESVIIT UU DIADINIUU DUAS VUNITIGIV LUA\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "UU DIA E OUITIGIV EUA,\n",
   "\n",
   "se E\n",
   "DiUyESiUlE GO DiaSi iuusula E OUITIGIV Lua\n",
   "fEAlcina An Pamanaeid\n",
   "\n",
   "BP Bioenergia Tropical S/A\n",
   "Canon Medical Systems do Brasil Ltda,\n",
   "\n",
   "Canon Medical Systems do Brasil Ltda,\n",
   "\n",
   "Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol.\n",
   "Cl\u00ednica M\u00e9dica Basto Portocarrero Ltda\n",
   "\n",
   "Comolimpa Ind\u00fastria Quimica Ltda - ZAB\n",
   "\n",
   "Comolimpa Ind\u00fastria Quimica Ltda - ZAB\n",
   "\n",
   "WUIIPANIA VE CISUIVIVAUE UU EStaUU Va Daria\n",
   "PAELDA\n",
   "Colip\u00e1iiina US EISUIVIVAUE UU EStauu va Daria.\n",
   "\n",
   "na UE LICU IVA UV LStauU va para =\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Na UE LICUIVIUAUS UV Lotauu va Dara\n",
   "PArvDA\n",
   "\n",
   "Companhia do Metr\u00f4 da Bahia - CCR\n",
   "Companhia do Metr\u00f4 da Bahia - CCR\n",
   "(Campanhia Valen\u00e7a Industrial\n",
   "\n",
   "(Campanhia Valen\u00e7a Industrial\n",
   "\n",
   "Conselho Regional de Enfermagem da Bahia\n",
   "Central Fotovoltaica Juazeiro Solar |\n",
   "Chiacchio Ind\u00fastria de Embalagens Ltda\n",
   "Chiacchio Ind\u00fastria de Embalagens Ltda\n",
   "Christian Alvares de Oliveira\n",
   "\n",
   "Dahua Technology Brasil Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os em\n",
   "Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica LTDA\n",
   "\n",
   "David Regis Rios\n",
   "\n",
   "Drogaria S\u00e3o Paulo S. A.\n",
   "\n",
   "Drogaria S\u00e3o Paulo S. A.\n",
   "\n",
   "Drogaria S\u00e3o Paulo S. A.\n",
   "\n",
   "Drogaria S\u00e3o Paulo S. A.\n",
   "\n",
   "Item Doado\n",
   "\n",
   "Cesta b\u00e1sica\n",
   "\n",
   "Glicerina BI Destilada Vegetal USP\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara tipo face shield!\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara tipo face shield!\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara tipo face shield!\n",
   "\n",
   "\u00c1lcool 96% l\u00edquido\n",
   "\n",
   "Equipaqmento de Ultrassonografia modelo Xario\n",
   "1006 (CUS-X1006)\n",
   "\n",
   "Equipaqmento de Ultrassonografia modelo Xario\n",
   "2006 (CUS-X200G)\n",
   "\n",
   "Ambul\u00e2ncia\n",
   "\n",
   "Bomba de Infus\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Frascos de PEAD, transl\u00facido, capacidade de 1L\n",
   "e tampas de roscagem pp batoque\n",
   "\n",
   "Frascos de Pet, transparente, capacidade.\n",
   "1.000ml e tampas de em PP flip top rosca aberta\n",
   "\n",
   "Refrigeradores\n",
   "\n",
   "Ar condicionado/split\n",
   "\n",
   "Ventilador Pulmonar\n",
   "\n",
   "Lampadas de led\n",
   "\n",
   "caixas com luvas descart\u00e1veisis\n",
   "\n",
   "pacotes com toucas descart\u00e1veis\n",
   "Metros de Tecido 100% Algod\u00e3o\n",
   "\n",
   "Metros de Tecido 100% Algod\u00e3o\n",
   "M\u00e1scaras PFF2.\n",
   "\n",
   "\u00c1lcool gel 70%\n",
   "\n",
   "Saco para Lixo Infectante Hospitalar 50L\n",
   "saco para Lixo Infectante Hospitalar 100L\n",
   "Ar condicionado/split\n",
   "\n",
   "Sistema de V\u00eddeo de Temperatura Corporal\n",
   "\n",
   "M\u00e1scaras Descartaveis\n",
   "Absorvente.\n",
   "\n",
   "Creme dental tandy.\n",
   "Condicionador\n",
   "Desodorante\n",
   "\n",
   "Quantidade\n",
   "\n",
   "3.029\n",
   "750\n",
   "45\n",
   "\n",
   "120\n",
   "385\n",
   "42.000\n",
   "\n",
   "1\n",
   "\n",
   "27.000\n",
   "\n",
   "27.000\n",
   "\n",
   "58\n",
   "\n",
   "72\n",
   "\n",
   "20\n",
   "4411\n",
   "250.000,\n",
   "250.000,\n",
   "2.040\n",
   "1.720\n",
   "960\n",
   "250\n",
   "\n",
   "20\n",
   "\n",
   "To\n",
   "\n",
   "100\n",
   "252\n",
   "678\n",
   "\n",
   "444\n",
   "\n",
   "Unidade de\n",
   "Medida\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "kg\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "litros\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "unid\n",
   "Unid\n",
   "metros\n",
   "metros\n",
   "Unid\n",
   "gal\u00e3o de 5L\n",
   "fardos\n",
   "fardos\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "pet\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Valor Estimado\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "165.686,30,\n",
   "3.000,00,\n",
   "1.800,00\n",
   "4.800,00,\n",
   "\n",
   "15.400,00,\n",
   "63.520,23\n",
   "\n",
   "61.176,01\n",
   "\n",
   "92.375,29\n",
   "\n",
   "107.890,00,\n",
   "3.300,00,\n",
   "\n",
   "9.936,00,\n",
   "\n",
   "8.100,01\n",
   "\n",
   "67.833,90\n",
   "131.274,62\n",
   "1.560.000,00,\n",
   "77.906,29\n",
   "177.500,00,\n",
   "177.500,00,\n",
   "13.393,48,\n",
   "16.494,80,\n",
   "24.960,00\n",
   "30.870,00\n",
   "2.990,00\n",
   "5.984,85\n",
   "2.864,59\n",
   "\n",
   "85.589,11\n",
   "\n",
   "23,50\n",
   "636,12\n",
   "1.773,18\n",
   "276,96\n",
   "3.299,64\n",
   "\n",
   "Processo/Evento SEI\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0063404-83\n",
   "019.13216.2020.0055259-94\n",
   "019.13216.2020.0050662-72\n",
   "019.13216.2020.0050662-72\n",
   "019.13216.2020.0050662-72\n",
   "019.13216.2020.0052608-34\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0126023-11\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0126023-11\n",
   "\n",
   "019.13216.2021.0035902-26\n",
   "019.13216.2021.0022896-38\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0046337-51\n",
   "\n",
   "019.5113.2020.0041257-10\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0082489-16\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0046665-01\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.00461 16-09\n",
   "019.13216.2020.0049129-86\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0039997-94\n",
   "019.13216.2020.0041776-40\n",
   "019.13216.2020.0043707-25\n",
   "\n",
   "019.5173.2020.0034150-20\n",
   "019.13216.2020.0082630-36\n",
   "019.13216.2020.0082630-36\n",
   "019.13216.2020.0082630-36\n",
   "019.13216.2020.0082630-36\n",
   "\n",
   "Data da Doa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "30.06.2020.\n",
   "27.05.2020.\n",
   "14.05.2020\n",
   "14.05.2020\n",
   "13.11.2020\n",
   "19.05.2020\n",
   "\n",
   "13.11.2020\n",
   "\n",
   "13.11.2020\n",
   "\n",
   "31.03.2021\n",
   "02.03.2021\n",
   "\n",
   "04.05.2020.\n",
   "\n",
   "08.06.2020\n",
   "\n",
   "14.04.2020\n",
   "\n",
   "19.08.2020\n",
   "\n",
   "05.05.2020\n",
   "\n",
   "24.04.2020\n",
   "30.09.2020\n",
   "\n",
   "14.04.2020\n",
   "04.08.2020\n",
   "22.05.2020.\n",
   "30.03.2020\n",
   "\fPessoa Jur\u00eddica/Fis\u00edca\n",
   "\n",
   "Drogaria S\u00e3o Paulo S. A.\n",
   "Drogaria S\u00e3o Paulo S. A.\n",
   "Drogaria S\u00e3o Paulo S. A.\n",
   "Drogaria S\u00e3o Paulo S. A.\n",
   "Drogaria S\u00e3o Paulo S. A.\n",
   "\n",
   "Item Doado\n",
   "\n",
   "Escova de dente\n",
   "\n",
   "Fralda descart\u00e1vel infantil\n",
   "Len\u00e7o de papel\n",
   "Sabonete liquido/barra\n",
   "Shampoo\n",
   "\n",
   "Dow Brasil Sudeste Industrial LTDA (Dow Qu\u00edmica) \u00c1lcool Gel 70%\n",
   "\n",
   "Editora Sanar S.A.\n",
   "Ford Motor Company Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa\n",
   "\n",
   "Fece shields\n",
   "\n",
   "Protetor Facial de Acetato transparente no.\n",
   "formato 310X240\n",
   "\n",
   "Monitores de Paciente\n",
   "\n",
   "Monitores Card\u00edaco\n",
   "\n",
   "Monitores Card\u00edaco com M\u00f3dulo Trasdutor.\n",
   "Bombas de Infus\u00e3o\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara N95\n",
   "\n",
   "Luvas\n",
   "\n",
   "\u00d3culos\n",
   "\n",
   "Face Shield\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara Cirurgica\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara de Pano\n",
   "\n",
   "Aventais\n",
   "\n",
   "Toucas\n",
   "\n",
   "Alcool gel 70%\n",
   "\n",
   "Oximetros de dedo\n",
   "\n",
   "Pilha AAA\n",
   "\n",
   "Ventilador\n",
   "\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Maria Em\u00edlia Pedreira Freire de Carvalho cesta b\u00e1sica\n",
   "\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Telef\u00f4nica - Vivo.\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Telef\u00f4nica - Vivo\n",
   "\n",
   "Fundo de Popula\u00e7\u00e3o das na\u00e7\u00f5es Unidas (UNFPA)\n",
   "Fundo de Popula\u00e7\u00e3o das na\u00e7\u00f5es Unidas (UNFPA)\n",
   "Fundo de Popula\u00e7\u00e3o das na\u00e7\u00f5es Unidas (UNFPA)\n",
   "\n",
   "Fundo de Popula\u00e7\u00e3o das na\u00e7\u00f5es Unidas (UNFPA)\n",
   "GFG Com\u00e9rcio Digital LTDA (Dafiti).\n",
   "\n",
   "Bombas de Infus\u00e3o\n",
   "Monitores,\n",
   "\n",
   "Luvas Para Procedimento em N\u00edtr\u00edlica Pequeno.\n",
   "Luvas Para Procedimento em Nitr\u00edlica M\u00e9dio\n",
   "Luvas Para Procedimento em Nitr\u00edlica Grande\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara N95 / Descart\u00e1vel\n",
   "M\u00e1scara KN95\n",
   "\n",
   "Quantidade\n",
   "\n",
   "72\n",
   "\n",
   "a\n",
   "208\n",
   "864\n",
   "o\n",
   "3.710\n",
   "2.074\n",
   "\n",
   "40.000\n",
   "\n",
   "10\n",
   "\n",
   "36\n",
   "\n",
   "12\n",
   "\n",
   "50\n",
   "23.700\n",
   "183.600,\n",
   "10.480,\n",
   "7.900\n",
   "1.210.400,\n",
   "500.000\n",
   "544.600\n",
   "196.100,\n",
   "305\n",
   "7.823\n",
   "7.823\n",
   "17\n",
   "\n",
   "459,\n",
   "\n",
   "42\n",
   "28\n",
   "\n",
   "130.000,\n",
   "\n",
   "130.000,\n",
   "\n",
   "50.000\n",
   "\n",
   "198.000,\n",
   "1.400\n",
   "\n",
   "Unidade de\n",
   "Medida\n",
   "Unid\n",
   "pet\n",
   "pet\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "kg\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "gal\u00e3o 5L litros\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "unid\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Valor Estimado\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "822,96\n",
   "965,70\n",
   "541,68\n",
   "3.058,56,\n",
   "301,92\n",
   "251.301,67\n",
   "35.258,00\n",
   "\n",
   "146.341,45\n",
   "\n",
   "165.631,50,\n",
   "792.000,00\n",
   "300.000,00,\n",
   "425.000,00,\n",
   "346.020,00,\n",
   "73.440,00\n",
   "95.368,00\n",
   "28.440,00\n",
   "1.169.246,40,\n",
   "1.059.000,00,\n",
   "5.936.140,00\n",
   "52.947,00\n",
   "24.400,00\n",
   "840.972,50,\n",
   "22.530,24\n",
   "2.436.150,79\n",
   "\n",
   "50.000,00\n",
   "\n",
   "379.050,00,\n",
   "999.600,00,\n",
   "\n",
   "93.600,00\n",
   "\n",
   "93.600,00\n",
   "\n",
   "42.500,00\n",
   "\n",
   "693.000,00,\n",
   "27.622,00\n",
   "\n",
   "Processo/Evento SEI\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0082630-36\n",
   "019.13216.2020.0082630-36\n",
   "019.13216.2020.0082630-36\n",
   "019.13216.2020.0082630-36\n",
   "019.13216.2020.0082630-36\n",
   "019.13216.2020.0071734-24\n",
   "019.13216.2020.0120405-51\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0049530-71\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0056522-44\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0053022-60\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.00668 11-24\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0038266-95\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0064925-85\n",
   "\n",
   "Data da Doa\u00e7\u00e3o\n",
   "12.08.2020\n",
   "\n",
   "04.08.2020\n",
   "29.10.2020\n",
   "\n",
   "01.06.2020\n",
   "\n",
   "05.06.2020\n",
   "03.07.2020.\n",
   "08.07.2020\n",
   "14.07.2020\n",
   "11.08.2020\n",
   "15.09.2020\n",
   "15.09.2020\n",
   "30.09.2020\n",
   "09.11.2020\n",
   "14.12.2020\n",
   "\n",
   "20.05.2020\n",
   "\n",
   "15.07.2020\n",
   "\n",
   "08.02.2021\n",
   "\n",
   "nENA 99\n",
   "\fPessoa Jur\u00eddica/Fis\u00edca\n",
   "\n",
   "GFG Com\u00e9rcio Digital LTDA (Dafiti)\n",
   "Grosfillex do Brasil Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de M\u00f3veis,\n",
   "Ltda\n",
   "\n",
   "HM M\u00f3veis LTDA\n",
   "\n",
   "[.V.L Ind\u00fastria Vieira Ltda (Marat\u00e1)\n",
   "IESSI Produ\u00e7\u00f5es e Eventos Ltda\n",
   "\n",
   "Imex Medical Com\u00e9rcio e Loca\u00e7\u00e3o Ltda\n",
   "Ind\u00fastria Baiana de Colch\u00f5es e Espuma Ltda\n",
   "\n",
   "Ind\u00fastria de Bebidas S\u00e3o Miguel\n",
   "\n",
   "Ind\u00fastrias Reunidas Raymundo da Fonte S/A\n",
   "(BRILUX)\n",
   "\n",
   "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e\n",
   "Tecnologia Baiano - Campus Catu\n",
   "\n",
   "Instituto Ivete Sangalo.\n",
   "\n",
   "Instituto Ver & Viver\n",
   "\n",
   "JBS S/A\n",
   "\n",
   "JBS S/A\n",
   "\n",
   "JBS S/A\n",
   "\n",
   "JBS S/A\n",
   "\n",
   "Larco Comercial de Produtos de Petr\u00f3leo\n",
   "Loreal Brasil Comercial de Cosm\u00e9ticos Ltda\n",
   "LTD Administra\u00e7\u00e3o E Participa\u00e7\u00f5es S/A\n",
   "LTD Administra\u00e7\u00e3o E Participa\u00e7\u00f5es S/A\n",
   "Maria Elizete Kunkel (Projeto Higia)\n",
   "\n",
   "Mercadolivre.com Atividades de Internet Ltda\n",
   "\n",
   "IMINISLSHO TUDIICO JO NIavamO= 1 varado\n",
   "\n",
   "Trabalho de Alagoinhas- Processo N\u00ba 0000636-\n",
   "26.2017.5.05.0221- interveniente de Amarilio Souza\n",
   "\n",
   "Qantno a Thin,\n",
   "\n",
   "MK Eletrodom\u00e9sticos MONDIAL S.A\n",
   "IVIVIAID UE VADUU VUI; po DS TIOUUIVS SeUIII\u00c7OS)\n",
   "n\u00e1an\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nesti\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ECT\n",
   "\n",
   "Item Doado\n",
   "Avental Unissex TNT Gram Superior\n",
   "\n",
   "Poltrona Factory Kiwilvermelha/laranja\n",
   "\n",
   "cadeira fixa adulta ass/enc mr pp e 4 p\u00e9s\n",
   "estrutura preta\n",
   "\n",
   "Alcool 70% Liquido 500 ML\n",
   "\n",
   "Kits de Roupas de Cama\n",
   "\n",
   "Dispositivo de Teste R\u00e1pido 2019-NCOV\n",
   "IGGIGM\n",
   "\n",
   "Colch\u00f5es Hospitalar D33 88x188x12\n",
   "Ch\u00e1 engarrafado - Drink de Pessego -t 1500ML\n",
   "\u00c1gua Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "Protetores Faciais\n",
   "\n",
   "\u00d3culos de Prote\u00e7\u00e3o (EPI)\n",
   "\u00d3culos de Prote\u00e7\u00e3o Individual\n",
   "Cama Hospitalar\n",
   "Ventilador Pulmonar\n",
   "Monitores,\n",
   "\n",
   "Desfibrilador.\n",
   "\n",
   "Diesel S500\n",
   "\n",
   "Alcool em gel 70%\n",
   "Colch\u00f5es\n",
   "\n",
   "Travesseiros,\n",
   "\n",
   "Protetor Facial\n",
   "\n",
   "Luva Pl\u00e1stica Descart\u00e1vel 100% Polietileno\n",
   "Tamanho \u00danico\n",
   "\n",
   "M\u00e1scaras N95\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara para prote\u00e7\u00e3o facial - face shield\n",
   "KG'S de Glicerina Vegetal Destilada\n",
   "\n",
   "Neston 3 Cereais 9x600g\n",
   "\n",
   "Neston 3 Cereais 18x400g\n",
   "\n",
   "Negresco biscoito recheado fininho 8 14x57g\n",
   "\n",
   "Quantidade\n",
   "1.000,\n",
   "\n",
   "1.008\n",
   "\n",
   "400\n",
   "\n",
   "88.320\n",
   "3.750,\n",
   "\n",
   "5.000\n",
   "\n",
   "1.000\n",
   "\n",
   "800\n",
   "\n",
   "48.000\n",
   "\n",
   "503\n",
   "\n",
   "600\n",
   "1.375\n",
   "200\n",
   "10\n",
   "150\n",
   "100\n",
   "10.949\n",
   "6.816\n",
   "1.000\n",
   "1.000\n",
   "500\n",
   "\n",
   "600.000,\n",
   "\n",
   "1.350\n",
   "\n",
   "20.000\n",
   "250\n",
   "11.664\n",
   "144\n",
   "25.396\n",
   "\n",
   "Unidade de\n",
   "Medida\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "unid\n",
   "unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "litros\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "quilos\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Valor Estimado\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "10.900,00,\n",
   "40.144,73\n",
   "\n",
   "14.000,00,\n",
   "\n",
   "109.958,40,\n",
   "224.999,92\n",
   "\n",
   "5.000,00\n",
   "\n",
   "151.000,00,\n",
   "\n",
   "9.346,08,\n",
   "\n",
   "27.940,00\n",
   "\n",
   "2.515,00\n",
   "\n",
   "12.000,00,\n",
   "6.187,50,\n",
   "820.000,00,\n",
   "1.037.900,00,\n",
   "2.999.455,87,\n",
   "985.500,00,\n",
   "30.000,00\n",
   "34.216,32\n",
   "279.830,00\n",
   "25.000,00\n",
   "10.000,00,\n",
   "\n",
   "20.826,00\n",
   "\n",
   "50.180,00\n",
   "\n",
   "362.339,20,\n",
   "560,00\n",
   "124.221,60,\n",
   "1.110,80\n",
   "245.561,18\n",
   "\n",
   "Processo/Evento SEI\n",
   "019.13216.2020.0064925-85\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0050096-35\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0050882-41\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0037885-81\n",
   "019.13216.2020.0039236-23\n",
   "\n",
   "019.13216.2021.0032268-42\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0054973-38\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0049446-75\n",
   "\n",
   "019.5173.2020.0033220-13\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0084938-99\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0068167-47\n",
   "019.13216.2020.0038319-31\n",
   "019.13216.2020.0069524-11\n",
   "019.13216.2020.0069524-11\n",
   "019.13216.2020.0069524-11\n",
   "019.13216.2020.0069524-11\n",
   "019.13216.2020.0071780-60\n",
   "019.13216.2020.0070232:95\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0038057-79\n",
   "019.13216.2020.00601 14-04\n",
   "019.13216.2020.0051225-21\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0063470-62\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0040462-01\n",
   "019.13216.2020.0039623-60\n",
   "\n",
   "Data da Doa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "11.05.2020\n",
   "\n",
   "14.05.2020\n",
   "03.04.2020\n",
   "24.04.2020\n",
   "\n",
   "23.03.2021\n",
   "27.05.2020\n",
   "\n",
   "11.05.2020\n",
   "\n",
   "03.04.2020.\n",
   "16.07.2020\n",
   "\n",
   "12.09.2020\n",
   "\n",
   "02.07.2020\n",
   "09.12.2020\n",
   "\n",
   "24.11.2020\n",
   "\n",
   "12.08.2020\n",
   "19.06.2020\n",
   "\n",
   "26.06.2020\n",
   "09.06.2020.\n",
   "20.05.2020\n",
   "\n",
   "04.06.2020\n",
   "\n",
   "26.05.2020.\n",
   "14.04.2020\n",
   "\fPessoa Jur\u00eddica/Fis\u00edca\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "Nesti\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Item Doado\n",
   "\n",
   "Negresco biscoito rech. mega rech. 72x96g\n",
   "Papinha de carne legumes e ovos 6x115g\n",
   "Papinha de ma\u00e7\u00e3 6x120g\n",
   "\n",
   "Papinha de pera 6x120g\n",
   "\n",
   "Papinha creme de milho e peito de frango\n",
   "6x170g\n",
   "\n",
   "Papinha risotinho 6x170g\n",
   "\n",
   "Papinha strogonof e arroz 6x170g\n",
   "\n",
   "Ninho lepo instant\u00e2neo 21x175g\n",
   "\n",
   "Ninho lepo hora da escola 12x350g\n",
   "\n",
   "Passatempo bisc. rech. mrg chambinho 32x80g\n",
   "\n",
   "Passatempo chocomix seco e doce 54x150g\n",
   "Passatempo bisc. rech. chocolate 70x130g\n",
   "Passatempo bisc. rech. ddl 70x130g\n",
   "Nutrisnack banana e laranja 12x42g\n",
   "Nutrisnack banana e morango 12x42g\n",
   "Biscoito de c\u00f4co 44x200g\n",
   "\n",
   "Garoto wafer morango 32x110g\n",
   "\n",
   "Nestle mio. tab. leite rech. goi 4 10x99g\n",
   "Nestle mio. tab. leite rech. Laranj. 4 10x99g\n",
   "Nestle mio. tab. leite. rech. mrg 4 10x99g\n",
   "Garoto caixa de bombons sortidos 30x300g\n",
   "Garoto cob. choc. meio amargo 5x2, 1kg\n",
   "Garoto cob. choc. branco 5x2,1kg\n",
   "\n",
   "Garoto cob. choc. branco 20x500g\n",
   "\n",
   "Garoto cob. choc. meio amargo 12x1kg\n",
   "Garoto cob. choc. ao leite blend 5x2, 1kg\n",
   "Nestle S\u00e3o Luiz biscoito recheado 40x130g\n",
   "Nesfit biscoito aveia e mel 44x200g\n",
   "\n",
   "Nesfit biscoito cacau e cereais 44x2009\n",
   "Nesfit delice bisc. Ma\u00e7\u00e3 e canela 45x140g\n",
   "Alpino choc.bag 24x195g\n",
   "\n",
   "Alpino chocolate 4 14x90g\n",
   "\n",
   "Alpino bebida garrafa plas. 4 6x280ml\n",
   "\n",
   "Kit kat tablet maracuj\u00e1 4 14x1029\n",
   "\n",
   "Kit kat tablet morango 4 14x102g\n",
   "\n",
   "Kit kat tablet lim\u00e3o 4 14x102g\n",
   "\n",
   "Quantidade\n",
   "\n",
   "26.928\n",
   "7.404\n",
   "10.212\n",
   "3.972\n",
   "\n",
   "3.606\n",
   "\n",
   "3.258\n",
   "3.048\n",
   "29.190\n",
   "13.368\n",
   "\n",
   "63.872\n",
   "\n",
   "12.960\n",
   "770\n",
   "7.840\n",
   "7.332\n",
   "3.768\n",
   "19.756\n",
   "13.376\n",
   "2.560\n",
   "1.740\n",
   "1.570\n",
   "6.600,\n",
   "1.040\n",
   "840\n",
   "1.220\n",
   "468\n",
   "40\n",
   "18.000,\n",
   "6.644\n",
   "132\n",
   "1.305\n",
   "4.416\n",
   "28\n",
   "\n",
   "30\n",
   "2.254\n",
   "1.764\n",
   "168\n",
   "\n",
   "Unidade de\n",
   "\n",
   "Medida\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Valor Estimado\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "35.960,10\n",
   "18.028,74,\n",
   "24.866,22\n",
   "\n",
   "9.671,82\n",
   "\n",
   "10.805,98,\n",
   "\n",
   "11.907,99,\n",
   "11.140,44,\n",
   "123.362,50,\n",
   "131.407,44,\n",
   "\n",
   "76.985,72\n",
   "\n",
   "17.018,40,\n",
   "883,41\n",
   "8.994,72\n",
   "17.083,56,\n",
   "8.779,44,\n",
   "35.066,90\n",
   "13.505,58,\n",
   "31.959,04\n",
   "21.722,16\n",
   "19.599,88,\n",
   "39.749,60\n",
   "41.159,04\n",
   "36.459,36\n",
   "20.853,46\n",
   "10.424,70,\n",
   "1.432,80\n",
   "13.779,00,\n",
   "11.793,10,\n",
   "261,21\n",
   "2.316,52\n",
   "34.731,84\n",
   "349,36\n",
   "354,15\n",
   "50.966,16\n",
   "39.886,56\n",
   "8.798,72\n",
   "\n",
   "Processo/Evento SEI\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0041591-53\n",
   "\n",
   "Data da Doa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "14.08.2020\n",
   "\fPessoa Jur\u00eddica/Fis\u00edca\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Nestl\u00e9 Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "NS2 Com Internet S.A. (Netshoes)\n",
   "Patr\u00edcia Werneck Barata de Ara\u00fajo\n",
   "Patr\u00edcia Werneck Barata de Ara\u00fajo\n",
   "Patr\u00edcia Werneck Barata de Ara\u00fajo\n",
   "Patr\u00edcia Werneck Barata de Ara\u00fajo\n",
   "Patr\u00edcia Werneck Barata de Ara\u00fajo\n",
   "Patr\u00edcia Werneck Barata de Ara\u00fajo\n",
   "Pau D'Arco Produ\u00e7\u00f5es e Eventos Ltda\n",
   "Petroleo Brasileiro S A PETROBRAS\n",
   "Petroleo Brasileiro S A PETROBRAS\n",
   "Petroleo Brasileiro S A PETROBRAS.\n",
   "Philips Medical Systems Ltda\n",
   "Plaschio Pl\u00e1stico Chiacchio Ltda\n",
   "Plaschio Pl\u00e1stico Chiacchio Ltda\n",
   "Plaschio Pl\u00e1stico Chiacchio Ltda\n",
   "Projeto Face Shield LIFE 3D (Liderado por Atson\n",
   "Carlos e Peterson Albuquerque Lobato)\n",
   "Quimica Amparo Ltda\n",
   "\n",
   "Reconflex Industria e Comercio de Colch\u00f5es Ltda\n",
   "Rio Claro Agroindustrial S/A\n",
   "\n",
   "Sistema  FIEB.\n",
   "\n",
   "Sublime Douto Textil LTDA\n",
   "\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "\n",
   "Item Doado\n",
   "\n",
   "Talento tab. leite avel\u00e3 18 15x25g\n",
   "Talento tab. diet avel\u00e3s 12 15x259\n",
   "Talento tab. rech. creme de avel\u00e3s 8 12x90g\n",
   "Talento tab. rech. Maracuj\u00e1 8 12x90g\n",
   "Sensa\u00e7\u00e3o chocolate 12 24x38g\n",
   "Farinha lactea nestfarlact 24x210g\n",
   "Mo\u00e7a chocolate 12 24x38g\n",
   "\n",
   "Galack chocolate branco 12 18x20g\n",
   "Suflair chocolate leite 12 20x50g\n",
   "M\u00e1scaras\n",
   "\n",
   "Cadeira Pl\u00e1stica\n",
   "\n",
   "Dispenser de Papel Toalha\n",
   "Dispenser de Papel Higi\u00eanico\n",
   "Dispenser de Sabonete Liquido/\u00c1lcool Gel\n",
   "Refil de Sabonete Liquido\n",
   "\n",
   "Rolo de Papel Higi\u00eanico.\n",
   "\n",
   "Base BOX\n",
   "\n",
   "Transporte de cilindro:\n",
   "\n",
   "Oxig\u00eanio medicinal\n",
   "\n",
   "Cilindros 10 metros cubicos\n",
   "Ventilador Pulmonar E30\n",
   "\n",
   "Copos Descart\u00e1veis 200m!l (\u00e1gua)\n",
   "Copos Descart\u00e1veis 50m!l (caf\u00e9)\n",
   "Pratos para refei\u00e7\u00e3o tam. 21 CM\n",
   "Protetor Facial - modelo Prusa Protective face.\n",
   "Shield - RC3\n",
   "\n",
   "\u00c1cool Liquido Antiss\u00e9ptico\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara em TNT\n",
   "\n",
   "\u00c1lcool 70% Liquido\n",
   "\n",
   "Ventilador Pulmonar\n",
   "\n",
   "KG'S de Meia Malha 100% Algod\u00e3o\n",
   "\n",
   "Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Montagem e estrutura do\n",
   "Hospital de Campanha do Municipio de Teixeira\n",
   "\n",
   "de Freitas durante o periodo de 06 (seis) meses.\n",
   "\n",
   "Beliche Tubolar C/ Colch\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Cama Hospitalar\n",
   "Cadeira Plastica Branca\n",
   "\n",
   "Quantidade\n",
   "\n",
   "(jo)\n",
   "1.875\n",
   "168\n",
   "132\n",
   "1.440\n",
   "576\n",
   "552\n",
   "180\n",
   "20\n",
   "5.000\n",
   "100\n",
   "30\n",
   "\n",
   "30\n",
   "\n",
   "so\n",
   "\n",
   "1\n",
   "\n",
   "59\n",
   "1.000\n",
   "200\n",
   "2.000\n",
   "200\n",
   "\n",
   "10\n",
   "1.250.000,\n",
   "500.000\n",
   "10.000\n",
   "\n",
   "4.036\n",
   "\n",
   "72.000\n",
   "10.000\n",
   "20.000\n",
   "40\n",
   "1.028\n",
   "\n",
   "20\n",
   "10\n",
   "\n",
   "Unidade de\n",
   "Medida\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "unid\n",
   "unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "quilos\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "unid\n",
   "\n",
   "Valor Estimado\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "935,80\n",
   "29.745,00\n",
   "3.904,88,\n",
   "3.068,12\n",
   "18.540,00,\n",
   "1.954,56\n",
   "7.107,00\n",
   "1.771,20\n",
   "463,80\n",
   "210.000,00\n",
   "3.200,00,\n",
   "780,00\n",
   "1.290,00\n",
   "780,00\n",
   "75,90\n",
   "885,00\n",
   "90.000,00\n",
   "200.000,00\n",
   "10.000,00,\n",
   "400.000,00,\n",
   "21.294,89\n",
   "32.499,41\n",
   "6.999,30,\n",
   "2.899,60\n",
   "\n",
   "158.534,08,\n",
   "\n",
   "31.433,13\n",
   "20.000,00\n",
   "21.023,20\n",
   "5.896.070,00\n",
   "30.835,80\n",
   "\n",
   "969.695,16,\n",
   "\n",
   "5.213,41\n",
   "40.812,00\n",
   "487,80\n",
   "\n",
   "Processo/Evento SEI\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0079475-43\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0038404-18\n",
   "\n",
   "019.5173.2020.0033512:00\n",
   "019.13216.2021.0053734-60\n",
   "019.13216.2021.0053734-60\n",
   "019.13216.2021.0053734-60\n",
   "019.5030.2020.0059175-42\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0040092-67\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0040574-07\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0139425-31\n",
   "019.13216.2020.0071807-14.\n",
   "019.5173.2020.0033509-04\n",
   "019.13216.2020.0040447-63\n",
   "019.13216.2020.0039262-15\n",
   "\n",
   "Data da Doa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "27.07.2020\n",
   "\n",
   "08.04.2020\n",
   "\n",
   "03.04.2020.\n",
   "\n",
   "19.04.2021\n",
   "\n",
   "25.08.2020.\n",
   "\n",
   "27.04.2020\n",
   "\n",
   "04.05.2020.\n",
   "\n",
   "08.12.2020\n",
   "08.12.2020\n",
   "07.04.2020\n",
   "14.05.2020\n",
   "14.04.2020\n",
   "\fPessoa Jur\u00eddica/Fis\u00edca\n",
   "\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "Suzano S.A.\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "Suzano S.A.\n",
   "Suzano S.A.\n",
   "Suzano S.A.\n",
   "Suzano S.A.\n",
   "Suzano S.A.\n",
   "\n",
   "Suzano S.A. / Veracel Celulose S.A.\n",
   "\n",
   "Suzano S.A.\n",
   "\n",
   "Tacs - Comiss\u00e1ria de Despachos LTDA\n",
   "\n",
   "Teiu Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda\n",
   "Tonet Industrial Textil Ltda\n",
   "\n",
   "Usina Santa Maria Ltda\n",
   "\n",
   "Vanadio de Maracas\n",
   "\n",
   "VLI - Valor de Logistica Integrada\n",
   "VLI - Valor de Logistica Integrada\n",
   "VLI - Valor de Logistica Integrada\n",
   "XCMG Brasil Industria Ltda\n",
   "TOTAL\n",
   "\n",
   "Item Doado\n",
   "\n",
   "Colch\u00e3o Hospitalar\n",
   "Geladeira 1 porta Esmaltec\n",
   "M\u00e1scaras N95\n",
   "\n",
   "Microondas Eletrolux:\n",
   "Monitores,\n",
   "\n",
   "Quadro Branco com apagador\n",
   "TV 32 Polegadas AOC\n",
   "Ventilador ZXH - 500\n",
   "Ventilador ZXH - 600\n",
   "Ventilador ZXH - 600\n",
   "Ventilador ZXH - 600\n",
   "\n",
   "Pack bateria Samsung\n",
   "Pack bateria Samsung\n",
   "\n",
   "Manuten\u00e7\u00e3o da Estrutura do Hospital de\n",
   "(Campanha localizado no Munic\u00edpio de Teixeira\n",
   "de Freitas, Estado da Bahia com objetivo de\n",
   "atender pacientes vitimas do COVID-19.\n",
   "Mantidas pelas pessoas jur\u00eddicas acima\n",
   "indetificadas, pelo per\u00edodo de 6 (seis) meses a\n",
   "contar do dia 05 de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "Manuten\u00e7\u00e3o da estrutura do Hospital de\n",
   "Campanha localizado no Municipio de Teixeira\n",
   "de Freitas, com o objetivo de atender pacientes\n",
   "v\u00edtimas da Covi-19, durante o periodo de 03\n",
   "(tr\u00eas) meses.\n",
   "\n",
   "Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Desembara\u00e7o:\n",
   "Aduaneiro\n",
   "\n",
   "\u00c1gua sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "El\u00e1stico\n",
   "\n",
   "Alcool 70%\n",
   "\n",
   "cesta b\u00e1sica\n",
   "\n",
   "M\u00e1scaras PFF2.\n",
   "\n",
   "Luvas descart\u00e1veis nitrilica tam. G/M\n",
   "\n",
   "cesta b\u00e1sica\n",
   "\n",
   "M\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o uso civil\n",
   "\n",
   "Quantidade\n",
   "\n",
   "20\n",
   "1\n",
   "50.000\n",
   "\n",
   "20\n",
   "\n",
   "Mo\n",
   "\n",
   "27\n",
   "\n",
   "EEE\n",
   "\n",
   "12.000\n",
   "100.000,\n",
   "60.384\n",
   "1.000\n",
   "20.000\n",
   "20.400\n",
   "2.500\n",
   "49.750\n",
   "7.481.451\n",
   "\n",
   "Unidade de\n",
   "Medida\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "metros\n",
   "\n",
   "metros c\u00fabicos\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Unid\n",
   "\n",
   "Valor Estimado\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "R$\n",
   "\n",
   "6.000,00,\n",
   "2.329,27\n",
   "897.929,00,\n",
   "835,37\n",
   "350.000,00,\n",
   "241,46\n",
   "3.758,54\n",
   "4.592.204,55\n",
   "347.394,10,\n",
   "179.836,20,\n",
   "853.155,35\n",
   "333,06\n",
   "1.665,30\n",
   "\n",
   "776.485,84\n",
   "\n",
   "411.492,92\n",
   "\n",
   "6.270,00,\n",
   "\n",
   "14.200,00,\n",
   "19.000,00,\n",
   "113.009,63\n",
   "56.339,64\n",
   "198.000,00,\n",
   "5.303,32\n",
   "90.925,00\n",
   "136.315,00,\n",
   "48.007.182,73\n",
   "\n",
   "Processo/Evento SEI\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0045915-78\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0045915-78\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0045915-78\n",
   "\n",
   "019.12792.2020.0051310-28\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0038179-47\n",
   "019.13216.2020.0046596-36\n",
   "019.13216.2020.0071837-30\n",
   "019.13216.2020.0043451-19\n",
   "\n",
   "001.7313.2020.0001258-45\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0038426-23\n",
   "\n",
   "Data da Doa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "29.05.2020\n",
   "25.06.2020\n",
   "15.07.2020\n",
   "15.07.2020\n",
   "19.08.2020\n",
   "24.09.2020\n",
   "\n",
   "10.05.2020\n",
   "\n",
   "05.03.2021\n",
   "\n",
   "20.07.2020\n",
   "\n",
   "03.04.2020.\n",
   "27.04.2020.\n",
   "02.10.2020\n",
   "24.04.2020\n",
   "\n",
   "15.04.2020\n",
   "20.05.2020\n",
   "\n",
   "02.10.2020\n",
   "\fPessoa Jur\u00eddica/Fis\u00edca ltem Doado. Quantidade paia de Valor Estimado Processo/Evento SEI Data da Doa\u00e7\u00e3o\n",
   "*Pre\u00e7o de mercado pesquisado no site das lojas\n",
   "\n",
   "americanas/bisturi material hospitalar\n",
   "\f"
  ],
  "id": 392,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/208341c2-ec22-418e-b137-a2d37e21345f"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "E GOVERNO secreTaRia\n",
   "Em DO ESTADO | S+s+v5:\n",
   "\n",
   "Relat\u00f3rio de Doa\u00e7\u00f5es - Recursos Financeiros\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pessoa Jur\u00eddicalFis\u00edca\n",
   "\n",
   "Ana Cl\u00e1udia Rosa Sales R$\n",
   "12 Vara do Sistema dos Juizados Especiais de\n",
   "\n",
   "Lauro de Freitas-Ba E\n",
   "12 Vara do Sistema dos Juizados Especiais de\n",
   "\n",
   "\u00c9 R$\n",
   "Lauro de Freitas-Ba\n",
   "22 Vara do Trabalho de Alagoinhas-Ba R$\n",
   "2\u00ba Vara do Trabalho de Juazeiro - Ba R$\n",
   "2\u00ba Vara do Trabalho de Juazeiro - Ba R$\n",
   "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Energia E\u00f3lica - R$\n",
   "ABEE\u00d3LICA\n",
   "Atlantic Nickel Minera\u00e7\u00e3o Ltda R$\n",
   "Companhia de Eletricidade do Estado da Bahia -. R$\n",
   "COELBA\n",
   "Fabiola Mansur de Carvalho R$\n",
   "\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Maria Em\u00edlia Pedreira Freire de Carvalho | R$\n",
   "\n",
   "Hospital S\u00e3o Rafael R$\n",
   "\n",
   "Valor\n",
   "1.000,00,\n",
   "\n",
   "28.190,24\n",
   "\n",
   "6.230,35\n",
   "\n",
   "621,27\n",
   "\n",
   "89.962,10\n",
   "\n",
   "199.978,00\n",
   "\n",
   "5.000,00\n",
   "220.000,00\n",
   "1.179.717,44\n",
   "5.000,00\n",
   "\n",
   "150.000,00\n",
   "\n",
   "930.000,00\n",
   "\n",
   "Processo SEI\n",
   "019.13216.2020.0053674-77.\n",
   "\n",
   "019.5031.2020.0097148-21\n",
   "\n",
   "019.5031.2020.0088457-10\n",
   "\n",
   "019.5031.2020.0088424-51\n",
   "\n",
   "019.8699.2020.0065638-68\n",
   "\n",
   "001.10302.2020.0001579-65\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0100845-18\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0082161-19\n",
   "\n",
   "019.5113.2020.0041257-10\n",
   "\n",
   "019.5173.2020.0033511:11\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0053022-60\n",
   "\n",
   "019.13216.2020.0066711-61\n",
   "\n",
   "\u00e3o ProcessanteiCOMISS\u00c3O PROCESSANTE 2016 - 202 Equipe de Trabalho Comiss\u00e3o ProcessanteWPLANILHA\n",
   "\n",
   "Data da Doa\u00e7\u00e3o.\n",
   "21.05.2020\n",
   "\n",
   "29.05.2020.\n",
   "\n",
   "23.04.2020.\n",
   "\n",
   "17.06.2020\n",
   "\n",
   "20.04.2020.\n",
   "\n",
   "24.04.2020.\n",
   "\n",
   "17.04.2020\n",
   "05.08.2020\n",
   "26.05.2020.\n",
   "27.03.2020\n",
   "11.05.2020\n",
   "\n",
   "19.06.2020\n",
   "25.06.2020.\n",
   "31.07.2020\n",
   "\n",
   "SESAB/DG\n",
   "\fEE GOVERNO || sicreran SESAB/DG\n",
   "mm DO ESTADO | SN:\n",
   "\n",
   "Hospital S\u00e3o Rafael R$ 622.205,50 019.13216.2020.0066711-61 30.04.2021\n",
   "Juizado Especial da Comarca de Ipia\u00fa R$ 5.375,35 019.5031.2020.0049410-21 15.04.2020\n",
   "Juizo de Direito da Vara crime da Comarca de R$ 488.354,89 008:11521.2020.0006304-10 O\n",
   "Santo Amaro/BA\n",
   "Luciano de Simas Caldeira R$ 50,00 019.13216.2020.0039494-28 13.04.2020\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho - Petrobr\u00e1s R$ 5.026.061,76 019.8699.2020.0034206-32. 31.03.2020\n",
   "Pedro do Canto Freitas R$ 300,00 019.13216.2020.0079278-61 05.05.2020\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 100,00 019.13216.2020.0110935-45 03.04.2020\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 10,00 019.13216.2020.0110935-45 08.04.2020\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 50,00 019.13216.2020.0110935-45 06.04.2020\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 2.100,00 019.13216.2020.0110935-45 odio cano\n",
   "08.09.2020.\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 100,00 019.13216.2020.0110935-45 01.07.2020\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 1.400,00, 019.13216.2021.0035029-71 18.11.2020. 04.12.2020\n",
   "07.01.2021\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 788,00 019.13216.2021.0000051-28 09.02.2021\n",
   "10.03.2021\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 700,00 019.13216.2021.0000051-28 03.02.2021\n",
   "10.12.2020.\n",
   "aa a . 11.01.2021\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 600,00 019.13216.2021.0000051-28 12022021\n",
   "15.03.2021\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 3.200,00 019.13216.2021.0000051-28 peran\u00ea\n",
   "24.03.2021\n",
   "Pessoa F\u00edsica N\u00e3o Identificado R$ 2.000,00 019.13216.2021.0000051-28 09.03.2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00e3o ProcessanteiCOMISS\u00c3O PROCESSANTE 2016 - 202 Equipe de Trabalho Comiss\u00e3o ProcessanteWPLANILHA\n",
   "\fGOVERNO | sconemen\n",
   "DO ESTADO | \u201cAssoc\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "101.112,57\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "XNComiss\u00e3o ProcessanteXCOMISS\u00c3O PROCESSANTE 2016 - 202 1NEquipe de Trabalho Comiss\u00e3o ProcessanteIPLANILHA\n",
   "\f"
  ],
  "id": 392,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/bcbe8e84-0169-4d0a-96e5-66c26130e269"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: juridicoBembudasartes.sp.gov.br\n",
   "\n",
   "Enviado em: ter\u00e7a-feira, 11 de maio de 2021 17:47\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio 215-2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Anexos: MI Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo - CPIPANDEMIA. pdf\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente\n",
   "SENADOR OMAR AzlZ,\n",
   "\n",
   "Referente ao OF\u00cdCIO 215/2021 - CPIPANDEMIA, vimos, pela presente mensagem eletr\u00f4nica, requerer DILA\u00c7\u00c3O de\n",
   "prazo em mais 10 dias \u00fateis, a contar desta data, para envio da documenta\u00e7\u00e3o solicitada.\n",
   "\n",
   "Para tanto, esclarecemos que a requisi\u00e7\u00e3o foi recebida neste Executivo em 04/05/2021 e os 05 dias \u00fateis concedidos\n",
   "se encerram hoje.\n",
   "\n",
   "Todavia, considerando o grande acervo de documentos a ser providenciado, n\u00e3o foi poss\u00edvel \u00e0 Secretaria de\n",
   "Suprimentos diligenciar no sentido de cumprir o determinado at\u00e9 este momento, conforme justificado no\n",
   "\n",
   "documento anexo.\n",
   "\n",
   "A concess\u00e3o do prazo excedente vai ao encontro ao quanto requerido pelo Senador CIRO NOGUEIRA que\n",
   "mencionada 15 dias no Requerimento 139/2021.\n",
   "\n",
   "Destacamos ainda o referido requerimento faz men\u00e7\u00e3o aos Munic\u00edpios com AT\u00c9 200 MIL HABITANTES no pre\u00e2mbulo\n",
   "e MAIOR DE 200 MIL HABITANTES na justificativa.\n",
   "\n",
   "No aguardo da resposta positiva de Vossa Excel\u00eancia, consignamos votos de apre\u00e7o e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Marcelo dos Santos Ergesse Machado\n",
   "Secret\u00e1rio de Assuntos Jur\u00eddicos de Embu das Artes - SP\n",
   "\f"
  ],
  "id": 393,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f413bcbb-c310-4f07-9094-cfcead739cfa"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "o!\n",
   "\n",
   "Prefeitura Municipal da Est\u00e2ncia Tur\u00edstica de Embu das Artes\n",
   "Estado de S\u00e3o Paulo\n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Suprimentos\n",
   "\n",
   "Departamento de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos\n",
   "Rua Andronico dos Prazeres Gon\u00e7alves, n\u00ba. 114, Centro\n",
   "CEP: 06.803-900 \u2014 Tel.: (11) 4785.3500\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Embu das Artes, em 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "M.I. n\u00ba 394/2021 \u2014 Secretaria Municipal de Suprimentos O\n",
   "\n",
   "Ref.: Of\u00edcio n.\u00ba 215/2021 CPIPANDEMIA ER\n",
   "\n",
   "Recebemos desta Secretaria o Of\u00edcio 215/2021 oriundo da Presid\u00eancia da CPI da\n",
   "Pandemia, com prazo de 05 (cinco) dias para informa\u00e7\u00e3o de todas as notas de empenho, todas\n",
   "as ordens banc\u00e1ria, todas as notas fiscais, todos os processos administrativos de despesa \u2014\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade, extratos banc\u00e1rios e\n",
   "documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas\n",
   "respectivas contas, sendo certo que tamb\u00e9m consta no requerimento anexo o prazo de 15\n",
   "\n",
   "(quinze) dias para envio dos documentos solicitados.\n",
   "\n",
   "Ocorre que estamos com pouco contingente de servidores presentes devido a\n",
   "Pandemia, al\u00e9m de se tratar de muitos processos em sua totalidade e que est\u00e1 Secretaria de\n",
   "Suprimentos depende de informa\u00e7\u00f5es de outras Secretarias para poder informar corretamente\n",
   "\n",
   "todos os documentos solicitados.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido solicitamos prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de entrega das referidas informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas,\n",
   "\n",
   "Oportunamente, apresentamos nossos protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "E\n",
   "CE ES a\n",
   "PAULO ROG\u00c9RIO BITTENCOURT\n",
   "OS 1202) Secret\u00e1rio Municipal de Suprimentos\n",
   "\n",
   "ROFR CANDIDO\n",
   "\n",
   "A\n",
   "Secretaria Municipal de Assuntos Jur\u00eddicos\n",
   "\f"
  ],
  "id": 393,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8220c865-c1eb-4e43-a694-f02498892cc9"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Obtenha agora o Adobe Reader!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 394,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/84d91e2c-a672-497c-bd61-a141cadb5460"
 },
 {
  "txt": [
   "De: Delegacia Regional de Confresa\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "Cc: Ditetoria de Policia Judiciaria Civil do Interior\n",
   "Assunto: CPI DA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Data: sexta-feira, 7 de maio de 2021 17:06:19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Por ordem do Dr. Marcos Aur\u00e9lio Dias Le\u00e3o, Delegado Regional de Confresa, em resposta\n",
   "ao Requerimento n. 140/2021-CPIPANDEMIA informo que em nenhuma Delegacia de\n",
   "Pol\u00edcia desta Regional de Confresa/Vila Rica h\u00e1 procedimentos relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios para o combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Luene Daiany Alves Teixeira Sousa\n",
   "Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[2] Livre de v\u00edrus. www.avast.com.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 395,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b3875085-8828-4758-bf16-930736167690"
 },
 {
  "txt": [
   "11/05/2021\n",
   "\n",
   "SEI/\u00cdMPES - 0505349 - Of\u00edcio - Gabinete PGJ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "Gabinete da Procuradora-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "\n",
   "Vit\u00f3ria-ES, 04 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF/SGER /n\u00ba0505349 - SEI 19.11.0082.0010251/2021-79\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Oficio n\u00ba 328/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "Sr. Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Por meio do presente, tenho a esclarecer que o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "n\u00e3o atua na fiscaliza\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais, cuja atribui\u00e7\u00e3o \u00e9 exclusiva do\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, nos termos do art. 37 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 75/1993\n",
   "e da Recomenda\u00e7\u00e3o Conjunta PRESI-CN N\u00ba 02, de 18 de junho de 2020, de autoria do Exmo.\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica, Dr. Ant\u00f4nio Augusto Brand\u00e3o de Aras, e do Exmo.\n",
   "Corregedor Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico, Dr. Rinaldo Reis.\n",
   "\n",
   "Colho-me do ensejo para externar meus votos de estima e elevada considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "c eijl Documento assinado eletronicamente por Luciana Gomes Ferreira de Andrade,\n",
   "SCI; Ea Procuradora-Geral de Justi\u00e7a, em 07/05/2021, \u00e0s 15:59, conforme art. 4\u00ba, da\n",
   "Portaria PGJ n\u00ba 92/2020.\n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///D:/USERS/assaife/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content.OutlookVHA3X0OCQ/Oficio Gabinete PGJ 0505349.html 1/2\n",
   "\f11/05/2021 SEI/\u00cdMPES - 0505349 - Of\u00edcio - Gabinete PGJ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Procurador Ant\u00f4nio Benedicto Amancio Pereira, n\u00ba 121 \u2014 Ed. Promotor Edson Machado - Bairro Santa Helena\n",
   "Vit\u00f3ria- ES CEP 29055-036 Tel.: - http://wwwmpes.mp.br\n",
   "\n",
   "file:///D:/USERS/assaife/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content.OutlookVHA3X0OCQ/Oficio Gabinete PGJ 0505349.html 212\n",
   "\f"
  ],
  "id": 396,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ac49e71c-9b2c-4384-9660-acbfe78ce2a9"
 },
 {
  "txt": [
   "PR-AC-00006225/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO ACRE\n",
   "GABINETE DO 2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL E CRIMINAL\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n. 102/2021-PR/AC - FJP - 2\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Rio Branco-AC, 6 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Informa a inexist\u00eancia de procedimentos e bancos de dados sobre o tema.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em atendimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o do Senhor Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "consubstanciada no Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR e em raz\u00e3o\n",
   "do ex\u00edguo prazo de 5 dias, encaminho-lhe o presente, informando que inexistem, neste 2\u00ba\n",
   "Of\u00edcio C\u00edvel e Criminal da Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado do Acre, procedimentos e\n",
   "bancos de dados relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados aos Estados e\n",
   "Munic\u00edpios para o combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Fernando Jos\u00e9 Piazenski\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Alameda Ministro Miguel Ferrante, 340, Portal da\n",
   "PROCURADORIA DA Amaz\u00f4nia. CEP: 69.915-632 - Rio Branco-AC\n",
   "REP\u00daBLICA - ACRE\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal\n",
   "\n",
   "Telefone: (68) 3214-1400 - www.mpf.mp.br/mpfservicos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 397,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/83326990-8803-42c3-9974-1b4a30c7e79d"
 },
 {
  "txt": [
   "a ESTADO DE MATO GROSSO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA\n",
   "POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA CIVIL\n",
   "DELEGACIA REGIONAL DE PRIMAVERA DO LESTE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 266/2021/DR/PJC/PVAIMT Primavera do Leste/MT, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "WALFRIDO FRANKLIM DO NASCIMENTO\n",
   "Delegado de Policia Civil\n",
   "\n",
   "Diretoria do Interior\n",
   "\n",
   "Assunto: RESPOSTA CPI DA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Exmo. Delegado,\n",
   "\n",
   "A par de cumprimenta-lo, venho por meio deste informar que n\u00e3o aporta nenhuma\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o e tampouco den\u00fancia ou procedimento relacionados a irregularidades ou crimes\n",
   "apurados no combate da Pandemia, em nenhum das delegacias pertencentes a regional de\n",
   "\n",
   "Primavera do Leste/MT.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "CARLOS ROBERTO MOREIRA DE OLIVEIRA\n",
   "Delegado(a) de Pol\u00edcia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "AVENIDA S\u00c3O PAULO, 691 - BAIRRO PARQUE ELDORADO - Primavera do Leste/MT - 78850-000\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Telefone(s): (86)3498-4288 (56]3498-4123. E-mail(s): rprimavera Bojo. mi-gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 398,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/73702057-8768-4087-9a39-1320a5c833a3"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-MAB-PA-0000265 7/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE MARAB\u00c1-PA\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/MARABA - 2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba 386/2021 - GAB I/PRM/MBA/PA\n",
   "\n",
   "Marab\u00e1, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI, Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia(a)senado.leg. br.\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "Refer\u00eancia: Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, em aten\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio em refer\u00eancia, encaminhado a esta\n",
   "Procuradoria por meio do Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR (PGR-\n",
   "00153462/2021), sirvo-me do presente para informar Vossa Excel\u00eancia a inexist\u00eancia, no\n",
   "\u00e2mbito de atribui\u00e7\u00e3o do 2\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Marab\u00e1/PA,\n",
   "\n",
   "de procedimentos em tr\u00e2mite que tenham rela\u00e7\u00e3o com a CPI da COVID, instaurada pelo\n",
   "Senado Federal.\n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "IGOR LIMA GOETTENAUER DE OLIVEIRA\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rodovia Transamaz\u00f4nica, 1076, Amap\u00e1 - Cep 68502700 - Marab\u00e1-PA\n",
   "Prpa-prmmab(Ompf.mp.br (94)33121 500\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   "a autentici\n",
   "\n",
   "ficar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 399,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e6bf79a5-f09c-4cfd-ac49-f672a679531f"
 },
 {
  "txt": [
   "PR-RR-00010242/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO ESTADO DE RORAIMA\n",
   "\n",
   "3\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 189/2021/3\u00ba Of\u00edcio\n",
   "Boa Vista, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia(a)senado .leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio 320/2021-CPIP ANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "l. Ao cumpriment\u00e1-lo, cordialmente, em reposta ao Of\u00edcio n\u00ba 320/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, que encaminhou requerimento n\u00ba 141/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, esclare\u00e7o a\n",
   "Vossa Excel\u00eancia que este 3\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica em Roraima det\u00e9m\n",
   "atribui\u00e7\u00e3o na tutela coletiva do direito \u00e0 sa\u00fade, seja no aspecto referente \u00e0 cidadania. Eventual\n",
   "desvio de verbas caracterizando improbidade administrativa e/ou crime contra Administra\u00e7\u00e3o\n",
   "P\u00fablica s\u00e3o de atribui\u00e7\u00e3o de um dos Of\u00edcios do N\u00facleo de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o (1\u00ba e 2\u00ba\n",
   "Of\u00edcios desta unidade), nos termos do art. 3\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o PR-RR n\u00ba 01/2013.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(digitalmente assinado)\n",
   "OSWALDO POLL COSTA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\fProcurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "3\u00ba Of\u00edcio/MPF/PR-RR\n",
   "\n",
   "DUQTLNLA\"CLEOTOLS\" BTSOLAPL-ESQBBBST SAPUO \u201cOJUSUMNDOPORDEPTTEA/1Q \"du\" Jdu erousiedsuUETI\u201d\n",
   "\n",
   "esssoe speprotausane e aPoTITIdA eaed\n",
   "\n",
   "\u201cBEIST\n",
   "\n",
   "TZ0Z/S0/01 us\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(ida\n",
   "\"WISOD TIO OQTUNSO 10d TeAT\u00d4TP Opeot3t3189 oo opeurssy\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 400,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a4745628-42a5-4e11-9554-f43ee1ee4441"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "OF/GAB/PGE N.100/2021 Vit\u00f3ria (ES), 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "COCETI | Anexo IH, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | Bras\u00edlia DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimentos n. 0058/2021 (Of\u00edcio n. 075/2021) e n. 0300/2021 (Of\u00edcio\n",
   "n. 518/2021).\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o com distin\u00e7\u00e3o, tenho a honra de encaminhar a essa\n",
   "\n",
   "respeitada Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (\u201cCPI da Pandemia\u201d) a integralidade das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos requisitados por meio dos requerimentos acima referenciados.\n",
   "2. Diante da celeuma causada pela amplitude dos documentos requisitados,\n",
   "\u00e9 prudente refor\u00e7ar \u2014 na linha daquilo que j\u00e1 foi sedimentado no Parecer n. 233/2021, da\n",
   "Advocacia do Senado Federal, e na Nota Informativa n. 2.800/2021, da Consultoria\n",
   "Legislativa do Senado Federal \u2014, que os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d, em rela\u00e7\u00e3o aos\n",
   "Estados e Munic\u00edpios, t\u00eam por objeto, exclusivamente, a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia, de\n",
   "maneira que com tal finalidade devem ser utilizados os documentos ora disponibilizados,\n",
   "sob pena de grave ofensa \u00e0 autonomia dos demais entes subnacionais (art. 18 da CR/88).\n",
   "3. Aproveitando o ensejo, cumpre salientar que, no \u00e2mbito do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo, a pandemia vem sendo enfrentada de maneira t\u00e9cnica e cientifica, guiando-\n",
   "se a Administra\u00e7\u00e3o Estadual por uma pol\u00edtica de mapeamento de risco que tem por escopo\n",
   "estabelecer medidas qualificadas de enfrentamento aos graves efeitos da crise sanit\u00e1ria e\n",
   "social que assola a humanidade, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o preconizada pelo Decreto\n",
   "Estadual n. 4.636-R, de 19 de abril de 2020\".\n",
   "\n",
   "4. Trata-se de pol\u00edtica que est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a orienta\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), quando divulgou o Boletim Epidemiol\u00f3gico n. 11 \u2014 COE\n",
   "Coronav\u00edrus, de 17 de abril de 20202, propondo diretrizes para a avalia\u00e7\u00e3o do risco em\n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em https://coronavirus.es.gov.br/Media/Coronavirus/Legislacao/Decreto%204636-R.pdf\n",
   "? Dispon\u00edvel em: https://www saude. gov br/images/pdf/2020/April/18/2020-04-17---BE1 |---Boletim-do-COE-\n",
   "21h.pdf.\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "da Penha, 15 Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Ceg\n",
   "br \u2014 We http://www\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "29057-550\n",
   "ov.br\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "\u2014 e-mail\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "sa\u00fade p\u00fablica, com o prop\u00f3sito de auxiliar quem for tomar decis\u00e3o, para que a tome com\n",
   "base em um m\u00ednimo de coer\u00eancia t\u00e9cnica, mediante a implementa\u00e7\u00e3o de medidas de sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica proporcionais e restritas aos riscos de cada momento.\n",
   "\n",
   "5. Observe-se que o mapeamento de risco guia-se pelo estabelecimento de\n",
   "crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos para o enquadramento de cada munic\u00edpio capixaba em um n\u00edvel\n",
   "de risco, entre baixo, moderado, alto e extremo, em car\u00e1ter crescente de gravidade, com\n",
   "indica\u00e7\u00e3o das medidas qualificadas e a\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser executadas pelo Estado e pelos\n",
   "Munic\u00edpios em cada n\u00edvel, segundo uma matriz de risco erigida a partir dos fatores amea\u00e7a\n",
   "e vulnerabilidade. \u00c9 n\u00edtido, portanto, o seu vi\u00e9s t\u00e9cnico-cient\u00edfico, m\u00e1xime porque\n",
   "balizada pelas orienta\u00e7\u00f5es divulgadas nos Boletins Epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, que exerce a defini\u00e7\u00e3o e a coordena\u00e7\u00e3o nacional do sistema de vigil\u00e2ncia\n",
   "epidemiol\u00f3gica e sanit\u00e1ria (art. 16, inciso III, al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n. 8.080/1990).\n",
   "\n",
   "6. A maneira t\u00e9cnica e transparente com que o Governo do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo vem conduzindo a crise sanit\u00e1ria em seu territ\u00f3rio lhe garantiu a primeira\n",
   "posi\u00e7\u00e3o nos rankings sistematizados pelas Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais (ONG)\n",
   "Open Knowledge Brasil (OKBR) e Transpar\u00eancia Internacional Brasil, sendo reconhecido,\n",
   "nacionalmente, como o mais transparente na divulga\u00e7\u00e3o dos dados referentes \u00e0 covid-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7. O Estado do Esp\u00edrito Santo figura tamb\u00e9m na lideran\u00e7a do ranking de\n",
   "boas pr\u00e1ticas no combate \u00e0 covid-19, divulgado pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica (CLP).\n",
   "8. Todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre os atos praticados pela\n",
   "\n",
   "Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito Santo para fazer frente aos nefastos efeitos da\n",
   "pandemia, inclusive sobre a vacina\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o, est\u00e3o dispon\u00edveis no site\n",
   "eletr\u00f4nico https://coronavirus.es.gov.br/, cuja completude lhe garantiu a posi\u00e7\u00e3o honrosa\n",
   "mencionada anteriormente, isto \u00e9, de mais transparente do Brasil.\n",
   "\n",
   "9. Na expectativa de ter atendido, com fidedignidade, os comandos\n",
   "exarados no bojo dos of\u00edcios acima referenciados, ao tempo em que renovo protesto de\n",
   "elevada estima e considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa honrada CPI para eventuais\n",
   "novos esclarecimentos ou complementos que, no entender de seus ilustres membros, se\n",
   "\n",
   "fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Assinado deforma gta! por\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER IRSSONHNER\n",
   "AMARAL:04368074750 AtataLotGao 74750\n",
   "\n",
   "Dados:20210547 194220 .0300\n",
   "\n",
   "JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "Procurador-Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo.\n",
   "\n",
   "* Os crit\u00e9rios t\u00e9cnicos que comp\u00f5em a matriz de risco, atualmente, s\u00e3o os seguintes: (i) coeficiente de casos ativos,\n",
   "(ii) n\u00famero de testagem, (iii) m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos e (iv) taxa de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI, cuja an\u00e1lise\n",
   "sistem\u00e1tica permite identificar as situa\u00e7\u00f5es mais graves que exigem respostas mais dr\u00e1sticas e pontuais do Poder\n",
   "P\u00fablico (vide Portaria SESA n\u00ba 171-R, de 29 de agosto de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\n",
   "Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "Av. Nossa Senhora da Penha, 1590. Barro Vermelho. Vit\u00f3ria \u2014 ES \u2014 Cep: 29057-550\n",
   "Tel: (27) 3636-5145 \u2014 e-mail: pej(d) v.br \u2014 Website ov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "WWW.pge.e:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 401,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fc7ed178-8c02-488d-a317-2cc987ea6f5c"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 611/2021\n",
   "\n",
   "Vit\u00f3ria/ES, 14 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "SENADOR OSMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, DF.\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta aos Of\u00edcios n\u00ba 75 e 518/2021/CPIPANDEMIA\n",
   "Ref.: Requerimento n\u00ba 300-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "Requerimento n\u00ba 58/2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo, dirijo-me a Vossa Excel\u00eancia em resposta aos Of\u00edcios n\u00ba\n",
   "518/2021 e n\u00ba 075/2021, nos quais se encaminharam os Requerimentos n\u00ba 300-\n",
   "2021 e n\u00ba 58/2021/CPI, aprovados por esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "solicitando informa\u00e7\u00f5es semelhantes quanto \u00e0 \u201ccar\u00eancia de medicamentos e\n",
   "insumos que comp\u00f5em o \u201ckit intuba\u00e7\u00e3o\u201d e o suprimento de oxig\u00eanio\u201d, bem como\n",
   "\n",
   "o \u201cdetalhamento dos recursos recebidos pelas secretarias do Governo Federal\u201d\n",
   "(sic).\n",
   "\n",
   "A esse respeito, caberia ressaltar, inicialmente, que a Secretaria de Estado da\n",
   "Sa\u00fade \u00e9 incompetente para prestar informa\u00e7\u00f5es sobre recursos aplicados por\n",
   "secretarias de outro ente, notadamente vinculadas a Uni\u00e3o, como se encontra\n",
   "literalmente expresso no item \u201cb\u201d do aludido Requerimento n\u00ba 300.\n",
   "\n",
   "Todavia, entendendo se tratar de poss\u00edvel equ\u00edvoco decorrente de erro de\n",
   "reda\u00e7\u00e3o por parte do Senhor Senador Alessandro Vieira (Cidadania/SE), a\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade prestar\u00e1 as informa\u00e7\u00f5es a que nos compete no\n",
   "nosso estrito \u00e2mbito de atua\u00e7\u00e3o institucional.\n",
   "\n",
   "Neste sentido, informo que o Fundo Estadual de Sa\u00fade (FES) recebeu o\n",
   "montante de R$ 566.975.702,00 em receitas para a aplica\u00e7\u00e3o no combate a\n",
   "pandemia, sendo R$ 497 .454.744,00 em 2020 e 69.520.958,00 em 2021.\n",
   "\n",
   "Desses valores, R$ 346.747.003,00 referem-se a repasses (fundo a fundo)\n",
   "oriundos do Fundo Nacional de Sa\u00fade, R$ 190.014.746,00 destinados ao FES\n",
   "decorrentes das transfer\u00eancias da Uni\u00e3o em raz\u00e3o da Lei Complementar n\u00ba\n",
   "173/2020; R$ 24.025,334,00 concernentes a receita judicial relativa a\n",
   "compensa\u00e7\u00f5es do desastre da Barragem de Mariana; e R$ 6.188.619,00 foram\n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   "He\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "resultantes de outras transfer\u00eancias decorrentes de decis\u00f5es judiciais e doa\u00e7\u00f5es\n",
   "de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas.\n",
   "\n",
   "Ainda nessa seara, no que concerne \u00e0s despesas realizadas pelo SUS do\n",
   "Esp\u00edrito Santo na pandemia, informo que o montante total corresponde a R$\n",
   "1.050.192.001,00 relativo a mar\u00e7o de 2020 \u00e0 23 de abril de 2021, sendo 48,8%\n",
   "recursos do Tesouro Estadual, 48,3% do Tesouro Nacional e de 3,2% doa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o a esses valores, registro que R$ 150.646.000,00 foram aplicados em\n",
   "pessoal tempor\u00e1rio, R$ 746.381.000,00 em custeio dos servi\u00e7os de sa\u00fade, e R$\n",
   "153.156.000,00 em investimentos para obras, reformas e aquisi\u00e7\u00e3o de\n",
   "equipamentos, conforme detalhado nas tabelas a seguir.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Despesas Valores em 2020 | Valores em 2021*! |Valores Totais\n",
   "Pessoal 110.546.000,00 40.100.000,00 150.646.000,00\n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00f5es por tempo\n",
   "determinado\n",
   "\n",
   "Auxilio alimenta\u00e7\u00e3o 3.177.000,00 2.100.000,00 5.277.000,00\n",
   "Folha de Pagamento \u2014\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "52.650.000,00 38.000.000,00 90.650.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5471900000 | |- 54.719.000,00\n",
   "venc./vantagens\n",
   "\n",
   "Custeio 418.505.000,00  |327876.000,00 | |746.381.000,00\n",
   "insumos prote\u00e7\u00e3o 135 551000,00 \u2014 |332.000,00 36.683.000,00\n",
   "higiene\n",
   "\n",
   "Servi\u00e7os m\u00e9dicos! (4 758.000,00 | 11.129.000,00 22.887.000,00\n",
   "especializados\n",
   "\n",
   "Apoio diagn\u00f3stico 21.207.000,00 | 18.359.000,00 39.566.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Servi\u00e7os assistenciais\n",
   "(leitos e exames na rede\n",
   "pr\u00f3pria, privada, | 302.683.000,00 259.514.000,00 562.197.000,00\n",
   "credenciada, OSS e\n",
   "Filantr\u00f3picos)\n",
   "\n",
   "Material Ambulatorial e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ", 37.100.000,00  |31.600.000,00 68.700.000,00\n",
   "Hospitalar\n",
   "Outros (despesas\n",
   "operacenas, 9.406.000,00 6.942.000,00 16.348.000,00\n",
   "manuten\u00e7\u00e3o de\n",
   "equipamentos e outros)\n",
   "Investimentos 109.182.000,00 | 43.974.000,00 153.156.000,00\n",
   "Obras, reformas, | 5 500.000,00 | 11.050.000,00 40.250.000,00\n",
   "adequa\u00e7\u00f5es\n",
   "Equipamentos 73.514.000,00 | 15.895.000,00 89.409.000,00\n",
   "capital despesas de | 5 153.000,00 17.029.000,00 23.497.000,00\n",
   "Total Geral 638.233.000,00 | 411.950.000,00 1.050.183.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Fonte: Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Esp\u00edrito Santo.\n",
   "\u201cValores computados at\u00e9 23/4/2021\n",
   "\n",
   "Atinente ao abastecimento de oxig\u00eanio, informo que as iniciativas adotadas at\u00e9\n",
   "o momento pelo Governo do Esp\u00edrito Santo foram satisfat\u00f3rias para assegurar a\n",
   "plena disponibilidade de oxig\u00eanio aos hospitais do SUS Capixaba, conforme\n",
   "Manifesta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica SSAS/SESA n\u00ba 15/2021, anexo.\n",
   "\n",
   "Ao que concerne \u00e0s provis\u00f5es de medicamento, especialmente ao assim\n",
   "denominado \u201cKit Intuba\u00e7\u00e3o\u201d, informo que esta Secretaria oficiou a Secretaria\n",
   "Executiva do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, por meio do expediente OF/SESA/GS n\u00ba\n",
   "471/2021, de 15 de abril de 2021, quanto aos n\u00edveis cr\u00edticos de estoque desses\n",
   "medicamentos em pelo menos cinco unidades hospitalares do Esp\u00edrito Santo.\n",
   "\n",
   "A esse respeito, nesse pr\u00f3prio Of\u00edcio ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se requereu com\n",
   "detalhes a quantidade de medicamentos necess\u00e1rios aos suprimentos de\n",
   "nossos Hospitais, para os quais requeria indispens\u00e1vel apoio da Uni\u00e3o, a fim de\n",
   "evitar a inviabiliza\u00e7\u00e3o do atendimento de aproximadamente 414 leitos.\n",
   "\n",
   "Por fim, cabe frisar que essas e outras informa\u00e7\u00f5es se encontram dispon\u00edveis no\n",
   "portal https://coronavirus.es.gov.br. Ressaltar-se ainda que, no campo da\n",
   "transpar\u00eancia e da disponibiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es relevantes ao interesse\n",
   "p\u00fablico, o Estado do Esp\u00edrito Santo, cumprindo a sua obriga\u00e7\u00e3o de manter a\n",
   "opini\u00e3o p\u00fablica bem informada sobre as decis\u00f5es governamentais de\n",
   "enfrentamento ao coronav\u00edrus, fez um amplo investimento em transpar\u00eancia na\n",
   "gest\u00e3o da pandemia, o que foi classificado como o melhor site sobre o COVID-\n",
   "19 entre os Estados Brasileiros segundo o OKBR \u2014 Open Knowledge Brasil,\n",
   "sendo considerado a Unidade da Federa\u00e7\u00e3o mais transparente do pa\u00eds.\n",
   "\n",
   "Aproveito o ensejo para manifestar votos de elevada considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "N\u00c9SIO FERNANDES M ROS JUNIOR\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\f"
  ],
  "id": 401,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d5727cd0-061b-4804-b18f-05ea91c7e6eb"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Considerando a solicita\u00e7\u00e3o constante no requerimento 00058/2021 CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "encaminhado pelo Senado Federal, segue manifesta\u00e7\u00e3o acerca da efetiva car\u00eancia dos\n",
   "medicamentos e insumos que comp\u00f5em o kit intuba\u00e7\u00e3o no Estado do Esp\u00edrito Santo:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Os medicamentos do chamado \u201ckit intuba\u00e7\u00e3o\u201d s\u00e3o aqueles medicamentos sedativos,\n",
   "anest\u00e9sicos e bloqueadores neuromusculares utilizados para indu\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o\n",
   "da ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica invasiva em pacientes hospitalizados com COVID-19.\n",
   "\n",
   "Desde julho de 2020, levantamentos semanais de situa\u00e7\u00e3o de estoque v\u00eam sendo\n",
   "realizados junto aos hospitais inseridos no Plano de Conting\u00eancia Estadual, com o\n",
   "objetivo de apoiar os gestores e evitar o desabastecimento desses medicamentos\n",
   "\n",
   "em n\u00edvel hospitalar.\n",
   "\n",
   "A realiza\u00e7\u00e3o desse levantamento se d\u00e1 por meio do envio de um Formul\u00e1rio Google\n",
   "Forms a cada unidade hospitalar que comp\u00f5e o Plano de Conting\u00eancia Estadual. O\n",
   "direcionamento a essas unidades \u00e9 realizado com apoio da Ger\u00eancia de Gest\u00e3o\n",
   "Hospitalar (GGH) e Ger\u00eancia de Contratualiza\u00e7\u00e3o da Rede Complementar\n",
   "(GECORC), setores vinculados aos hospitais filantr\u00f3picos e OSS.\n",
   "\n",
   "Nesse levantamento cada unidade hospitalar se identifica e preenche para cada\n",
   "medicamento constante nesse \u201ckit\u201d seu Consumo M\u00e9dio Mensal (CMM) e seu\n",
   "estoque atual. O envio desse formul\u00e1rio \u00e9 realizado todas as segundas-feiras com\n",
   "prazo de retorno estipulado at\u00e9 a quarta-feira seguinte \u00e0s 17h. A compila\u00e7\u00e3o desses\n",
   "dados \u00e9 realizada pela Ger\u00eancia de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (GEAF) nas quintas-\n",
   "feiras e o compilado final \u00e9 enviado ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade via Conselho Nacional de\n",
   "Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (CONASS).\n",
   "\n",
   "\u00c9 importante ressaltar que o envio desses dados a partir dessa primeira semana de\n",
   "maio, possivelmente se consolidar\u00e1 via Coletakit que \u00e9 um instrumento desenvolvido\n",
   "para coletar dados nacionais de forma peri\u00f3dica via Portal Coletakit. O\n",
   "monitoramento ser\u00e1 realizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e compreender\u00e1 dados de\n",
   "consumo desses medicamentos, de todos os estabelecimentos de sa\u00fade p\u00fablicos,\n",
   "filantr\u00f3picos e privados contratualizados. Os dados do relat\u00f3rio geral referente ao\n",
   "estoque do kit intuba\u00e7\u00e3o abaixo, refere-se a todos esses hospitais.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Ao analisarmos isoladamente a rede pr\u00f3pria verificamos uma situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica para\n",
   "cinco itens: atrac\u00fario, cetamina, dexmedetomidina, diazepam e propofol, sendo estes\n",
   "\n",
   "tamb\u00e9m os itens mais cr\u00edticos em rela\u00e7\u00e3o ao abastecimento na rede hospitalar do\n",
   "ES.\n",
   "\n",
   "1. Relat\u00f3rio geral referente ao estoque do Kit de intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "KIT INTUBA\u00c7\u00c3O\u201d ES GERAL - ATUALIZADO EM 29/04/2021\n",
   "MEDICAMENTOS \"KIT INTUBA\u00c7\u00c3O\u201d\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|ATROPINA, SULFATO 0,25 MGIML (amp 1 ML) [ 11820 | 28741\n",
   "\n",
   "[EPINEFRINA 1MG/ML (amp 1 ml)\n",
   "[ETOMIDATO 2 MGIML (iramp. 10mi)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "HALOPERIDOL 5 MG/ML (amp. 1 ml)\n",
   "LIDOCAINA 20 MG/ML (2%) SEM VASOCONSTRICTOR (framp 20mi\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MORFINA, SULFATO 10 MG/ML (amp. 1 ml)\n",
   "NALOXONA, CLORIDRATO 0,4 MGIML (amp. 1 mi)\n",
   "NOREPINEFRINA, HEMITARTARATO 2MGIML (EQ. \u00c0 1MGIML DE NOREPINEFRINA) (amp. 4 mi\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SUXAMET\u00d3\u00d4NIO, CLORETO 100 MG Framp\n",
   "CMM: CONSUMO MEDIO MENSAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2. Relat\u00f3rio dos hospitais de rede pr\u00f3pria referente ao estoque do Kit de intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "\"KIT INTUBA\u00c7\u00c3O\u201d ES REDE PROPRIA - ATUALIZADO EM 29/04/2021\n",
   "MEDICAMENTOS \"KIT INTUBA\u00c7\u00c3O\u201d CMM [ESTOQUE [TEMPO (dia:\n",
   "|ATRAC\u00daRIO, BESILATO 10MG/ML (amp 2,5 ML) 38.121 35.634 28\n",
   "\n",
   "[ATROPINA, SULFATO 0,25 MG/ML (amp 1 ML) 2.867] 15.377 195\n",
   "\n",
   "CISATRAC\u00daRIO, BESILATO 2MG/ML (amp 5 mi 133.369 126 0\n",
   "CISATRAC\u00daRIO, BESILATO 2MG/ML (amp 10 ml 267 375 42\n",
   "\n",
   "DEXTROCETAMINA, CLORIDRATO 50MG/ML (10 ml 3.610 2.603] 22\n",
   "\n",
   "EPINEFRINA 1MG/ML (amp 1 mi) 7.525 33.015\n",
   "ETOMIDATO 2 MG/ML (framp. 10mi) 1.776 2.514\n",
   "FENTANILA, CITRATO 0,05 MG/ML (framp. 10 mi) 115.075 | 107.849\n",
   "[HALOPERIDOL 5 MG/ML (amp. 1 mi 6.683] 6.189]\n",
   "LIDOCAINA 20 MG/ML (2%) SEM VASOCONSTRICTOR (framp 20mi) 10.874 | 128.618\n",
   "[MIDAZOLAM 5 MG/ML (framp 10 ml 93.421 74.287\n",
   "MORFINA, SULFATO 10 MG/ML (amp. 1 mi) 21.126 | 30.366\n",
   "NALOXONA, CLORIDRATO 0,4 MG/ML (amp. 1 mi) 197 2.753,\n",
   "NOREPINEFRINA, HEMITARTARATO 2MG/ML (EQ. A IMG/ML DE NOREPINEFRINA) (amp. 4 mi) 72.489 | 172.429\n",
   "\n",
   "PROPOFOL 10 MG/ML (fr 100 mi) 1.103 2\n",
   "[ROCUR\u00d4NIO, BROMETO 10 MG/ML (amp 5 ml 9.422] 7.380\n",
   "|SUXAMET\u00d4NIO, CLORETO 100 MG Framj 1.729 5.811\n",
   "CMM: CONSUMO MEDIO MENSAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A situa\u00e7\u00e3o dos consumos desses medicamentos e o risco de desabastecimento j\u00e1\n",
   "havia sido relatada atrav\u00e9s do envio dos of\u00edcios SESA/GS/326 e 365/2021 do Senhor\n",
   "Secret\u00e1rio de Sa\u00fade ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade com solicita\u00e7\u00e3o de apoio frente \u00e0\n",
   "situa\u00e7\u00e3o das unidades do Estado. Cabe ressaltar que a diferen\u00e7a frente os consumos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "relatados nos of\u00edcios acima citados e no quadro apresentado acima (\u201cKit intuba\u00e7\u00e3o\u201d\n",
   "\n",
   "ES rede pr\u00f3pria), se devem ao aumento de casos observados entre os meses de\n",
   "\n",
   "mar\u00e7o e abril.\n",
   "\n",
   "a) Atrac\u00fario\n",
   "\n",
   "Considerando os itens que nesse momento possuem uma situa\u00e7\u00e3o de estoque mais\n",
   "\n",
   "cr\u00edtica \u00e9 poss\u00edvel perceber que em rela\u00e7\u00e3o ao medicamento \u201cAtrac\u00fario\u201d, a\n",
   "\n",
   "apresenta\u00e7\u00e3o de ampola 5mL possui uma situa\u00e7\u00e3o mais cr\u00edtica que a apresenta\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de 2,5mL.\n",
   "KITINTUBA\u00c7\u00c3O - ES\n",
   "\n",
   "DATA CNES NOME DA INSTUI\u00c7\u00c3O: 46.603 9.334\n",
   "27/04/2021 | 2446030 [HOSPITAL MATERNIDADE SILVIO AVIDOS 0 0\n",
   "26/04/2021 | 2550687 [Hospital Roberto Arnizaut Silvares 0 0\n",
   "27/04/2021 | 11800 [HOSPITAL INFANTIL NOSSA SENHORA DA GLORIA 0 0\n",
   "2TI04/2021 | 2486199 [HOSPITAL ESTADUAL DOUTOR D\u00d3RIO SILVA! 0 0\n",
   "27/04/2021 | 7530706 [Hospital Estadual de Vila Velha Dr. Nilton de Barros 0 0\n",
   "27/04/2021 | 2445956 |HospiTAL DR: ALCEU MELGA\u00c7O FILHO 200 41\n",
   "27/04/2021 | 2547317 [HOSPITAL ESTADUAL S\u00c3O JOS\u00c9 DO CAL\u00c7ADO 0 0\n",
   "28/04/2021 | 2675714 |HOSPITAL JO\u00c3O SANTOS NEVES 200 0\n",
   "27/04/2021 | 2546957 |HOSPITAL ANT\u00d4NIO BEZERRA DE FARIAS 0 0\n",
   "27/04/2021 | 2447894 |HOSPITAL UNIDADE INTEGRADA DE JER\u00d4NIMO MONTEIRO 0 0\n",
   "26/04/2021 | 1257406 [HOSPITAL ESTADUAL DR: JAYME SANTOS NEVES E agr\n",
   "15/04/2021 | 7621442 [HOSPITAL ESTADUAL DE URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA 0 0\n",
   "26/04/2021 | 6559131 |HOSPITAL ESTADUAL CENTRAL 0 0\n",
   "26/04/2021 | 2447029 |Santa Casa de Misericordia de Guacui 700 300\n",
   "15/04/2021 | 2770326 |FUNDACAO HOSPITAL MATERNIDADE SAO CAMILO 2.500. 25\n",
   "15/04/2021 | 2485680 [Hospital Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Cachoeiro de Itapemirim 16.000 o\n",
   "15/04/2021 | 2448637 [SOCIEDADE PROVEDORA DA SANTA CASA DE MISERICORDIA DE COLATINA - HOSPITAL DR DILO BINDA| 0 0\n",
   "28/04/2021 | 2485680 |Hospital Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Cachoeiro de Itapemirim 16.000 0\n",
   "07/04/2021 | 6945368 |Hospital Evang\u00e9lico de Cachoeiro de Itapemirim - Litoral Sul 550 0\n",
   "15/04/2021 | 2494442 |Hospital Evang\u00e9lico de Vila Velha 146 ATT\n",
   "DB/04/2021 | 6945368 [HOSPITAL EVANGELICO DE ITAPEMIRIM 1.000) 0\n",
   "15/04/2021 | 2547821) [HOSPITAL EVANGELICO DECACHOEIRO DE ITAPEMIRIM 2.000 82\n",
   "OT/04/2021 | 2484943 |sociedade Beneficente S\u00e3o Camilo, Hospital S\u00e3o Marcos. 0 0\n",
   "07/04/2021 | 2448521 [HOSPITAL MATERNIDADE S\u00c3O JOSE 2.000 0\n",
   "15/04/2021 | 245833 [Funda\u00e7\u00e3o Beneficente Rio Doce 700 250\n",
   "OT/04/2021 | 2547821 |HospiTaL EVANGELICO DE CACHOFIRO DE ITAPEMIRIM 1.000) 0\n",
   "13/04/2021 | 2465752 [HOSPITAL ESTADUAL DE ATEN\u00c7\u00c3O CL\u00cdNICA 0 0\n",
   "26/04/2021 | 11736] [Hospital Santa Rita de C\u00e1ssia - AFECC 0 99\n",
   "28/04/2021 | 11746 [Hospital Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Vit\u00f3ria ES 1.500 2.575)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "b) Cetamina\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o ao medicamento \u201cCetamina\u201d ressaltamos que 10 hospitais possuem\n",
   "registro de consumo, por\u00e9m est\u00e3o com estoque zerado ou menor que 30 dias,\n",
   "merecendo destaque o Hospital Jayme dos Santos Neves que possui maior registro\n",
   "\n",
   "de consumo desse item.\n",
   "\n",
   "27/04/2021\n",
   "\n",
   "2446030\n",
   "\n",
   "Kirintuaa\u00e7\u00e3o-Es\n",
   "\n",
   "HOSPITAL MATERNIDADESILVIO AVIDOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2ejoa/2021\n",
   "\n",
   "[Hospital Robareo ArnizaueSilvaras\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "27/04/2021\n",
   "\n",
   "11800)\n",
   "\n",
   "[HOSPITAL INFANTIL NOSSA SENHORA DAGLORIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2r/os/2021\n",
   "\n",
   "2456199\n",
   "\n",
   "HOSPITAL ESTADUAL DOUTOR D\u00d3RIO SILVA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "27/04/2021\n",
   "\n",
   "7530706\n",
   "\n",
   "Hospital Estadual de Vila Velha Dr. Nilton de Barros\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "27/082021\n",
   "\n",
   "2445956\n",
   "\n",
   "HOSPITAL DR. ALCEU MELGA\u00c7O FILHO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "27/04/2021\n",
   "\n",
   "2547317\n",
   "\n",
   "[HOSPITAL ESTADUAL S\u00c3O JOS\u00c9 DO CAL\u00c7ADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "28/04/2021\n",
   "\n",
   "2675716\n",
   "\n",
   "[HOSPITAL JO\u00c3O SANTOS NEVES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ojosjroai\n",
   "\n",
   "2546957\n",
   "\n",
   "[HOSPITAL ANT\u00d4NIO BEZERRA DE FARIAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "27/082021\n",
   "\n",
   "2447894\n",
   "\n",
   "HOSPITAL UNIDADE INTEGRADA DE JER\u00d4NIMO MONTEIRO\n",
   "\n",
   "elolo|olojo|o|R|s o]5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2e/04 2021\n",
   "\n",
   "7257406\n",
   "\n",
   "[HOSPITAL ESTADUAL DR. JAYIMESANTOS NEVES!\n",
   "\n",
   "8\n",
   "3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15/4/2021 [\n",
   "\n",
   "621447\n",
   "\n",
   "[HosprTAL ESTADUAL DE URG\u00caNCIA EMERG\u00caNCIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2ejoappoai\n",
   "\n",
   "ESSSISI\n",
   "\n",
   "HOSPITAL ESTADUAL CENTRAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "26/04/2021\n",
   "\n",
   "2447029\n",
   "\n",
   "[Santa Caca de Misericordia de Guacu\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15/04/2021\n",
   "\n",
   "2770526\n",
   "\n",
   "[FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL MATERNIDADESAD CAMILO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15/04/2021\n",
   "\n",
   "EEE\n",
   "\n",
   "[HospitalSanta Casa de Miseric\u00f3rdia de Cachoeira de Itapemirim.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15/04/2021\n",
   "\n",
   "2448637\n",
   "\n",
   "[SOCIEDADE PROVEDORA DASANTA CASA DEMISERICORDIA DE COLATINA -HOSPITAL DRDILO BINDA,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "28/04/2021\n",
   "\n",
   "2425680\n",
   "\n",
   "[HospitalSanta Casa de Miseric\u00f3rdia da Cachoeiro de Itapemirim.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Drjoaaoa1\n",
   "\n",
   "saszes\n",
   "\n",
   "Hospital Evang\u00e9lico de Cachoeiro de Itapemirim - Litoral sul\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15/04/2021\n",
   "\n",
   "2asaaa2\n",
   "\n",
   "Hospital Evang\u00e9lico de Via Velha\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DBjoaj2021\n",
   "\n",
   "45368\n",
   "\n",
   "HOSPITAL EVANGELICO DE ITAPEMIRIM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15/04/2021\n",
   "\n",
   "2547821\n",
   "\n",
   "HOSPITAL EVANGELICO DE CACHOEIRO DEITAPEMIRIM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Drjoapoa1\n",
   "\n",
   "aapa9as)\n",
   "\n",
   "[Sociedade Banaficanea S8o Camilo, Hospital S\u00e3o Marcos\u201d\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Drjoapaoa1\n",
   "\n",
   "aaag521\n",
   "\n",
   "[HOSPITAL MATERNIDADES\u00c3O JOSE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15/08/2021\n",
   "\n",
   "aa5555\n",
   "\n",
   "[Funda\u00e7\u00e3o Beneficente Rio Doce\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Drjoajaoar\n",
   "\n",
   "2547821\n",
   "\n",
   "HOSPITAL EVANGELICO DE CACHOEIRO DEITAPEMIRIM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "23/04/2021\n",
   "\n",
   "2465752\n",
   "\n",
   "HOSPITAL ESTADUAL DE ATEN\u00c7\u00c3O CL\u00cdNICA.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "28/04,2021\n",
   "\n",
   "11738\n",
   "\n",
   "Hospital Santa Bira de C\u00e1ssia  AFEOC\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "28/04/2021\n",
   "\n",
   "11746\n",
   "\n",
   "Hospital Santa Casa de Miseric\u00e2rdia de Vit\u00f3ria ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2Bjo42021\n",
   "\n",
   "EXE\n",
   "\n",
   "Hospital Universit\u00e1rio Cassino Ant\u00f4nio Moraes\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "25/04/2021\n",
   "\n",
   "2485729\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "HOSPITAL INFANTIL FRANCISCO DE ASSIS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ejojolojo|o|8]5 gjolojo/o|5|o|5]B/ojoja\n",
   "\n",
   "sjajojojojolsloojojojo/ojojo |a|g)ojojo)ilo/ojo/o|ojo/o|g)o|o]Z\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "c) Dexmedetomidina\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "A situa\u00e7\u00e3o do medicamento \u201cdexmedetomidina\u201d \u00e9 mais cr\u00edtica, visto que praticamente\n",
   "\n",
   "todos os hospitais tem registro de consumo, e apenas 03 hospitais possuem estoque\n",
   "\n",
   "compat\u00edvel para 30 dias, sendo: Hospital Maternidade Silvio Avidos, Hospital\n",
   "\n",
   "Estadual de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia e Hospital Evang\u00e9lico de Vila Velha.\n",
   "\n",
   "KITINTUBA\u00c7\u00c3O- ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DATA CNES NOME DA INSTUI\u00c7\u00c3O 9,434\n",
   "27/04/2021 | 2446030 [HOSPITAL MATERNIDADESILVIO AvIDOS 280\n",
   "25/04/2021 | 2550687 [Hospital Roberto Amizaur Silvares \u00f5\n",
   "27/04/2021 | 41800 [HOSPITAL INFANTIL NOSSA SENHORA DAGLORIA 15.\n",
   "27/04/2021 | 2486199 | HOSPITAL ESTADUAL DOUTOR D\u00d3RIO SILVA 387! o |\n",
   "27/04/2021 | 7530706 [Hospital Estadual de Vila Velha Dr. Niltonde Barros D o |\n",
   "27/04/2021 | 2445956 |HOSPITAL DR: ALCEU MELGA\u00c7O FILHO 500 o |\n",
   "27/04/2021 | 2547317 [HOSPITAL ESTADUAL S\u00c3O JOS\u00c9 DO CAL\u00c7ADO. T5 50. ]\n",
   "28/04/2021 | 2675714 [HOSPITAL JO\u00c3OSANTOS NEVES] D 100 |\n",
   "27/04/2021 | 2546957 |HOSPITAL ANT\u00d4NIO BEZERRA DE FARIAS o o |\n",
   "27/04/2021 | 2447894 [HOSPITAL UNIDADE INTEGRADA DE JER\u00d4NIMO MONTEIRO 0 0 |\n",
   "26/04/2021 | 7257406 |HOSPITALESTADUAL DR. JAYMESANTOS NEVES: 42.000 3894 |\n",
   "15/04/2021 | 7621442 [HOSPITAL ESTADUAL DE URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA 426 750 ]\n",
   "26/04/2021 | 6559131 [HOSPITAL ESTADUAL CENTRAL ER aus |\n",
   "26/04/2021 | 2447029 [Santa Casa de Misericordia de Guacui 0 o |\n",
   "15/04/2021 | 2770326. |FUNDACAO HOSPITAL MATERNIDADE SAO CAMILO. 200] 100 |\n",
   "15/04/2021 | 2485680 |Hospital Santa Casa de Miseric\u00f4rdia de Cachoeiro de Itapemirim 5.000 8 |\n",
   "15/04/2021 | 2448637 |SOCIEDADEPROVEDORA DASANTA CASA DE MISERICORDIA DECOLATINA- HOSPITAL DR DILO BINDA 50 o |\n",
   "07/04/2021 | 6945368 [Hospital Evang\u00e9lico de Cachoeiro de Itapemirim - Litoral Sul 150 ao |\n",
   "15/04/2021 | 2494447 [Hospital Evang\u00e9lico de Vila Velha 126 am |\n",
   "08/04/2001 | 6945368 [HOSPITAL EVANGELICO DE ITAPEMIRIM 375] 128 |\n",
   "15/04/2021 | 2547821 | HOSPITAL EVANGELICO DECACHOEIRO DEITAPEMIRIM. 750. 2 |\n",
   "07/04/2021 | 2484943 [Sociedade Beneficente S\u00e3o Camilo, Hospital S\u00e3o Marcas 30 Bo |\n",
   "07/04/2021 | 2448521 [HOSPITAL MATERNIDADES\u00c3O JOS\u00c9 300 10 |\n",
   "15/04/2021 | 245833 [Funda\u00e7\u00e3o Beneficente Rio Doce 10. 36. ]\n",
   "07/04/2021 | 2547821 [HOSPITAL EVANGELICO DE CACHOFIRO DE ITAPEMIRIM 375] 127 |\n",
   "13/04/2021 | 2465752 [HOSPITAL ESTADUAL DE ATEN\u00c7\u00c3O CL\u00cdNICA. o o |\n",
   "28/04/2024 | 11738 [Hospital Santa Ritade C\u00e1ssia -APECC 1.283 1.290 |\n",
   "384 E\n",
   "28/04/2021 | 4044916 [Hospital Universit\u00e1rio Cassino Ant\u00f4nio Moraes. 180 15 |\n",
   "15/04/2021 | 2485729 [HOSPITAL INFANTIL FRANCISCO DE ASSIS E 0 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "d) Diazepam\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o ao medicamento \u201cdiazepam\u201d, observamos uma distribui\u00e7\u00e3o heterog\u00eanea\n",
   "\n",
   "dos estoques das unidades hospitalares. Em situa\u00e7\u00e3o mais cr\u00edtica em rela\u00e7\u00e3o a esse\n",
   "\n",
   "medicamento destacamos os Hospitais Santa Casa de Cachoeiro de Itapemirim,\n",
   "\n",
   "Hospital Estadual Jayme dos Santos Neves e Hospital D\u00f3rio Silva.\n",
   "\n",
   "KIT INTUBA\u00c7\u00c3O - ES.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "18\n",
   "\n",
   "64.658 38.159\n",
   "21/02/2021 | 2426050) [HOSPITAL MATERNIDADE SILVIO AVIDOS E 900\n",
   "26/08/2024 | 2550687] [Hospital Roberto Amizaut Silvares, 370, A.TAO\n",
   "27/08/2021 | 11800  |HOSPITAL INFANTIL NOSSA SENHORA DA GLORIA 46 7%\n",
   "21/08/2023 | 2496199 HOSPITAL ESTADUAL DOUTOR D\u00d3RIO SILVA 7.350 eg.\n",
   "27/08/2024 | 7530706 [Hospital Estadual de Vila Velha Dr. Nilton de Barros. E8T, 334,\n",
   "27/08/2021 | 2445956 [HOSPITAL DR. ALCEU MELGA\u00c7O FILHO 300, 646\n",
   "27/04/2021 | 2547317 [HOSPITAL ESTADUAL S\u00c3O JOS\u00c9 DO CAL\u00c7ADO 80 16\n",
   "28/08/2021 | 2675714 HOSPITAL JO\u00c3O SANTOS NEVES 200 92\n",
   "27/08/2021 | 2546957 [HOSPITAL ANT\u00d4NIO BEZERRA DE FARIAS 296, 466,\n",
   "27/08/2021 | 2447894 [HOSPITAL UNIDADE INTEGRADA DE JER\u00d4NIMO MONTEIRO 230 175\n",
   "26/08/2023 | 7257AD6. [HOSPITAL ESTADUAL DR. JAYME SANTOS NEVES 41,000 ATA\n",
   "15/04/2021 | 762442 |HOSPITAL ESTADUAL DE URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA 250, 1.315\n",
   "26/08/2021 | 6559131 [HOSPITAL ESTADUAL CENTRAL Ta 3\n",
   "26/04/2021 | 2447029 [Santa Casa de Misericordia de Guacui 120 2.300\n",
   "15/08/2021 | 2770826 |FUNDACAO HOSPITAL MATERNIDADE SAO CAMILO 200, 40\n",
   "15/04/2021 | 2485680 [Hospital Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Cachoeiro de Itapemirim 10.000 800\n",
   "15/08/2021 | 2448657 |SOCIEDADE PROVEDORA DA SANTA CASA DE MISERICORDIA DE COLATINA - HOSPITALDRDILOBIND| TO 58\n",
   "07/04/2021 ico de Cachoeiro de Itapemirim 30 4\n",
   "15/08/2021 | 2494442 ico de Vils Velha 548, EZ\n",
   "08/04/2021 | 6945368 [HOSPITAL EVANGELICO DE ITAPEMIRIM 25 so\n",
   "15/08/2021 | 2547821 [HOSPITAL EVANGELICO DE CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM 50 ATO\n",
   "07/02/2021 | 2484943 [Sociedade Beneficente S\u00e3o Camilo, Hospital S\u00e3o Marcos] 131 190\n",
   "07/04/2021 | 2448521 [HOSPITAL MATERNIDADE S\u00c3O JOSE 100 100\n",
   "15/04/2021 | 245833 |Funda\u00e7\u00e3o Beneficente Rio Doce 200 141\n",
   "07/04/2021 | 2547821 [HOSPITAL EVANGELICO DE CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM 25 90\n",
   "18/08/2024 | 2465752] HOSPITAL ESTADUAL DE ATEN\u00c7\u00c3O CL\u00cdNICA 87 364\n",
   "JE/04/2021 | 1N/58 | [Hospital Santa Rita de C\u00e1ssia = AFECC 14101 851\n",
   "28/08/202A | 19745 [Hospital Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Vit\u00f3ria ES 21 3.955\n",
   "28/04/2021 | 4044016 [Hospital Universit\u00e1rio Cassino Ant\u00f4nio Moraes 102 260\n",
   "15/08/2021 | 2485729 [HOSPITAL INFANTIL FRANCISCO DE ASSIS 545, 0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "e) Propofol\n",
   "\n",
   "A situa\u00e7\u00e3o do medicamento \u201cpropofol\u201d se apresenta critica na maioria das unidades\n",
   "\n",
   "hospitalares, especialmente no Hospital Jayme dos Santos Neves que possui um\n",
   "\n",
   "consumo m\u00e9dio de 30.000 ampolas. Algumas unidades n\u00e3o possuem registro de\n",
   "\n",
   "consumo, no entanto possuem um consider\u00e1vel quantitativo desse medicamento em\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "estoque.\n",
   "KiTinTUBA\u00c7\u00c3O- Es\n",
   "DATA CNES NOMEDAINSTUI\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "27/04/2021 | 2446030 [HOSPITAL MATERNIDADESILVIO AVIDOS I\n",
   "26/04/2021 | 2550687 [Hospital Roberto Amizaut Silvares, |\n",
   "27/08/2021 | 11800 [HOSPITAL INFANTIL NOSSASENHORA DA GLORIA |\n",
   "27/04/2021 | 2486199 | HOSPITAL ESTADUAL DOUTOR D\u00d3RIOSILVA. I\n",
   "27/04/2021 | 7530706. [Hospital Estadual de Vila Velha Dr. Niltonde Barros. |\n",
   "27/04/2071 | 2445955 [HOSPITAL DR. ALCEU MELGA\u00c7O FILHO |\n",
   "27/08/2021 | 2547317 [HOSPITAL ESTADUAL S\u00c3O JOS\u00c9DO CAL\u00c7ADO: |\n",
   "28/04/2021 | 2675714 [HOSPITAL JO\u00c3O SANTOS NEVES io 20 |\n",
   "27/04/2021 | 2546957 [HOSPITAL ANT\u00d4NIO BEZERRA DE FARIAS 341 655] |\n",
   "27/08/2021 | 2447894 [HOSPITAL UNIDADE INTEGRADA DE JER\u00d4NIMO MONTEIRO 160 187 |\n",
   "26/02/2021 | 7257406 [HOSPITAL ESTADUAL DF. JAYMESANTOS NEVES 31.000 5208 |\n",
   "15/04/2021 | 7621442 [HOSPITAL ESTADUAL DE URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA. 0 2200 |\n",
   "26/04/2021 | 6559131 [HOSPITAL ESTADUAL CENTRAL 1.232 264 | |\n",
   "26/04/2021 | 2447025 [Santa Casa da Misericordia de Guacui To 480 |\n",
   "15/08/2021 | 2770326 |FUNDACAD HOSPITAL MATERNIDADESAO CAMILO. 3.000) 300 |\n",
   "15/04/2021 | 2485680 |Hospital Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Cachoeiro de ltapemirim. 20.000 0 |\n",
   "15/04/2021 | 2448637 [SOCIEDADE PROVEDORA DASANTA CASA DE MISERICORDIA DECOLATINA- HOSPITAL DR DILO BINDA 1.900 |\n",
   "O7/04/2021 | 6945368 [Hospital Evang\u00e9lico de Cachoeiro de ltapemirim-Litoral Sul 3.000 180 |\n",
   "15/04/2021 | 2494442 [Hospital Evang\u00e9lico de Vila Velha 548 A082 |\n",
   "08/04/2021 | 6945368 [HOSPITAL EVANGELICO DEITAPEMIRIM 3.000 42 |\n",
   "15/04/2021 | 2547821 |HOSPITAL EVANGELICO DECACHOEIRO DEITAPEMIRIM 800 50. |\n",
   "07/04/2021 | 2484943 |Sociadade Beneficente S\u00e3o Camilo, Hospital S\u00e3o Marcos 8 30 |\n",
   "07/04/2021 | 2448521 [HOSPITAL MATERNIDADES\u00c3O JOSE, 4.000. 1000 |\n",
   "15/04/2021 | 245833 |Funda\u00e7\u00e3o Beneficente Rio Doce 600 23 |\n",
   "07/03/2021 | 2547821 |HOSPITAL EVANGELICO DECACHOEIRO DEITAPEMIRIM 3.000 Mo]\n",
   "13/04/2021 | 2465752 |HOSPITAL ESTADUAL DE ATEN\u00c7\u00c3O CL\u00cdNICA. D 0 |\n",
   "28/08/2071 | 11738  |HospitalSanta Rita de C\u00e1ssia -AFEOC) 0 15327 |\n",
   "28/08/2021 | 11746  |HospitalSanta Casa de Miseric\u00f3rdia de Vit\u00f3ria ES 2.557. Za |\n",
   "28/04/2021 | 4044916 [Hospital Universit\u00e1rio Cassino Ant\u00f4nio Moraes 520 260 |\n",
   "15/04/2021 | 2485725 |HOSPITAL INFANTIL FRANCISCO DE ASSIS 5076 4.600 !\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Diante do agravamento da pandemia com aumento do n\u00famero de casos de infec\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "e taxa de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI em todo Brasil, a Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "do Esp\u00edrito Santo, vem atuando junto aos hospitais com a\u00e7\u00f5es de enfrentamento para\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "n\u00e3o haver desabastecimento de medicamentos e desassist\u00eancia aos pacientes que\n",
   "\n",
   "necessitam de tratamento.\n",
   "\n",
   "Em virtude disso, foi intensificado o acompanhamento dos processos de compras\n",
   "dos hospitais e da Central de Compras da SESA e iniciados uma s\u00e9rie de articula\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "nesse sentido, tais como:\n",
   "\n",
   "e Compras individuais dos hospitais da rede estadual de pequenos\n",
   "quantitativos em cada hospital, j\u00e1 que algumas atas vigentes n\u00e3o est\u00e3o tendo\n",
   "os prazos de entrega cumpridos e que a possibilidade de compra ser exitosa\n",
   "\u00e9 maior com quantitativos de compras menores e remanejamento dos\n",
   "estoques; ainda assim, nossos hospitais est\u00e3o com grandes dificuldades de\n",
   "recebimento desses medicamentos, pois os fornecedores alegam\n",
   "desabastecimento e/ou entregas a menor do solicitado, sem previs\u00e3o de\n",
   "entrega (Anexo II);\n",
   "\n",
   "e Compra centralizada a partir da Central de Compras da SESA (Anexo II);\n",
   "\n",
   "e Compra centralizada por meio do Sistema Estadual de Registro de Pre\u00e7o\n",
   "(Anexo II);\n",
   "\n",
   "e Articula\u00e7\u00e3o, em conjunto com CONASS, para execu\u00e7\u00e3o de compra\n",
   "centralizada pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS);\n",
   "\n",
   "e Envio semanal de informa\u00e7\u00e3o de consumo e estoque dos medicamentos ao\n",
   "MS para monitoramento e decis\u00e3o quanto a distribui\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   "e Recebimento de medicamentos via MS: Entendemos que os quantitativos\n",
   "recebidos pelo MS est\u00e3o muito aqu\u00e9m das nossas necessidades e das\n",
   "planilhas enviadas semanalmente, quando analisadas isoladamente.\n",
   "Conforme descrito pelo MS, s\u00e3o utilizados crit\u00e9rios para elabora\u00e7\u00e3o da pauta\n",
   "de distribui\u00e7\u00e3o aos estados e os considerados mais cr\u00edticos s\u00e3o priorizados,\n",
   "conforme anexo |;\n",
   "\n",
   "* Remanejamento de estoques entre as unidades;\n",
   "\n",
   "e Abertura de processo emergencial de n\u00famero 2021-0LL1F visando a\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos do Kit Intuba\u00e7\u00e3o, anticoagulantes e\n",
   "antimicrobianos utilizados no tratamento de pacientes com SARS-CoV-2 pelo\n",
   "per\u00edodo de 3 meses para garantir um adequado abastecimento das unidades\n",
   "hospitalares;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "A\u00e7\u00f5es coordenadas em conjunto com a Procuradoria-Geral do Estado do\n",
   "Esp\u00edrito Santo que resultaram em 12 liminares favor\u00e1veis para garantir ao\n",
   "governo estadual o recebimento de medicamentos utilizados no tratamento\n",
   "de pacientes internados em infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus;\n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o das Atas dispon\u00edveis do MS (110 e 124), sendo\n",
   "adjudicado 10% do total dispon\u00edvel para o Estado do ES.\n",
   "\n",
   "Com rela\u00e7\u00e3o as atas do MS 110 e 124, informamos que essa secretaria solicitou\n",
   "\n",
   "ades\u00e3o, sendo homologado nos seguintes quantitativos:\n",
   "\n",
   "Processo 2021-8RXWF \u2014 Solicita\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o da ARP para os medicamentos\n",
   "\n",
   "Atrac\u00fario e Propofol \u2014 Empresa: Crist\u00e1lia.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Lote\n",
   "\n",
   "QUANT. SESA \u00c1\n",
   "\n",
   "AME | VALORUNT\u00c1RIO | vhLOR TOTAL PORLOTE\n",
   "\n",
   "DESCRI\u00c7\u00c3O UMIDADE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o\n",
   "\n",
   "ATRAC\u00daRIO BESILATO, DOSAGEM 10\n",
   "\n",
   "u o : 1552 R$1242 R$ 19.275,84\n",
   "MS/ML, INDICA\u00c7\u00c3O SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL | ATPOIa 2,5 ml \u00fa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "17\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Frasco ampola\n",
   "\n",
   "PROPOFOL 10 MG/ML (framp 20 ml) som\n",
   "\n",
   "a82 R$12,23 R$ 5.894,86\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "R$ 25.170,70\n",
   "TOTAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Propofol \u2014 Empresa: Uni\u00e3o Qu\u00edmica.\n",
   "\n",
   "Processo 2021-J7Q4G \u2014 Solicita\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o da ARP para o medicamento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "tore\n",
   "\n",
   "QUANT sEsa \u00c0\n",
   "\n",
   "T\u00c1RIe\n",
   "EXECUTAR VALOR UNIT\u00c1RIO | VALOR TOTAL POR LOTE\n",
   "\n",
   "Descri\u00e7\u00e3o UNIDADE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "17\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PROPOFOL 10 MG/ML framp 20 ml so R$12,23 R$978,40\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(6 978,80\n",
   "TOTAL n$\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rocur\u00f4nio \u2014 Empresa: Onco Prod.\n",
   "\n",
   "Processo 2021-H5XTK \u2014 Solicita\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o da ARP para o medicamento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "quant. sesa A\n",
   "1orE DESCRI\u00c7\u00c3O UNIDADE MNT. SESR\u00c1 | WaLOR UNIT\u00c1RIO | VALOR TOTAL POR LOTE\n",
   "19 | ROCUR\u00d4NIO, BROMETO 10 MG/ML amp 5 ml 0 R$12,14 R$ 485,60\n",
   "R$ 485,60\n",
   "\n",
   "TOTAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo 2021-FR51J \u2014 Solicita\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o da ARP para o medicamento\n",
   "\n",
   "Diazepam \u2014 Empresa: Teuto.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Lore Descri\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "UNIDADE\n",
   "\n",
   "QUANT. SESA\u00c1\n",
   "\n",
   "E\n",
   "EXECUTAR VALOR UNIT\u00c1RIO | WALORTOTAL POR LOTE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "08 | DIAZEPAM SMG/ML\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ampola 2 ml\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3670 R$0,72 R5 2.642,40\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TOTAL\n",
   "\n",
   "R$ 2.642,40\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Grazielle Massariol Mori Nascimento\n",
   "Chefe de N\u00facleo Especial de Medicamentos\n",
   "Excepcionais e B\u00e1sicos \u2014 NUMEB/GEAF\n",
   "\n",
   "Maria Jos\u00e9 Sart\u00f3rio\n",
   "Gerente Estadual de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica \u2014\n",
   "\n",
   "GEAF/SSAS\n",
   "\n",
   "Milena Lopes Francisco\n",
   "Bittencourt Rhein\n",
   "Farmac\u00eautica \u2014 GGH/SSAS\n",
   "\n",
   "N\u00e1dia Mendon\u00e7a Ferreira\n",
   "Gerente \u2014 GGH/SSAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   "MV 2000 - Sistema Controle de Estoque\n",
   "Relat\u00f3rio Entradas de Produtos - Estoque: AMBULATORIAIS.\n",
   "\n",
   "ANEXO |\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina:1/8\n",
   "\n",
   "Emitido por: VICTORSOARES.\n",
   "\n",
   "Em: 05/05/2021 11:31\n",
   "\n",
   "Per\u00edodo de 01/07/2020 at\u00e9 05/05/2021, Estoque: AMBULATORIAIS, Esp\u00e9cie: Todos, Classe: Todos, Sub. Classe: Todos, Fornecedor: Todos, Tipo Documento: Todos, Produto Mestre\n",
   "Todos. Produtos Considerados: Padronizados e N\u00e3o-Padronizados, Reembols\u00e1veis e N\u00e3o-Reembols\u00e1veis, Movimentados e N\u00e3o-Movimentados, Pr\u00f3prios, Consignados e\n",
   "\n",
   "Reprocessados, Bloqueados e N\u00e3o-Bloqueados para Compras Suprimentos e Terceiros, Patrimoniais e N\u00e3o Patrimoniais.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Entrada: 06/07/2020\n",
   "Documento: 320833 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO ! Fomecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio VRoal SPL VLIPI S Desc Vi Desconto MIToll Lote Gta Custo m\u00e9dio\n",
   "552002 CISATRACURIO 2WGMAL FRASCO 1250000 45500 455000 000 5.687,50 20050135. 1250000\n",
   "FIA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento. Esp\u00e9cie Total TotalProdutos: 568750\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO 568750\n",
   "TotaldoDia: 5.687,50\n",
   "Total Acumulado: 5.687,50\n",
   "Entrada: 20/07/2020\n",
   "Documento: 155120 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 1568 MS -LAB. QUIMICO FARMAC. DO EXE!\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio ViRed IPI VLIPI %Desc ML Desconto MiTobl Loto Gta Custo m\u00e9dio\n",
   "550712 CLOROQUINA 150MG COMPRIMI 400000000 02100 02100 900 8.400,00 2006021 24.000,0000\n",
   "CPR DO 2006020 16.000,0000\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento. Esp\u00e9cie Total TotalProdutos: 8.400,00\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO 840000\n",
   "TotaidoDia: 8.400,00\n",
   "Total Acumulado: 16.087,50\n",
   "Entrada: 22/07/2020\n",
   "Documento: 322225 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO ! Fomecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio ViRoM SPL VLIPI M Desc Vi Desconto MiTobi Lote Gt\u00e1 Custo m\u00e9dio\n",
   "552000 ROCURONIO 10MGIML FRASCO 26500000 195000 195000 000 51.675,00 20060060 2.650,0000\n",
   "FRASCOAMPOLA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento. Esp\u00e9ci Total TotalProdutos: 5167500\n",
   "323903202 MAT. FARMACOLOGICO 5187500\n",
   "TotaldoDia: 61.675,00\n",
   "Total Acumulado: 65.762,50\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cAs Entradas de Produtos Refencia os Produtos ou Senti\u00e7os Recebidos de Forma Total ou Parcial de uma Nota Fiscal (Documento de Entrada)\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE - ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE P\u00e1gina:2/8\n",
   "Mv2000 - Sistema Controle de Estoque Emitido por: VICTORSOARES.\n",
   "Em: 05/05/2021 11:31\n",
   "\n",
   "Relat\u00f3rio Entradas de Produtos - Estoque: AMBULATORIAIS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Per\u00edodo de 01/07/2020 at\u00e9 05/05/2021, Estoque: AMBULATORIAIS, Esp\u00e9cie: Todos, Classe: Todos, Sub. Classe: Todos, Fornecedor: Todos, Tipo Documento: Todos, Produto Mestre:\n",
   "Todos. Produtos Considerados: Padronizados e N\u00e3o-Padronizados, Reembols\u00e1veis e N\u00e3o-Reembols\u00e1veis, Movimentados e N\u00e3o-Movimentados, Pr\u00f3prios, Consignados e\n",
   "Reprocessados, Bloqueados e N\u00e3o-Bloqueados para Compras Suprimentos e Terceiros, Patrimoniais e N\u00e3o Patrimoniais.\n",
   "\n",
   "Entrada: 06/08/2020\n",
   "\n",
   "Tipo: NF. FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 324110\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio MiRed SPL VLIPI % Desc Vi Desconto MiTotal Lote Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "552909 ROCURONIO 1OMGIML FRASCO 3500000 133750 133750 0,00 4.681,25 20060590 350,0000\n",
   "FRASCO AMPOLA AMPOLA\n",
   "552017 ATRACURIO 1OMGIML FRASCO 31750000 124200 124200 0,00 39.433,50 20060891 3.175,0000\n",
   "FIA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento, Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 4411475\n",
   "44114775\n",
   "\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO.\n",
   "\n",
   "Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "\n",
   "Documento: 324068\n",
   "Qtd Gusto m\u00e9dio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Produto Unidado Quant Unit\u00e1rio ViReal IPI VLIPI % Desc VI Desconto ViTotal Loto\n",
   "552920 FENTANILA 0,05 MGM FRASCO 50000000 75100 75100 0.00 37.550,00 20060786 5 000,0000\n",
   "SOL In. FIA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cielDocumento. Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 37.550,00\n",
   "37.550,00\n",
   "\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO.\n",
   "TotaldoDia: 81.654,75\n",
   "Total Acumulado: 147.427,25\n",
   "\n",
   "Entrada: 11/08/2020\n",
   "\n",
   "Documento: 324635 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "\n",
   "Tipo: NE: FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 1370\n",
   "Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio ViReal IPI VLIPI % Desc Vi Desconto ViTotal Lote\n",
   "552923 SUXAMETONIO 100MG FRASCO 2400000 149000 149000 0,00 3.576,00 20071060 240,0000\n",
   "FRASCO AMPOLA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 3.576,00\n",
   "357600\n",
   "\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO.\n",
   "TotaldoDia: 3.576,00\n",
   "Total Acumulado: 151.003,25\n",
   "\n",
   "Entrada: 17/08/2020\n",
   "\n",
   "* As Entradas de Produtos Refencia os Produtos ou Servi\u00e7os Recebidos de Forma Total ou Parcial de uma Nota Fiscal (Documento de Entrada)\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE - ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE P\u00e1gina:3/8\n",
   "Emitido por: VICTORSOARES\n",
   "Em: 05/05/2021 11:31\n",
   "\n",
   "Mv2000 - Sistema Controle de Estoque\n",
   "Relat\u00f3rio Entradas de Produtos - Estoque: AMBULATORIAIS\n",
   "\n",
   "Per\u00edodo de 01/07/2020 at\u00e9 05/05/2021, Estoque: AMBULATORIAIS, Esp\u00e9cie: Todos, Classe: Todos, Sub. Classe: Todos, Fornecedor: Todos, Tipo Documento: Todos, Produto Mestre:\n",
   "Todos. Produtos Considerados: Padronizados e N\u00e3o-Padronizados, Reembols\u00e1veis e N\u00e3o-Reembols\u00e1veis, Movimentados e N\u00e3o-Movimentados, Pr\u00f3prios, Consignados e\n",
   "Reprocessados, Bloqueados e N\u00e3o-Bloqueados para Compras Suprimentos e Terceiros, Patrimoniais e N\u00e3o Patrimoniais.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Entrada: 17/08/2020\n",
   "Documento: 325860 Tipo: NF. FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio MiRed SPL VLIPI % Desc Vi Desconto MiTotal Lote Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "552009 ROCURONIO 1OMGIML FRASCO 2600000 121767 121767 0,00 3.165,94 TOt9941 260,0000\n",
   "FRASCO AMPOLA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cielDocumento. Esp\u00e9cio Total TotalProdutos: 3.165,94\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 3.165,94\n",
   "Documento: 325829 Tipo: NF FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio MiRedl IPI VLIPI %Desc Vi Desconto ViTolal Lote Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "552924 DEXMEDETOMIDINA | FRASCO 1950000 136795 196,7956 0,00 26.675,15 05214DK 195,0000\n",
   "AOOMCGIML FIA ML\n",
   "552023 SUXAMETONIO 100MG FRASCO 2400000 149000 14,900 0.00 3.576,00 20071253. 240,0000\n",
   "FRASCO AMPOLA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cielDocumento. Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 30.251,15\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 3025115\n",
   "TotaldoDia: 33.417,09\n",
   "Total Acumulado: 184.420,34\n",
   "Entrada: 10/09/2020\n",
   "Documento: 169/2020 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 2843 MS SESA PARAIBA\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio ViReal IPI VLIPI % Desc VI Desconto ViTotal Lote Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "550712 CLOROQUINA 150MG  COMPRIMI 40000000 02100 02100 0,00 840,00 19030139 4.000,0000\n",
   "CPR DO\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 840,00\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 840,00\n",
   "Total do Dia: 840,00\n",
   "\n",
   "Total Acumulado: 185.260,34\n",
   "\n",
   "Entrada: 15/10/2020\n",
   "* As Entradas de Produtos Refencia os Produtos ou Servi\u00e7os Recebidos de Forma Total ou Parcial de uma Nota Fiscal (Documento de Entrada)\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE - ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE P\u00e1gina:4/8\n",
   "Mv2000 - Sistema Controle de Estoque Emitido por: VICTORSOARES.\n",
   "Em: 05/05/2021 11:31\n",
   "\n",
   "Relat\u00f3rio Entradas de Produtos - Estoque: AMBULATORIAIS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Periodo de 01/07/2020 at\u00e9 05/05/2021, Estoque: AMBULATORIAIS, Esp\u00e9cie: Todos, Classe: Todos, Sub. Classe: Todos, Fomecedor: Todos, Tipo Documento: Todos, Produto Mestre:\n",
   "Todos. Produtos Considerados: Padronizados e N\u00e3o-Padronizados, Reembols\u00e1veis e N\u00e3o-Reembols\u00e1veis, Movimentados e N\u00e3o-Movimentados, Pr\u00f3prios, Consignados e\n",
   "\n",
   "Reprocessados, Bloqueados e N\u00e3o-Bloqueados para Compras Suprimentos e Terceiros, Patrimoniais e N\u00e3o Patrimoniais.\n",
   "\n",
   "Entrada: 15/10/2020\n",
   "CRISTALIA PROD. QUIMICOS FARMA(\n",
   "\n",
   "Tipo: NF-FONTE 0104 MED ADO REC E Fomecedor: 305\n",
   "Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 2760169\n",
   "Produto Unidado Quant Unit\u00e1rio MiRed IPI VLIPI %Desc Vi Desconto WiTotal Lote\n",
   "552017 ATRACURIO 1OMGML FRASCO 48780000 124200 124200 0,00 60.584,76 20080335 2.250,0000\n",
   "FIA AMPOLA 20080336 2628.0000\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 60.584,76\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 60.584,76\n",
   "TotaldoDia: 60.584,76\n",
   "Total Acumulado: \u2014 245.845,10\n",
   "Entrada: 11/01/2021\n",
   "Documento: 12253752 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 2843 MS SESA PARAIBA\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio MiRed IPI VLIPI % Desc Vi Desconto ViTolal Loto Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "550712 CLOROQUINA 150MG COMPRIMI 40000000 00689 00689 0,00 275,44 19030139 4.000,0000\n",
   "CPR DO\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento Esp\u00e9cio Total Total Produtos: 275,44\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 21544\n",
   "\n",
   "Total do Dia: 275,44\n",
   "Total Acumulado: 246.120,54\n",
   "\n",
   "Entrada: 16/03/2021\n",
   "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "\n",
   "Tipo: NF FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370\n",
   "Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 344662\n",
   "Produto Unidade Quent  Unt\u00e1rio  ViResl SIP VLIP Desc Vi Desconto Tot Loto\n",
   "552017 ATRACURIO IOMGML FRASCO 31000000 148050 148050 000 45 895,50 20070123 1.325,0000\n",
   "FIA AMPOLA 20070081 4.775,0000\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieocumento Esp\u00e9cie Total TotalProdutos: 45.295,50\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO 4589550\n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "\n",
   "Tipo: NF: FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 1370\n",
   "VLIPI % Desc VI. Desconto\n",
   "\n",
   "Unidade Quant Unit\u00e1rio ViRea IPI\n",
   "* As Entradas de Produtos Refencia os Produtos ou Servi\u00e7os Recebidos de Forma Total ou Parcial de uma Nota Fiscal (Documento de Entrada)\n",
   "\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE - ES\n",
   "\n",
   "Documento: 344660\n",
   "Produto\n",
   "\n",
   "ViTotal Lote Qtd Custom\u00e9dio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE P\u00e1gina:5/8\n",
   "Mv2000 - Sistema Controle de Estoque Emitido por: VICTORSOARES.\n",
   "Relat\u00f3rio Entradas de Produtos - Estoque: AMBULATORIAIS Em: 05/05/2021 11:31\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Per\u00edodo de 01/07/2020 at\u00e9 05/05/2021, Estoque: AMBULATORIAIS, Esp\u00e9cie: Todos, Classe: Todos, Sub. Classe: Todos, Fornecedor: Todos, Tipo Documento: Todos, Produto Mestre:\n",
   "Todos. Produtos Considerados: Padronizados e N\u00e3o-Padronizados, Reembols\u00e1veis e N\u00e3o-Reembols\u00e1veis, Movimentados e N\u00e3o-Movimentados, Pr\u00f3prios, Consignados e\n",
   "Reprocessados, Bloqueados e N\u00e3o-Bloqueados para Compras Suprimentos e Terceiros, Patrimoniais e N\u00e3o Patrimoniais.\n",
   "\n",
   "Entrada: 16/03/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 344660 Tipo: NF. FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio MiRed SPL VLIPI % Desc Vi Desconto MiTotal Lote at\u00e1\n",
   "552076PROPOFOL IOMGIM FRASCO 1493000 84073 84023 0,00 125.446,55 16PE12 14.930,0000\n",
   "EMULS\u00c3O lj. AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 125.446,55\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 12544655,\n",
   "Total do Di\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Total Acumulado:\n",
   "\n",
   "Entrada: 22/03/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 345252 Tipo: NF FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio MiRed IPI VLIPI % Desc Vi Desconto ViTotal Loto Qtd Gusto m\u00e9dio\n",
   "552978 MORFINA 10MG FRASCO 8400000 27354 27354 0,00 2.297,71 AOOBIAO2 840,0000\n",
   "AMPOLA AML AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento Esp\u00e9cio Total Total Produtos: 297,71\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 229711\n",
   "Totaldo 229771\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Total Acumulado: 419.760,30\n",
   "\n",
   "Entrada: 30/03/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 2913439 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 1718 MS-CRIST\u00c1LIA PROD QU\u00cdMICO FARM\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio ViReal IPI VLIPI % Desc VI Desconto ViTotal Lote Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "552080 MIDAZOLAM OMG FRASCO 16500000 64000 64000 [0 10.560,00 21020021 1.650,0000\n",
   "(SMGIML) FIA AMPOLA\n",
   "552083MIDAZOLAMSMG | FRASCO 8200000 3000 30000 0,00 2.460,00 21020030. 820,0000\n",
   "(SMGIML FIA AMPOLA\n",
   "552981 MIDAZOLAM 5MG FRASCO 8300000 30000 30000 0,00 2.490,00 21020048 830,0000\n",
   "CIMGIML) FIA AMPOLA\n",
   "Total Produtos: 15.510,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "* As Entradas de Produtos Refencia os Produtos ou Servi\u00e7os Recebidos de Forma Total ou Parcial de uma Nota Fiscal (Documento de Entrada)\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE - ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina:6/8\n",
   "\n",
   "Emitido por: VICTORSOARES.\n",
   "\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE\n",
   "Em: 05/05/2021 11:31\n",
   "\n",
   "Mv2000 - Sistema Controle de Estoque\n",
   "Relat\u00f3rio Entradas de Produtos - Estoque: AMBULATORIAIS\n",
   "\n",
   "Periodo de 01/07/2020 at\u00e9 05/05/2021, Estoque: AMBULATORIAIS, Esp\u00e9cie: Todos, Classe: Todos, Sub. Classe: Todos, Fomecedor: Todos, Tipo Documento: Todos, Produto Mestre:\n",
   "Todos. Produtos Considerados: Padronizados e N\u00e3o-Padronizados, Reembols\u00e1veis e N\u00e3o-Reembols\u00e1veis, Movimentados e N\u00e3o-Movimentados, Pr\u00f3prios, Consignados e\n",
   "\n",
   "Reprocessados, Bloqueados e N\u00e3o-Bloqueados para Compras Suprimentos e Terceiros, Patrimoniais e N\u00e3o Patrimoniais.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Entrada: 30/03/2021\n",
   "Documento: 2913439 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 1718 MS-CRIST\u00c1LIA PROD QU\u00cdMICO FARM\n",
   "Produto Uridado Quont  Unt\u00e1do  ViRel SIP VIP GDesc Vi Desconto ViToll Lote at\u00e1\n",
   "Resumo po Esp\u00e9cieDocumento Esp\u00e9cie Es\n",
   "15.510,00\n",
   "\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO.\n",
   "\n",
   "Documento: 292932 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 1718 MS-CRIST\u00c1LIA PROD QU\u00cdMICO FARM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio ViReal IPI VLIPI % Desc VI Desconto ViTolal Lote Qtd Gusto m\u00e9dio\n",
   "552017 ATRACURIO 1OMGML FRASCO 23500000 124200 124200 0,00 29.187,00 21020049 2.350,0000\n",
   "FIA AMPOLA\n",
   "552017 ATRACURIO 1OMGIML FRASCO 500000 180000 180000 0,00 900,00 2010060 50,000\n",
   "FIA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cielDocumento Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 30.087,00\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 30.087,00\n",
   "Total do Di 45.697,00\n",
   "Total Acumulado: 465.357,30\n",
   "Entrada: 01/04/2021\n",
   "Documento: 346764 Tipo: NF. FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidado Quant Unit\u00e1rio MiReal IPI VLIPI %Desc Vi Desconto MiTotal Lote Qtd Custom\u00e9dio\n",
   "552909 ROCURONIO 1OMGIML FRASCO 1460000 216427 216427 [0 3.159,84 UOOSTIO 146,0000\n",
   "FRASCO AMPOLA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cielDocumento. Esp\u00e9cie Total TotalProdutos: 3.159,84\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 3159,84\n",
   "Documento: 2947123 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 1718 MS-CRIST\u00c1LIA PROD QU\u00cdMICO FARM\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio MiRed IPI VLIPI %Desc Vi Desconto ViTolal Loto Qtd Gusto m\u00e9dio\n",
   "552909 ROCURONIO 1OMGIML FRASCO 1500000 195000 19,500 0.00 2.925,00 21030005 150,0000\n",
   "FRASCO AMPOLA AMPOLA\n",
   "\n",
   "Total Produtos: 2.926,00\n",
   "\n",
   "* As Entradas de Produtos Refencia os Produtos ou Servi\u00e7os Recebidos de Forma Total ou Parcial de uma Nota Fiscal (Documento de Entrada)\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE - ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE P\u00e1gina: 7/8\n",
   "Mv2000 - Sistema Controle de Estoque Emitido por: VICTORSOARES.\n",
   "Relat\u00f3rio Entradas de Produtos - Estoque: AMBULATORIAIS Em: 05/05/2021 11:31\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Per\u00edodo de 01/07/2020 at\u00e9 05/05/2021, Estoque: AMBULATORIAIS, Esp\u00e9cie: Todos, Classe: Todos, Sub. Classe: Todos, Fornecedor: Todos, Tipo Documento: Todos, Produto Mestre:\n",
   "Todos. Produtos Considerados: Padronizados e N\u00e3o-Padronizados, Reembols\u00e1veis e N\u00e3o-Reembols\u00e1veis, Movimentados e N\u00e3o-Movimentados, Pr\u00f3prios, Consignados e\n",
   "Reprocessados, Bloqueados e N\u00e3o-Bloqueados para Compras Suprimentos e Terceiros, Patrimoniais e N\u00e3o Patrimoniais.\n",
   "\n",
   "Entrada: 01/04/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 2947123 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 1718 MS-CRIST\u00c1LIA PROD QU\u00cdMICO FARM\n",
   "Produto Uridado Quont  Unt\u00e1do  ViRel SIP VIP GDesc Vi Desconto ViToll Lote at\u00e1\n",
   "Resumo po Esp\u00e9cieDocumento Esp\u00e9cie Es\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO 252500\n",
   "TotaldoDia: 608484\n",
   "\n",
   "Total Acumulado: \u2014 471.44214\n",
   "\n",
   "Entrada: 19/04/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 349695 Tipo: NF- FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidado Quant Unit\u00e1rio ViReal IPI VLIPI % Desc VI Desconto ViTotal Loto Qtd Gusto m\u00e9dio\n",
   "552002 CISATRACURIO 2MG/ML FRASCO 203500000 227744  2ag74a 0.00 463.459,04 210216AU | 20.350,0000\n",
   "FIA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cielDocumento. Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 469.459,04\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 463.459,04\n",
   "Documento: 348644 Tipo: NF. FONTE 0000 MED AD DOADO | Fomecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio ViRed IPI VLIPI % Desc VI Desconto ViTotal Lote Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "552076PROPOFOL IOMGIM FRASCO 9415000 51248 51248 0.00 48.250,23 54210314 9.415,0000\n",
   "EMULS\u00c3O ly AMPOLA\n",
   "552920 FENTANILA 0,05 MGIML FRASCO 190160000 44563 44563 9,00 84.740,56 O1E04151 19,016,0000\n",
   "SOL Inu. FIA, AMPOLA\n",
   "552086 MIDAZOLAM 1OMG | FRASCO 174500000 51242 \u2014 54m2 0,00 89.417,99 11603011 17.450,0000\n",
   "(GMGIML) FIA AMPOLA\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cielDocumento. Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 222.408,78\n",
   "\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 22240878\n",
   "\n",
   "TotaldoDia: \u2014 685.867,62\n",
   "Total Acumulado: 1.157.309,96\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Entrada: 26/04/2021\n",
   "\n",
   "* As Entradas de Produtos Refencia os Produtos ou Servi\u00e7os Recebidos de Forma Total ou Parcial de uma Nota Fiscal (Documento de Entrada)\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE - ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE P\u00e1gina:8/8\n",
   "Mv2000 - Sistema Controle de Estoque Emitido por: VICTORSOARES.\n",
   "Relat\u00f3rio Entradas de Produtos - Estoque: AMBULATORIAIS Em: 05/05/2021 11:31\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Per\u00edodo de 01/07/2020 at\u00e9 05/05/2021, Estoque: AMBULATORIAIS, Esp\u00e9cie: Todos, Classe: Todos, Sub. Classe: Todos, Fornecedor: Todos, Tipo Documento: Todos, Produto Mestre:\n",
   "Todos. Produtos Considerados: Padronizados e N\u00e3o-Padronizados, Reembols\u00e1veis e N\u00e3o-Reembols\u00e1veis, Movimentados e N\u00e3o-Movimentados, Pr\u00f3prios, Consignados e\n",
   "Reprocessados, Bloqueados e N\u00e3o-Bloqueados para Compras Suprimentos e Terceiros, Patrimoniais e N\u00e3o Patrimoniais.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Entrada: 26/04/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 349284 Tipo: NF. FONTE 0000 MED AD DOADO | Fornecedor: 1370 MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - DEP. DE LOG\n",
   "Produto Unidade Quant Unit\u00e1rio MiRed IPI VLIPI %Desc VI Desconto MiTotal Lote Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "549972 DIAZEPAM SMGINL AMP AMPOLA 302000000 08646 08646 0,00 26.110,14 751140223 200,0000\n",
   "2uL TSPCO133 30.000,00\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieDocumento Esp\u00e9cie Total Total Produtos: 26.110,14\n",
   "333903202 MAT. FARMACOLOGICO. 26.10,14\n",
   "TotaldoDia: 26.110,14\n",
   "\n",
   "Total Acumulado:  1.183420,10\n",
   "Entrada: 30/04/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento: 2981 Tipo: NF-FONTE 0104 MED ADQ REC E Fomecedor: 3103 DIAGMASTER CIENTIFICA LTDA EPP\n",
   "Produto Unidade. Quant Unit\u00e1rio ViRedl IPI VLIPI % Desc Vi Desconto MiTotal Lote Qtd Custo m\u00e9dio\n",
   "552089 TESTE SARS-COV2 UNIDADE 300000000 281200  28,1200 000 843.600,00 QCO390036A 30.000,0000\n",
   "RAPIDAG\n",
   "552088 TESTE HUMASIS UNIDADE cmeeememer 281200 28,1200 000 6.186.400,00 COVGNPOGOS  30,000,0000\n",
   "COMD-19 AG CovGcM1008 \u2014 67.800,00\n",
   "(ANTIGENO) SovecmrooT e\n",
   "Resumo por Esp\u00e9cieiDocumento Esp\u00e9cie Total TotalProdutos: 7.030.000,00\n",
   "333903036 MAT. HOSPITALARES 7.030.000,00\n",
   "\n",
   "Total do Dia: 7.030.000,00\n",
   "Total Acumulado: 821342010\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Resumo por EspecieTotal Esp\u00e9cie Total Total Geral: 8.213.420,10\n",
   "333903202 MAT. FARMAGOLOGICO 1.183.420,10. Total NFs: 2\n",
   "333903036 MAT. HOSPITALARES 7.930.000,00\n",
   "\n",
   "* As Entradas de Produtos Refencia os Produtos ou Servi\u00e7os Recebidos de Forma Total ou Parcial de uma Nota Fiscal (Documento de Entrada)\n",
   "SESA - SECRETARIA ESTADUAL DE SAUDE - ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ANEXO II\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Atas de Registro de Pre\u00e7o em vig\u00eancia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "0162/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ATADE UNIDADE\n",
   "MEDICAMENTOS |PROCESSO REGISTRO FORNECEDOR | GESTORA\n",
   "PRE\u00c7OS CONTRATO\n",
   "ARPN ) CENTRAL\n",
   "besilato de atrac\u00fario|2020-56DON| 250020 CRIST\u00c1LIA DE\n",
   "10g/mL ampola COMPRAS\n",
   "25mL ARPN? .\n",
   "2020-952F9| (Do CRIST\u00c1LIA HRAS\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "88654834 | posando SINERGIA HINSG\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "Sulfato de atropina |2020-MKJTJ| 9612021 SINERGIA SERP\n",
   "0,25mg/mL ampola ARPN\u00ba\n",
   "imL 84987808 | piopo1g | \u2014 HOTTSILVA HDS\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "88654575 | 9195/2020 SINERGIA HDS\n",
   "o CENTRAL\n",
   "2020-S6DON | | A eronDo ONCOvIT DE\n",
   "COMPRAS\n",
   "dexmedetomidina CENTRAL\n",
   "100megimL I e\n",
   "eo PS | 2021-2135D | nssmonor ONCOVIT DE\n",
   "COMPRAS\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "2020-49L DG] nonsao! SINERGIA HRAS\n",
   "CENTRAL\n",
   "ARPN\u00ba :\n",
   "dextrocetamina  |2020-S6D9N] 4547/2020 GRIST\u00c1LIA COMPRAS\n",
   "50mg/mL ampola\n",
   "40mL ARP N\u00ba ) CENTRAL\n",
   "202121850 | psssodoi CRIST\u00c1LIA DE\n",
   "COMPRAS\n",
   "ARPN\u00ba :\n",
   "88555518 RIST\u00c1LIA HIN\n",
   "dextrocetamina 0040/2020 CRIS sG\n",
   "50mg/mL ampola o CENTRAL\n",
   "2mL 2020-LZWPJ] | SasonDo CRIST\u00c1LIA DE\n",
   "COMPRAS\n",
   "diazepam 5mg/mL 2020- ARPN\u00ba\n",
   "ampola 2mL HG25M | 0014/2021 |  HOSPFARMA HRAS\n",
   "2020- ARPN\u00ba\n",
   "epinefrina tmgimL | scDD4 | 002/2021 | RIOCLARENSE HINSG\n",
   "ampola imL e A\n",
   "P eses4834 | (ARPN M\u00d4NACO HDS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "88598489 | 9sgp0op | RIOCLARENSE UNM\n",
   "etomidato 2mgimL 87760991 | ns saooo | HOSPITALARES HABF\n",
   "ampola Om | sog7898 orsoonio | HOSPITALARES HDS\n",
   "o CENTRAL\n",
   "fentanita 0,05mg/mL |2020-KMB14 1227/2020 CRIST\u00c1LIA COMPRAS\n",
   "ampola 10mL\n",
   "2020-9529 | nfya2no0 CRIST\u00c1LIA HRAS\n",
   "2020-8778R | pous2000 SINERGIA HINSG\n",
   "87864584 | n3v9000 | \u2014 CRIST\u00c1LIA SERP\n",
   "hatoperido! smgimt | 3775099 corso | HOSPITALARES HABF\n",
   "empola im | ,020:72929 os0020o1 SINERGIA SERP\n",
   "2020-D298D | 1)652020 SINERGIA HEAC\n",
   "88654575 | 019572090 SINERGIA HDS\n",
   "88555518 | (amparo | GOLDEN FARM HINSG\n",
   "were | 1942020 | \u2014 M\u00d4NACO HABF\n",
   "88654796 | (aopooo | RIOCLARENSE HDS\n",
   "LL |2020-0D6EG] nosraooo | \u2014 M\u00d4NACO UM\n",
   "2020-884RL | 9972090 SINERGIA HEAC\n",
   "88804836 | sa poDo | HOSPITALARES HRAS\n",
   "88110885 | oog4 pod) | GOLDEN FARM SERP\n",
   "a CENTRAL\n",
   "midazolam SmgimL 2020LZWPu 560 | UNI\u00c3O QU\u00cdMICA coltas\n",
   "ampola 10mL\n",
   "2020-952F9| nino | \u2014 GRIST\u00c1LIA HRAS\n",
   "Bola Tea O 2020-56D9N| (5000 | GRIST\u00c1LIA E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "COMPRAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o CENTRAL\n",
   "2021-2135D | oass pop CRIST\u00c1LIA DE\n",
   "COMPRAS\n",
   "ARPN\u00ba :\n",
   "2020-F9L2H| posa poD1 CRIST\u00c1LIA HRAS\n",
   "ARPN\u00ba :\n",
   "87518724 | oeopoDo | CRIST\u00c1LIA HABF\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "2020-2929] na eadoo SOLUMED SERP\n",
   "naloxona 0,4mg/mL ARPN\u00ba\n",
   "polo tim 87760991 | nosernoo | HOSPITALARES HABF\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "2020-19LDG] noosiaos | HOSPITALARES HRAS\n",
   "o CENTRAL\n",
   "2020-JFB7T| ,osoa0po | RIOCLARENSE DE\n",
   "COMPRAS\n",
   "ARPN CENTRAL\n",
   "norepine\u00edrina | 2021-2135D | 03570021 SINERGIA DE\n",
   "2mg/mL ampola 4mL, COMPRAS\n",
   "2020-9529 | ARPNO | RIOCLARENSE HRAS\n",
   "0145/2020\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "2020-62H84| novoonoy | RIOCLARENSE HABF\n",
   "2020- ARPN\u00ba ESP\u00cdRITO SENTEAL\n",
   "propofol 10mgimL | SCDFB | 065/2021 SANTO COMPRAS\n",
   "ampola 20mL ARPN\u00ba\n",
   "2020-4906] daaooo SINERGIA HRAS\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "88380688 | 9987/2020 UNIQUE HINSG\n",
   "rocur\u00f4nio 10mg/mL ARPN\u00ba\n",
   "ampolasmL  |2020-0D6FG| nosso NSA UM\n",
   "ARPN\u00ba\n",
   "2020-49L DG] nongomos | \u2014 ONCO PROD HRAS\n",
   "ARPN\u00ba KO ni\n",
   "2020-0D6FG UNI\u00c3O QU\u00cdMICA UM\n",
   "suxamet\u00f4nio 100mg 0060/2020\n",
   "FA ARPN\u00ba A\n",
   "2020-49LDG| nonsiao! M\u00d4NACO HRAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processos de aquisi\u00e7\u00e3o de medicamento em andamento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MEDICAMENTOS PROCESSO\n",
   "2021-K4KNL\n",
   "besilato de atrac\u00fario 10g/mL ampola 2,5mL\n",
   "\n",
   "2021-0LL1F\n",
   "\n",
   "epinefrina img/mL ampola mL 2021-VTKM3\n",
   "etomidato 2mg/mL ampola 1OmL 2021-RHFNH\n",
   "2021-RROB9\n",
   "\n",
   "fentanila 0,05mg/mL ampola 10mL 2021-505T2\n",
   "2021-0LL1F\n",
   "\n",
   "haloperidol 5mg/mL ampola mL 2021-505T2\n",
   "2021-WWOR6\n",
   "\n",
   "midazolam 5mg/mL ampola 10mL 2021-5Q5T2\n",
   "2021-0LL1F\n",
   "\n",
   "morfina 10mg/mL ampola mL 2021-VTKM3\n",
   "naloxona 0,4mg/mL ampola imL 2021-505T2\n",
   "norepinefrina 2mg/mL ampola 4mL 2021-NTKM3\n",
   "2021-BO1FQ\n",
   "\n",
   "propofol 10mg/mL ampola 20mL 2021-RHENH\n",
   "2021-0LL1F\n",
   "\n",
   "2021-0LL1F\n",
   "\n",
   "rocur\u00f4nio 10mg/mL ampola 5mL\n",
   "\n",
   "2021-RHFNH\n",
   "\n",
   "2021-0LL1F\n",
   "\n",
   "suxamet\u00f4nio 100mg FA\n",
   "\n",
   "2021-VTKM3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 401,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2bff1005-dce5-4c45-9a75-c59a08bc5deb"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Manisfesta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 15/2021\n",
   "\n",
   "Assunto: Abastecimento de Gases Medicinais nos Hospitais Estaduais\n",
   "Ref.: Resposta ao Requerimento n\u00ba 0058/2021 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Sirvo-me deste expediente para apresentar a manifesta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica acerca\n",
   "do requerimento encaminhado pela Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito no\n",
   "\u00e2mbito do Senado Federal em resposta ao seu item i, em que solicitou dados\n",
   "sobre eventual car\u00eancia dos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o kit\n",
   "intuba\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, bem como do suprimento de oxig\u00eanio, a saber:\n",
   "\n",
   "\u201cRequeiro a Vossa Excel\u00eancia, nos termos do art. 58, $ 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o\n",
   "Federal, combinado com o art. 2\u00ba, da Lei n\u00ba 1.579/1952, bem como o art. 148 do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, sejam submetidas \u00e0 delibera\u00e7\u00e3o do\n",
   "Plen\u00e1rio desta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito as seguintes requisi\u00e7\u00f5es de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es:\n",
   "\n",
   "i \u201cAo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e \u00e0s Secretarias de Sa\u00fade estaduais: dados\n",
   "acerca da efetiva car\u00eancia dos medicamentos e insumos que\n",
   "comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, bem como do suprimento de\n",
   "oxig\u00eanio;\u201d Grifo Nosso.\n",
   "\n",
   "Preliminarmente, esclare\u00e7o que esta manifesta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica se refere\n",
   "apenas ao suprimento de oxig\u00eanio das unidades que possuem gest\u00e3o estadual\n",
   "pr\u00f3pria, sem incluir, portanto, a rede privada e filantr\u00f3pica.\n",
   "\n",
   "Neste sentido, h\u00e1 que mencionar que os Hospitais Estaduais s\u00e3o\n",
   "abastecidos de gases medicinais por meio de cilindros transport\u00e1veis e por\n",
   "centrais de suprimento de gases medicinais, que se subdividem em cilindros de\n",
   "maior capacidade de armazenamento, tanques criog\u00eanicos e usinas\n",
   "concentradoras de PSA.\n",
   "\n",
   "Importante registrar ainda que a capacidade de armazenamento dos\n",
   "Hospitais Estaduais foi dimensionada em 2015. Contudo, devido a pandemia foi\n",
   "necess\u00e1rio redimensionar essa capacidade em raz\u00e3o do aumento do consumo\n",
   "de oxig\u00eanio, o que se realizou por meio de ajustes contratuais com fornecedores.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m dessas a\u00e7\u00f5es de enfrentamento a Covid-19, a Secretaria de Sa\u00fade\n",
   "o Estado do Esp\u00edrito Santo e a sociedade civil promoveram a\u00e7\u00f5es visando\n",
   "assegurar refor\u00e7ar o abastecimento de oxig\u00eanio, as quais cito a seguir:\n",
   "\n",
   "a) A organiza\u00e7\u00e3o e a intermedia\u00e7\u00e3o entre uma empresa de metalurgia no\n",
   "Espirito Santo e as principais empresas que fornecem gases aos hospitais\n",
   "para retirarem na planta o oxig\u00eanio liquido, assim aumentando a\n",
   "\n",
   "13/05/2021 17:08 P\u00c1GINA 1/3\n",
   "\n",
   "2021-TJGOGR - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL\n",
   "\fcapacidade de atendimento as demandas dos estabelecimentos de\n",
   "sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "b) Encontra-se em andamento o recebimento de doa\u00e7\u00e3o de cerca de 100\n",
   "cilindros de 10 m\u00ba de oxig\u00eanio gasoso, abastecidos que ser\u00e3o distribu\u00eddos\n",
   "aos hospitais que s\u00e3o refer\u00eancia em atendimento ao Covid-19.\n",
   "\n",
   "c) Encontra-se em andamento o recebimento de doa\u00e7\u00e3o de uma mini usina\n",
   "de oxig\u00eanio para atender os hospitais estaduais com capacidade de\n",
   "produzir 19.440 m\u00ba mensais, com previs\u00e3o de instala\u00e7\u00e3o at\u00e9 10/06/2021.\n",
   "\n",
   "Neste sentido, pode-se afirmar que as iniciativas ora mencionadas foram\n",
   "satisfat\u00f3rias e adequadas para assegurar o abastecimento de oxig\u00eanio na rede\n",
   "de hospitais mantidos pelo Governo do Esp\u00edrito Santo.\n",
   "\n",
   "Portanto, em resposta ao expediente do Senado Federal, informo que at\u00e9\n",
   "o presente momento n\u00e3o houve efetiva car\u00eancia de oxig\u00eanio em nossas\n",
   "unidades.\n",
   "\n",
   "\u00c0 considera\u00e7\u00e3o superior,\n",
   "\n",
   "Vit\u00f3ria - ES, na data da assinatura digital.\n",
   "\n",
   "FERNANDA EMILIA DE OLIVEIRA\n",
   "Assistente Gabinete AG-FG\n",
   "\n",
   "NADIA MENDON\u00c7A FERREIRA\n",
   "Gerente de Gest\u00e3o Hospitalar\n",
   "\n",
   "Aprovo na data da assinatura digital.\n",
   "\n",
   "QUELEN TANIZE ALVES DA SILVA\n",
   "Subsecret\u00e1ria de Estado de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "2021-TJGOGR - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL 13/05/2021 17:08 P\u00c1GINA2/3\n",
   "\fASSINATURAS (3)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento original assinado eletronicamente, conforme MP 2200-2/2001, art 10, 8 2\u00ba, por:\n",
   "\n",
   "FERNANDA EMILIA DE OLIVEIRA NADIA MENDONCA FERREIRA\n",
   "ASSISTENTE GABINETE AG-FG GERENTE QCE-03\n",
   "SESA-SSAS SESA - GGH\n",
   "assinado em 13/05/2021 17:07:33 -03:00 assinado em 13/05/2021 17:07:37 -03:00\n",
   "\n",
   "QUELEN TANIZE ALVES DA SILVA\n",
   "SUBSECRETARIO ESTADO QCE-01\n",
   "SESA-SSAS\n",
   "assinado em 13/05/2021 17:08:21 -03:00\n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00d5ES DO DOCUMENTO\n",
   "\n",
   "Documento capturado em 13/05/2021 17:08:21 (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA - UTC-3)\n",
   "\n",
   "por FERNANDA EMILIA DE OLIVEIRA (ASSISTENTE GABINETE AG-FG - SESA - SSAS)\n",
   "Valor Legal: ORIGINAL | Natureza: DOCUMENTO NATO-DIGITAL\n",
   "\n",
   "A disponibilidade do documento pode ser conferida pelo link: https://e-docs.es.gov.br/d/2021-TJGOGR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "13/05/2021 17:08 P\u00c1GINA3/3\n",
   "\n",
   "2021-TJGOGR - E-DOCS - DOCUMENTO ORIGINAL\n",
   "\f"
  ],
  "id": 401,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/521ab420-2a68-48ed-8466-7a385adb4c1b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO EsP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 365/2021 Vit\u00f3ria/ES, 23 de mar\u00e7o de 2021,\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "MARCELO QUEIROGA\n",
   "Ministro da Sa\u00fade\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - MS\n",
   "Bras\u00edlia, DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Medicamentos.\n",
   "Senhor Ministro,\n",
   "\n",
   "Em complementa\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio enviado anteriormente, OF/SESA/GS/N\u00ba\n",
   "326/2021, informamos que diante da situa\u00e7\u00e3o atual enfrentada pelos estados da\n",
   "federa\u00e7\u00e3o, que apresentam alto \u00edndice de ocupa\u00e7\u00e3o hospitalar, com o risco\n",
   "iminente de desabastecimento dos medicamentos utilizados na intuba\u00e7\u00e3o dos\n",
   "pacientes com COVID-19, anunciado pelos fornecedores, vimos solicitar apoio\n",
   "desse Minist\u00e9rio, no que tange ao fornecimento dos medicamentos dispon\u00edveis\n",
   "para atender nossas necessidades.\n",
   "\n",
   "Vale lembrar que o consumo desses produtos \u00e9 altamente din\u00e2mico,\n",
   "principalmente pelo fato de o Estado estar em constante expans\u00e3o de leitos.\n",
   "Assim encaminhamos planilha com o novo quantitativo dos medicamentos para\n",
   "a demanda atual.\n",
   "\n",
   "Esclarecemos que a quantia enviada at\u00e9 o momento ao Esp\u00edrito Santo tem sido\n",
   "insuficiente e que verificamos que devido \u00e0 dificuldade de disponibiliza\u00e7\u00e3o de\n",
   "medicamentos ser\u00e1 necess\u00e1rio o fechamento de leitos cr\u00edticos, nos pr\u00f3ximos\n",
   "dias, causando desassist\u00eancia e emin\u00eancia de uma situa\u00e7\u00e3o tr\u00e1gica, em face da\n",
   "grande demanda assistencial.\n",
   "\n",
   "Aguardamos retorno com a dade poss\u00edvel e apresentamos os protestos de\n",
   "elevada estima e consid: eco \u00c0\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "N\u00c9SIO FERNANDES DE MEDEIROS JUNIOR\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "cfc: Secretaria Executiva (SE)\n",
   "Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o Especializada \u00e0 Sa\u00fade (SAES)\n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tal.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "F +\n",
   "costs sevzzs | oussez | ceszo [aco au | oos | ae [assa [tor [ 26\u00bb | o | ou | bee] vem | ae [our sega\n",
   "epa opta\n",
   "E =\n",
   "cores coros | esses | ass0s | oco | 14s | 001 | or | coor | cor | \u00e9 [ue | ou [cz | c [ecos | or [oo | eso teia souspsmse\n",
   "emo \"Bu! ed\n",
   "z\n",
   "oussto esoue | asso | casta | oco | asse | mo\u00bb | 056 | esse | cio | ace | ooo | cos | sesz | ac | sus | nose | miss | c\u00e3o: em\n",
   "Era\n",
   "asese asio | amoo | cmo [cmo [0% | |1 [uz|oo)s|ri)c [es)olo|o [a e\n",
   "e a\n",
   "er Se a | e odio Ya4proju cp\u00f3rios seseposni\n",
   "seo mes [ue [mo [o |s cfuforlolo)aloz/olss)o [ale ea) ti\n",
   "casprouoa cp ua\n",
   "gu ese | veses | cego | oe | o | ae [est Josiom | cx )os | me [se [o [ou | ou | eu | co es\n",
   "semen\n",
   "ser eo ame ame | tg clsfololaloluwl:luwlco|s|o e\n",
   "aguia E\n",
   "\u201d E z E: ; ai reanes umecom |\n",
   "ess ossce | mus | eos | voe [2% Jos | cz [ee Jor o [os | a [ox [iso [se | ax [om | mo | q aticeno Ra\n",
   "RS\n",
   "g gi loco der\n",
   "E me [em | [ow[olclolelololw[ulilalsololo | oiii amino\n",
   "quygremvedop. vp ojususa\n",
   "cs\n",
   "5\n",
   "tosa esco | sw | oov | 1 | se | cor | ces | os | 0 [ox | o | o o | css | cos | os | cs esonpimonto\n",
   "E ;\n",
   "coose loggg avroo | orozz | seio | zoce | z10s | 269 | cor | 09% | cob | es. = sl | zm | Obiz | 005 | OL6) | L9H BB. gos quiporbuor sospquiospum\n",
   "PES\n",
   "ba e\n",
   "cosa vs [uso [cuz wu |mz)olo/o [o lo] 0 [0 [ouso los) | sumncomo\n",
   "ps\n",
   "cost Sapo sera ae seg | ty. | 26 | ou or a o 0 06 o\u00bb = scmpoquouyjue E\n",
   "pa es [eloa o aca ES asia,\n",
   "REU\n",
   "cesso coiso | opse | sro: [com | a Jos) o [os [ul o )o [o | zm [05 [x | ou [oe | cos E vens\n",
   "oo Ses\n",
   "em [um\n",
   "v\u00f3smvunoas | sasam ave | an | aro | es | a [us | rt | um | vs | nas | at | 034 | aa | cam | aeva\n",
   "eavcocmay | aomaoimm | ea | qeuoi\n",
   "rios saxo | v\u00e3os | mo\n",
   "aa omosguor | uno\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 401,
  "sub_id": 5,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7c09b932-b9fc-4eea-b78c-d6610c9003b9"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO EsP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 439/2021\n",
   "Vit\u00f3ria/ES, 08 de Abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor,\n",
   "\n",
   "H\u00c9LIO ANGOTTI NETO\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Insumos Estrat\u00e9gicos em Sa\u00fade\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - MS\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Desabastecimento do estoque de medicamentos administrados a\n",
   "pacientes intubados, processo n\u00ba 25000.045512/2021-69.\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao Of\u00edcio n\u00ba 1191/2021/SCTIE/GAB/SCTIE/MS com a Nota\n",
   "T\u00e9cnica n\u00ba 178/2021 \u2014 CGAFB/DAF/SCTIE/MS anexada, vimos expor que,\n",
   "apesar dos esfor\u00e7os conjuntos a fim de mitigar a grave crise sanit\u00e1ria, enfrentada\n",
   "no pais, o estado do Esp\u00edrito Santo vem recebendo quantitativos insuficientes de\n",
   "medicamentos utilizados na intuba\u00e7\u00e3o de pacientes com COVID.\n",
   "\n",
   "Ao analisarmos as informa\u00e7\u00f5es encaminhadas semanalmente via CONASS e o\n",
   "quantitativo distribu\u00eddo pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade(MS) para nosso estado,\n",
   "observamos incoer\u00eancia, sendo que recebemos alguns itens nos quais o estado\n",
   "possui consumo baixo ou inexistentes com estoque consider\u00e1vel (ex: atrac\u00fario\n",
   "ampola de 5m!l) e outros itens com consumo alto e estoque baixo que n\u00e3o foram\n",
   "entregues ou em quantidade irris\u00f3ria (ex: midazolam FA 10ml).\n",
   "\n",
   "Outro fato considerado relevante \u00e9 o aumento significativo de leitos COVID nos\n",
   "\u00faltimos meses em contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o mal sucedida de medicamentos\n",
   "necess\u00e1rios para a cobertura assistencial.\n",
   "\n",
   "Entendemos que o MS deve assumir o papel de protagonista no direcionamento\n",
   "dos entes federativos para a\u00e7\u00f5es conjuntas que fortale\u00e7am todos.\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Nesse momento de pico da doen\u00e7a os munic\u00edpio: Ividos na\n",
   "execu\u00e7\u00e3o direta da assist\u00eancia aos pacientes, necessitando de: suporte dos\n",
   "estados e do governo federal.\n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SAUDE\n",
   "\n",
   "Para tanto, refor\u00e7amos nossa necessidade de apoio e de a\u00e7\u00f5es concretas para\n",
   "o enfrentamento da pandemia.\n",
   "\n",
   "Apresentamos a Vossa Excel\u00eancia os protestos de elevada estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente, ON\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "N\u00c9SIO FERNANDES DE MEDEIROS JUNIOR\n",
   "Secret\u00e1rio de Estad da Sa\u00fa\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 401,
  "sub_id": 6,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/92b09aa0-fc4e-4e44-9264-b8595283c63b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "OF/SESA/GS/N\u00ba 471/2021\n",
   "Vit\u00f3ria/ES, 15 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor,\n",
   "\n",
   "RODRIGO OT\u00c1VIO MOREIRA DA CRUZ\n",
   "Secret\u00e1rio-Executivo\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - MS\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assunto: Desabastecimento do estoque de medicamentos.\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio-Executivo,\n",
   "\n",
   "Em complementa\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio, OF/SESA/GS/N\u00ba 439/2021 ao Secret\u00e1rio de\n",
   "Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Insumos Estrat\u00e9gicos em Sa\u00fade-SCTIE, vimos\n",
   "expor que, apesar dos esfor\u00e7os conjuntos a fim de mitigar a grave crise sanit\u00e1ria\n",
   "enfrentada no pa\u00eds, o estado do Esp\u00edrito Santo vem recebendo quantitativos\n",
   "insuficientes de medicamentos para tratamento de pacientes com a COVID-19,\n",
   "assim como o aumento significativo de leitos COVID nos \u00faltimos meses,\n",
   "totalizando mais de 1.000 leitos de UTI, hoje com mais de 94% de ocupa\u00e7\u00e3o.\n",
   "assistencial.\n",
   "\n",
   "Nos hospitais da rede pr\u00f3pria, o Estado vinha apresentando estoque\n",
   "relativamente est\u00e1vel na quantidade de medicamentos do \u201ckit de intuba\u00e7\u00e3o\u201d,\n",
   "procedendo com empr\u00e9stimos de diversos itens \u00e0 rede contratualizada. No\n",
   "entanto, neste momento, apresentamos risco de desabastecimento da rede\n",
   "estatal e estamos impossibilitados de novos empr\u00e9stimos.\n",
   "\n",
   "O desabastecimento do kit de intuba\u00e7\u00e3o se apresenta em nivel cr\u00edtico na rede\n",
   "contratualizada e com risco iminente de vida de uma quantidade grande de\n",
   "pacientes internados em 414 leitos de cinco unidades assistenciais da rede\n",
   "filantr\u00f3pica/privada e geridas por Organiza\u00e7\u00e3o Social.\n",
   "\n",
   "Assim, refor\u00e7amos nossa solicita\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio imediato desse Minist\u00e9rio,\n",
   "conforme contato telef\u00f4nico na data de ontem (14 de abril de 2021), no que se\n",
   "refere \u00e0 entrega do quantitativo discriminado de medicamentos para o estado do\n",
   "ES, tendo em vista o desab: imento nas pr\u00f3ximas 48 (quarenta e oito) horas.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 2257 Ed. Enseada Plaza \u2014 Enseada do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DA SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Encaminhamos planilha com o quantitativo necess\u00e1rio para os pr\u00f3ximos 15 dias:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00ba LEITOS DE .\n",
   "HOSPITAIS um FENTANIL | MIDAZOLAM | PROPOFOL | RONCUR\u00d4NIO\n",
   "1- HJSN 258 1.806 8.772 5.576 1.806\n",
   "2 - HSCMCI/HMJ/IHSCMC 34 238 1.156 748 1.020\n",
   "3- HECI 22 154 748 484 600\n",
   "4- HIFA 50 350 1.700 1.100 1.500\n",
   "5. VVH 50 350 1.700 1.100 1.500\n",
   "N\u00ba DE DOSES DI\u00c1RIAS 44 2.898 14.076 9.108 6.486\n",
   "N\u00ba DE DOSES / 15 DIAS 6.210 43.470 211.140 136.620 97.290\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1. Hospital Jo\u00e3o dos Santos Neves\n",
   "2. Hospital da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Cachoeiro de Itapemirim / Hospital Menino\n",
   "Jesus de Itapemirim / Hospital da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Colatina\n",
   "3. Hospital Evang\u00e9lico de Cachoeiro de Itapemirim\n",
   "4. Hospital Materno Infantil Francisco de Assis\n",
   "\n",
   "5. Vila Velha Hospital\n",
   "\n",
   "Consumo m\u00e9dio di\u00e1rio de medicamento por leito:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MEDICAMENTO M\u00c9DIA DI\u00c1RIA/LEITO UTI\n",
   "FENTANIL 7\n",
   "MIDAZOLAM 34\n",
   "PROPOFOL 22\n",
   "RONCUR\u00d4NIO 30\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Aguardamos retorno com a urg\u00eancia que o caso requer e manifestamos\n",
   "protestos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "N\u00c9SIO Fl\n",
   "\n",
   "DES peebeiros JUNIO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado (da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua: Eng. Guilherme Jos\u00e9 Monjardim Varej\u00e3o, 225 \u2014 Ed, Enseada Plaza \u2014 Enseado do Su\u00e1\n",
   "CEP: 29.050-260 \u2014 Vit\u00f3ria - ES\n",
   "\n",
   "Tel.: (27) 3347-5630\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 401,
  "sub_id": 7,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a8b26465-4102-46f0-a900-8e43ce8a14ba"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DO MARANH\u00c3O\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 066/2021-6G\n",
   "S\u00e3o Lu\u00eds, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70.165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia(\u00f4senado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: CPI da Pandemia. Resposta ao Requerimento n\u00ba 139/2021, aditado pelo\n",
   "Requerimento 342/2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o aos Requerimentos acima\n",
   "epigrafados, de autoria do Senador Ciro Nogueira, sirvo-me do presente para\n",
   "encaminhar-lhe as c\u00f3pias das notas de empenho, ordens banc\u00e1rias, notas fiscais e dos\n",
   "processos administrativos de despesas relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos recursos federais\n",
   "destinados ao combate \u00e0 COVID 19, incluindo os extratos banc\u00e1rios, os documentos de\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos. conforme m\u00eddia anexa.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento. coloco nossa equipe \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "quaisquer esclarecimentos supervenientes, disponibilizando os telefones (98) 3198-\n",
   "5548/5668 e o e-mail: chefiadegabinete(saude.ma.gov.br, da Secretaria de Estado da\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade.\n",
   "Atenciosamente, fi\n",
   "\n",
   "Vi abel DINO\n",
   "Governador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 402,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/59a147ef-a5c2-49b2-b4fc-e2043929b321"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DO MARANH\u00c3O\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 063/2021-GG6\n",
   "S\u00e3o Lu\u00eds. 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70.165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia(osenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: CPI da Pandemia. Resposta ao Requerimento n\u00ba 154/2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento acima\n",
   "epigrafado, de autoria do Senador Marcos Rog\u00e9rio, sirvo-me do presente para prestar-\n",
   "lhe as informa\u00e7\u00f5es atinentes ao volume de recursos repassados pela Uni\u00e3o para\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 COVID 19, bem como a discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o\n",
   "or\u00e7ament\u00e1ria desses recursos.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Para tanto, conforme m\u00eddia anexa, encaminho as c\u00f3pias das notas de\n",
   "empenho. ordens banc\u00e1rias. notas fiscais e dos processos administrativos de despesas\n",
   "relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos recursos federais destinados ao combate \u00e0 pandemia, incluindo\n",
   "os extratos banc\u00e1rios e os documentos de comprova\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento. coloco nossa equipe \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "quaisquer esclarecimentos supervenientes, disponibilizando os telefones (98) 3198-\n",
   "5548/5668 e o e-mail: cheliadegabinete()saude.ma.gov.br, da Secretaria de Estado da\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade (SES-MA).\n",
   "Atenciosamente, fi Ao\n",
   "\n",
   "FLAVIO DINO\n",
   "Governador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "\f"
  ],
  "id": 403,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/37222e04-171a-47e9-9eec-1c1a4cf55661"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 064/2021-GG\n",
   "S\u00e3o Lu\u00eds, 12 de maio d\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETT | Anexo IT, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70.165-900 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia() senado .leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assunto: CPI da Pandemia, Resposta ao Requerimento n\u00ba 300/2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento acima\n",
   "epigrafado, de autoria do Senador Alessandro Vieira. sirvo-me do presente para prestar-\n",
   "lhe as informa\u00e7\u00f5es concernentes aos medicamentos para realiza\u00e7\u00e3o do procedimento de\n",
   "intuba\u00e7\u00e3o. assim como do suprimento de oxig\u00eanio durante o enfrentamento da COVID\n",
   "19.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Relativamente aos kits de intuba\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 desabastecimento dos\n",
   "respectivos medicamentos e insumos nas unidades de sa\u00fade da rede estadual e a\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES-MA) tem monitorado diuturnamente os estoques,\n",
   "implementando a\u00e7\u00f5es para disponibilizar sempre um quantitativo suficiente, bem como\n",
   "a reserva de f\u00e1rmacos \u00e9 insumos, a fim de manter o atendimento de forma ininterrupta.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "No que tange \u00e0 log\u00edstica de fornecimento de oxig\u00eanio, a rede estadual \u00e9\n",
   "abastecida, principalmente, por tanques de oxig\u00eanio, usinas produtoras e, de forma\n",
   "complementar. por cilindros. N\u00e3o h\u00e1. portanto, o desabastecimento de oxig\u00eanio, nas\n",
   "unidades estaduais de sa\u00fade, fruto de um planejamento eficaz e da organiza\u00e7\u00e3o da\n",
   "log\u00edstica de distribui\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica do consumo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, coloco nossa equipe \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "quaisquer esclarecimentos supervenientes. disponibilizando os telefones (98) 3198-\n",
   "5548/5668 e o e-mail: chefiadegabinete(a)saud, da Secretaria de |\n",
   "Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ado da\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "FL\u00c1VIO DINO\n",
   "Governador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "\f"
  ],
  "id": 404,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ed9fcfd6-339a-4b38-9283-6ff28f861bd4"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DO MARANH\u00c3O\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 065/2021-GG\n",
   "S\u00e3o Lu\u00eds, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETT | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70.165-900 Bras\u00edlia \u2014 DE\n",
   "\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia(osenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: CPI da Pandemia. Resposta ao Requerimento n\u00ba 194/2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento acima\n",
   "epigrafado. de autoria do Senador Marcos Rog\u00e9rio. sirvo-me do presente pe\n",
   "encaminhar-lhe as informa\u00e7\u00f5es referentes aos protocolos medicamentosos para\n",
   "enfrentamento da COVID 19, conforme documenta\u00e7\u00e3o anexa.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Conv\u00e9m sublinhar que a gest\u00e3o das unidades de sa\u00fade do Estado do\n",
   "Maranh\u00e3o \u00e9 realizada por institutos contratados por procedimento concorrencial e pela\n",
   "Empresa Maranhense de Servi\u00e7os Hospitalares (EMSERH), que s\u00e3o pessoas jur\u00eddicas\n",
   "de direito privado, sendo estes respons\u00e1veis pela compra de insumos e medicamentos.\n",
   "Anexamos a rela\u00e7\u00e3o dos medicamentos adquiridos, com as quantidades.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Considerando o contexto da pandemia, a Secretaria de Sa\u00fade realizou a\n",
   "compra de apenas dois medicamentos, quais sejam, Dipirona S\u00f3dica 500 mg/ml e\n",
   "Azitromicina 500mg, conforme notas fiscais ane\u00bb\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Todos os pacientes foram tratados com protocolo especifico\n",
   "individualizado, observando-se a exist\u00eancia de comorbidade. quadro cl\u00ednico, dentre\n",
   "outros. Vale, ainda, destacar que dos pacientes que deram entrada na rede estadual de\n",
   "sa\u00fade, aproximadamente 70% (setenta por cento). ap\u00f3s tratamento, foram recuperados.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, coloco nossa equipe \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o par:\n",
   "quaisquer esclarecimentos supervenientes. disppnibilizando os telefones (98) 3198-\n",
   "5548/5668 e o e-mail: chefiadegabinetetysaude ma.gov.br, da Secretaria de Estado da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "JA\n",
   "FLAVIODINO\n",
   "Governador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "\f"
  ],
  "id": 405,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8a33071b-f4ad-4449-9218-3eeb31a39dc1"
 },
 {
  "txt": [
   "=\n",
   "\n",
   "R\n",
   "TEA VELHA\n",
   "\n",
   "\u2014 PREFEITURA MUNICIPAL -DE VILA VELHA\n",
   "\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GABINETE PMVV N\u00ba29/2.,/20\n",
   "\n",
   "A sua Excel\u00eancia\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Ref. RESPOSTA OFICIO N\u00ba. 164/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Exmo. Senador,\n",
   "\n",
   "Honrado em cumpriment\u00e1-lo, servimo-nos da presente para registrar nossos\n",
   "protestos de estima pelos relevantes trabalhos, ainda, registrar a disponibiliza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas no Of\u00edcio em ep\u00edgrafe, nos termos dos Requerimentos 139 e 342/2021 \u2014 CPI Pandemia,\n",
   "relativas \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos pelo Munic\u00edpio de Vila Velha/ES no combate \u00e0 COVID-\n",
   "19, no link http://cloud.vilavelha.es.gov.br/nexteloud/index.php/s/ZKgCgzFedmk30HT.\n",
   "\n",
   "No ensejo, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para trabalho colaborativo e em parceria\n",
   "\n",
   "visando o interesse p\u00fablico e despedimo-nos com a melhor de nossas sauda\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Vila Velha \u2014 ES, 19 fome de 202\n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   "fl\n",
   "o! [\n",
   "Amma af Ronco O\n",
   "\n",
   "OT\u00c1VIO JUNIOR-RODRIGUES POSTAY\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Controle e Transpar\u00eancia\n",
   "\f"
  ],
  "id": 406,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/58cf475f-1585-4252-9a0b-b01b272f2cb8"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Consultoria Jur\u00eddica\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba 402/2021 - GAG/C) Bras\u00edlia-DF, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CP] Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "NESTA . cer Ago soh\n",
   "Leandro Cunha Bueno - Mat. 23281\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Comiss\u00e3o e Coordenador. Adjunto\n",
   "COCETI - Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais,\n",
   "Tempor\u00e1rias e Pariamentares de Inqu\u00e9it\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta aos Of\u00edcios n\u00ba 118/2021, 415/2021 e 476/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Entrega de m\u00eddia (CD-R). Complementa\u00e7\u00e3o do Of\u00edcio 399/2021-GAG/CI), de 21 de maio de\n",
   "2021.\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimentos 194/2021, 154/2021, 139/2021 e 342/2021- CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, de ordem do Excelent\u00edssimo Senhor Governador do\n",
   "\n",
   "Distrito Federal, reporto-me aos Of\u00edcios n\u00bas 118/2021, 415/2021 e 476/2021 - CPIPANDEMIA, pelos quais\n",
   "Vossa Excel\u00eancia encaminhou ao Governador do Distrito Federal os Requerimentos 194/2021, 154/2021,\n",
   "139/2021 e 342/2021 dessa Egr\u00e9gia Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Em resposta e em complemento ao Of\u00edcio 399/2021-GAG/C] (62439311), encaminho a\n",
   "Vossa Excel\u00eancia 15 (quinze) m\u00eddias (CD-R) contendo a digitaliza\u00e7\u00e3o de notas fiscais, contratos,\n",
   "memorandos, of\u00edcios, relat\u00f3rios, planilhas cont\u00e1beis e demais documentos citados na Nota\n",
   "T\u00e9cnica 807/2021- CACI/SPG/UNAI/DF (62407199) e no Of\u00edcio n\u00ba 5189/2021-SES/GAB (62304651),\n",
   "remetidos a essa Egr\u00e9gia Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito via correio eletr\u00f4nico (e-mail), no dia 21 de\n",
   "maio de 2021, em anexo ao Of\u00edcio 399/2021-GAG/C).\n",
   "\n",
   "Ressalto, por oportuno, que o envio de tais documentos por m\u00eddia eletr\u00f4nica (CD-R) ocorre\n",
   "por quest\u00f5es de car\u00e1ter t\u00e9cnico, diante da impossibilidade de envio do referido material por e-mail, em\n",
   "raz\u00e3o do tamanho dos arquivos digitais.\n",
   "\n",
   "Outrossim, esclare\u00e7o, nos termos do Of\u00edcio 399/2021-GAG/C), que tais documentos fazem\n",
   "parte da resposta parcial aos requerimentos de refer\u00eancia, e que o Governo do Distrito Federal continua\n",
   "diligenciando para o atendimento integral dos aludidos requerimentos.\n",
   "\fDestarte, reafirmo que as informa\u00e7\u00f5es complementares ser\u00e3o encaminhadas a essa ilustre\n",
   "CPI t\u00e3o breve estejam consolidadas e prontas para serem remetidas, com a urg\u00eancia que o caso requer,\n",
   "\n",
   "Por fim, aproveito o ensejo para renovar votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o\n",
   "institucional e coloco esta Consultoria Jur\u00eddica do Governador do Distrito Federal \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa\n",
   "Comiss\u00e3o para prestar outros esclarecimentos, se necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Reinaldo Cosme Vilar de Oliveira Junior\n",
   "Consultor Jur\u00eddico Executivo (em substitui\u00e7\u00e3o)\n",
   "Consultoria Jur\u00eddica do Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Gabinete do Governador do Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por REINALDO COSME VILAR DE OLIVEIRA JUNIOR -\n",
   "Matr.1697232-5, Consultor(a) Jur\u00eddico(a) Executivo(a), em 24/05/2021, \u00e0s 15:11, conforme art.\n",
   "6\u00ba do Decreto n\u00ba 36.756, de 16 de setembro de 2015, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito\n",
   "Federal n\u00ba 180, quinta-feira, 17 de setembro de 2015.\n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida no site:\n",
   "http://sei.df.gov.br/sei/controlador. externo.php?\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0\n",
   "verificador= 62512806 c\u00f3digo CRC= C0368715.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cBras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade\"\n",
   "Pra\u00e7a do Buriti, Pal\u00e1cio do Buriti, T\u00e9rreo, Sala T32 - Bairro Zona Ci\u00edvico-Administrativa - CEP 70075-900 - DF\n",
   "6139611698\n",
   "Site: - www.df.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00010-00000675/2021-54 Doc, SEI/GDF 62512806\n",
   "\f\u00c0 GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "ia CASA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "1 Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais\n",
   "ad Unidade de Articula\u00e7\u00e3o Institucional\n",
   "Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 807/2021 - CACI/SPG/UNAI Bras\u00edlia-DF, 21 de maio de 2021,\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 00010-00000675/2021-54\n",
   "Interessado: Senado Federal. Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pande;\n",
   "Assunto: CPI da Pandemia. Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. Requerimentos n\u00bas 139/2021, 154/2021, 194/2021 e 342/2021. Complementa\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "URGENTE\n",
   "\n",
   "Senhora Chefe da Unidade de Articula\u00e7\u00e3o Institucional,\n",
   "\n",
   "!- RELAT\u00d3RIO\n",
   "\n",
   "Tratam os autos dos Of\u00edcios n\u00ba 476/2021 - CPIPANDEMIA (61252106), n\u00ba 415/2021 - CPIPANDEMIA (61252061) e n\u00ba 118/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "(81251989), encaminhados por correspond\u00eancia eletr\u00f4nica (61251521), por meia dos quais a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI da Pandemia no Senado\n",
   "Federal, por interm\u00e9dio do seu Presidente, Senador Omar Aziz, envia os Requerimentos n\u00ba 139/2021 (51251728), n\u00ba 154/2021 (61251792), n\u00ba 194/2021\n",
   "61251848) e n\u00ba 342/2021 (61251902), aprovados na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, bem como solicita informa\u00e7\u00f5es, no prazo de cinco dias \u00fateis, para apurar\n",
   "as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es da Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da\n",
   "Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao prazo de cinco dias \u00fateis, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SES apresentou o Of\u00edcio N\u00ba 4759/2021 - SES/GAB (61696263),\n",
   "destacando tratar-se de Of\u00edcio Preliminar, e asseverou que ainda existiam \u00e1reas t\u00e9cnicas daquela Pasta que foram instadas a se manifestar em rela\u00e7\u00e3o aos\n",
   "questionamentos epigrafados, e que mais informa\u00e7\u00f5es seriam encaminhadas de forma complementar.\n",
   "\n",
   "Tamb\u00e9m em atendimento ao prazo supracitado, esta Subsecretaria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais apresentou a Nota T\u00e9cnica N.\u00ba\n",
   "748/2021 - CACI/SPG/UNAI (61779095), com a consolida\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es at\u00e9 ent\u00e3o presentes nos autos e apresentadas pela \u00e1rea final\u00edstica respons\u00e1vel.\n",
   "\n",
   "Par meio do Of\u00edcio N\u00ba 362/2021 - GAG/C) (61790725), complementado com o Of\u00edcio N\u00ba 365/2021 - GAG/C] (61874788), \u00e0 Consultoria Jur\u00eddica do\n",
   "Gabinete do Governador encaminhou 20 Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito o Of\u00edcio N\u00ba 4759/2021 - SES/GAB (51596263) e \u00e0 Nota T\u00e9cnica N.\u00ba\n",
   "748/2021 - CACI/SPG/UNAI (61779095), com a resposta parcial ao que foi requerido e com os arquivos digitalizados em m\u00eddia, considerando a inviabilidade de\n",
   "remessa por correspond\u00eancia eletr\u00f4nica, solicitando a dila\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente fixado, por mais cinco dias \u00fateis, para finaliza\u00e7\u00e3o das dilig\u00eancias\n",
   "necess\u00e1rias para a consolida\u00e7\u00e3o da resposta \u00e0quela CPI\n",
   "\n",
   "Em nova an\u00e1lise, esta Unidade de Articula\u00e7\u00e3o Institucional apresentou manifesta\u00e7\u00e3o com sugest\u00e3o de envio dos autos \u00e0 Secretaria de Estado de\n",
   "Sa\u00fade, para complementa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es pendentes, bem como a consolida\u00e7\u00e3o de todas as informa\u00e7\u00f5es requeridas e nos formatos\n",
   "solicitados, nos termos da Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 771/2021 - CACI/SPG/UNAI (620123 4), sendo a opinativo atendido pelo Gabinete desta Pasta, conforme Despacho -\n",
   "CACI/GAB (62054755).\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Despacho supramencionado e, em complementa\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio N\u00ba 4759/2021 - SES/GAB (81696263), a Secretaria de Estado de\n",
   "Sa\u00fade apresentou o Of\u00edcio N\u00ba 5189/2021 - SES/GAB (52204651).\n",
   "\n",
   "\u00c9 o breve relat\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "!l- FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Confarme inicialmente informado na Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 748/2021 - CACI/SPG/UNAI (51779095), faz-se necess\u00e1rio reiterar que a manifesta\u00e7\u00e3o desta\n",
   "pasta se d\u00e1 conforme o previsto no Decreto n\u00ba 39.610, de 1\u00ba de janeiro de 2019, que disp\u00f5e sobre a organiza\u00e7\u00e3o da estrutura da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do\n",
   "Distrito Federal.\n",
   "\n",
   "Em seu art. 18, inciso VIII, o mencionado ato normativo prev\u00ea:\n",
   "\n",
   "Art. 18. A Casa Civil do Distrito Federal, com status de Secretaria de Estado, \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o de apoio e assessoramento administrativo e pol\u00edtico\n",
   "ao Governador com atua\u00e7\u00e3o e compet\u00eancia para:\n",
   "\n",
   "(o)\n",
   "\n",
   "VIII - coordenar, sem preju\u00edzo da responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os e autoridades destinat\u00e1rios da decis\u00e3o, o atendimento e o cumprimento de\n",
   "decis\u00f5es emanadas pelo Tribunal de Contas do Distrito Federal e demais \u00f3rg\u00e3os de controle, ressalvado o disposto no inciso XII do art. 18-A\n",
   "\n",
   "Sob esse enfoque, e em complemento ao apresentado na Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 748/2021 - CACI/SPG/UNAI (51779095), passa-se a adicionar as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos solicitados pelo colegiado demandante.\n",
   "\n",
   "1.1 - Of\u00edcio n\u00ba 118/2021 - CPIPANDEMIA (61251989) - Requerimentos n\u00ba 139 e n\u00ba 342/2021-CPIPANDEMIA (61251728, 61251902)\n",
   "\n",
   "Por meio do Requerimento n\u00ba 139/2021 (61251728), o Senador Ciro Nogueira (PP-PI) requereu c\u00f3pia integral dos documentos relativos \u00e0\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados a cada um daqueles entes federados para o combate \u00e0 COVID 19, dentre as quais:\n",
   "\n",
   "1, de todas as notas de empenho (em PDF),\n",
   "2, de todas as ordens banc\u00e1rias (em PDF),\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3, de todas as notas fiscais (em arquivo XML),\n",
   "\n",
   "4, de todos os processos administrativos de despesa \u2014 independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em PDF),\n",
   "5. 05 extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e\n",
   "\n",
   "&. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em arquivo PDF),\n",
   "\fEm aditamento ao Requerimento n\u00ba 139/2021, o Senador Ciro Nogueira (PP-PI), mediante o Reguerimento n\u00ba 342/2021 (61251902), requereu\n",
   "que fossem inclu\u00eddas c\u00f3pias:\n",
   "\n",
   "1. de todos os empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da Sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem banc\u00e1ria, detalhando a\n",
   "fonte de recursos e data/hora da fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira, Cont\u00e1bil e Patrimonial de todos os Estados, Distrito\n",
   "Federal e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "\u00e0. o demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidas para o enfrentamento da Pandemia, bem como constar as\n",
   "fontes financeiras dos respectivos estados e munic\u00edpios, demonstrando par meio de concilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria dos repasses financeiros\n",
   "constitucionais para sa\u00fade, como tamb\u00e9m as respectivas C\u00e9lulas Or\u00e7ament\u00e1rias,\n",
   "\n",
   "Em manifesta\u00e7\u00e3o anterior (Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 748/2021 - CACI/SPG/UNAI, doc.61779095), esta Unidade apresentou as informa\u00e7\u00f5es dos itens 1, 2,\n",
   "4 5 e 6 do Requerimento n\u00ba 139/2021 (61251728), e dos pedidos do Requerimento n\u00ba 342/2021 (61251902).\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao exposto na Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 771/2021 - CACI/SPG/UNAI (62012314), que opinou pela complementa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es pendentes e nos formatos solicitados, em especial quanto aos itens 3 e 4 do Requerimento n\u00ba 139/2021 e aos pedidos da Requerimento n\u00ba\n",
   "342/2021, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade apresentou as informa\u00e7\u00f5es a seguir,\n",
   "\n",
   "Quanto ao \u201citem 3\" do Requerimento n\u00ba 139/2021 (de todas as notas fiscais, em arquivo XML), o Of\u00edcio N\u00ba 5189/2021 - SES/GAB (62304651)\n",
   "informa:\n",
   "\n",
   "3. Informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (61754754):\n",
   "\n",
   "\u201ca Diretoria de Acompanhamento de Contratos e Conv\u00eanios (DACC), setor competente pelas atividades relacionadas a execu\u00e7\u00e3o\n",
   "administrativa de contratos, conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres, vide Despacho (51685463), inseriu do processo - DOg6O-\n",
   "00212696/2021-34 - c\u00f3pias dos processos de pagamento com as notas fiscais, ordens banc\u00e1rias e demais documentos referentes &\n",
   "execu\u00e7\u00e3o dos contratos\"\n",
   "\n",
   "Assim, em que pese n\u00e3o constar os documentos no formato solicitado, a informa\u00e7\u00e3o repassada pela \u00e1rea t\u00e9cnica daquela Pasta \u00e9 de que as notas\n",
   "fiscais solicitadas se encontram presentes nos processos de pagamento, abaixo listados, conforme Despacho - SES/SUAG (61754754):\n",
   "\n",
   "Por fim, a Diretoria de Acompanhamento de Contratos e Conv\u00eanios (DACC), setor competente pelas atividades relacionadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o\n",
   "administrativa de contratos, conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres, vide Despacho (51685463), inseriu ao processo - 00060-\n",
   "90212696/2021-34 - c\u00f3pias dos processos de pagamento com as notas fiscais, ordens banc\u00e1rias e demais documentos referentes a\n",
   "execu\u00e7\u00e3o dos contratos, conforme planilha abaixo:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "| ! TT\n",
   "| Contrato | Empresa Descritivo\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00189892/2020-17 |\n",
   "\n",
   "| | | BRB SERVI\u00c7OS S/A (61652544) |\n",
   "\n",
   "| | i | Processo 00041-00000969/2020-65\n",
   "| | BRE SERVI\u00c7OS S/A (61653591)\n",
   "\n",
   "|\n",
   "| | | Processo 00041-00001317/2020-48 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| BRB SERVI\u00c7OS S/A (61653618) |\n",
   "| Processo 00041-00001399/2020-21 ||\n",
   "BRB SERVI\u00c7OS S/A (61653641)\n",
   "\n",
   "| Processo 00041-00001893/2020-95\n",
   "1 | BRB SERVI\u00c7OS (parte 1/2)\n",
   "| | | | | (c1653769) |\n",
   "063/2020 | BRE SERVI\u00c7OS S/A | SERVI\u00c7O | 00060-00109204/2020-43 | processo 00041-00001893/2020:95 |\n",
   "| | | BRB SERVI\u00c7OS (parte 2/2)\n",
   "(62653840)\n",
   "\n",
   "| | | Processo 00041-00001661/2020-37\n",
   "\n",
   "BRE SERVI\u00c7OS (parte 1/3)\n",
   "| | (61654672) |\n",
   "\n",
   "| | | Processo 00041-00001661/2020-37\n",
   "BRB SERVI\u00c7OS (parte 2/3)\n",
   "(61654719)\n",
   "\n",
   "| Processo 00041-00001661/2020-37 |\n",
   "BRE SERVI\u00c7OS (parte 3/3)\n",
   "(61654767)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "pe\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "WHITE MARTINS GASES | | CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO |\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00c3O HOUVE PAGAMENTO |\n",
   "\n",
   "cn\n",
   "\n",
   "CL\u00cdNICAS LTDA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DO 4, -44\n",
   "INDUSTRIAIS LTDA | PENMRO | 0006E-G0385ASa/2019 | POR ESTA DAcc |\n",
   "E e ce mos as e qe\n",
   "| | | processo. c0060-00173743/2020.47 |\n",
   "| CONTARPP CT 067/20 COMPLETO\n",
   "| | | (61658307) |\n",
   "| | Processo 00060-00180332-2020-05 |\n",
   "CONTARPP CT 067/20 COMPLETO |\n",
   "| | (61659263) |\n",
   "067/2020 | FA ENGENHARIA | ogpa | 00060-00129560/2020-83 | : 00060-00193925/202023\n",
   "| rocesso -l -;\n",
   "II | |\n",
   "| | | | CONTARPP CT 067/20 COMPLETO |\n",
   "| | | (ei660159) |\n",
   "| | | Processo. 0060-00255329/2020-59 |\n",
   "| | | CONTARPP CT 067/20 COMPLETO |\n",
   "| | (61660413) ||\n",
   "| ; sa = o J aj -\n",
   "| k | |\n",
   "068/2020 | CABIN DE AN\u00c1LISES | crayco | 00060-00101215/2020-85\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| oss/zozo  f HosprTaL senvi\u00e7os DE | SERVI\u00c7O | 00060-00237001/2020-47 || CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO |\n",
   "| | ASSIST\u00caNCIA sociaL sem | POR ESTA DACC |\n",
   "ALOJAMENTO LTDA I N . |\n",
   "\u2014 | Processo 00060-00206501/2020-36 |\n",
   "INFRA ENGETH CT 070/2020 |\n",
   "| | | (61675660) |\n",
   "| |\n",
   "\n",
   "[INFRA ENGETH INFRA | | Processo 00060-00253702/2020-22\n",
   "| 070/2020 | ESTRUTURA CONSTRU\u00c7\u00c3O | OBRA | 00060-00155821/2020-11 | INFRA ENGETH CT 070/2020 |\n",
   "E COM\u00c9RCIO LTDA | (61676209) |\n",
   "| Processo 00060-00403982/2020-26 |\n",
   "\n",
   "INFRA ENGETH CT 070/2020\n",
   "\n",
   "| (61676361)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "075/2020\n",
   "\n",
   "| com\u00e9rcio LTDA\n",
   "\n",
   "MEVATO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E |\n",
   "\n",
   "OBRA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "04016-00030034/2020-62\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo 00060-00054987/2021-00\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61676620)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00212479/2020-63 |\n",
   "|| MEVATO CT 075/2020 (61677181)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00250290/2020-79 |\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61677540)\n",
   "\n",
   "Processo DO060-00305415/2020-13\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61678460) |\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00344759/2020-30\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61678628)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00393272/2020-81\n",
   "| MEVATO CT 075/2020 (61679020)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00430405/2020-15 |\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61679202)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00483109/2020-17\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61679341)\n",
   "\n",
   "Processo DO060-00529302/2020-01\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61679464) | |\n",
   "\n",
   "|| Processo 00060-00542176/2020-72\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61679615)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[079/2020 |\n",
   "\n",
   "|| BIOMEGA\n",
   "| DIAGN\u00d3STICA LTDA\n",
   "\n",
   "|\n",
   "MEDICINA |\n",
   "\n",
   "| SERVI\u00c7O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00060-00180684/2020-52\n",
   "\n",
   "|| Processo 00060.00225316/2020-41\n",
   "completo- Biomega (61652234)\n",
   "Processo 00060.00222472/2020-50\n",
   "| completo Biomega (61652238)\n",
   "Processo 00060.00251462/2020-21 |\n",
   "| completo-Biomega (51652244) |\n",
   "Processo 00060.00262807/2020-72\n",
   "completo-Biomega (51652257)\n",
   "\n",
   "|| Processo 00060.00239414/2020-65\n",
   "completo-Biomega (61652270)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "080/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|-IMas |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "INSTITUTO MED AID SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[contato n\u00e3o acompanhado |\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "091/2020 |\n",
   "\n",
   "| DAN\n",
   "\n",
   "ENGENHARIA E |\n",
   "CONSULTORIA LTDA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| sERvI\u00c7O\n",
   "\n",
   "| 00060-00155261/2020-02\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "processo. conso-cos16569/2020:2 |\n",
   "DAN ENGENHARIA CT 091/2020\n",
   "(61674115) |\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00515265/2020-46 |\n",
   "DAN ENGENHARIA CT 091/2020 |\n",
   "(61674544)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00525444/2020-91\n",
   "DAN ENGENHARIA CT 091/2020\n",
   "\n",
   "(61674815)\n",
   "Processo 00060-00334993/2020-59\n",
   "| DAN ENGENHARIA CT 091/2020\n",
   "(61675017)\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00471357/2020-15 |\n",
   "[DAN ENGENHARIA CT 091/2020\n",
   "| toa675199)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00555885/2020-18\n",
   "| DAN ENGENHARIA CT 091/2020\n",
   "(61675357)\n",
   "\n",
   "i\n",
   "| POR ESTA DACC\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "104/2020\n",
   "\n",
   "|| MOVIMENTO \u2014 ASM |\n",
   "\n",
   "ASSOCIA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE em |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00060-00249077/2020-14\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO\n",
   "\n",
   "POR ESTA DACC |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 106/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| contaRPP\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a\n",
   "ENGENHARIA |\n",
   "LDA |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O\n",
   "\n",
   "00060-00227177/2020-90\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo 00060-00345141/2020-97 |\n",
   "\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61662541) |\n",
   "\u00c0 l\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo 00060-00368301/2020-76\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (51663802)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00391039/2020-63\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61671373)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00430328/2020/95\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (51671649)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00456291/2020-25\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61672190)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00479132/2020-07\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61673020)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00524985/2020-01\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61673332)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00555953/2020-49\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "e\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| N CONTARPP CT 106/2020 (61673649)\n",
   "| WEGH ASSESSORIA E | |\n",
   "| 41437/2020 | LOGISTICA SERVI\u00c7O | 00010-00001781/2020-74 | N\u00c3O HOUVE PAGAMENTO |\n",
   "| [INTERNACIONAL LTOA | | | |\n",
   ". . a a . cal\n",
   "f\n",
   "KNC MEDICINA |\n",
   "\n",
   "| q :\n",
   "| 4159/2020 ' | SERVI\u00c7O\n",
   "\n",
   "DIAGNOSTICA LIDA | 00060-00254827/2020-70 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00c3O HOUVE PAGAMENTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Em complementa\u00e7\u00e3o ao j\u00e1 apresentado no ao \"item 4\u00ba\n",
   "licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade, em PDF), a Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Ger:\n",
   "(DAESP), setor respons\u00e1vel pelas atividades relacionadas \u00e0s aquisi\u00e7\u00f5es de materiais e bens,\n",
   "licita\u00e7\u00e3o, \u00e0s ades\u00f5es \u00e0s atas de registro de pre\u00e7os e \u00e0s importa\u00e7\u00f5es, por meio do Despa\n",
   "relacionados \u00e0 Pandemia do COVID-18, com tramita\u00e7\u00e3o na Diretoria e que foram efetivados,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(de todos os processos administrativos de despesa \u2014 independentemente de ter havido\n",
   "\n",
   "al (SUAG) da SES informou que a Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es Especiais\n",
   "\u00e0s contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os por meio de dispensa e inexigibilidade de\n",
   "cho (61559848), apresentou os processos de contrata\u00e7\u00e3o/aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "conforme planilha abaixo:\n",
   "\n",
   "Rela\u00e7\u00e3o Processos com fund:\n",
   "\n",
   "|\n",
   "i\n",
   "\n",
   "lamento na Lei Federal 13.979/2020 (Lei do COVID) e relacionados \u00e0 Pandemia do Covid-1:\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "90060-00109204/2020-43\n",
   "\n",
   "00060-00385454/2019-44\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "relacionadas \u00e0 separa\u00e7\u00e3o e transporte dos medicamentos,\n",
   "\n",
   "| MEDICINAL e DESCART\u00c1VEIS PARA OXIGENOTERAPIA, com COMODATO DE CILINDROS DE\n",
   "OXIG\u00caNIO e LOCA\u00c7\u00c3O DOS CONCENTRADORES para atender \u00e0s demandas da Secretaria |\n",
   "\n",
   "| Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa de especializada em constru\u00e7\u00e3o civil para adequar o\n",
   "\n",
   "|| Campanha e criar 200 (duzentos) leitos de interna\u00e7\u00e3o para pacientes em tratamento de\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de central telef\u00f4nica ativa e receptiva para atendimento aos\n",
   "usu\u00e1rios cadastrados nos n\u00facleos do Componente Especializado - NFCE (farm\u00e1cias de Alto\n",
   "Custo) da GCEAF/DIASF/SESDF, contemplando agendamento, entregas de medicamentos |\n",
   "em domic\u00edlio e fornecimento de m\u00e3o de obra especializada de n\u00edvel m\u00e9dio para atividades |\n",
   "\n",
   "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de CONCENTRADOR DE OXIG\u00caNIO DOMICILIAR DE |\n",
   "BAIXO e ALTO FLUXO e CONCENTRADOR DE OXIG\u00caNIO PORT\u00c1TIL, fornecimento de G\u00c1S |\n",
   "\n",
   "de Sa\u00fade - DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Est\u00e1dio Nacional de Bras\u00edlia Man\u00e9 Garrincha no sentido de implementar o Hospital de\n",
   "\n",
   "| coronav\u00edrus (coviD-19)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rio especializado para diagn\u00f3stico laboratorial para a detec\u00e7\u00e3o de\n",
   "SARS COV 2 (COVID - 19) por metodologia molecular em para atender \u00e0s demandas da\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade - DF\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de Servi\u00e7o de Gest\u00e3o Integrada de 173 (cento e setenta e tr\u00eas) |\n",
   "leitos de Enfermaria Adulto sem suporte de oxigenioterapia + 20 Leitos de Suporte\n",
   "Avan\u00e7ado + 04 Leitos de emerg\u00eancia (sala vermelha), por pre\u00e7o global, compreendendo \u00e0\n",
   "loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, gerenciamento t\u00e9cnico, assist\u00eancia m\u00e9dica multiprofissional (de |\n",
   "forma ininterrupta), com manuten\u00e7\u00e3o e insumos necess\u00e1rios para o funcionamento dos |\n",
   "equipamentos (incluindo computadores e impressoras) e atendimento dos pacientes\n",
   "(medicamentos, materiais, alimenta\u00e7\u00e3o) a ser estruturado em local disponibilizado pela\n",
   "Contratante para o enfrentamento ao COVID-19. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 08/2020.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "E em e oem\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa especializada em engenharia civil para constru\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "de unidade de atendimento hospitalar com capacidade para 10 (dez) leitos de suporte\n",
   "avan\u00e7ado e 30 (trinta) leitos de enfermaria, no Complexo Penitenci\u00e1rio da Papuda visando\n",
   "\n",
   "atender a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria acometida pelo COVID-19 \u00cd\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "04016-00030034/2020-62\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa especializada em engenharia civil para prestar |\n",
   "servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial incluindo manuten\u00e7\u00e3o da infraestrutura e instala\u00e7\u00f5es\n",
   "existente, de forma ininterrupta, no per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias, e constru\u00e7\u00e3o de 1\n",
   "abrigo de recipientes de res\u00edduos, no sentido de permitir o funcionamento de 86 (oitenta |\n",
   "e seis) leitos de terapia intensiva e 20 (vinte) leitos de retaguarda no Centro M\u00e9dico da\n",
   "\n",
   "Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal - PMDF |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00060-00180684/2020-52\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|| 100.000 Testes R\u00e1pidos para Coranav\u00edrus COVID-19 IgG e IgM, no intervalo de 15 dias\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata-se da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os laboratoriais de an\u00e1lises cl\u00ednicas, para realiza\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "00060-00145738/2020-33\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata-se da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Gest\u00e3o Integrada de 86 (Oitenta e Seis) leitos de\n",
   "UTI tipo II + 20 Leitos de Enfermaria, por pre\u00e7o global, compreendendo a loca\u00e7\u00e3o de\n",
   "equipamentos, gerenciamento t\u00e9cnico, assist\u00eancia m\u00e9dica multiprofissional (de forma |\n",
   "ininterrupta), com manuten\u00e7\u00e3o e insumos necess\u00e1rios para o funcionamento dos |\n",
   "equipamentos (incluindo computadores e impressoras) e atendimento dos pacientes |\n",
   "(medicamentos, materiais, alimenta\u00e7\u00e3o, nutri\u00e7\u00e3o enteral e parenteral) a ser estruturado\n",
   "\n",
   "no Hospital da Pol\u00edcia Militar, para enfrentamento ao COVID-19 |\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "Trata-se da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistema de\n",
   "Slimatiza\u00e7\u00e3o em edifica\u00e7\u00f5es hospitalares para prestar servi\u00e7os de fornecimento, instala\u00e7\u00e3o\n",
   "e manuten\u00e7\u00e3o preventiva, preditiva e corretiva, Incluindo pe\u00e7as, no sistema de |\n",
   "climatiza\u00e7\u00e3o do Centro Cir\u00fargico, Pronto Socorro, Centro Obst\u00e9trico, Unidade de |\n",
   "Tratamento Intensivo - UTI e Central de Material e Esteriliza\u00e7\u00e3o - CME do Hospital Regional\n",
   "da Asa Norte \u2014 HRAN, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2014\n",
   "DF,\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00010-00001781/2020-74\n",
   "Ir\n",
   "\n",
   "00060-00254827/2020-70\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "| 00060-00104949/2020-16\n",
   "\n",
   "Lu\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "=\n",
   "\n",
   "Servi\u00e7o de Gest\u00e3o Integrada de 86 (Oitenta e Seis) leitos de suporte avan\u00e7ado e 20 Leitos |\n",
   "de enfermaria, por menor pre\u00e7o lote/item, compreendendo a loca\u00e7\u00e3o de equipamentos,\n",
   "gerenciamento t\u00e9cnico, assist\u00eancia multiprofissional (de forma ininterrupta), com\n",
   "manuten\u00e7\u00e3o e insumos necess\u00e1rios para o funcionamento dos equipamentos (incluindo |\n",
   "computadores e impressoras) e atendimento dos pacientes (medicamentos, materiais\n",
   "m\u00e9dico-hospitalares \u00ab esteriliza\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais, alimenta\u00e7\u00e3o, nutri\u00e7\u00e3o |\n",
   "\n",
   "enteral e parenteral) a ser estruturado no Hospital da Pol\u00edcia Militar |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| constru\u00e7\u00e3o de unidade de atendimento hospitalar com capacidade para 60 (sessenta) |\n",
   "leitos, sendo 20 (vinte) leitos de suporte avan\u00e7ado e 40 (quarenta) leitos de enfermaria na\n",
   "QNN 27 \u00c1rea Especial, Lote \"D\" - Ceil\u00e2ndia, com \u00e1rea total de 2.115,72 m?, conforme\n",
   "\n",
   "indicado no Projeto B\u00e1sico de Arquitetura anexo, para atendimento exclusivo \u00e0 pacientes |\n",
   "acometidos pelo COVID-19\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para nacionaliza\u00e7\u00e3o de produto para sa\u00fade |\n",
   "conforme as AWB\n",
   "\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os laboratoriais de an\u00e1lises\n",
   "cl\u00ednicas, para realiza\u00e7\u00e3o de 100.000 Testes R\u00e1pidos para detec\u00e7\u00e3o do Coronav\u00edrus COVID-\n",
   "19 IgG e IgM disponibilizados em 10 pontos de testagens que ser\u00e3o definidos a partir de\n",
   "crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos e demogr\u00e1ficos ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata o da solicita\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o |\n",
   "em car\u00e1ter emergencial de EQUIPAMENTOS DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL - EPI, PARA O\n",
   "COMBATE DA DISSEMINA\u00c7\u00c3O DO COVIDIS. |\n",
   "\n",
   "presente\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata o presente da aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial de Kit PCR em Tempo Real para \u00e0\n",
   "detec\u00e7\u00e3o qualitativa do v\u00edrus SARS Cov-2 para atender a demanda da Rede\n",
   "SES/DF. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o 24/2020.\n",
   "\n",
   "Trata o presente da aquisi\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter emergencial, de Medicamentos e Insumos para |\n",
   "Manipula\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender a demanda da Rede da Secretaria de Estado\n",
   "de Sa\u00fade do DF\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "do material m\u00e9dico\n",
   "O COMBATE DA\n",
   "\n",
   "car\u00e1ter Emergencial\n",
   "DESCART\u00c1VEL, PARA\n",
   "\n",
   "Trata o presente da\n",
   "hospitalar: M\u00c1SCARA\n",
   "DISSEMINA\u00c7\u00c3O DO COVIDIS\n",
   "\n",
   "CIR\u00daRGICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 00060-00151232/2020-63\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de insumos laboratoriais para enfrentamento \u00e0 pandemia de\n",
   "Coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 00060-00124295/2020-47\n",
   "\n",
   "| Trata-se do Contrato n\u00ba 068/2020-SES/DF, firmado em 17/04/2020, entre a Distrito\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Federal, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, e a empresa LABORAT\u00d3RIO\n",
   "SABIN DE AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS LTDA, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o emergencial de\n",
   "laborat\u00f3rio especializado para diagn\u00f3stico laboratorial para a detec\u00e7\u00e3o de SARS COV 2\n",
   "(COVID - 19) por metodologia molecular em para atender \u00e0s demandas da Secretaria de |\n",
   "Sa\u00fade - DF. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2020,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00050-00106136/2020-61\n",
   "\n",
   "Trata-se de aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial do material: TESTES R\u00c1PIDO PARA |\n",
   "DETEC\u00c7\u00c3O QUALITATIVA ESPEC\u00cdFICA DE IGG E IGM E ANT\u00cdGENO DO COVID-19, na\n",
   "quantidade de 300.000 (trezentos mil) unidades de testes, por meio de Dispensa de\n",
   "Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inciso IV, da Lei n\u00ba. 8,666/93, ratificada pelo St. Secret\u00e1rio |\n",
   "\n",
   "de Sa\u00fade do Distrito Federal no documento SEI - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 09/2020 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00060-00159341/2020-29\n",
   "\n",
   "00060-00159341/2020-29\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|| IgG e IgM do COVID-19, Teste r\u00e1pido, atrav\u00e9s da metodologia de imunocromatografia,\n",
   "\n",
   "especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18/2020.\n",
   "\n",
   "Trata-se da aquisi\u00e7\u00e3o Emergencial de Teste R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o qualitativa espec\u00edfica de |\n",
   "\n",
   "destinado a detec\u00e7\u00e3o qualitativa espec\u00edfica de IgG e IgM do COVID-19, podendo ser |\n",
   "\n",
   "utilizado em amostras de sangue total, soro e plasma, conforme condi\u00e7\u00f5es e\n",
   "especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 11/2020\n",
   "\n",
   "Trata-se da aquisi\u00e7\u00e3o Emergencial de Teste R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o qualitativa espec\u00edfica de\n",
   "IgG e IgM do COVID-19, Teste r\u00e1pido, atrav\u00e9s da metodologia de imunocromatografia,\n",
   "destinado a detec\u00e7\u00e3o qualitativa espec\u00edfica de IgG e IgM do COVID-19, podendo ser |\n",
   "utilizado em amostras de sangue total, soro e plasma, conforme condi\u00e7\u00f5es e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f     \n",
   "\n",
   "Trata-se o procedimento da Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de |\n",
   "servi\u00e7os labaratoriais de an\u00e1lises cl\u00ednicas, para realiza\u00e7\u00e3o de 100.000 Testes R\u00e1pidos para\n",
   "\n",
   "detec\u00e7\u00e3o do Coronavirus COVID-19 IgG e IgM disponibilizados em 10 pontos de\n",
   "\n",
   "testagens que ser\u00e3o definidos a partir de crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos e demogr\u00e1ficos ap\u00f3s a |\n",
   "| contrata\u00e7\u00e3o. Ressaltamos que a testagem deve ser realizada dentro de um per\u00edodo\n",
   "| 00060-00254827/2020-70 | qo de 30 dias. A empresa deve dispor de recursos humanos habilitados, estrutura\n",
   "| f\u00edsica tipo Drive Thru, gerenciamento de res\u00edduos, alimenta\u00e7\u00e3o, gerenciamento de dados\n",
   "| fenvio de dados Secretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade e para e Secretaria Adjunta de |\n",
   "| Assist\u00eancia), emiss\u00e3o de resultado f\u00edsico e eletr\u00f4nico para atender \u00e0s demandas da\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade - DF Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 57/2020.\n",
   "\n",
   "II Versa o processo acerca da aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter Emergencial do material Testes r\u00e1pido\n",
   "\n",
   "| para detec\u00e7\u00e3o qualitativa espec\u00edfica de IgG e IgM e ant\u00edgeno do COVID-19, para atender \u00e0\n",
   "\n",
   "| demanda da Rede SES/DF, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente, com fulcro no\n",
   "00060-00173692/2020-42 || \u00ed ; r 4\n",
   "\n",
   "| f artigo 4\u00ba, inciso IV, da Lei n\u00ba 13,979/2020, onde foi ampliada a hip\u00f3tese de incid\u00eancia da |\n",
   "\n",
   "| autoriza\u00e7\u00e3o legal de dispensa de licita\u00e7\u00e3o para insumos destinados ao enfremameno da\n",
   "\n",
   "|| pandemia da doen\u00e7a do Coronavirus (COVID-19), Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o DL n\u00ba 16/2020.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "| | versa o processo acerca da Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de\n",
   "servi\u00e7os laboratoriais de an\u00e1lises cl\u00ednicas, para realiza\u00e7\u00e3o de 100.000 Testes R\u00e1pidos para\n",
   "Coronavirus COVID-19 IgG e IgM, no intervalo de 15 dias. A empresa deve dispor de\n",
   "fecursos humanos habilitados, estrutura f\u00edsica tipo Drive Thru, gerenciamento de res\u00edduos, |\n",
   "alimenta\u00e7\u00e3o, gerenciamento de dados (envio de dados Secretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade \u00e9\n",
   "para e Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia), emiss\u00e3o de resultado f\u00edsico e eletr\u00f4nico para\n",
   "atender \u00e0s demandas da Secretaria de Sa\u00fade - DF, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria ||\n",
   "| vigente, com fulero no artigo 48, inciso IY, da Lei n\u00ba 13.979/2020, onde foi ampliada\n",
   "| a hip\u00f3tese de incid\u00eancia da autoriza\u00e7\u00e3o legal de dispensa de licita\u00e7\u00e3o para insumos\n",
   "destinados ao enfrentamento da pandemia da doen\u00e7a do Coronav\u00edrus (coviD- |\n",
   "19), Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 20/2020\n",
   "\n",
   "00060-00180684/2020-52\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Trata o presente processo da aquisi\u00e7\u00e3o emergencial a ser realizada pela Secretaria de\n",
   "Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, referente \u00e0 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 58/2020, com\n",
   "fulcro no Art. 4\u00ba da Lei Federal 13.979/2020, para aquisi\u00e7\u00e3o emergencial do\n",
   "item identificado pelo C\u00f3digo SES 21552 e Outros - REAGENTES para dosagens\n",
   "| bioqu\u00edmicas, conforme Projeto B\u00e1sico. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 58/2020,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Versa o processo acerca da aquisi\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter emergencial, de Medicamentos e\n",
   "| insumos para Manipula\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender a demanda da Rede da\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente, com\n",
   "| 00960-00104849/2020-16 | fulcro no art. 48, inciso |y, da Lei Federal n. 13.979/2020, onde fol ampliada a hip\u00f3tese de |\n",
   "| incid\u00eancia da autoriza\u00e7\u00e3o legal de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para insumos destinados ao\n",
   "| enfrentamento da pandemia da doen\u00e7a do Coronav\u00edrus (COVID-19) Dispensa de\n",
   "\n",
   "Licita\u00e7\u00e3o n. 31/2020,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "| |\n",
   ". . | Versa o processo acerca da aquisi\u00e7\u00e3o do C\u00f3d. SES 34084 - AVENTAL DE PROCEDIMENTO |\n",
   "| 00060-00135812-2020/11 | No EST\u00c9RIL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| [versa o processo acerca da aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial de M\u00c1QUINAS DE\n",
   "| | HEMODI\u00c1LISE E OSMOSE REVERSA PORT\u00c1TEIS, para enfrentamento \u00e0 pandemia de\n",
   "| Coronavirus em atendimento \u00e0 demanda do Governo do Distrito Federal, de acordo com a |\n",
   "\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente, com fulcro no art. 4\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 13.979/2020, de 06 de\n",
   "| 00060-00147608/2020-35 fevereiro de 2020, alterada pela Lei Federal n\u00ba 14,035/2020, de 11 de agosto de\n",
   "2020, onde foi ampliada a hip\u00f3tese de incid\u00eancia da autoriza\u00e7\u00e3o legal de Dispensa de |\n",
   "ticita\u00e7\u00e3o para insumos destinados ao enfrentamento da pandemia da doen\u00e7a do\n",
   "\n",
   "Coronav\u00edrus (COVID-19), Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 87/2020.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Trata o presente processo da aquisi\u00e7\u00e3o emergencial do material m\u00e9dico hospitalar; LUVA\n",
   "DE PROCEDIMENTO E OUTROS para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade \u2014 SES- |\n",
   "DF. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 018/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "            \n",
   "\n",
   "Trata o presente da Contrata\u00e7\u00e3o Emergencial de Servi\u00e7o de Gest\u00e3o |\n",
   "Integrada compreendendo, gerenciamento t\u00e9cnico, assist\u00eancia multiprofissional (de forma\n",
   "ininterrupta), com manuten\u00e7\u00e3o e insumos necess\u00e1rios para o funcionamento dos\n",
   "equipamentos (incluindo computadores e impressoras) e atendimento dos pacientes\n",
   "(medicamentos, materiais m\u00e9dico-hospitalares, gases medicinais e esteriliza\u00e7\u00e3o de\n",
   "equipamentos e materiais, alimenta\u00e7\u00e3o, nutri\u00e7\u00e3o enteral e parenteral), em Hospitais de\n",
   "Campanha para enfrentamento a SARS-COV?2. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 31/2021 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00060-00126594/2021-05\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "O mesmo Despacho informou ainda que, quando da convers\u00e3o dos processos em formado pf, a Diretoria verificou que \"os arquivos superavom\n",
   "9 limite suportado pelo SE/ que \u00e9 de 20MB por arquivo, fato que impossibilita a anexa\u00e7\u00e3o dos arquivos a este processo conforme solicitado\u201d, raz\u00e3o pela qual\n",
   "\n",
   "sugeriu verificar junto ao Senado Federal ( (\u00d3rg\u00e3o Requerente) a disponibiliza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o eletr\u00f4nico para a disponibiliza\u00e7\u00e3o dos processos (acesso externa),\n",
   "de modo a possibilitar o download diretamente do link encaminhado.\n",
   "\n",
   "Quanto ao primeiro pedido do Requerimento n\u00ba 342/2021 (51251902), pelo qual requer o encaminhamento de todos os empenhos/contratos\n",
   "das a\u00e7\u00f5es orcament\u00e1rias da Sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem banc\u00e1ria, detalhando a fonte de recursos e data/hora da fonte/Sistema de\n",
   "Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira, Cont\u00e1bil e Patrimonial de todos os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, a SUAG da SES apresentou as informa\u00e7\u00f5es da\n",
   "Diretoria de Instru\u00e7\u00e3o e Formaliza\u00e7\u00e3o de Atas, Contratos e Conv\u00eanios (DFACC), unidade respons\u00e1vel pelas atividades relacionadas a formaliza\u00e7\u00e3o de contratos,\n",
   "conv\u00eanios, ajustes cong\u00eaneres e atas de registro de pre\u00e7os, nos termos do Despacho (51560788), e acastou aos autos - 00060-00212696/2021.34 . 4 c\u00f3pias dos\n",
   "gontratos administrativos e seus termos aditivos/apostilamentos, com fundamento na Lei 13.979/2020 (Lei do COVID), e da Diretoria de Acompanhamento de\n",
   "Contratos e Conv\u00eanios (DACC), setor competente pelas atividades relacionadas a execu\u00e7\u00e3o administrativa de contratos, conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres,\n",
   "\fnos termos do Despacho (61685463), que inseriu ao processo - 00050-00212696/2021-34 - c\u00f3pias dos processos de pagamento com as notas fiscais, ordens\n",
   "banc\u00e1rias e demais documentos referentes a execu\u00e7\u00e3o dos contratos, conforme as planilhas abaixo relacionadas, respectivamente:\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Processo |\n",
   "\n",
   "00060-00109204/2020-43\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Contrato Empresa | peseri\u00e7\u00e3o |\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "063/2020 (61564860) | BRB SERVI\u00c7OS S/A.\n",
   "\n",
   ", | |\n",
   "WHITE MARTINS GASES pusmaias | SERVI\u00c7O | ogo6o-co3854se/2019-44 |\n",
   "\u00ca 4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "065/2020 (61564801)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "LTDA\n",
   "qq ge DO ais eg ug mc :\n",
   "067/2020 (61564857) | | |\n",
   "| | CONTARPP ENGENHARIA LTDA OBRA | 00060-00129560/2020-83\n",
   "1\u00ba TA (61564851) | |\n",
   "\n",
   "| 068/2020 (61564824)\n",
   "\n",
   "00060-00101215/2020-85\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "\u00e0 |\n",
   "a |\n",
   "\n",
   "| HOSPITAL SERVI\u00c7OS DE ASSIST\u00caNCIA | |\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "9/2020 (6156483: Y -\n",
   "| 0697. (61564833) SOCIAL SEM ALOJAMENTO LTDA SERVI\u00c7O | 00060-00137001/2020-47\n",
   "| INFRA ENGETH  INFRA-ESTRUTUR;\n",
   "| oro/2i Et E\n",
   "| Orojan\u00e3o (sisganso) | consTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA\n",
   "| |\n",
   "075/2020 (61564924) \u00f5 \u00c9\n",
   "MEVATO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO [oa 04016-00030034/2020-62 |\n",
   "| 12 TA (61564941) LTDA | 1\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "[E | \u00ca\n",
   "079/2020 (61564956) BIOMEGA MEDICINA  DIAGN\u00d3STICA\n",
   "\n",
   "1\u00ba TA (61564938) LTDA\n",
   "\n",
   "' , =\n",
   "INSTITUTO MED AID SA\u00daDE \u2014\n",
   "\n",
   "|\n",
   "| SERVI\u00c7O | 00060-00180684/2020-52 |\n",
   "a! o o\n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O | 00060-00145738/2020-33 |\n",
   "\n",
   "seem\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "080/2020 (61564934) IMAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[| DAN ENGENHARIA E CONSULTORIA\n",
   "\n",
   "LTDA SERVI\u00c7O | 00060-00155261/2020-02\n",
   "\n",
   "| 091/2020 (61565042)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "| 104/2020 (S1565406) | |\n",
   "1\u00ba TA (61565073) | |\n",
   "\n",
   "2\u00ba TA (61565079) | o |\n",
   "\n",
   "| Bea (e15s5070) | Ea O SA\u00daDE EM MOVIMENTO | crayi\u00e7o | 00060-00249077/2020-14\n",
   "\n",
   "| 12 APOST. (61565031) | | | |\n",
   "\n",
   "22 APOST, (61565088)\n",
   "\n",
   "| 32 APOST. (61565399)\n",
   "\n",
   "1\n",
   "\n",
   "|| CONTARPP ENGENHARIA LTDA SERVI\u00c7O | 00060-00227177/2020-90\n",
   "\n",
   "106/2020 (61565383)\n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7\n",
   "|\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "WEGH ASSESSORIA E LOGISTICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 2: 00010-00001: 0-74 |\n",
   "\n",
   "| 41437/2020 (61565422) | INTERNACIONAL LTDA SERVI\u00c7O | 0010-00001781/202 |\n",
   "\n",
   "Lg o o ss aaa\n",
   "\n",
   "| 41599/2020 (61565436) | enc MEDICINA DIAGNOSTICA LIDA | sERvI\u00c7O | 00060-00254827/2020-70 |\n",
   "\u00e1 cs\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Observa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "sea eme \u2014\n",
   "\n",
   "| 90060-00109204/2020-43 | Processo 00060-00189892/2020-17 |\n",
   "| BRB SERVI\u00c7OS S/A (51653544) |\n",
   "| Processo 00041-00000969/2020-65 |\n",
   "|| BRB SERVI\u00c7OS S/A (61653591)\n",
   "| Processo 00041-00001317/2020-48 |\n",
   "BRB SERVI\u00c7OS S/A (51653618) |\n",
   "| Processo 00041-00001395/2020-21\n",
   "BRB SERVI\u00c7OS S/A (51653641)\n",
   "| Processo 00041-00001893/2020-95 |\n",
   "fere Servi\u00c7Os (parte 1/2)\n",
   "| (61653269) |\n",
   "| Processo 00041-00001893/2020-95 |\n",
   "| | | |BRB SERVI\u00c7OS (parte 2/2) |\n",
   "| | || (1653840) |\n",
   "| | Processo 00041-00001661/2020-37 |\n",
   "| !\n",
   "\n",
   "| | | | BRB SERVI\u00c7OS (parte 1/3) |\n",
   "| | | (61654672) |\n",
   "| | | Processo 00041-00001661/2020-37 |\n",
   "| | | | BRB SERVI\u00c7OS (parte 2/3)\n",
   "| | | | (61654719)\n",
   "\n",
   "Contrato Descritivo\n",
   "\n",
   "063/2020 | BRE SERVI\u00c7OS S/A,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O\n",
   "\n",
   "H\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "| Processo 00041-00001661/2020-37\n",
   "|BRE SERVI\u00c7OS (parte 3/3) |\n",
   "| (slosaz6z) =\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 065/2020\n",
   "|\n",
   "\n",
   "Fr o |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|| 067/2020\n",
   "\n",
   "INDUSTRIAIS LTDA\n",
   "\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "WHITE MARTINS GASES |\n",
   "\n",
   "CONTARPP ENGENHARIA |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "SERVI\u00c7O |\n",
   "\n",
   "OBRA |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00060-00385454/2019-44\n",
   "\n",
   "00060-00129560/2020-83 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CONTRATO N\u00e3o ACOMPANHADO |\n",
   "POR ESTA DACC\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00173741/2020-47\n",
   "|| CONTARPP CT 067/20 COMPLETO |\n",
   "\n",
   "(61658207) |\n",
   "Processo 00060-00180332-2020-05 |\n",
   "CONTARPP CT 067/20 COMPLETO |\n",
   "(61659263) |\n",
   "| Processo 00060-00193925/2020-23 |\n",
   "\n",
   "CONTARPP CT 067/20 COMPLETO\n",
   "| (e1660159)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00259339/2020-59 |\n",
   "\n",
   "| CONTARPP CT 067/20 compLETO |\n",
   "Lt (6 1660413) |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ais\n",
   "| HOSPITAL servi\u00e7os\n",
   "\n",
   "LDA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| sagiN DE AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS |\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "DE\n",
   "| ASSIST\u00caNCIA SOCIAL SEM |\n",
   "ALOJAMENTO LTDA\n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O\n",
   "\n",
   "|\n",
   "SERVI\u00c7O |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00050-00137001/2020-47 | |\n",
   "\n",
   "| N\u00c3O HOUVE PAGAMENTO\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO |\n",
   "| POR ESTA DACC\n",
   "\n",
   "mm |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 070/2020 |\n",
   "\n",
   "ESTRUTURA CONSTRU\u00c7\u00c3O\n",
   "COM\u00c9RCIO LTDA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "INFRA ENGETH INFRA,\n",
   "E|\n",
   "\n",
   "OBRA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| o0060-00255821/2020-11 |\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "A |\n",
   "\n",
   "|| Processo 00060-00206501/2020-36\n",
   "INFRA ENGETH CT 070/2020 |\n",
   "\n",
   "(61675660)\n",
   "Processo 00060-00253702/2020-22 |\n",
   "INFRA ENGETH CT 070/2020 |\n",
   "| (61676209)\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00403982/2020-26 |\n",
   "\n",
   "INFRA ENGETH CT 070/2020\n",
   "|| (61676261) ]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "075/2020 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MEVATO CONSTRU\u00c7\u00d5ES\n",
   "COM\u00c9RCIO LTDA\n",
   "\n",
   "e|\n",
   "\n",
   "OBRA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "04016-00030034/2020-62\n",
   "\n",
   "]\n",
   "| Processo 00060-00054987/2021-00\n",
   "| MEVATO CT 075/2020 (61676620)\n",
   "Processo 00060-00212479/2020-63\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61677181) |\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00250290/2020-79 |\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61677540) |\n",
   "Processo 00060-00305415/2020-13 |\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (81678460)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00344759/2020-30\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61678628) |\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00393272/2020-81 |\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61679020)\n",
   "\n",
   "Processo 00050-00430405/2020-15 |\n",
   "| MEVATO CT 075/2020 (51679202)\n",
   "|| Processo 00060-00483109/2020-17\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61679341)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00529302/2020-01\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61679464)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00542176/2020-72\n",
   "MEVATO CT 075/2020 ereza0as)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "| 079/2020\n",
   "\n",
   "|\n",
   "| BIOMEGA MEDICINA |\n",
   "DIAGN\u00d3STICA LTDA\n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00060-00180684/2020-52 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo 00060.00225316/2020-41 |\n",
   "completo- Biomega (61652234) |\n",
   "Processo 00060.00222472/2020-50 |\n",
   "completo Biomega (61652238) |\n",
   "| Processo 00060,00251462/2020-21\n",
   "| completo-Biomega (61652244) |\n",
   "| Processo 00060.00262807/2020-72 |\n",
   "| completo-Biomega (61652257)\n",
   "\n",
   "Processo 00060.00239414/2020-65 |\n",
   "completo-Biomega (61652270)\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "| 091/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "IMAS\n",
   "\n",
   "DAN ENGENHARIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| CONSULTORIA LTDA\n",
   "\n",
   "INSTITUTO MED AID SA\u00daDE \u2014 | servi\u00e7o\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E|\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O |\n",
   "\n",
   "00060-00155261/2020-02 | Processo 00060-00416569/2020-21 |\n",
   "\n",
   "00060-00145738/2020-33 |\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "e\n",
   "\n",
   "CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO | |\n",
   "|| POR ESTA DACC |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00cd DAN ENGENHARIA CT 091/2020 |\n",
   "\f| | | (61674115)\n",
   "\n",
   "| | Processo 00060-00515265/2020-46 |\n",
   "| | | | DAN ENGENHARIA CT 091/2020 |\n",
   "\n",
   "| | | | | (61674544) |\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00525444/2020-91 |\n",
   "\n",
   "| | | DAN ENGENHARIA CT 091/2020 |\n",
   "\n",
   "| | (61674815) |\n",
   "\n",
   "| \u00cd | || Processo 00060-00334993/2020-59 |\n",
   "DAN ENGENHARIA CT 091/2020 |\n",
   "| | || (61675017) |\n",
   "Processo 00060-00471357/2020-15\n",
   "DAN ENGENHARIA CT 081/2020 |\n",
   "(61675191)\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00555885/2020-18 |\n",
   "| || DAN ENGENHARIA CT 091/2020\n",
   "\n",
   "| | | (61675357) |\n",
   "\n",
   "TS I = - |\n",
   "\n",
   "CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO\n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O 00060-00249077/2020- |\n",
   "\u00e7 | 0-00249077/2020-14 POR ESTA DACC\n",
   "\n",
   "| | | | Processo 00060-00345141/2020-97 |\n",
   "| | | CONTARPP CT 106/2020 (61662541) |\n",
   "\n",
   "| | Processo 00060-00368301/2020-76 |\n",
   "| CONTARPP CT 106/2020 (61663802) |\n",
   "\n",
   "| | | || Processo 00060-00391039/2020-63 |\n",
   "| | CONTARPP CT 106/2020 (61671373) |\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00430328/2020/95\n",
   "\n",
   "ASSOCIA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE EM |\n",
   "MOVIMENTO \u2014 ASM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| | contarpp | | | CONTARPP CT 106/2020 (61671649) |\n",
   "[106/2020 | RTARBE ENGENHARIA | cemyico | 00060-00227177/2020-50 | teozo! |\n",
   "| Processo 00060-00456291/2020-25 |\n",
   "\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61672190)\n",
   "\n",
   "| | Processo 00060-00479132/2020-07 |\n",
   "| | | | CONTARPP CT 106/2020 (61673020) |\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00524985/2020-01 |\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61673332)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00555953/2020-49\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (616736\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| WEGH ASSESSORIA  E| | |\n",
   "| 41437/2020 | LOGISTICA INTERNACIONAL | SERVI\u00c7O 00010-00001781/2020-74 || N\u00c3O HOUVE PAGAMENTO |\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| a1599p2020 | enc MEDICINA DIAGNOSTICA\n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O 00060-00254827/2020-70\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "        \n",
   "\n",
   "Ainda em aten\u00e7\u00e3o ao primeiro pedido do Requerimento n\u00ba 342/2021 (61251902), no que se refere aos empenhos emitidos (n\u00e3o cancelados) para\n",
   "custear despesas com o enfrentamento da Covid-19 com recurso federal, a Diretoria Executiva do Fundo de Sa\u00fade do Distrito Federal apresentou a manifesta\u00e7\u00e3o\n",
   "da sua Diretoria de An\u00e1lise \u00ab Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, que informou, por meio do Despacho SES/FSDF/DIOR (51645732), a inclus\u00e3o nos presentes autos das\n",
   "planilhas 61648882 (exerc\u00edcio financeiro 2020) e 61648911 (exerc\u00edcio financeiro 2021), referente aos empenhos supracitados,\n",
   "\n",
   "112 \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 415/2021 - CPIPANDEMIA (51252061) - Requerimento n\u00ba 154-2021/CPIPANDEMIA (61251792)\n",
   "\n",
   "Por meio do Requerimento n\u00ba 154/2021 (61251792), o Senador Marcos Rog\u00e9rio (L\u00edder do Democratas) requereu informa\u00e7\u00f5es sobre o volume de\n",
   "recursos repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19, bem como a discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desses\n",
   "recursos, devendo ser encaminhada a c\u00f3pia integral de todos os seguintes documentos referentes aos recursos citados, nos formatos abaixo discriminados:\n",
   "\n",
   "1, as notas de empenho (em formato PDF];\n",
   "\n",
   "2. as ordens banc\u00e1rias (em formato PDF);\n",
   "3. as notas fiscais (em arquivo XML);\n",
   "\n",
   "\u00e0 os processos administrativos de despesa, independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o (em\n",
   "formato PDFJ;\n",
   "\n",
   "5. as extratos banc\u00e1rios (em arquivo compat\u00edvel com o programa Microsoft Excel); e\n",
   "&. 08 documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em formato PDF)\n",
   "\n",
   "Em manifesta\u00e7\u00e3o anterior (Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 748/2021 - CACI/SPG/UNAN, doc.61779095), esta Unidade apresentou as informa\u00e7\u00f5es dos itens 1,2,\n",
   "4,5e 6 do Requerimento n\u00ba 154/2021 (61251792)\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para retifica\u00e7\u00e3o de erro material constante na Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 748/2021 - CACI/SPG/UNAI (61279095), notadamente no\n",
   "subt\u00edtulo \"ll.2 \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 415/2021 - CPIPANDEMIA (51252061) - Requerimento n\u00ba 154-2021/CPIPANDEMIA (61251792),\n",
   "Em vista disso, onde se l\u00ea;\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao item 1\u201d do Requerimento n\u00ba 139/2021 (de todas as notas de empenho, em PDF, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os\n",
   "recursos federais destinados a cada um daqueles entes federados para o combate \u00e0 COVID 18),\n",
   "\n",
   "(ud\n",
   "No tocante ao \"item 2\u00ba do Requerimento n\u00ba 139/2021, o qual solicita as ordens banc\u00e1rias (em formato PDF)\n",
   "\fLeia-se:\n",
   "Em atendimento ao \"item 1\u201d do Requerimento n\u00ba 154/2021 (as notas de empenho, em PDF, relativos ao volume de recursos repassados\n",
   "pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19)\n",
   "ud\n",
   "No tocante ao item 2\u00ba do Requerimento n\u00ba 154/2021, o qual solicita as ordens banc\u00e1rias (em formato PDF)\n",
   "\n",
   "N\u00e3o obstante, tamb\u00e9m em atendimento ao exposto na Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 771/2021 - CACI/SPG/UNAI (62012314), que opinou pela\n",
   "complementa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es pendentes e nos formatos solicitados, em especial no que tange os Itens 3 e 4 do Requerimento n\u00ba 154/2021,\n",
   "a Secretaria de Estado de Sa\u00fade apresentou as informa\u00e7\u00f5es a seguir.\n",
   "\n",
   "Quanto ao \"item 3\u00ba do Requerimento n\u00ba 154/2021 (as notas fiscais, em arquivo XML), o Of\u00edcio N\u00ba 5189/2021 - SES/GAB (52304651) informa:\n",
   "3. Informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (61754754):\n",
   "\n",
   "\u201ca Diretoria de Acompanhamento de Contratos e Conv\u00eanios (DACC), setor competente pelas atividades relacionadas a execu\u00e7\u00e3o\n",
   "administrativa de contratos, conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres, vide Despacho (51885463), inserlu ao processo - 00060.\n",
   "00212696/2021-34 - c\u00f3pias dos processos de pagamento com as notas fiscais, ordens banc\u00e1rias e demais documentos referentes a\n",
   "execu\u00e7\u00e3o dos contratos\"\n",
   "\n",
   "\u00c1ssim, em que pese n\u00e3o constar os documentos no formato solicitado, a informa\u00e7\u00e3o repassada pela \u00e1rea t\u00e9cnica daquela Pasta \u00e9 de que \u00e0s notas\n",
   "fiscais solicitadas se encontram presentes nos processos de pagamento, abaixo listados, conforme Despacho - SES/SUAG (61754754):\n",
   "\n",
   "Por fim, a Diretoria de Acompanhamento de Contratos e Conv\u00eanios (DACC), setor competente pelas atividades relacionadas a execu\u00e7\u00e3o\n",
   "administrativa de contratos, conv\u00eanios e Instrumentos cong\u00eaneres, vide Despacho (61685463), inseriu ao processo - 00060-\n",
   "90212696/2021-34 - c\u00f3pias dos processos de pagamento com as notas fiscais, ordens banc\u00e1rias e demais documentos referentes a\n",
   "execu\u00e7\u00e3o das contratos, conforme planilha abaixo:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Empresa | Descritivo Processo | Observa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "| | Processo 00060-00189892/2020-17\n",
   "| | | BRB SERVI\u00c7OS S/A (51653544)\n",
   "\n",
   "| | Processo \u2014 00041-00000969/2020-65\n",
   "| || BrB sERvI\u00c7OS S/A (61653592)\n",
   "\n",
   "| | | | | Processo 00041-00001317/2020-48 |\n",
   "| BRB SERVI\u00c7OS S/A (61653618)\n",
   "\n",
   "| | | Processo 00041-00001399/2020-21\n",
   "| | BRB SERVI\u00c7OS S/A (61653641)\n",
   "\n",
   "| | | Processo \u2014 00041-00001893/2020.95\n",
   "| 063/2020 | BResERvI\u00c7OS S/A. | SERVI\u00c7O | 00060-00109204/2020-43 | ppa seRvI\u00c7OS (parte 1/2) (61653769) |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "| Processo 00041-00001893/2020-95\n",
   "| | | i BRB SERVI\u00c7OS (parte 2/2) (61653840)\n",
   "\n",
   "| | Processo 00041-00001661/2020-37\n",
   "| | | BRE SERVI\u00c7OS (parte 1/3) (61654672) |\n",
   "\n",
   "| | | | Processo 00041-00001661/2020-37 |\n",
   "| BRB SERVI\u00c7OS (parte 2/3) (61654719)\n",
   "\n",
   "| | | Processo \u201400041-00001661/2020-37 |\n",
   "| BRB SERVI\u00c7OS (parte 3/3) (61654767)\n",
   "\n",
   "2 |\n",
   "CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ca e\n",
   "\n",
   "[WHITE MARTINS Gases |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "]\n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O | 00060-00385454/2019-44 |\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "065/2020 | INDUSTRIAIS LTDA POR ESTA DACC \u201c|\n",
   "| | | Processo 00060:00173741/2020-47 |\n",
   "| CONTARPP CT 067/20 COMPLETO |\n",
   "| (51658307)\n",
   "| | | Processo 00060-00180332-2020-05 |\n",
   "| | | CONTARPP CT 067/20 COMPLETO |\n",
   "| | | (61659263)\n",
   "| 067/2020 | CONTARPP ENGENHARIALTOA | OBRA 00060-00129560/2020-83 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo C0060-0019325/2020-25 |\n",
   "CONTARPP CT 067/20 COMPLETO\n",
   "\n",
   "| | | | (61660159)\n",
   "| | | Processo 00060-00259339/2020-59 |\n",
   "| | | CONTARPP CT 067/20 COMPLETO |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SABIN DE AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ": |\n",
   "\n",
   "oss/2020 | rom SERVI\u00c7O | 00060-00101215/2020-85 | N\u00c3O HOUVE PAGAMENTO |\n",
   "| | cce core\n",
   "\n",
   "E . a cessa | |\n",
   "| HeseraL SERVI\u00c7OS. DE] | CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO POR\n",
   "\n",
   "[089/2020 [ASSIST\u00caNCIA Social SEM | SERVI\u00c7O | 00050-00137001/2020-47 | Fontaao |\n",
   "| | ALOJAMENTO LTDA |] |\n",
   "070/2020 [INFRA ENGETH INFRA [OBRA | 00060-00155821/2020-11 | Processo \u2014 00050-00206501/2020-36 |\n",
   "\n",
   "| | ESTRUTURA CONSTRU\u00c7\u00c3O E | INFRA ENGETH CT 070/2020 |\n",
   "COM\u00c9RCIO LTDA | (61675660)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f| (61676209)\n",
   "\n",
   "[INFRA ENGETH CT 070/2020\n",
   "(61676361) |\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Processo 00060-00253702/2020-22 |\n",
   "INFRA  ENGETH CT 070/2020\n",
   "|\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00403982/2020-26 |\n",
   "\n",
   "er\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|| MEVATO CT 075/2020 (61676620)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00305415/2020-13\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61678460)\n",
   "\n",
   "| Processo \u2014 00050-00344759/2020-30\n",
   "\n",
   "CONSTRU\u00c7\u00d5ES\n",
   "\n",
   "5, | :\n",
   "ors/2020 | COM\u00c9RCIO LTDA\n",
   "\n",
   "| 04016-00030034/2020-62\n",
   "| Processo  00060-00393272/2020-81\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00430405/2020-15\n",
   "| MEVATO CT 075/2020 (61679202)\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00483109/2020-17 |\n",
   "|| MEVATO CT 075/2020 (61679341)\n",
   "\n",
   "|| MEVATO CT 075/2020 (61679464)\n",
   "\n",
   "| MEVATO CT 075/2020 (61679615) |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo  00060-00054987/2021-00\n",
   "Processo 00060-00212479/2020-63\n",
   "\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61677181)\n",
   "\n",
   "Processo 00060-00250290/2020-79 |\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (61677540)\n",
   "\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (51678628)\n",
   "\n",
   "MEVATO CT 075/2020 (51679020)\n",
   "\n",
   "Processo - 00060-00529302/2020-01 |\n",
   "\n",
   "Processo  00060-00542176/2020-72\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "079/2020 MEDICINA, | 00060-00180684/2020-52\n",
   "\n",
   "DIAGN\u00d3STICA LTDA | completo-Biomega (51652244)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Processo 00060.00239414/2020-65\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo 00060.00225316/2020-41 |\n",
   "completo- Biomega (61652234)\n",
   "\n",
   "Processo 00060.00222472/2020-50\n",
   "completo Biomega (61652238) |\n",
   "Processo 00060.00251462/2020-21 |\n",
   "\n",
   "Processo 00060.00262807/2020-72\n",
   "completo-Biomega (51652257)\n",
   "\n",
   "i\n",
   "|\n",
   "I\n",
   "|\n",
   "\n",
   "completo-Biomega (61652270)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| insmruro MED AID SA\u00daDE - |\n",
   "\n",
   "CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO POR |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2024 y 33 |\n",
   "080/2020 | o0060-00145738/2020-33 | ESTA DAGE\n",
   "| Processo o0060-c0sa656s/2070-21 |\n",
   "| DAN ENGENHARIA CT 091/2020\n",
   "(61674115)\n",
   "| Processo 00060-00515265/2020-46 |\n",
   "| DAN ENGENHARIA CT 091/2020\n",
   "| | (61574544)\n",
   "| | || Processo  00060-00525444/2020-91\n",
   "| | DAN ENGENHARIA CT 091/2020\n",
   "| | (61674815)\n",
   "091/2020 ENGENHARIA 00060-00155261/2020-02\n",
   "\n",
   "|| CONSULTORIA LTDA\n",
   "\n",
   "| DAN ENGENHARIA CT 091/2020 |\n",
   "|| (61675192) |]\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00555885/2020-18\n",
   "| DAN ENGENHARIA CT 081/2020 |\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "Processo 00050-00334993/2020-59 |\n",
   "DAN ENGENHARIA CT 091/2020 |\n",
   "\n",
   "(61675017)\n",
   "Processo 00060-00471257/2020-15 |\n",
   "\n",
   "q \u00e7o |\n",
   "\n",
   "(61675357)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "|| ASSOCIA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "CONTRATO N\u00c3O ACOMPANHADO POR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "104/2020 MOVIMENTO - ASM | O0060-00249077/2020-14 | (o nace |\n",
   ") ' A , | o mm\n",
   "| 105/2020 | CONTARPP ENGENHARIA LTDA | SERVI\u00c7O | 00060-00227177/2020-90 | Processo  00050-00345141/2020-97\n",
   "\n",
   "| CONTARPP CT 106/2020 (61662541)\n",
   "| Processo 00060-00368301/2020-76\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00391039/2020-63\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| CONTARPP CT 106/2020 (61671649)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00430328/2020/95 |\n",
   "l\n",
   "\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61663802)\n",
   "\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61671373) |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f  \n",
   "\n",
   "Processo  00060-00456291/2020-25\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61672190)\n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00479132/2020-07 |\n",
   "|| CONTARPP CT 106/2020 (61673020)\n",
   "\n",
   "00060-00524985/2020-01\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Processo\n",
   "| CONTARPP CT 106/2020 (61673332)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CONTARPP CT 106/2020 (61673649) a\n",
   "a bp\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "] WEGH ASSESSORIA E LOGISTICA |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Processo 00060-00555953/2020-49 |\n",
   "\n",
   "i 4\n",
   "|\n",
   "|]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "au 20 | K -74 |\n",
   "\n",
   "| 437/20) | INTERNACIONAL LTDA | SERVI\u00c7O | 00010-00001781/2020-74 | N\u00c3O HOUVE PAGAMENTO\n",
   "Leste \u00e7o O a e ed]\n",
   "| |\n",
   "\n",
   "| 41598/2020 | doa MEDICINA DIAGNOSTICA SERVI\u00c7O | esocsazame vm | N\u00c3O Houve PAGAMENTO |\n",
   "caiam | sl e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Em complemento ao j\u00e1 apresentado no \"item 4\" (os processos administrativos de despesa,\n",
   "\u00e0 Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (SUAG) da SES informou que a Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es Especiais\n",
   "\u00e0s contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os por meio de dispensa e inexigibilidade de\n",
   "por meio do Despacho (61559848), apresentou os processos de contrata\u00e7\u00e3o/aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "dispensa ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, em PDF),\n",
   "(DAESPI, setor respons\u00e1vel pelas atividades relacionadas \u00e0s aquisi\u00e7\u00f5es de materiais e bens,\n",
   "licita\u00e7\u00e3o, \u00e0s ades\u00f5es \u00e0s atas de registro de pre\u00e7os e \u00e0s importa\u00e7\u00f5es,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "elacionados a Pandemia do COVID-18, com tramita\u00e7\u00e3o na Diretoria e que foram efetivados, conforme planilha abaixo:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Processo\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Rela\u00e7\u00e3o Processos com fundamento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|| agendamento,\n",
   "\n",
   "na Lei Federal 13.979/2020 (Lei do COVID) e relacionados \u00e0 Pandemia do Covid-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de central telef\u00f4nica ativa e receptiva para atendimento aos usu\u00e1rios cadastrados nos\n",
   "n\u00facleos do Componente Especializado - NFCE (farm\u00e1cias de Alto Custo) da GCEAF/DIASF/SESD, contemplando |\n",
   "entregas de medicamentos em domic\u00edlio e fornecimento de m\u00e3o de obra especializada de n\u00edvel |\n",
   "m\u00e9dio para atividades relacionadas \u00e0 separa\u00e7\u00e3o e transporte dos medicamentos,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00060-00129560/2020-83\n",
   "\n",
   "00060-00101215/2020-85\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de Servi\u00e7o de Gest\u00e3o Integrada de 173 (cento e setenta e tr\u00eas) leitos de Enfermaria |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de CONCENTRADOR DE OXIG\u00caNIO DOMICILIAR DE BAIXO e ALTO FLUXO |\n",
   "\u20ac CONCENTRADOR DE OXIG\u00caNIO PORT\u00c1TIL, fornecimento de G\u00c1S MEDICINAL e DESCART\u00c1VEIS PARA |\n",
   "OXIGENOTERAPIA, com COMODATO DE CILINDROS DE OXIG\u00caNIO e LOCA\u00c7\u00c3O DOS CONCENTRADORES para |\n",
   "\n",
   "atender \u00e0s demandas da Secretaria de Sa\u00fade - DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N E a si |\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa de especializada em constru\u00e7\u00e3o clvil para adequar o Est\u00e1dio Nacional de |\n",
   "Bras\u00edlia Man\u00e9 Garrincha no sentido de implementar o Hospital de Campanha e criar 200 (duzentos) leitos de |\n",
   "interna\u00e7\u00e3o para pacientes em tratamento de coronav\u00edrus (COVID-19) |\n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rio especializado para diagn\u00f3stico laboratorial para a detec\u00e7\u00e3o de SARS COV 2 (coviD- |\n",
   "19) por metologia molecular em para atender \u00e0s demandas da Secretaria de Sa\u00fade - DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Adulto sem suporte de oxigenioterapia + 20 Leitos de Suporte Avan\u00e7ado + 04 Leitos de emerg\u00eancia (sala |\n",
   "vermelha), por pre\u00e7o global, compreendendo a loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, gerenciamento t\u00e9cnico, assist\u00eancia\n",
   "\n",
   "m\u00e9dica multiprofissional (de forma ininterrupta), com manuten\u00e7\u00e3o e Insumos necess\u00e1rios para o |\n",
   "funcionamento dos equipamentos (incluindo computadores e impressoras) e atendimento dos pacientes |\n",
   "(medicamentos, materiais, alimenta\u00e7\u00e3o) a ser estruturado em local disponibilizado pela Contratante para o |\n",
   "\n",
   "enfrentamento ao COVID-19. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 08/2020. |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa especializada em engenharia civil para constru\u00e7\u00e3o de unidade de |\n",
   "atendimento hospitalar com capacidade para 10 (dez) leitos de suporte avan\u00e7ado e 30 (trinta) leitos de |\n",
   "enfermaria, no Complexo Penitenci\u00e1rio da Papuda visando atender a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria acometida pelo |\n",
   "coviD-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| predial incluindo manuten\u00e7\u00e3o da infraestrutura e instala\u00e7\u00f5es existente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o emergencial de empresa especializada em engenharia civil para prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o |\n",
   "de forma ininterrupta, no per\u00edodo de |\n",
   "180 fcento e oitenta) dias, e constru\u00e7\u00e3o de abrigo de recipientes de res\u00edduos, no sentido de permitir o |\n",
   "funcionamento de 86 (oitenta e seis) leitos de terapia intensiva e 20 (vinte) leitos de retaguarda no Centro\n",
   "M\u00e9dico da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal - PMDF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ipara\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata-se da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os laboratoriais de an\u00e1lises cl\u00ednicas, para realiza\u00e7\u00e3o de 100.000 Testes R\u00e1pidos\n",
   "\n",
   "Coronavirus COVID-19 IgG e IgM, no intervalo de 15 dias\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 00060-00145738/2020-33\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "| incluindo pe\u00e7as, no sistema de climatiza\u00e7\u00e3o do Centro Cir\u00fargico, Pronto Socorro, Centro Obst\u00e1trico, Unidade de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "F\n",
   "\n",
   "Trata-se da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Gest\u00e3o Integrada de 86 (Oitenta e Seis) leitos de UTI tipo Il + 20 Leitos\n",
   "de Enfermaria, por pre\u00e7o global, compreendendo a loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, gerenciamento t\u00e9cnico,\n",
   "assist\u00eancia m\u00e9dica multiprofissional (de forma ininterrupta), com manuten\u00e7\u00e3o e insumos necess\u00e1rios para o\n",
   "funcionamento dos equipamentos (incluindo computadores e impressoras) e atendimento dos pacientes\n",
   "fmedicamentos, materiais, alimenta\u00e7\u00e3o, nutri\u00e7\u00e3o enteral e parenteral) a ser estruturado no Hospital da Pol\u00edcia\n",
   "Militar, para enfrentamento ao COVID-19 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Trata-se da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistema de climatiza\u00e7\u00e3o em edifica\u00e7\u00f5es |\n",
   "hospitalares para prestar servi\u00e7os de fornecimento, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva, preditiva e corretiva,\n",
   "\n",
   "Tratamento Intensivo - UTI e Central de Material e Esteriliza\u00e7\u00e3o - CME do Hospital Regional da Asa Norte \u2014 |\n",
   "HRAN, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - DF,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou\n",
   "\f00060-00249077/2020-14\n",
   "\n",
   "00060-00227177/2020-90\n",
   "\n",
   "00010-00001781/2020-74\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00060-00254827/2020-70\n",
   "\n",
   "00060-00105182/2020-42\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| constru\u00e7\u00e3o de unidade de atendimento hospitalar com capacidade para 60 (:\n",
   "\n",
   "| com \u00e1rea total de 2.115,72 m\u00ea, conforme indicado no\n",
   "\n",
   "Servi\u00e7o de Gest\u00e3o Integrada de 86 (Oitenta e Seis) leitos de suporte avan\u00e7ado e 20 Leitos de enfermaria, por |\n",
   "menor pre\u00e7o lotefitem, compreendendo a loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, gerenciamento t\u00e9cnico, assist\u00eancia\n",
   "\n",
   "multiprofissional (de forma ininterrupta), com manuten\u00e7\u00e3o e insumos necess\u00e1rios para o funcionamento dos |\n",
   "equipamentos (incluindo computadores e impressoras) e atendimento dos pacientes (medicamentos, materiais |\n",
   "m\u00e9dico-hospitalares e esteriliza\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais, alimenta\u00e7\u00e3o, nutri\u00e7\u00e3o enteral \u00e9 parenterala |\n",
   "ser estruturado no Hospital da Pol\u00edcia Militar\n",
   "\n",
   "(sessenta) leitos, sendo 20 (vinte) |\n",
   "leitos de suporte avan\u00e7ado e 40 (quarenta) leitos de enfermaria na QNN 27 \u00c1rea Especial, Lote \"D' - Ceil\u00e2ndia, |\n",
   "Projeto B\u00e1sico de Arquitetura anexo, para atendimento |\n",
   "exclusivo \u00e0 pacientes acometidos pelo COVID-19\n",
   "\n",
   "alizada para nacionaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especi\n",
   "\n",
   "de produto para sa\u00fade conforme as AWB\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Iaboratoriais de an\u00e1lises cl\u00ednicas, para\n",
   "fealiza\u00e7\u00e3o de 100.000 Testes R\u00e1pidos para detec\u00e7\u00e3o do Coronav\u00edrus COVID-1S IgG e IgM disponibilizados em 10\n",
   "pontos de testagens que ser\u00e3o definidos a partir de crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos e demogr\u00e1ficos ap\u00f3s \u00e0 j\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "car\u00e1ter emergencial de EQUIPAMENTOS DE\n",
   "'OMBATE DA DISSEMINA\u00c7\u00c3O DO COVID1S.\n",
   "\n",
   "Trata O presente da solicita\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o em\n",
   "PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL - EPI, PARA O Cf\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "rem\n",
   "1\n",
   "\n",
   "00060-00128485/2020-33\n",
   "\n",
   "| RR\n",
   "| o0050-00104945/2020-46 |\n",
   "\n",
   "00060-00194015/2020-58\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 00060-00151232/2020-63\n",
   "\n",
   "v\u00edrus SARS Cov-2 para atender a demanda da Ri\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|| consiste na contrata\u00e7\u00e3o emergencial de laborat\u00f3rio e:\n",
   "\n",
   "| Trata-se de aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emerg;\n",
   "\n",
   "| testes, por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata o presente da aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial de Kit PCR em Tempo Real para a detec\u00e7\u00e3o qualitativa do |\n",
   "ede SES/DF, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o 24/2020.\n",
   "\n",
   "Trata o presente da aquisi\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter emergencial, de Medicamentos e Insumos para Manipula\u00e7\u00e3o de |\n",
   "Medicamentos para atender a demanda da Rede da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF |\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "Trata o presente da aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter Emergencial do material m\u00e9dico hospitalar: M\u00c1SCARA CIR\u00daRGICA |\n",
   "| DESCART\u00c1VEL, PARA O COMBATE DA DISSEMINA\u00c7\u00c3O DO COVIDI9\n",
   "\n",
   "| Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de insumos la\n",
   "\n",
   "boratoriais para enfrentamento \u00e0 pandemia de Coronavirus,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata-se do Contrato n\u00ba 068/2020-SES/DF, firmado em 17/04/2020, entre o Distrito Federal, por interm\u00e9dio da\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade, e a empresa LABORAT\u00d3RIO SABIN DE AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS LTDA, cujo objeto\n",
   "specializado para diagn\u00f3stico laboratorial para a detec\u00e7\u00e3o\n",
   "sie SARS COV 2 (COVID - 19) por metologia molecular em para atender \u00e0s demandas da Secretaria de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "DF, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2020. |\n",
   "\n",
   "encial do material: TESTES R\u00c1PIDO PARA DETEC\u00c7\u00c3O QUALITATIVA |\n",
   "O COVID-19, na quantidade de 300.000 (trezentos mil) unidades de |\n",
   "art. 24, inciso IV, da Lei n\u00ba. 8.666/93, ratificada pelo |\n",
   "\n",
   "|\n",
   "EI - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 09/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESPEC\u00cdFICA DE IGG E IGM E ANT\u00cdGENO Di\n",
   "\n",
   "Sr, Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Distrito Federal no documento S\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata-se da aquisi\u00e7\u00e3o Emergencial de Teste R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o qualitativa espec\u00edfica de IgG e IgM do coviD- |\n",
   "19. Teste r\u00e1pido, atrav\u00e9s da metodologia de Imunocromatografia, destinado a detec\u00e7\u00e3o qualitativa espec\u00edfica |\n",
   "de IgG e IgM do COVID-19, podendo ser utilizado em amostras de sangue total, soro e plasma, conforme\n",
   "condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 11/2020\n",
   "\n",
   "Trata-se da aquisi\u00e7\u00e3o Emergencial de Teste R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o qualitativa espec\u00edfica de IgG e IgM do COVID-\n",
   "19, Teste r\u00e1pido, atrav\u00e9s da metodologia de imunocromatografia, destinado a detec\u00e7\u00e3o qualitativa especifica |\n",
   "de IgG e IgM do COVID-19, podendo ser utilizado em amostras de sangue total, soro e plasma, conforme\n",
   "| condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es constantes no Projeto B\u00e1sico. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18/2020,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "00060-00180684/2020-52\n",
   "\n",
   "00060-00150153/2020-35\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| disponibilizados em 10 pontos de testa;\n",
   "\n",
   "| Versa o processo acerca da aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter Emerg\n",
   "| qualitativa espec\u00edfica de IgG e IgM e ant\u00edgeno do COVID-1!\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "| Distrito Federal, referente \u00e0 Dispensa de Li\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata-se o procedimento da Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os laboratoriais de |\n",
   "an\u00e1lises cl\u00ednicas, para realiza\u00e7\u00e3o de 100.000 Testes R\u00e1pidos para detec\u00e7\u00e3o do Coronavirus COVID-19 IgG e IgM |\n",
   "gens que ser\u00e3o definidos a partir de crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos e\n",
   "Ressaltamos que a testagem deve ser realizada dentro de um per\u00edodo\n",
   "m\u00e1ximo de 30 dias. A empresa deve dispor de recursos humanos habilitados, estrutura f\u00edsica tipo Drive Thru,\n",
   "gerenciamento de res\u00edduos, alimenta\u00e7\u00e3o, gerenciamento de dados (envio de dados Secretaria de Vigil\u00e2ncia em\n",
   "Sa\u00fade e para e Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia), emiss\u00e3o de resultado f\u00edsico e eletr\u00f4nico para atender \u00e0s\n",
   "demandas da Secretaria de Sa\u00fade - DF Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 57/2020.\n",
   "\n",
   "demogr\u00e1ficos ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "encial do material Testes r\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o |\n",
   "S, para atender a demanda da Rede SES/DF, de |\n",
   "acordo com a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente, com fulero no artigo 4\u00ba, Inciso IV, da Lel n\u00ba 13. 979/2020, onde foi |\n",
   "ampliada a hip\u00f3tese de incid\u00eancia da autoriza\u00e7\u00e3o legal de dispensa de licita\u00e7\u00e3o para insumos destinados ao |\n",
   "enfrentamento da pandemia da doen\u00e7a do Coronavirus (COVID-19). Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o DL n\u00ba 16/2020.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Versa o processo acerca da Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os laboratoriais de\n",
   "an\u00e1lises cl\u00ednicas, para realiza\u00e7\u00e3o de 100.000 Testes R\u00e1pidos para Coronav\u00edrus COVID-1S IgG e IgM, no intervalo |\n",
   "de 15 dias. A empresa deve dispor de recursos humanos habilitados, estrutura f\u00edsica tipo Drive Thru,\n",
   "Eerenciamento de res\u00edduos, alimenta\u00e7\u00e3o, gerenciamento de dados (envio de dados Secretaria de Vigil\u00e2ncia em\n",
   "Sa\u00fade e para e Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia), emiss\u00e3o de resultado f\u00edsico e eletr\u00f4nico para atender 35\n",
   "demandas da Secretaria de Sa\u00fade - DF, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente, com fulero no artigo 4\u00ba,\n",
   "peiso Iv, da Lei n\u00ba 13.979/2020, onde foi ampliada a hip\u00f3tese de Incid\u00eancia da autoriza\u00e7\u00e3o legal de dispensa de\n",
   "licita\u00e7\u00e3o para insumos destinados ao enfrentamento da pandemia da doen\u00e7a do Coronav\u00edrus (coviD-\n",
   "19), Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 20/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata o presente processo da aquisi\u00e7\u00e3o emergencial a ser realizada pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade do |\n",
   "cita\u00e7\u00e3o n\u00ba 58/2020, com fulcro no Art. 4\u00ba da Lei Federal |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f13.979/2020, para aquisi\u00e7\u00e3o emergencial do item Identificado pelo C\u00f3digo SES 21552 e Outros - REAGENTES ||\n",
   "para dosagens bioqu\u00edmicas, conforme Projeto B\u00e1sico. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 58/2020. |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Versa o processo acerca da aquisi\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter emergencial, de Medicamentos e Insumos para Manipula\u00e7\u00e3o\n",
   "de Medicamentos para atender a demanda da Rede da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do DF, de acordo com a\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente, com fulcro no art, 48, Inciso IV, da Lei Federal n, 13,979/2020, onde foi ampliada\n",
   "a hip\u00f3tese de incid\u00eancia da autoriza\u00e7\u00e3o legal de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para insumos destinados ao\n",
   "enfrentamento da pandemia da doen\u00e7a do Coronav\u00edrus (COVID-19) Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n. 31/2020.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Versa O processo acerca da aquisi\u00e7\u00e3o do C\u00f3d. SES 34084 - AVENTAL DE PROCEDIMENTO N\u00c3O EST\u00c9RIL\n",
   "\n",
   "      \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Versa o processo acerca da aquisi\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial de M\u00c1QUINAS DE HEMODI\u00c1LISE E OSMOSE\n",
   "REVERSA PORT\u00c1TEIS, para enfrentamento \u00e0 pandemia de Coronavirus em atendimento \u00e0 demanda do Governo |\n",
   "do Distrito Federal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente, com fulcro no art. 4\u00ba, da Lei Federal\n",
   "\n",
   "n\u00ba 13.978/2020, de 06 de fevereiro de 2020, alterada pela Lei Federal n\u00ba 14.035/2020, de 11 de agosto de |\n",
   "2020, onde foi ampliada a hip\u00f3tese de incid\u00eancia da autoriza\u00e7\u00e3o legal de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para insumos |\n",
   "destinados ao enfrentamento da pandemia da doen\u00e7a do Coronavirus (COVID-IS). Dispensa de\n",
   "\n",
   "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 87/2020.\n",
   "\n",
   "00060-00147608/2020-35\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Trata o presente processo da aquisi\u00e7\u00e3o emergencial do material m\u00e9dico hospitalar: LUVA DE PROCEDIMENTO E\n",
   "QUTROS para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade - SES-DF. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 018/2021. |\n",
   "\n",
   "| 00060-00067598/2021-36\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Lo =\n",
   "\n",
   "| Trata o presente da Contrata\u00e7\u00e3o Emergencial de Servi\u00e7o de Gest\u00e3o Integrada compreendendo, gerenciamento\n",
   "\n",
   "t\u00e9cnico, assist\u00eancia multiprofissional (de forma ininterrupta), com manuten\u00e7\u00e3o e insumos necess\u00e1rios para o\n",
   "\n",
   "| oo060-00126504/2021.05 | funcionamento dos equipamentos (ncu\u00edndo computadores e impressoras) e atendimento dos pacientes |\n",
   "(medicamentos, materiais m\u00e9dico-hospitalares, gases medicinais e esteriliza\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais,\n",
   "\n",
   "| | alimenta\u00e7\u00e3o, nutri\u00e7\u00e3o enteral e parenteral), em Hospitais de Campanha para enfrentamento a SARS- |\n",
   "\n",
   "l COV2. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 31/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "O Despacho mesmo informa, ainda, que, quando da convers\u00e3o dos processos em formado pdf, a Diretoria verificou que \u201cos arquivos superavam\n",
   "9 limite suportado pelo SEI que \u00e9 de 20MB por arquivo, fato que impossibilita a anexa\u00e7\u00e3o dos arquivos \u00e0 este processo conforme solicitado\", raz\u00e3o pela qual\n",
   "sugeriu verificar junto ao Senado Federal (\u00d3rg\u00e3o Requerente) a disponibiliza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o eletr\u00f4nico para a disponibiliza\u00e7\u00e3o dos processos (acesso externa),\n",
   "\n",
   "de modo a possibilitar o download diretamente do link encaminhado.\n",
   "\n",
   "1-3= Of\u00edcio n\u00ba 476/2021 - CPIPANDEMIA (51252106) - Requerimento n\u00ba 194-2021/CPIPANDEMIA (61251848)\n",
   "\n",
   "Par meio do Requerimento n\u00ba 194/2021 (61251848), o Senador Marcos Rog\u00e9rio (L\u00edder do Democratas) requereu informa\u00e7\u00f5es sobre os protocolos\n",
   "medicamentosos utilizados no tratamento de pacientes com Covid-19, devendo ser encaminhada a c\u00f3pia integral de todos os seguintes documentos referentes\n",
   "aos recursos citados, nos formatos abaixo discriminados:\n",
   "\n",
   "2. 0s protocolos medicamentosas (em formato PDF];\n",
   "2. os medicamentos adquiridos (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "3. as datas das aquisi\u00e7\u00f5es (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "4, as quantidades adquiridas (em formato PDF];\n",
   "\n",
   "5. as natas fiscais dos medicamentos adquiridos (em arquivo XML):\n",
   "\n",
   "& o percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado, considerando o percentual de pacientes tratados e recuperados (em formato\n",
   "PDFJ;\n",
   "\n",
   "Em manifesta\u00e7\u00e3o anterior (Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 748/2021 - CACI/SPG/UNAL, dac.61779095), esta Unidade apresentou as Informa\u00e7\u00f5es dos itens 1, 2,\n",
   "4,5 e 6 do Requerimento n\u00ba 194/2021 (61251848).\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao exposto na Nota T\u00e9cnica N.\u00ba 771/2021 - CACI/SPG/UNAI (62012314), que opinou pela complementa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es pendentes e nos formatos solicitados, em especial quanto aos itens 5 e 6 do Requerimento n\u00ba 194/2021, a Secretaria de Estado de sa\u00fade\n",
   "apresentou as informa\u00e7\u00f5es a seguir.\n",
   "\n",
   "Quanto ao \u201citem 5\u201d, a SES informou:\n",
   "\n",
   "5. Notas fiscais dos medicamentos adquiridos (em anexo - arquivos 61588041, 61588185, 61588309, 61590375 e 61590799);\n",
   "grifos no original)\n",
   "\n",
   "Assim, em que pese n\u00e3o constar os documentos no formato solicitado, a informa\u00e7\u00e3o repassada pela \u00e1rea t\u00e9cnica daquela Pasta \u00e9 de que as notas\n",
   "fiscais solicitadas foram acostadas nos autos, em formato de arquivo PDF, nos seguintes documentos:\n",
   "* Rela\u00e7\u00e3o Notas Fiscais Medicamentos - arquivo 1 (51588041)\n",
   "* Rela\u00e7\u00e3o Notas Fiscais Medicamentos - arquivo 2 (61588185)\n",
   "* Rela\u00e7\u00e3o Notas Fiscais Medicamentos - arquivo 3 (61588309)\n",
   "* Rela\u00e7\u00e3o Notas Fiscais Medicamentos - arquivo 4 (61590375)\n",
   "* Rela\u00e7\u00e3o Notas Fiscais Medicamentos - arquivo 5 (61590799)\n",
   "\n",
   "Quanto ao \u201citem 6\u00ba, a Secretaria de Sa\u00fade ratificou a informa\u00e7\u00e3o apresentada pela C\u00e2mara T\u00e9cnica de Diretrizes e Orienta\u00e7\u00f5es para o Manejo da\n",
   "COVID-19, em manifesta\u00e7\u00e3o consubstanciada no Despacho - SES/SAIS/CAT-COVID19 (51703668), com o seguinte teor:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00c0 resposta para o questionamento referente \u00e0 efic\u00e1cia terap\u00eautica de qualquer medicamento requer que o seu uso tenha sido realizado em\n",
   "ambiente controlado dentro de um contexto de pesquisa cl\u00ednica, senda considerado como \"padr\u00e3o ouro * para o desenho de ensaio cl\u00ednico\n",
   "prospectivo randomizado, duplo cega, com grupo controle placebo.\n",
   "\fOs estudos realizados utilizando coleta retrospectiva de dados n\u00e3o s\u00e3o adequados quando intencionam. determinar a seguran\u00e7a,\n",
   "efetividade, efic\u00e1cia e efici\u00eancia de um medicamento, Desta farma, somente podem ser descritos os dados de efic\u00e1cia contidos nos estudos\n",
   "[saladas com esses medicamentos, n\u00e3o sendo poss\u00edvel apresentar o n\u00famero exato de pacientes tratados fora do ambiente de pesquisa\n",
   "cl\u00ednica, bem como sua respectiva taxa de efic\u00e1cia\n",
   "\n",
   "Abaixo seguem Os estudos considerados mais relevantes (com rigor metodol\u00f3gico adequado) referente 20 suporte dl\u00ednico farmacol\u00f3gico\n",
   "ofertado aos pacientes que evoluem com necessidade de interna\u00e7\u00e3o em Enfermaria, Unidades de Terapia Semi-ntensiva e Unidades de\n",
   "Terapia Intensiva:\n",
   "\n",
   "* The Randomised Evaluation of COVID-19 Therapy (RECOVERY) Collaborative group (Grupo Colaborativo para Avalia\u00e7\u00e3o\n",
   "Randomizada de Terapia para COVID-19)\n",
   "\n",
   "* Dips:itwyrwnejm orpidoj/full/10,1056/NEIM0a2021436\n",
   "\n",
   "* A Dexametasona reduziu \u00e0 mortalidade em 35% nos pacientes que receberam ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica invasiva (RR de 0,65 [IC\n",
   "2874 0.51 a 0,82]; p <0,001) e em 20% nos pacientes que receberam oxig\u00eanio sem ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica invasiva (RR de 0,80\n",
   "[ICO5% 0,70 a 0,92]; p = 0,002). No entanto, n\u00e3o houve nenhuma evid\u00eancia de beneficio entre os pacientes que n\u00e3o estavam\n",
   "recebendo suporte ventilat\u00f3rio ou em uso de oxigenioterapia.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "* Guidance on diagnosis, prevention and treatment of thromboembolic complications in COFID-19 (Guia para diagn\u00f3stico,\n",
   "preven\u00e7\u00e3o e tratamento de complica\u00e7\u00f5es tromboemb\u00f3licas na COVID-19)\n",
   "* htps:/Amwwsciencedirect com/science/articlo/nii/S25311379203007052via43Dihub\n",
   "\n",
   "+ STA interim quidance on recognition and management of coagulopathy in COVID- 19 (Guia para reconhecimento c manejo da\n",
   "Coagulopatia relacionada \u00e0 COVID-19)\n",
   "\n",
   "* htips:onlinelibrary-wiley.comidoi/full/10. 1 LLLjh L481O\n",
   "\n",
   "* Anticoagulant ireatment is associated with deereased mortality in severe coronavivus disease 2019 parents with congulopathy\n",
   "(Tratamento com anticoagulantes \u00e9 associado a diminui\u00e7\u00e3o de mortelidade na COVID-19 com congulopatia)\n",
   "\n",
   "* https:tonlinelibrars.wiley com/doiffull/10.t11th. 14817\n",
   "\n",
   "* Anticoagulant therapy mainhy with low molecular weight heparin appears to be associated with beiter prognosis in severe\n",
   "COVTD-19 patients meeting SIC criteria or with markediy elevated D-dimer (Terapia anticongulante principalmente com uso\n",
   "\u201cle Feparina de Baixo Peso Molecular aparenta estar associado com melhor progn\u00f3stico em COVID-19 na forma severa com\n",
   "escore SIC elevado ou com nivel marcadamente elevado de d-dimero.)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "* Prevention and Treatment of Venous Thromboembolism Associated with Coronavirus Disease 2019 Infection: A Consensus\n",
   "Statement before Guidelines (Preven\u00e7\u00e3o e Tratamento de Tromboembolismo Venoso com Infec\u00e7\u00e3o pelo Coronavirus: Consenso\n",
   "frente nos Guidelines)\n",
   "\n",
   "* hitps:/iwwwhieme-connect dle/produets/gjoumals/abstract/10.1055/8-0040-1710019\n",
   "\n",
   "* Management ofhospitalised adults with coronavirus discase-19 (COFID-19): 4 European Respiratory Society iving guideline\n",
   "* htps:/ferj ersjourmals com:conte; U'carly/2021/03/07/13993003,00048-2021\n",
   "\n",
   "* Guidelines nacionais e internacionais de manejo de COVID-19\n",
   "\n",
   "* Jttps:/fwyrw covid| Atreatmentguidelines.nih, gov/eritical-caref\n",
   "+ dinsdwvnramib.ore br/filendmin/user, upload/amib/2020/maior] RECOMENDA\u00c7\u00d5ES PARA O CUIDADO. FARMACEU\n",
   "+ bips:/Avueeamibory brifileadmintuser uplond/amib/2020/julho/07/Analgesia, e. sedacao AMIB 070720. VV. VIS.pdt\n",
   "\n",
   "* Jmtpsilscwrviamih org br/fileadmintuser  uploadiamib/2020/abrilf24/Orientue. 0\u201d es para q Maruseio. do padiente com corar\n",
   "\n",
   "V6 Junho 2020.pdt\n",
   "\n",
   "Os estudos e guidelines acima citados t\u00eam fornecido fundamentos t\u00e9cnicos para a elabora\u00e7\u00e3o de protocolos e diretrizes assistenciais em\n",
   "dliversos pa\u00edses tais como Estados Unidos, Reino Unido, Uni\u00e3o Europ\u00e9ia, assim como para as diretrizes constru\u00eddas por este corpo t\u00e9cnico\n",
   "\n",
   "\u00c9 importante salientar que esta C\u00e2mara T\u00e9cnica tem fun\u00e7\u00e3o consultiva, n\u00e3o sendo do seu escopo de atribui\u00e7\u00f5es a Implementa\u00e7\u00e3o e\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o das recomenda\u00e7\u00e3es elaboradas.\n",
   "\n",
   "tt - CONCLUS\u00c3O\n",
   "\n",
   "A despeito dos esclarecimentos prestados, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade, por interm\u00e9dio do Of\u00edcio n\u00ba 5189/2021 - SES/GAB (62304651),\n",
   "dsseverou que a\u00ednda existem \u00e1reas t\u00e9cnicas daquela Pasta que foram instadas a se manifestar em rela\u00e7\u00e3o aos questionamentos epigrafados, solicitando a dila\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "do prazo para nova complementa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Deste modo, considerando as infarma\u00e7\u00f5es apresentadas, sugere-se o encaminhamento dos autos ao Gabinete desta Casa Civil, com sugest\u00e3o\n",
   "\u201cie posterior encaminhamento \u00e0 Consultoria Jur\u00eddica do Governador, para ci\u00eancia desta Nota T\u00e9cnica e ado\u00e7\u00e3o das medidas julgadas cab\u00edveis, afim de\n",
   "promover a resposta \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es apresentadas pelo Senado Federal e, caso assim entenda, solicitar nova prorroga\u00e7\u00e3o de prazo, conforme solicitado pela\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, para apresenta\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es que ainda ser\u00e3o apresentadas por suas \u00e1reas t\u00e9cnicas,\n",
   "\n",
   "Grazielle Rodrigues\n",
   "\n",
   "Assessora Especial\n",
   "\n",
   "De acordo.\n",
   "\n",
   "Submeta-se \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do Subsecret\u00e1rio de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais.\n",
   "\n",
   "Patr\u00edcia Helena Domingos\n",
   "\fChefe da Unidade de Articula\u00e7\u00e3o Institucional\n",
   "\n",
   "De acordo,\n",
   "\n",
   "Encaminhem-se os autos ao Gabinete desta Casa Civil, com sugest\u00e3o de posterior encaminhamento \u00e0 Consultoria Jur\u00eddica do Governador, para\n",
   "ci\u00eancia desta Nota T\u00e9cnica e ado\u00e7\u00e3o das medidas julgadas cab\u00edveis, afim de Promover a resposta \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es apresentadas pelo Senado Federal e, caso\n",
   "assim entenda, solicitar nova prorroga\u00e7\u00e3o de prazo, conforme solicitado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, para apresenta\u00e7\u00e3o das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es que ainda ser\u00e3o apresentadas por suas \u00e1reas t\u00e9cnicas.\n",
   "\n",
   "Raimundo J\u00fanior\n",
   "\n",
   "Subsecret\u00e1rio de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ES\n",
   "\n",
   "     \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por RAIMUNDO DIAS IRM\u00c3O J\u00daNIOR - Matr.1.668,283-\n",
   "| Subsecret\u00e1rio(a) de An\u00e1lise de Pol\u00edticas Governamentais, em 21/05/2021, \u00e0s 17:29,\n",
   "\n",
   "<onforme art. 6\u00ba do Decreto n' 36,756, de 16 de setembro de 2015, publicado no Di\u00e1rio Oficial\n",
   "do Distrito Federal n\u00ba 180, quinta-feira, 17 de setembro de 2015.\n",
   "\n",
   "        \n",
   "\n",
   "dlce\u00eanias\n",
   "\n",
   "Documenta assinado eletronicamente por PATR\u00cdCIA HELENA TAVARES DOMINGOS DOS\n",
   "SANTOS - Matr.1693892:5, Chefe(a) da Unidade de Articula\u00e7\u00e3o Institucional, em 21/05/2021,\n",
   "\u00e0s 17:30, conforme art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 36,756, de 16 de setembro de 2015, publicado no\n",
   "Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00ba 180, quinta-feira, 17 de setembro de 2015.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por GRAZIELLE RODRIGUES - Matr.1693416-4,\n",
   "Assessor(a) Especial, em 21/05/2021, \u00e0s 17:33, conforme art, 6\u00ba da Decreto n\u00ba 36.756, de 16 de\n",
   "setembro de 2015, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00e9 180, quinta-feira, 17 de\n",
   "setembro de 2015.\n",
   "\n",
   "i\n",
   "\n",
   "\u00e0 assis \u00c0\n",
   "dieta\n",
   "\n",
   "       \n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida no site:\n",
   "http://sei di gow.br/sei/controlador. externo, php?\n",
   "acag=documento. conferir\u00e2id orgao acesso, externo=l\n",
   "verificador= 62407199 c\u00f3digo CRC= 330D3975.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "\u201cBras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade\"\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a do Buri, Pel\u00e1cia do Buriti, 1\u00ba Andar. Bairro Zona C\u00edvico Acministrativa- CEP 70075-900 - DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00010-00000675/2021-54 Dec, SEI/GOF 62407159\n",
   "\n",
   "Criado por D50IG934 164, vers\u00e3o 38 por 0301668283] em 21/05/2021 17:29:14,\n",
   "\f| GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\u00c9 SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Gabinete\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba 5189/2021 - SES/GAB Brasilia-DF, 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Senhora\n",
   "\n",
   "JULIANA MONICI SOUZA PINHEIRO\n",
   "Chefe de Gabinete\n",
   "\n",
   "Gabinete do Governador\n",
   "Bras\u00edlia/DF.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "RODRIGO FRANTZ BECKER\n",
   "Consultor Jur\u00eddico\n",
   "Gabinete do Governador\n",
   "Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "LEONARDO ARA\u00daJO EMERICK\n",
   "Chefe de Gabinete\n",
   "\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: complementa\u00e7\u00e3o do Of\u00edcio N\u00ba 4759/2021 - SES/GAB (61696263) - recursos da Uni\u00e3o repassados ao Distrito Federal para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia\n",
   "da Covid-19,\n",
   "\n",
   "Prezados Senhores,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-os cordialmente, reportamo-nos ao Despacho CACI/GAB (62054755), o qual encaminha a Nota T\u00e9cnica n\u00ba 771/2021 -\n",
   "CACI/SPG/UNAI (62012314), referente \u00e0 Circular n\u00ba 645/2021 - GAG/CH (51252241), procedente da Chefia de Gabinete do Governador, que redireciona os\n",
   "Of\u00edcios n\u00ba 476/2021 - CPIPANDEMIA (61252106), n\u00ba 415/2021 - CPIPANDEMIA (61252061) e n\u00ba 118/2021 - CPIPANDEMIA (61251989), por meio dos quais a\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI da Pandemia no Senado Federal envia requerimentos (61251728, 61251792, 61251848, 61251902) de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es para apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil: as poss\u00edveis irregularidades, bem como\n",
   "gutras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com o coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados pora as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Per meio do Of\u00edcio N\u00ba 4759/2021 - SES/GAB (61696263) foram encaminhadas informa\u00e7\u00f5es preliminares, as quais foram avaliadas pela Nota\n",
   "T\u00e9cnica n\u00ba 771/2021 - CACI/SPG/UNAI (62012314), em que foram elencadas as seguintes pend\u00eancias:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "         \n",
   "\n",
   "| Deste modo, no \u00e2mbito desta Unidade de Articula\u00e7\u00e3o Institucional, entende-se necess\u00e1ria a complementa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es pendentes, b\n",
   "| consolida\u00e7\u00e3o de todas as informa\u00e7\u00f5es requeridas e nos formatos solicitados, quais sejam:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1- Of\u00edcio n\u00ba 118/2021 - CPIPANDEMIA (61251989) - Requerimentos n\u00ba 139 e n\u00ba 342/2021-CPIPANDEMIA (61251728, 61251902)\n",
   "\n",
   "| Requerimento n\u00ba 139/2021 (61251728) - c\u00f3pia integral dos documentos relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados a cada um daqueles ente\n",
   "para o combate \u00e0 COVID 19, dentre os quai\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 1, de todas as notas de empenho (em PDF),\n",
   "2. de todas as ordens banc\u00e1rias (em PDE),\n",
   "\n",
   "3. de todas as notas fiscais (em arquivo XML), (PENDENTE)\n",
   "\n",
   "4, de todos os processos administrativos de despesa \u2014 independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em PDF), (PENDEN'\n",
   "\n",
   "5. os extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e\n",
   "\n",
   "6. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em arguivo PDF)\n",
   "\n",
   "Em aditamento, o Requerimento n\u00ba 342/2021 (81251902), requereu que sejam inclu\u00eddas c\u00f3pias:\n",
   "\n",
   "| 1. de todos os empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da Sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem banc\u00e1ria, detalhando a fonte di\n",
   "| data/hora da fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira, Cont\u00e1bil e Patrimonial de todos os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios. (PENDE\n",
   "\n",
   "2. o demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidas para o enfrentamento da Pandemia, bem como constar as fontes finz\n",
   "| respectivos estados e munic\u00edpios, demonstrando por meio de concilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria dos repasses financeiros constitucionais para sa\u00fade, como\n",
   "respectivas C\u00e9lulas Or\u00e7ament\u00e1rias, (PENDENTE)\n",
   "\n",
   "| - Of\u00edcio n\u00ba 415/2021 - CPIPANDEMIA (61252061) - Requerimento n\u00ba 154-2021/CPIPANDEMIA (61251792)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fRequerimento n\u00ba 154/2021 (51251792) - informa\u00e7\u00f5es sobre o volume de recursos repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 pandemia da Co\n",
   "somo \u00e0 discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desses recursos, devendo ser encaminhada a c\u00f3pia integral de todos os seguintes documentos referentes 2\n",
   "| citados, nos formatos abaixo discriminados:\n",
   "\n",
   "1, as notas de empenho (em formato PDF);\n",
   "2. as ordens banc\u00e1rias (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "3. as notas fiscais (em arquivo XML); (PENDENTE)\n",
   "\n",
   "Doo processos administrativos de despesa, independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o te\n",
   "PDE); (PENDENTE)\n",
   "\n",
   "5. os extratos banc\u00e1rios (em arquivo compat\u00edvel com o programa Microsoft Excel); e\n",
   "$. es documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em formato PDE)\n",
   "\n",
   "|\n",
   "| Ml - Of\u00edcio n\u00ba 476/2021 - CPIPANDEMIA (61252106) - Requerimento n\u00ba 194-2021/CPIPANDEMIA (61251848)\n",
   "\n",
   "| Requerimento n\u00ba 194/2021 (61251848) - Informa\u00e7\u00f5es sobre os protocolos medicamentosos utilizados no tratamento de pacientes com Covid-19, devendo ser ei\n",
   "a c\u00f3pia integral de todos os seguintes documentos referentes aos recursos citados, nos formatos abaixo discriminados;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "os protocolos medicamentosos (em formato PDF);\n",
   "os medicamentos adquiridos (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "\u00c0,\n",
   "2\n",
   "3. as datas das aquisi\u00e7\u00f5es (em formato PDF);\n",
   "| 4, as quantidades adquiridas (em formato PDE);\n",
   "| 5.\n",
   "6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "as notas fiscais dos medicamentos adquiridos (em arquivo XML); (PENDENTE)\n",
   "\u00ba percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado, considerando o percentual de pacientes tratados e recuperados (em formato PDF); IPEND\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "Nesse sentido, apresentamos de forma compilada, as demandas de cada requerimento e as respectivas respostas/documentos, colacionadas pelo\n",
   "Despacho SES/GAB/ARINS (anexo 6171648\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "       \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Requerimento Demandas Respostas SES/DF\n",
   "\n",
   "[Conforme os esclarecimentos prestados pelo Fundo de Sa\u00fade do Distrito\n",
   "|Federal no Despacho - SES/FSDF (61674499):\n",
   "\n",
   "| 1. de todas as notas de empenho\n",
   "tem PDF), | 1. Notas de empenho 2020 em PDF (anexo 61648882) \u00e9 Notas de empenho 2021\n",
   "\n",
   "[em PDF (anexo 61648911); |\n",
   "\n",
   "2. de todas as ordens banc\u00e1rias |\n",
   "(em PDF) | 2. Rela\u00e7\u00e3o de Pagamentos efetuados quanto ao enfrentamento \u00e0 COVID-19,\n",
   "\n",
   "| agrupados por credor, extra\u00edda do Portal da Transpar\u00eancia do Distrito |\n",
   "3. de todas as notas fiscais (em | Federal (anexo 61627898). Foi anexado tamb\u00e9m, tutorial de como consultar a |\n",
   "arquivo xt), | partir do Portal da Transpar\u00eancia do Distrito Federal, o detalhamento das Ordens\n",
   "\n",
   "| Banc\u00e1rias emitidas, conforme doc. 61635762\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|4. de todos os processos\n",
   "\n",
   "| OF\u00cdCIO N\u00ba Requerimento n\u00ba | administrativos de despesa \u2014 | 3. Informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (51754754);\n",
   "118/2021 -\n",
   "cripaNDEMIA | 139- CPIPANDEMIA |independentemente de ter havido lo: den ariana deiCaftidtos e Conv\u00eanios (DAE set\n",
   "| 61251728 licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou a Diretoria de Acompanhamento de Contratos e Conv\u00eanios , setor |\n",
   "| (61251989) 6 ! \u00e7 E competente pelas atividades relacionadas a execu\u00e7\u00e3o administrativa de contratos, |\n",
   "\n",
   "| inexigibilidade tem PDF) \u00e0 \u00c9\n",
   "| conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres, vide Despacho (61685463), inseriu ao\n",
   "\n",
   "| processo - 00060-00212696/2021-34 - c\u00f3pias dos processos de pagamento com as |\n",
   "\n",
   "5. os extratos banc\u00e1rios (em | ao : o\n",
   "arquivo Excel) e notas fiscais, ordens banc\u00e1rias e demais documentos referentes a execu\u00e7\u00e3o dos\n",
   "contratos! |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| 6.05 documentos banc\u00e1rios de\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos |\n",
   "| | e cr\u00e9ditos acorridos nas\n",
   "\n",
   "| respectivas contas (em arquivo\n",
   "| PDF).\n",
   "\n",
   "j 6. Planilha em PDF (anexo 61584058) extra\u00edda do\n",
   "\n",
   "| | | |site ftps://consuitafns, saude, gov. br/R/detalhada/ecao/pagamento, que nort\n",
   "| quando da chegada de um recurso federal para a SES/DF e o mesmo \u00e9 acess\u00edvel \u00e0\n",
   "| qualquer cidad\u00e3o.\n",
   "\n",
   "4, Informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (61754754). |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5. Extratos banc\u00e1rios em xlsx (enviado via e-mail conforme anexo 61674407)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo Fundo de Sa\u00fade (61674499) e pela Subsecretaria de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdciO N\u00ba Requerimento n\u00ba | 1, C\u00f3pia de todos os\n",
   "118/2021 - 342/2021 - empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es | Administra\u00e7\u00e3o Geral (81754754)\n",
   "CPIPANDEMIA CPIPANDEMIA rgament\u00e1rias da |\n",
   "| (oizsioes) | (61251728) (sa\u00fade, Liquida\u00e7\u00e3o da | \"a fim de atender o que solicitado, inserimos nos autos as. I\n",
   "| | despesa/nota fiscal, ordem | planilhas 61648882 e 61648911, exerc\u00edcios financeiros 2020 e 2021,\n",
   "| banc\u00e1ria, detalhando a fonte de respectivamente, contendo a rela\u00e7\u00e3o dos empenhos emitidos (n\u00e3o\n",
   "| | recursos e data/hora da cancelados) para custear despesas com o enfrentamento da Covid-19; recursos\n",
   "fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o | federal\u201d\n",
   "| | Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira, Cont\u00e1bil | |\n",
   "| e Patrimonial * a Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es Especiais (DESP), setor respons\u00e1vel pelas atividades\n",
   "\n",
   "| relacionadas \u00e0s aquisi\u00e7\u00f5es de materiais e bens, \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os por\n",
   "melo de dispensa e inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, \u00e0s ades\u00f5es \u00e0s atas de registro de |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f2. Demonstrativo de todas as\n",
   "\n",
   "| doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais\n",
   "recebidas para o enfrentamento\n",
   "da Pandemia, bem como constar\n",
   "\n",
   "| as fontes financeiras dos\n",
   "\n",
   "| respectivos estados e munic\u00edpios,\n",
   "| demonstrando por meio de\n",
   "\n",
   "| concilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria dos repasses\n",
   "| | financeiros constitucionais para\n",
   "sa\u00fade, bem como as respectivas\n",
   "C\u00e9lulas Or\u00e7ament\u00e1rias,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pre\u00e7os e \u00e0s importa\u00e7\u00f5es, por meio do Despacho (51559848), apresentou os\n",
   "| processos de contrata\u00e7\u00e3o/aquisi\u00e7\u00e3o relacionados a Pandemia do COVID-19\"\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201ca Diretoria de Instru\u00e7\u00e3o \u00ab Formaliza\u00e7\u00e3o de Atas, Contratos e Conv\u00eanios (DFACC),\n",
   "| unidade respons\u00e1vel pelas atividades relacionadas a formaliza\u00e7\u00e3o de contratos,\n",
   "conv\u00eanios, ajustes cong\u00eaneres \u20ac atas de registro de pre\u00e7os, nos termos do\n",
   "Despacho (61560788), acostou aos autos - 00060-00212696/2021-34 -a c\u00f3pias |\n",
   "dos contratos administrativos e seus termos aditivos/apostilamentos, com\n",
   "fundamento na Lei 13.979/2020 (Lei do COVID)!\n",
   "\n",
   "\u201ca Diretoria de Acompanhamento de Contratos e Conv\u00eanios [DACC), setor\n",
   "competente pelas atividades relacionadas a execu\u00e7\u00e3o administrativa de contratos,\n",
   "conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres, vide Despacho (61685463), inseriu ao\n",
   "processo - 00060-00212696/2021-34 - c\u00f3pias dos processos de pagamento com as |\n",
   "notas fiscais, ordens banc\u00e1rias e demais documentos referentes a execu\u00e7\u00e3o dos\n",
   "contratos\"\n",
   "\n",
   "nm? |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a. as notas de empenho (em\n",
   "\n",
   "[formato PDF);\n",
   "\n",
   "| | |\n",
   "|2, as ordens banc\u00e1rias (em\n",
   "\n",
   "formato PDF);\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3. as notas fiscais (em arquivo\n",
   "XML);\n",
   "\n",
   "or\u00edcione | Requerimento ns | despesa, independentemente de\n",
   "[o aispzomn. 154/2021 ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "CPIPANDEMIA | CPIPANDEMIA | inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o (em\n",
   "\n",
   "(61251792) formato PDF];\n",
   "\n",
   "| (61252061)\n",
   "| S, os extratos banc\u00e1rios (em\n",
   "arquivo compat\u00edvel com o\n",
   "\n",
   "] programa Microsoft Excel); e\n",
   "\n",
   "| | 6. os documentos banc\u00e1rios de\n",
   "| comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos\n",
   "| | | e cr\u00e9ditos ocorridos nas\n",
   "respectivas contas (em formato\n",
   "\n",
   "| PDF)\n",
   "\n",
   "[4.05 processos administrativos de |\n",
   "\n",
   "Conforme os esclarecimentos prestados pelo Fundo de Sa\u00fade do Distrito Federai no |\n",
   "Despacho - SES/FSDF (61674499):\n",
   "\n",
   "1. Notas de empenho 2020 em PDF (anexo 61648882) e Notas de empenha 2021 |\n",
   "em PDF (anexo 61648911);\n",
   "\n",
   "2. Rela\u00e7\u00e3o de Pagamentos efetuados quanto ao enfrentamento \u00e0 COVID-19,\n",
   "agrupados por credor, extra\u00edda do Portal da Transpar\u00eancia do Distrito |\n",
   "Federal (61627898). Foi anexado tamb\u00e9m, tutorial de como consultar a partir do\n",
   "Portal da Transpar\u00eancia do Distrito Federal, o detalhamento das Ordens Banc\u00e1rias\n",
   "emitidas, conforme doc. 61635762\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|3. Informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (61754754);\n",
   "\"a Diretoria de Acompanhamento de Contratos e Conv\u00eanios (DACC), setor |\n",
   "competente pelas atividades relacionadas a execu\u00e7\u00e3o administrativa de contratos, |\n",
   "conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres, vide Despacho (61685463), inseriu ao |\n",
   "processo - D0060-00212696/2021-34 - c\u00f3pias dos processos de pagamento com as |\n",
   "| notas fiscais, ordens banc\u00e1rias e demais documentos referentes a execu\u00e7\u00e3o dos\n",
   "\n",
   "| contratos\" |\n",
   "\n",
   "4, Informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (61754754)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5. Extratos banc\u00e1rios em xlsx [enviado via e-mail conforme anexo 61674407)\n",
   "\n",
   "| 6. Planilha em PDF (anexo 61584058) extra\u00edda do\n",
   "\n",
   "| sito Attps://consultafns. saude, gov.br//detalhado/acao /pagamento, que nos\n",
   "\n",
   "| norteia quando da chegada de um recurso federal para a SES/DF e o mesmo \u00e9 |\n",
   "acess\u00edvel a qualquer cidad\u00e3o,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "| 1.05 protocolos medicamentosos\n",
   "|lem formato PDF)\n",
   "\n",
   "2. os medicamentos adquiridos\n",
   "tem formato PDF);\n",
   "\n",
   "| |3.as datas das aquisi\u00e7\u00f5es (em\n",
   "formato PDF);\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "or\u00edcio n\u00ba Requerimento n$\n",
   "Do aepon- io. dede anti adquiridas (em\n",
   "CPIPANDEMIA CPIPANDEMIA m '\n",
   "(61252106) (61251848)\n",
   "\n",
   "|\n",
   "| | 5.as notas fiscais dos\n",
   "| | medicamentos adquiridos (em\n",
   "\n",
   "| (arquivo XML);\n",
   "\n",
   "8.0 percentual de efic\u00e1cia de cada\n",
   "medicamento utilizado,\n",
   "\n",
   "| | cansiderando o percentual de\n",
   "pacientes tratados e recuperados\n",
   "| (em formato por;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o aos processos de contrata\u00e7\u00e3o, a Subsecretaria\n",
   "\n",
   "Ocorre que, quando da convers\u00e3o dos processos em formado\n",
   "fato que impossibilita a anexa\u00e7\u00e3o dos arquivos a este processo conforme solicitado\u201d, raz\u00e3o pela qual\n",
   "\n",
   "SEI que \u00e9 de 20MB por arquivo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Conforme os esclarecimentos prestados pela C\u00e2mara T\u00e9cnica de Diretrizes e\n",
   "| Orienta\u00e7\u00f5es para o Manejo da COVID-19 no Despacho SES/SAIS/CAF-COVIDIS\n",
   "\n",
   "(e1703668): |\n",
   "\n",
   "1. Diretrizes sobre o manejo e Diagn\u00f3stico Cl\u00ednico-Farmacol\u00f3gico da Covid-19 em\n",
   "Adultos (anexo 61704550) e Pedi\u00e1trico [anexo 61704695);\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Conforme os esclarecimentos prestados pela Subsecretaria de Log\u00edstica em\n",
   "Sa\u00fade no Despacho SES/SULOG (61634003): |\n",
   "\n",
   "2. Planilha de aquisi\u00e7\u00f5es de insumos - especifica\u00e7\u00e3o do insumo (anexo 61633069);\n",
   "\n",
   "3. Planilha de aquisi\u00e7\u00f5es de insumos - datas (anexo 61633069)\n",
   "\n",
   "4. Planilha de aquisi\u00e7\u00f5es de insumos - quantidades (anexo 61633069); |\n",
   "\n",
   "5. Notas fiscais dos medicamentos adquiridos (em anexo - arquivos 61588041,\n",
   "61588185, 61588309, 61590375 e 51590799); |\n",
   "\n",
   "&. Esclarecimentos prestados pelo Despacho SES/SAIS/CAT-COVIDIS (61702668) |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de Administra\u00e7\u00e3o Geral compilou as Informa\u00e7\u00f5es solicitadas no 00060-00212696/2021-\n",
   "\n",
   "34, sugerindo que o envio ao Senado Federal seja disponibilizado por meio de link de acesso extern:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pd\u00c9, a Diretoria verificou que \"os arquivos superavam o limite suportado pelo\n",
   "\n",
   "sugeriu verificar junto 29 Senado Federal (\u00d3rg\u00e3o Requerente) a disponibiliza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o eletr\u00f4nico para a disponibiliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "Processos facesso externo), de modo a possibilitar o download diretamente do link encaminhado,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Isso posto, reiterados os protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   "encaminhamos os autos para conhecimento e provid\u00eancias subsequentes,\n",
   "\n",
   "fsseverando que ainda existem \u00e1reas t\u00e9cnicas desta Secretaria que foram instadas a se manifestar em rela\u00e7\u00e3o aos questionamentos epigrafados, conforme\n",
   "\fDespacho SES/GAB (62353779). Por esse motivo solicitamos dila\u00e7\u00e3o de prazo de 48h.\n",
   "\n",
   "Por derradeiro, consignamos que esta Pasta se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar outros esclarecimentos, se necess\u00e1rios,\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "OSNEI OKUMOTO :\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por OSNEI OKUMOTO - Matr,1699604-6, Secret\u00e1rio(a)\n",
   "de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, em 21/05/2021, \u00e0s 10:54, conforme art, 6\u00ba do Decreto\n",
   "n\u00ba 36.756, de 16 de setembro de 2015, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00ba 180,\n",
   "quinta-feira, 17 de setembro de 2015,\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "sell\n",
   "ame\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida no site:\n",
   "hrtp://sei.dtgoubr/sel/controlador. externo php?\n",
   "acao=documento. conferir&id orgao, acesso, extermo=0\n",
   "verificador= 62304651 c\u00f3digo CRC= F30F7857,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\"Brasilia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade!\n",
   "SRTVN Quadra 701 Lote D, 1\u00ba e 2\u00ba andares, Ed. PO700 - Bairro Asa Norte - CEP 70723-040 - DF\n",
   "(61) 2017-1102\n",
   "Site; - www. saude df.govbr\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00010.00000675/2021-54 Doc, SEI/GDF 62304651\n",
   "\n",
   "Criado por 55217002060, vers\u00e3o 26 por 5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5217002060 em 20/05/2021 1\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\fGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Consultoria Jur\u00eddica\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba 399/2021 - GAG/C) Bras\u00edlia-DF, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "NESTA\n",
   "\n",
   "Assunto: Complemento aos Of\u00edcios 362/2021-GAG/CJ (61790725), de 12 de maio de 2021, e 366/2021-\n",
   "GAG/C) (61790725), de 13 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Resposta aos Of\u00edcios n\u00ba 118/2021, 415/2021 e 476/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "Anexos: Of\u00edcio n. 5189/2021-SES/GAB (62304651); Nota T\u00e9cnica n. 807/2021-CACI (62304651).\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimentos 194/2021, 154/2021, 139/2021 e 342/2021- CPIPANDEMIA,\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, de ordem do Excelent\u00edssimo Senhor Governador do\n",
   "\n",
   "Distrito Federal, reporto-me aos Of\u00edcios n\u00ba\u00ba 118/2021, 415/2021 e 476/2021 - CPIPANDEMIA, pelos quais\n",
   "Vossa Excel\u00eancia encaminhou ao Governador do Distrito Federal os Requerimentos 194/2021, 154/2021,\n",
   "139/2021 e 342/2021, dessa Egr\u00e9gia Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Primeiramente, esclare\u00e7o que esta Consultoria Jur\u00eddica encaminhou a essa Egr\u00e9gia\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito o Of\u00edcio 362/2021-GAG/C), de 12 de maio de 2021, contendo\n",
   "informa\u00e7\u00f5es preliminares sobre os requerimentos de refer\u00eancia, bem como o Of\u00edcio 366/2021-GAG/C],\n",
   "de 13 de maio de 2021, pelo qual foi protocolizado na Secretaria desse Colegiado um CD-R contendo os\n",
   "arquivos digitais dos documentos que instruem a resposta.\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, foi solicitada a dila\u00e7\u00e3o do prazo para resposta, diante da complexidade\n",
   "das informa\u00e7\u00f5es a serem prestadas e da necessidade de novas pesquisas para complementar a resposta\n",
   "inicialmente apresentada.\n",
   "\n",
   "Destarte, em complemento \u00e0s informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 fornecidas a essa CPI, encaminho a Vossa\n",
   "Excel\u00eancia o Of\u00edcio n\u00ba 5189/2021-SES/GAB, de 20 de maio de 2021 (62304651), pelo qual o Senhor\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, Osnei Okumoto, apresenta parcialmente as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es solicitadas e informa que at\u00e9 o presente momento, n\u00e3o foi poss\u00edvel o atendimento integral\n",
   "\fdos Requerimentos, restando ainda pendentes as informa\u00e7\u00f5es de certas \u00e1reas t\u00e9cnicas daquela\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Outrossim, remeto tamb\u00e9m a Nota T\u00e9cnica n\u00ba 807/2021-CACI/SPG/UNAI (62407199), da\n",
   "Casa Civil do Distrito Federal, contendo, de forma consolidada, parte das informa\u00e7\u00f5es requeridas,\n",
   "conforme prestadas pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.\n",
   "\n",
   "Neste contexto, a par de complementar parcialmente as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas, solicito, por obs\u00e9quio, nova dila\u00e7\u00e3o do prazo fixado, por mais cinco dias \u00fateis, para finaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "das dilig\u00eancias necess\u00e1rias para consolida\u00e7\u00e3o da resposta a essa Egr\u00e9gia Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Diante da elevada quantidade de documentos que instruem o presente, o que causou a\n",
   "inviabilidade t\u00e9cnica da remessa via correio eletr\u00f4nico (e-mail), esclare\u00e7o que os documentos citados no\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 5189/2021-SES/GAB e na Nota T\u00e9cnica n\u00ba 807/2021-CACI/SPG/UNAI foram digitalizados e ser\u00e3o\n",
   "enviados por m\u00eddia (CD-R) que ser\u00e1 entregue diretamente \u00e0 Secretaria dessa Insigne Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Por fim, aproveito o ensejo para renovar votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o\n",
   "institucional e coloco esta Consultoria Jur\u00eddica do Governador do Distrito Federal \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa\n",
   "Comiss\u00e3o para prestar outros esclarecimentos, se necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Reinaldo Cosme Vilar de Oliveira Junior\n",
   "Consultor Jur\u00eddico Executivo (em substitui\u00e7\u00e3o)\n",
   "Consultoria Jur\u00eddica do Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Gabinete do Governador do Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por REINALDO COSME VILAR DE OLIVEIRA JUNIOR -\n",
   "Matr.1697232-5, Consultor(a) Jur\u00eddico(a) Executivo(a), em 21/05/2021, \u00e0s 20:40, conforme art.\n",
   "6\u00ba do Decreto n\u00ba 36.756, de 16 de setembro de 2015, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito\n",
   "Federal n\u00ba 180, quinta-feira, 17 de setembro de 2015.\n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida no site:\n",
   "http://sei.df.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "acao=documento. conferir&id orgao acesso externo=0\n",
   "verificador= 62439311 c\u00f3digo CRC= 6303CD67.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cBras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade\"\n",
   "Pra\u00e7a do Buriti, Pal\u00e1cio do Buriti, T\u00e9rreo, Sala T32 - Bairro Zona Ci\u00edvico-Administrativa - CEP 70075-900 - DF\n",
   "6139611698\n",
   "Site: - www.df.gov,br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00010-00000675/2021-54 Doc. SEI/GDF 62439311\n",
   "\f"
  ],
  "id": 407,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7c3c43ab-f324-4ee5-80de-52d51e7ced83"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 38, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRM-MNC-MG-00002521/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE MANHUA\u00c7U/MURIA\u00c9-MG\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 169/2021/TCA\n",
   "Ref.: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Manhua\u00e7u, data da assinatura digital.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Augusto Aras\n",
   "\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "SAF Sul Quadra 4 Conjunto C\n",
   "CEP 70050-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral da Rep\u00fablica,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, em resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021\n",
   "\n",
   "SUBCAP/SEJUD/PGR, informo-lhe que n\u00e3o h\u00e1 munic\u00edpios com mais de 200 mil habitantes\n",
   "\n",
   "na \u00e1rea de atribui\u00e7\u00e3o da PRM-Manhua\u00e7u.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "FRANCISCO DE ASSIS FLORIANO E CALDERANO\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "THIAGO CUNHA DE ALMEIDA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "PROCURADORIA DA Rua Professor Manoel Do Carmo N\u00ba 104, Centro - Cep\n",
   "M P F REP\u00daBLICA NO 36900064 - Manhua\u00e7u-MG\n",
   "MUNIC\u00cdPIO DE .\n",
   "Mintt\u00e9rio P\u00fablio Federal | MANHUA\u00c7U/MURIA\u00c9- Telefone: (33)33392150\n",
   "MG www.mpf.mp.br/mpfservicos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Assinatura/Certifica\u00e7\u00e3o do documento PRM-MNC-MG-00002521/2021 OF' \u00cdCIO n\u00ba 169-2021\n",
   "\n",
   "Signat\u00e1rio(a): FRANCISCO DE ASSIS FLORIANO E CALDERANO\n",
   "Data e Hora: 13/05/2021 19:12:13\n",
   "\n",
   "Assinado com login e senha\n",
   "\n",
   "Signat\u00e1rio(a): THIAGO CUNHA DE ALMEIDA\n",
   "Data e Hora: 13/05/2021 18:52:11\n",
   "\n",
   "Assinado com login e senha\n",
   "\n",
   "Acesse http://www .transparencia.mpf.mp.br/validacaodocumento. Chave bla5f3b4.1a9abe0b.43b 1ac95.d0447648\n",
   "\f"
  ],
  "id": 408,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/edd6eb3b-c4de-48b7-adf6-96d49fbdea66"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 32, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   "autent\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 4 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "As Suas Excel\u00eancias os(as) Senhores(as)\n",
   "\n",
   "Procuradores(as)-Gerais de Justi\u00e7a nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias Regionais da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Chefe,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o(a), encaminho a Vossa Excel\u00eancia, para conhecimento e\n",
   "provid\u00eancias cab\u00edveis, c\u00f3pia do Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de\n",
   "2021, acompanhada de c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA, nos quais a\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e\n",
   "1372, de 2021 - CPI da Pandemia - requer ao Minist\u00e9rio P\u00fablico dos Estados e Federal, o\n",
   "envio, no prazo de 5 (cinco) dias, \u201cde c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es\n",
   "em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos\n",
   "\n",
   "os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\u201d\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 32.1, P\u00e1gina 1 90100,042618/2021.51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Ant\u00f4nio Augusto Brand\u00e3o de Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 141/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(senado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.opipandemia(D senado leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 32.1, P\u00e1gina 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "00141/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "Interno do Senado Federal, que seja solicitado a cada uma das 27 Procuradorias\n",
   "Gerais de Justi\u00e7a (dos Estados e do Distrito Federal) e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Federal o envio, em PDF, de c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos\n",
   "federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para\n",
   "o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos os bancos de dados criados pelos\n",
   "respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicadosno combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "\u00c9 sabido que j\u00e1 foram iniciados, no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Estadual e Federal, processos de investiga\u00e7\u00e3o sobre eventuais desvios de valores\n",
   "e sobrepre\u00e7os praticados com recursos destinados ao combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "A obten\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia desses processos ajudar\u00e1 a CPI acelerar seu processo\n",
   "investigativo, pois evitar\u00e1 que sejam duplicados esfor\u00e7os no sentido de se\n",
   "iniciarem investiga\u00e7\u00f5es que j\u00e1 est\u00e3o em curso, favorecendo, assim, a efici\u00eancia,\n",
   "tanto do Parquet quanto da pr\u00f3pria CPI\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-PD\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 33, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PR-AC-00006029/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - ACRE\n",
   "GABINETE DO PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 359/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "tent\n",
   "\n",
   "1. Ciente.\n",
   "\n",
   "2. Em raz\u00e3o do prazo ex\u00edguo concedido para a resposta, encaminhe-se c\u00f3pia do\n",
   "\n",
   "expediente aos demais membros, inclusive ao da PRM Cruzeiro do Sul, a fim de que\n",
   "respondam diretamente ao Of\u00edcio em quest\u00e3o.\n",
   "\n",
   "3. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se Of\u00edcio ao Excelent\u00edssimo Senhor Procurador-Geral da\n",
   "Rep\u00fablica informando da provid\u00eancia determinada no item 2 do presente Despacho.\n",
   "\n",
   "Rio Branco, 4 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "RICARDO ALEXANDRE SOUZA LAGOS\n",
   "\n",
   "PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 34, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PR-AC-00006081/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO ACRE\n",
   "Gabinete 5\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 293/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   "enti\n",
   "\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Mediante c\u00f3pia eletr\u00f4nica deste despacho, informo que n\u00e3o h\u00e1 procedimentos,\n",
   "inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados aos Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios para o combate \u00e0 COVID 19, instaurados ou em tr\u00e2mite neste gabinete.\n",
   "\n",
   "Rio Branco, 6 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "LUCAS COSTA ALMEIDA DIAS\n",
   "PROCURADOR REGIONAL DOS DIREITOS DO CIDADAO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 35, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PGR-00163842/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "GABINETE INTEGRADO DE ACOMPANHAMENTO DA EPIDEMIA COVIDI 9/PGR\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 1010/2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   "Considerando que em 07/05/2021, por interm\u00e9dio do expediente PGR-\n",
   "00159064/2021, foram prestadas as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, encaminhe-se o presente\n",
   "ao gabinete do Excelent\u00edssimo Procurador-Geral da Rep\u00fablica.\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "CELIA REGINA SOUZA DELGADO\n",
   "COORDENADORA DE CAMARA\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "enti\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 409,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/00dcbf66-6da5-44b1-9d9b-118b38130f14"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 36, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRM-LGT-SE-00000381/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE LAGARTO/SE 8\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n. PRM-LGT-SE-00000381/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Aracaju, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "a autentic\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "AUGUSTO BRAND\u00c3O ARAS\n",
   "\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "\n",
   "ri\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral da Rep\u00fablica,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, e em respeito ao solicitado no Of\u00edcio\n",
   "Circular em ep\u00edgrafe, prestamos os esclarecimentos a seguir expendidos.\n",
   "\n",
   "Trata-se de atendimento ao Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA, por\n",
   "meio do qual a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos do Senado\n",
   "Federal n. 1371 e 1372, de 2021 - CPI da Pandemia - requer ao Minist\u00e9rio P\u00fablico dos\n",
   "Estados e Federal, o envio, no prazo de 5 (cinco) dias da \"c\u00f3pia integral de todos os\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ento.\n",
   "\n",
   "inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos\n",
   "federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate\n",
   "\u00e0 COVID 19, bem como de todos os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os\n",
   "\n",
   "policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\"\n",
   "\n",
   "Ocorre que, conquanto o referido requerimento e o Of\u00edcio n\u00ba 320/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA mencionem o envio de autos que tenham por objeto a \"aplica\u00e7\u00e3o de todos\n",
   "os recursos federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para\n",
   "o combate \u00e0 COVID 19 (grifamos)\", consignou-se na 5\u00ba Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos 1.371 e 1.372 de 2021 a seguinte declara\u00e7\u00e3o da\n",
   "presid\u00eancia:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Jos\u00e9 Carvalho Pinto, 280 - Edf. Aracaju Boulevard - Bairro Jardins, Aracaju/SE, CEP 49026-150\n",
   "Fone: (79) 3301-3700\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 36, P\u00e1gina 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[...] os Requerimentos aprovados n\u00bas 139 a 143, de autoria do Senador Ciro\n",
   "Nogueira, mencionavam informa\u00e7\u00f5es de Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil\n",
   "habitantes. H\u00e1 um erro material, uma vez que a refer\u00eancia ser\u00e1 somente a\n",
   "Munic\u00edpios a partir de 200 mil habitantes. Nesse sentido, a Secretaria far\u00e1\n",
   "a devida retifica\u00e7\u00e3o nesses requerimentos.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, considerando que a referida declara\u00e7\u00e3o consta das notas y\n",
   "taquigr\u00e1ficas, e tendo em vista que n\u00e3o tramitam nesta PRM Lagarto-SE procedimentos que\n",
   "envolvam munic\u00edpios com mais de 200 (duzentos) mil habitantes, deixamos de encaminhar\n",
   "autos que possuem a mesma tem\u00e1tica, mas se referem a munic\u00edpios com popula\u00e7\u00e3o inferior a\n",
   "\n",
   "200 (duzentos) mil habitantes.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a autentic:\n",
   "\n",
   "Por oportuno, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para os eventuais esclarecimentos e/ou\n",
   "\n",
   "car\n",
   "\n",
   "provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "ri\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Assinado eletronicamente\n",
   "\n",
   "ALDIRLA PEREIRA DE ALBUQUERQUE\n",
   "PROCURADORA DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "R\n",
   "mento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Jos\u00e9 Carvalho Pinto, 280 - Edf. Aracaju Boulevard - Bairro Jardins, Aracaju/SE, CEP 49026-150\n",
   "Fone: (79) 3301-3700\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 410,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/efbb8db0-a39f-4532-aa4a-d6eeb2dc27bd"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 37, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "Procuradoria Regional da Rep\u00fablica - 2\u00ba Regi\u00e3o\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio MPF/PRR2/RJ/LFVCL N\u00ba 455/2021\n",
   "Rio de Janeiro, 13 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ref.: Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Procurador-Geral da Rep\u00fablica,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, venho, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 -\n",
   "SUBCAP/SEJUD/PGR, que encaminhou c\u00f3pia do Oficio n\u00ba 320/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, informar a V.Exa. que n\u00e3o tramitam neste 34\u00ba Of\u00edcio da PRR2*\n",
   "\n",
   "Regi\u00e3o procedimentos com referida tem\u00e1tica.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ FERNANDO VOSS CHAGAS LESSA\n",
   "PROCURADOR REGIONAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Dr. Ant\u00f4nio Augusto Brand\u00e3o de Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 54, Centro - Rio de Janeiro/RJ-CEP 20.031-000\n",
   "Telefone (21) 3554-9000\n",
   "\f"
  ],
  "id": 411,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a319c861-9281-44da-81a6-f07f00a0fdaa"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.00.000.008086/2021-04, Documento 39, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PR-AC-00006145/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO ACRE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n.\u00ba 168/2021-MPF/PRAC/GABPR4\n",
   "Rio Branco/AC, 6 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "AUGUSTO ARAS\n",
   "\n",
   "stent\n",
   "\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o de CPI\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Procurador-Geral da Rep\u00fablica,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, em resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 -\n",
   "SUBCAP/SEJUD/PGR, informo que n\u00e3o tramita, neste 4\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel e Criminal da PR/AC,\n",
   "inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados, para o\n",
   "combate \u00e0 COVID 19, aos Estados, DF e Munic\u00edpios com mais de 200 mil habitantes.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "HUMBERTO DE AGUIAR JUNIOR\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\f"
  ],
  "id": 412,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8b6bfd80-a2f3-4b29-a3b1-e18cef2040d4"
 },
 {
  "txt": [
   "24/05/2021 SEI/PR - 2587017 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003426/2021-48\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "Secretaria-Executiva\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 1126/2021/SE/CC/CC/PR\n",
   "Bras\u00edlia, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AzlZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 427/2021 - CPIPANDEMIA. ;\n",
   "AE Ator; |Phcy\n",
   "Le\u00e1ndro Cunha Bueno \u00bb Mat, 232868\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio do Comiss\u00e3o e Coordenador Adjunto\n",
   "COCETI - Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais,\n",
   "\n",
   "Senhora Presidente, Ternpor\u00e9rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rit\n",
   "\n",
   "1. Trata-se do Requerimento n\u00ba 427/2021 - CPIPANDEMIA (2554357), de autoria\n",
   "do Senador Renan Calheiros, aprovado na 52 Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida em 06 de\n",
   "maio de 2021, encaminhado por meio do Of\u00edcio n\u00ba 640/2021 - CPIPANDEMIA (2554356).\n",
   "O requerimento trata de \u201cinforma\u00e7\u00f5es sobre todas as reuni\u00f5es realizadas, a partir de 1\u00ba de\n",
   "janeiro de 2020, para tratar, direta ou indiretamente, de qualquer tema relacionado \u00e0\n",
   "pandemia da covid-19, indicando-se o assunto, as datas, os hor\u00e1rios, o loca! de realiza\u00e7\u00e3o, e a\n",
   "\n",
   "rela\u00e7\u00e3o de seus participantes\u201d.\n",
   "\n",
   "2; De in\u00edcio, para atendimento da demanda, anoto que o referido requerimento\n",
   "foi enviado aos seguintes \u00f3rg\u00e3os que integram a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica: Casa Civil,\n",
   "Secretaria de Governo, Secretaria-Geral, Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica,\n",
   "Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional, Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados e a Secretaria\n",
   "Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos.\n",
   "\n",
   "3. Dessa forma, encaminho a rela\u00e7\u00e3o de documentos abaixo, contendo em anexo\n",
   "os subs\u00eddios que respondem aos questionamentos:\n",
   "\n",
   "a) Casa Civil: Planilha Reuni\u00f5es SE/CC-PR (2585821); Planilha Reuni\u00f5es\n",
   "SAM/CC-PR (2585834); Planilha Reuni\u00f5es CC-PR (2585835);\n",
   "\n",
   "b) Secretaria de Governo: OF\u00cdCIO N\u00ba 531/2021/SEGOV-SE/SEGOV/PR\n",
   "(2583082); Planilha SEGOV-PR (2583100);\n",
   "\n",
   "c) Secretaria-Geral: oF\u00edCIO N\u00ba 131/2021/SE/SG-PR/SG/PR (2575796);\n",
   "Planilha Reuni\u00f5es SG-PR (2575799);\n",
   "\n",
   "d) Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica: OF\u00cdCIO N\u00ba 46/2021/GPPR-\n",
   "GAI/GPPR (2577861); Planilha Reuni\u00f5es GAI GPRP (2577862); Planilha\n",
   "Reuni\u00f5es GAGI GPPR (2577863) e Planilha Reuni\u00f5es PR (2579800);\n",
   "\n",
   "https:/Isei-prpresidencia.gov.briseilcontrolador.php?acao=documento. imprimir web&acao, origem=arvore, visualizar8id documento=29048868i... 1/2\n",
   "\f24/05/2021 SEI/PR - 2587017 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "e) Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional: OF\u00cdCIO N\u00ba 81/2021/SE/GSI/GSI/PR\n",
   "(2570410); Planilha Reuni\u00f5es GSI-PR (2570388);\n",
   "\n",
   "f) Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados: OF\u00cdCIO N\u00ba\n",
   "10/2021/GABPR/ANPD/PR (2570480); e\n",
   "\n",
   "\u00a3) Secretaria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos: Despacho SAE (2571450).\n",
   "\n",
   "4. Esclare\u00e7o que os documentos acima referenciados foram gravados em m\u00eddia\n",
   "(CD), em anexo.\n",
   "\n",
   "5. Por fim, saliento que esta Casa Civil fica \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para o esclarecimento de\n",
   "qualquer d\u00favida remanescente.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "J\u00d4NATHAS ASSUN\u00c7\u00c3O DE CASTRO\n",
   "Secret\u00e1rio-Executivo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "     \n",
   " \n",
   "   \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "* Documento assinado eletronicamente por J\u00f4nathas Assun\u00e7\u00e3o Salvador Nery de Castro, Secret\u00e1rio-\n",
   "| Executivo, em 24/05/2021, \u00e0s 16:17, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art.\n",
   "6\u00ba, 8 18, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   "\u00ca El A autenticidade do documento pode ser conferida informando o c\u00f3digo verificador 2587017 e o\n",
   "\n",
   "c\u00f3digo CRC B172B4B9 no site:\n",
   "-br/sei/controlador extemno.php?\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003426/2021-48 SEI n\u00ba 2587017\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 418 \u2014 Telefone: 61-3411-1855\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https:/Awww.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   "ttps://sei-pr.presidencia.gov.briseilcontrolador.php?acao=documento. imprimir. web&acao, origem=arvore, visualizar&id documento=29048868i... 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 413,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7ab8eb13-91e6-4bba-aaf0-ed13e2cde610"
 },
 {
  "txt": [
   "Estado de Sto Paulo\n",
   "\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Americana, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "OF. 119/GP/05/2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "REF: Of\u00edcio n\u00ba 232/2021 - CPIPANDEMIA. Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014\n",
   "Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao expediente em refer\u00eancia e considerando que as secretarias municipais e\n",
   "demais \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos respons\u00e1veis n\u00e3o conseguiram providenciar as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas por Vossa Excel\u00eancia no prazo inicialmente estipulado, uma vez que o tempo\n",
   "se mostrou ex\u00edguo em face do grande volume de documenta\u00e7\u00e3o a ser coletada e\n",
   "digitalizada, vimos solicitar dila\u00e7\u00e3o desse prazo em mais 5 (cinco) dias \u00fateis, para o\n",
   "encaminhamento dessas informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, cumprimentamos Vossa Excel\u00eancia e demais membros dessa CPI pelos\n",
   "trabalhos desenvolvidos e nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para colaborar com as autoridades\n",
   "competentes, bem como pelo encaminhamento das informa\u00e7\u00f5es requeridas no menor\n",
   "tempo poss\u00edvel.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "A\u201d\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "/\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "BRAS\u00cdLIA \u2014 DF\n",
   "GP/bjs/gkef\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n\u00ba 85 - Centro - Tel. (19) 3475.9001\n",
   "CEP 13465-901 - Americana - SP\n",
   "\f"
  ],
  "id": 414,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3001f288-3c0e-4ff4-ad3e-b71d0bfc383d"
 },
 {
  "txt": [
   "C sado da [Sahia\n",
   "\n",
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio GE n\u00ba 16/2021.\n",
   "Salvador/BA, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Recebemos a not\u00edcia de aprova\u00e7\u00e3o do Requerimento n\u00ba 469/2021, no\n",
   "\u00faltimo dia 06 de maio de 2021, que reconhece necess\u00e1rio o prazo m\u00ednimo de 10 (dez) dias\n",
   "\u00fateis para envio pelos entes Federativos de toda documenta\u00e7\u00e3o requerida pela Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia COVID-19.\n",
   "\n",
   "Considerando exatamente os motivos ali elencados para majora\u00e7\u00e3o\n",
   "do prazo, vimos, por meio do presente Of\u00edcio, solicitar igual dila\u00e7\u00e3o dos prazos\n",
   "originalmente concedidos para atendimento aos Requerimentos n\u00ba* 139/2021, 154/2021,\n",
   "194/2021 e 342/2021, acrescendo-os de 05 (cinco) para 10 (dez) dias \u00fateis.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o solicitada revela-se extremamente extensa e\n",
   "detalhada, impedindo a sua organiza\u00e7\u00e3o e o seu envio j\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de normalidade, mais\n",
   "\n",
   "ainda em um momento extraordin\u00e1rio e com demanda exaustiva como o atual cen\u00e1rio\n",
   "\n",
   "pand\u00eamico.\n",
   "\n",
   "Esperando o atendifi o ao quanto pleiteado, agradecemos,\n",
   "antecipadamente, aproveitando o ensejo p\u00e1ra apyesentar votos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR JOS\u00c9 ABDEL AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI da Pandemia - Senado Federal\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\f"
  ],
  "id": 415,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c6885f10-2149-429f-80d8-c87215ec7569"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Es Re\n",
   "TOCANTINS EN Pal\u00e1cio Araguaia, Pra\u00e7a dos Girass\u00f3is, Centro\n",
   "W Palmas \u2014 Tocantins \u2014 CEP: 77001-900\n",
   "GOVERN 0 DO ESTADO Vi Mo Tel.: +55 (63) 3212-4019/4090\n",
   "ecretaria Executiva Gar\u00c9o www.portal.to.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SGD: 2021/09019/004317\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba 498/2021/SEGOV\n",
   "Palmas (TO), 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica \u2014 Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Dila\u00e7\u00e3o de prazo - Of\u00edcios n\u00ba 496/2021; 435/2021 e 138/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "1. De ordem do Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Tocantins, Mauro Carlesse,\n",
   "e em aten\u00e7\u00e3o aos expedientes epigrafados (com os respectivos SGDs: 2021/09019/3977;\n",
   "2021/09019/3978 e 2021/09019/3979), nos quais Vossa Excel\u00eancia apresenta requerimentos com\n",
   "pedido de informa\u00e7\u00f5es para instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da\n",
   "Pandemia (CPIPANDEMIA), no Senado Federal, criada para apurar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "p\u00fablicos no combate \u00e0 pandemia da COVID-19, tanto pela Uni\u00e3o quanto por Estados e\n",
   "Munic\u00edpios, solicito que o expediente encaminhado anteriormente, OF\u00cdCIO n\u00ba\n",
   "480/2021/SEGOV (SGD: 2021/09019/4233), seja desconsiderado, tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o\n",
   "da Secretaria Estadual de Sa\u00fade dispondo sobre a solicita\u00e7\u00e3o de mais prazo para atender o pleito.\n",
   "\n",
   "2. Desta forma, venho requerer a dila\u00e7\u00e3o \u2014 de mais 10 (dez) dias \u00fateis \u2014 do prazo\n",
   "concedido para prestar as informa\u00e7\u00f5es. O pedido de dila\u00e7\u00e3o de prazo justifica-se por se tratarem\n",
   "de demandas que requerem levantamentos minuciosos e avalia\u00e7\u00f5es junto \u00e0s diversas \u00e1reas\n",
   "t\u00e9cnicas competentes, conforme expresso no Of\u00edcio n\u00ba 4029/2021/SES/GASEC - anexo.\n",
   "\n",
   "3. Desde j\u00e1, antecipamos protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o, colocando-nos \u00e0\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Assinatura Eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "DIVINO ALLAN SIQUEIRA\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Governadoria\n",
   "Secretaria Executiva da Governadoria\n",
   "\n",
   "Aton\u00ba9- NM. Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 5.761 de 08 de janeiro de 2021.\n",
   "\n",
   "Documento foi assinado digitalmente por DIVINO ALLAN SIQUEIRA em 18/05/2021 10:05:12.\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser verificada no site https://sgd.to.gov.briverificador, informando o c\u00f3digo verificador: B48A953AD0CB7F49.\n",
   "\fPra\u00e7a dos Girass\u00f3is, Esplanada das Secretarias, S/N\n",
   "SER Palmas \u2014 Tocantins \u2014 CEP: 77.015-007\n",
   "\n",
   "CARY Tel.: +55 63 3218-1700\n",
   "secam TOCANTINS | JAM) xiii\n",
   "\n",
   "DA SA\u00daDE | GOVERNO DO ESTADO SE\n",
   "\n",
   "SGD: 2021/30559/071951\n",
   "OF\u00cdCIO - 4133/2021/SES/GASEC\n",
   "\n",
   "Palmas, 17/05/2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "DIVINO ALLAN SIQUEIRA\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Governadoria\n",
   "Secretaria Executiva da Governadoria\n",
   "Nesta.\n",
   "\n",
   "Assunto: Pedido de Dila\u00e7\u00e3o de Prazo Para Resposta ao Of\u00edcio N\u00ba 436/2021/SEGOV.\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Com nossos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio epigrafado, oriundo\n",
   "da Secretaria de Governo requisitando informa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0s a\u00e7\u00f5es de\n",
   "enfrentamento da COVID-19 no Estado para instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) no Senado Federal, seguem as raz\u00f5es a seguir\n",
   "expostas:\n",
   "\n",
   "Inicialmente cumpre mencionar que o Of\u00edcio supramencionado fora\n",
   "recebido por esta Pasta na data de 10 de maio de 2021, solicitando manifesta\u00e7\u00e3o no\n",
   "prazo m\u00e1ximo de 04 (quatro dias), conquanto, insurge mencionar que, em raz\u00e3o da\n",
   "complexidade que o caso requer e em virtude dos questionamentos contidos no\n",
   "referido Of\u00edcio, indispens\u00e1vel se faz o pleito de dila\u00e7\u00e3o de prazo de 10 (dez) dias\n",
   "\u00fateis, para que seja elaborada resposta satisfat\u00f3ria.\n",
   "\n",
   "Ademais, conv\u00e9m esclarecer que para elabora\u00e7\u00e3o de resposta coesa\n",
   "do referido Of\u00edcio, \u00e9 primordial o alinhamento e envolvimento de diversas \u00e1reas\n",
   "t\u00e9cnicas e profissionais competentes a elucidar os apontamentos solicitados.\n",
   "\n",
   "Destarte, restou evidente que \u00e9 necess\u00e1rio tempo razo\u00e1vel e h\u00e1bil para\n",
   "avaliar e de forma minuciosa sobre as Notas de Empenho, ordens banc\u00e1rias, Notas\n",
   "Fiscais, Processos administrativos dos recursos federais para COVID-19, extratos\n",
   "banc\u00e1rios e documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos nas\n",
   "contas, bem como, protocolos medicamentosos, medicamentos adquiridos, datas\n",
   "das aquisi\u00e7\u00f5es, quantidades adquiridas, Notas Fiscais dos medicamentos adquiridos,\n",
   "percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado, al\u00e9m de outras informa\u00e7\u00f5es\n",
   "requisitadas.\n",
   "\n",
   "Nesta perspectiva, as respostas requisitadas se demonstram de alta\n",
   "complexidade, exigem assim um volume grande de dados e de documentos para\n",
   "cada requerimento, envolvendo diretamente todas as Superintend\u00eancias da\n",
   "Secretaria e suas equipes.\n",
   "\n",
   "SAJ/DCONTIRM\n",
   "Documento foi assinado digitalmente por LUIZ EDGAR LEAO TOLINI em 17/05/2021 17:37:13.\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser verificada no site https://sgd.to.gov.briverificador, informando o c\u00f3digo verificador: AS1819CE00C87CC2.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPra\u00e7a dos Girass\u00f3is, Esplanada das Secretarias, S/N\n",
   "SER Palmas \u2014 Tocantins \u2014 CEP: 77.015-007\n",
   "\n",
   "CARY Tel.: +55 63 3218-1700\n",
   "secam TOCANTINS | JAM) xiii\n",
   "\n",
   "DA SA\u00daDE | GOVERNO DO ESTADO SE\n",
   "\n",
   "Diante de todo o exposto, em observ\u00e2ncia a razoabilidade e em\n",
   "aten\u00e7\u00e3o ao Princ\u00edpio da Efici\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, esta Pasta requer\n",
   "dila\u00e7\u00e3o de prazo de mais 10 (dez) dias \u00fateis, a contar do recebimento do pedido de\n",
   "dila\u00e7\u00e3o encaminhado por esta Secretaria de Sa\u00fade, para que as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas sejam prestadas de forma robusta e oportuna.\n",
   "\n",
   "Nesta oportunidade, apresenta-se protesto de elevada estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o e colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia, para quaisquer\n",
   "outros esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ EDGAR LE\u00c3O TOLINI\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "SAJ/DCONTIRM\n",
   "Documento foi assinado digitalmente por LUIZ EDGAR LEAO TOLINI em 17/05/2021 17:37:13.\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser verificada no site https://sgd.to.gov.briverificador, informando o c\u00f3digo verificador: AS1819CE00C87CC2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f07/05/2021\n",
   "\n",
   "Zimbra: Entrada (44)\n",
   "\n",
   "-- Forwarded message\n",
   "De: Gabinete - Governador <gabineteOgabgov.to.gov.br>\n",
   "Date: qui. 6 de mai. de 2021 \u00e0s 13:30\n",
   "\n",
   "Subject: Fwd: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "To: assessoriadeapoioto <assessoriadeapoioto gmail.com>\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "De: \"CPI da Pandemia\" <sec.cpipandemiaQ)senado.leg.br>\n",
   "Para: gabinete)gabgov.to.gov.br\n",
   "\n",
   "Enviadas: Quarta-feira, 5 de maio de 2021 13:33:10\n",
   "Assunto: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Governador,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RETARIA EXECUTIVA DA\n",
   "GovI ADORIA\n",
   "PROTOCOLO\n",
   "\n",
   "' q\u201d\n",
   "SED N\u00ba 200 L09019 O 5 ++\n",
   "\n",
   "Data de Recebimento DX 09/24\n",
   "\n",
   "2112-4043/4088\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia do Senado Federal, reunida em 29.04.2021, aprovou requerimentos que solicita informa\u00e7\u00f5es \u00e0\n",
   "\n",
   "governadoria do Estado.\n",
   "\n",
   "Desse modo, encaminhamos em anexo os Of\u00edcios ns. 138, 435 e 496 /2021-CPIPANDEMIA, que encaminha os\n",
   "Requerimentos ns. 139, 154, 194 e 342/2021-CPIPANDEMIA, com pedidos de informa\u00e7\u00f5es especificadas nos\n",
   "\n",
   "requerimentos aprovados pelo colegiado.\n",
   "\n",
   "Solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento deste e-mail e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "\n",
   "Senado Federal Anexo Il, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsoio.\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "Telefone:+ 55 (61) 3303-3490\n",
   "\fSENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 496/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Mauro Carlesse\n",
   "Govemador do Tocantins\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 194-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 194/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(Dsenado.leg.br.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "00100.042618/2021-5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (81) 3303-3490 sec.cpipandemia()senado leg br\n",
   "\n",
   "AR\u00d3UIVO ASSINADO DIGITALMENTE. GOnISO D1\n",
   "\n",
   "consuLte\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00194/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Gabinete do Senador Marcos Rog\u00e9rio\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba |, DE 2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro que esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI), na\n",
   "forma do art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, solicite, a todos\n",
   "os Governadores de Estado e do Distrito Federal, informa\u00e7\u00f5es sobre os\n",
   "protocolos medicamentosos utilizados no tratamento de pacientes com\n",
   "Covid-19.\n",
   "\n",
   "Para tal, dever\u00e3o ser enviados a esta CPI, em meio magn\u00e9tico,\n",
   "c\u00f3pia integral de todos os documentos abaixo discriminados:\n",
   "\n",
   "1. os protocolos medicamentosos (em formato PDF)\n",
   "os medicamentos adquiridos (em formato PDF);\n",
   "as datas das aquisi\u00e7\u00f5es (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "as quantidades adquiridas (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "mo Rs mn\n",
   "\n",
   "as notas fiscais dos medicamentos adquiridos (em arquivo\n",
   "XML);\n",
   "\n",
   "6. o percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado,\n",
   "considerando o percentual de pacientes tratados e\n",
   "recuperados (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "Sala da Comiss\u00e3o,\n",
   "\n",
   "Senador MARCOS ROG\u00c9RIO\n",
   "L\u00edder do Democratas\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Ala Senador Teot\u00f4nio Vilela, Anexo II, Gabinete 2, CEP 70165-900, Brasilia, DF | Telefone (81) 2303-6153\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "656.47828-50\n",
   "\f07/05/2021 Zimbra: Entrada (44)\n",
   "\n",
   "nn Forwarded message --------- SECRETARIA EXECUTIVA DA\n",
   "GOVERNADORIA\n",
   "PROTOCOLO\n",
   "\n",
   "4 Q q\n",
   "T a . dad jato oral D no 20.) Vosois 28 AS\n",
   "o: assessoria: eapoioto <assessorta eapoloto gmail.com> E\n",
   "Data de Recebimento DADO |-\n",
   "2112-4043/4088\n",
   "\n",
   "De: Gabinete - Governador <gabinetegabgov.to.gov.br>\n",
   "Date: qui., 6 de mai. de 2021 \u00e0s 13:30\n",
   "Subject: Fwd: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA c\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CPI da Pandemia\" <sec.cpipandemiaQ)senado.leg.br>\n",
   "Para: gabinete()gabgov.to.gov.br\n",
   "\n",
   "Enviadas: Quarta-feira, 5 de maio de 2021 13:33:10\n",
   "Assunto: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Governador,\n",
   "\n",
   "A CPI da Pahdemia do Senado Federal, reunida em 29.04.2021, aprovou requerimentos que solicita informa\u00e7\u00f5es \u00e0\n",
   "\n",
   "governadoria do Estado.\n",
   "\n",
   "Desse modo, encaminhamos em anexo os Of\u00edcios ns. 138, 435 e 496 /2021-CPIPANDEMIA, que encaminha os\n",
   "Requerimentos ns. 139, 154, 194 e 342/2021-CPIPANDEMIA, com pedidos de informa\u00e7\u00f5es especificadas nos\n",
   "\n",
   "requerimentos aprovados pelo colegiado.\n",
   "a\n",
   "\n",
   "Solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento deste e-mail e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "Senado Federal Anexo Il, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Telefone:+ 55 (61) 3303-3490\n",
   "\f00100.042618/2021-51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 435/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Mauro Carlesse\n",
   "Governador do Tocantins\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 154-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 154/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(dsenado.leg.br.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70185-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.opipandemia(Psenado.leg br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00154/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Gabinete do Senador Marcos Rog\u00e9rio\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba |, DE 2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro que esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPD), na\n",
   "forma do art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, solicite, a todos\n",
   "os Governadores de Estado e do Distrito Federal, informa\u00e7\u00f5es sobre o\n",
   "volume de recursos repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento\n",
   "\u00e0 pandemia da Covid-19, bem como a discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o\n",
   "or\u00e7ament\u00e1ria desses recursos.\n",
   "\n",
   "Para tal, dever\u00e3o ser enviados a esta CPI, em meio magn\u00e9tico,\n",
   "c\u00f3pia integral de todos os seguintes documentos referentes aos recursos\n",
   "citados, nos formatos abaixo discriminados:\n",
   "\n",
   "1. as notas de empenho (em formato PDF);\n",
   "2. as ordens banc\u00e1rias (em formato PDF);\n",
   "3. as notas fiscais (em arquivo XML);\n",
   "\n",
   "4. os processos administrativos de despesa, independentemente\n",
   "de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o (em\n",
   "formato PDF);\n",
   "\n",
   "5. os extratos banc\u00e1rios (em arquivo compat\u00edvel com o\n",
   "programa Microsoft Excel); e\n",
   "\n",
   "6. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos\n",
   "e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em formato PDF).\n",
   "\n",
   "Sala da Comiss\u00e3o,\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Ala Senador Teot\u00f4nio Vilela, Anexo II, Gabinete 2, CEP 70165-900, Brasilia, DF | Telefone (81) 3303-6153\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SF/21772.28599-30\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Gabinete do Senador Marcos Rog\u00e9rio\n",
   "\n",
   "Senador MARCOS ROG\u00c9RIO\n",
   "L\u00edder do Democratas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "BIA RR\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "Senado Federal, Ala Senador Teot\u00f4nio Vilela, Anexo II, Gabinete 2, CEP 70165-900, Bras\u00edlia, DF | Telefone (81) 3303-6153\n",
   "\f07/05/2021 Zimbra: Entrada (43)\n",
   "\n",
   "---\u2014- Forwarded message ---------\n",
   "\n",
   "De: Gabinete - Governador <gabineteOgabgov.to.gov.br>\n",
   "Date: qui. 6 de mai. de 2021 \u00e0s 13:30\n",
   "\n",
   "Subject: Fwd: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "To: assessoriadeapoioto <assessoriadeapoioto gmail.com> SECRETARIA EXECUTIVA DA\n",
   "GOVERNADORIA\n",
   "\n",
   "PROTOCOLO\n",
   "SGD N\u00ba 202b09019 24349\n",
   "\n",
   "aa \u2014Data-de Recebiment DEEOA DL e\n",
   "\n",
   "De: \"CPI da Pandemia\" <sec.cpipandemiaQdsenado.leg.br> 2112-4043/4088\n",
   "Para: gabinete()gabgov.to.gov.br\n",
   "\n",
   "Enviadas: Quarta-feira, 5 de maio de 2021 13:33:10\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Governador,\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia do Senado Federal, reunida em 29.04.2021, aprovou requerimentos que solicita informa\u00e7\u00f5es \u00e0\n",
   "governadoria do Estado.\n",
   "\n",
   "Desse modo, encaminhamos em anexo os Of\u00edcios ns. 138, 435 e 496 /2021-CPIPANDEMIA, que encaminha os\n",
   "Requerimentos ns. 139, 154, 194 e 342/2021-CPIPANDEMIA, com pedidos de informa\u00e7\u00f5es especificadas nos\n",
   "requerimentos aprovados pelo colegiado.\n",
   "\n",
   "Solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento deste e-mail e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "Senado Federal Anexo Il, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo.\n",
   "\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Telefone:+ 55 (61) 3303-3490\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "oq\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 138/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Mauro Carlesse\n",
   "Governador do Tocantins\n",
   "\n",
   "00100.042618/2021-5\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de\n",
   "1952, encaminho a Vossa Excel\u00eancia os Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, aprovados na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia\n",
   "29.04.2021, para atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(Dsenado.Jeg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCET| | Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.cpipandemia\u00e7isenado leg br\n",
   "\n",
   "aRauivo assi\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00139/2021\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "Interno do Senado Federal, que seja solicitado aos 26 Estados, ao Distrito Federal\n",
   "e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, o envio a esta CPI, em 15 dias, em\n",
   "\n",
   "meio magn\u00e9tico, de c\u00f3pia integral:\n",
   "\n",
   "1. de todas as notas de empenho (em PDF),\n",
   "\n",
   "2. de todas as ordens banc\u00e1rias (em PDF),\n",
   "\n",
   "3. de todas as notas fiscais (em arquivo XML),\n",
   "\n",
   "4. de todos os processos administrativos de despesa - independentemente\n",
   "de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em PDF)\n",
   "\n",
   "relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados a cada um\n",
   "daqueles entes federados para o combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda:\n",
   "\n",
   "4. os extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e\n",
   "\n",
   "5. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos\n",
   "ocorridos nas respectivas contas (em arquivo PDF).\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicados no combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, serve o presente requerimento para obter a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "relativa aos Estados e Munic\u00edpios com popula\u00e7\u00e3o maior que 200 mil habitantes,\n",
   "\n",
   "para suprir a CPI de documenta\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para a consecu\u00e7\u00e3o de suas\n",
   "finalidades.\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-PI)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00342/2021\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "q\n",
   "vafadRas\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABINETE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO DE N\u00ba DE 2021 - CPIDA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do art. 58, 88 2\u00ba, IT, e 3\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e dos\n",
   "arts. 93, II, e 148 do Regimento Intemo do Senado Federal, em aditamento ao\n",
   "requerimento n\u00ba 139/2021, que sejam inclu\u00eddas c\u00f3pias de todos os empenhos/contratos\n",
   "das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da Sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem banc\u00e1ria,\n",
   "detalhando a fonte de recursos e data/hora da fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria,\n",
   "Financeira, Cont\u00e1bil e Patrimonial de todos os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios.\n",
   "Incluir, ainda, o demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidas\n",
   "para o enfrentamento da Pandemia.\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que dever\u00e3o constar as fontes financeiras dos respectivos\n",
   "estados e munic\u00edpios, demonstrando por meio de concilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria dos repasses\n",
   "financeiros constitucionais para sa\u00fade, bem como as respectivas C\u00e9lulas Or\u00e7ament\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicados no combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados e\n",
   "Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, serve o presente requerimento para obter a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "relativa aos Estados e Munic\u00edpios, para suprir a CPI de documenta\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para\n",
   "a consecu\u00e7\u00e3o de suas finalidades.\n",
   "\n",
   "Sala 'da comiss\u00e3o, em 29 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Senador CIRO NOGUEIRA\n",
   "PP-PI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FARO!\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "SF/21887.51625-86\n",
   "\f"
  ],
  "id": 416,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a89f0fb6-f438-4b47-bb6e-8d1deaeb9d43"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Poder Executivo\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GG N\u00ba 172/2021 Rio de Janeiro, 10 de Maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo Sr.\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ,\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Ref.: CPIPANDEMIA \u2014 Of\u00edcio 130/2021 - Requerimentos no 139 e 342/2021\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Senador Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, esclare\u00e7o que o presente expediente versa sobre\n",
   "determina\u00e7\u00e3o proveniente deste \u00d3rg\u00e3o, para se \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades,\n",
   "bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "Preliminarmente, cumpre registrar que o Estado do Rio de Janeiro foi\n",
   "intimado em 05/05/2021, tendo sido fixado o prazo de 5 (cinco) dias para resposta por\n",
   "\n",
   "este Senado Federal.\n",
   "\n",
   "No entanto, considerando a complexidade e a relev\u00e2ncia da mat\u00e9ria, bem\n",
   "assim o n\u00edvel de detalhamento das informa\u00e7\u00f5es requeridas no Of\u00edcio em ep\u00edgrafe \u2014 que\n",
   "\n",
   "ensejar\u00e1 a colheita de informa\u00e7\u00f5es e documentos de diferentes \u00f3rg\u00e3os t\u00e9cnicos para\n",
   "\n",
   "Pinheiro Machado, s/n\u00ba \u2014 Pal\u00e1cio Guanabara\n",
   "\n",
   "Laranjeiras \u2014 Rio de Janeiro \u2014 CEP: 22.231-090\n",
   "Telefones: 2334-3126 e 2334-3128\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Poder Executivo\n",
   "\n",
   "elabora\u00e7\u00e3o da manifesta\u00e7\u00e3o a ser apresentada, especialmente da Secretaria de Estado de\n",
   "Sa\u00fade \u2014 SES \u2014 pugna-se, respeitosamente, pela dila\u00e7\u00e3o do prazo, por mais 10 (dez) dias\n",
   "\n",
   "\u00fateis, de sorte a poder dar escorreito cumprimento \u00e0s medidas solicitadas.\n",
   "\n",
   "No ensejo, renovo protestos de elevada estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "CLAUDIO BOMFIM\n",
   "DECASTRO E\n",
   "SILVA:08315011707\n",
   "\n",
   "CL\u00c1UDIO CASTRO\n",
   "\n",
   "por CLAUDIO BOMFIM DE\n",
   "CASTRO E\n",
   "\n",
   "Gosisiaadondo Estado\n",
   "\n",
   "Dados: 2021.05.10 15:31:06\n",
   "0300\"\n",
   "\n",
   "Pinheiro Machado, s/n\u00ba \u2014 Pal\u00e1cio Guanabara\n",
   "\n",
   "Laranjeiras \u2014 Rio de Janeiro \u2014 CEP: 22.231-090\n",
   "Telefones: 2334-3126 e 2334-3128\n",
   "\f"
  ],
  "id": 417,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/07179aba-f067-444f-9df0-a5b3d4fcf804"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Governo do Estado de\n",
   "\n",
   "ROND\u00d4NIA .\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DE ROND\u00d4NIA\n",
   "Governadoria - GOV\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 2175/2021/GOV-GAB\n",
   "Porto Velho-RO, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR JOS\u00c9 ABDEL AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes, Anexo 2, Ala Filinto Muller, gabinete 01\n",
   "70.165-900, Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia\u00e7senado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcios n. 133/2021, n. 430/2021, n. 491/2021, n. 607/2021, n.\n",
   "674/2021, n. 715/2021, n. 768/2021, n. 833/2021, n. 874/2021, n.\n",
   "927/2021, n. 983/2021 e n. 1054/2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Consignando nossa estima e considera\u00e7\u00e3o, requeremos a Vossa\n",
   "Excel\u00eancia a dila\u00e7\u00e3o do prazo de 30 (trinta) dias, a contar do prazo inicial para o\n",
   "envio dos arquivos (.pdf), conforme requerido nos expedientes em ep\u00edgrafe, haja\n",
   "vista o grande volume de documentos necess\u00e1rio para o atendimento das\n",
   "solicita\u00e7\u00f5es designadas a este Governo listadas abaixo:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 133/2021 DE 5 DE 00139/2021\n",
   ". MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 430/2021 DE 5 DE 00154/2021\n",
   ". MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 491/2021 DE 5 DE 00194/2021\n",
   ". MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 607/2021 DE 10 DE 00342/2021\n",
   "MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 674/2021 DE 10 DE 00395/2021\n",
   ". MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 715/2021 DE 10 DE 00446/2021\n",
   ". MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 768/2021 DE 10 DE 00447/2021\n",
   ". MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 833/2021 DE 10 DE 00448/2021\n",
   "MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fOF\u00cdCIO N. 874/2021 DE 10 DE 00449/2021\n",
   "\n",
   "MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 927/2021 DE 10 DE 00450/2021\n",
   ". MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 983/2021 DE 10 DE 00451/2021\n",
   ". MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "OF\u00cdCIO N. 1054/2021 DE 10 DE 00455/2021\n",
   "MAIO REQUERIMENTO N.\n",
   "00470/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Observa-se que os requerimentos e of\u00edcios acima requerem deste\n",
   "Estado n\u00e3o somente informa\u00e7\u00f5es relativas a transfer\u00eancias de recursos federais,\n",
   "como tamb\u00e9m todo o procedimento adotado pelo Estado para concretiza\u00e7\u00e3o\n",
   "destas despesas, inclusive as com gasto de pessoal, o que agiganta\n",
   "demasiadamente o trabalho do Estado na presta\u00e7\u00e3o segura, clara e transparente\n",
   "das informa\u00e7\u00f5es e dos documentos.\n",
   "\n",
   "Extrai-se deles, resumidamente: (i) pedidos de todas as notas de\n",
   "empenho (em paf); (ii) todas as ordens banc\u00e1rias (em pdf); (iii) todas as notas\n",
   "fiscais (em arquivo xml); (iv) extratos banc\u00e1rios (em arquivo excel); (v)\n",
   "documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos\n",
   "nas respectivas contas (em arquivo pdf); (vi) c\u00f3pias de todos os\n",
   "empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da\n",
   "despesa/nota fiscal; (vii) ordem banc\u00e1ria, detalhando a fonte de recursos e\n",
   "data/hora da fonte/sistema de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, financeira, cont\u00e1bil e\n",
   "patrimonial, incluindo, ainda, o demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e\n",
   "internacionais recebidas para o enfrentamento da pandemia; (viii) os protocolos\n",
   "medicamentosos (em formato pdf); (ix) os medicamentos adquiridos (em formato\n",
   "pdf); (x) as datas das aquisi\u00e7\u00f5es (em formato pdf); (xi) as quantidades adquiridas\n",
   "(em formato pdf); (xii) as notas fiscais dos medicamentos adquiridos (em arquivo\n",
   "xml); (xiii) o percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado, considerando o\n",
   "percentual de pacientes tratados e recuperados (em formato pdf); (xiv) outros.\n",
   "\n",
   "Para al\u00e9m de todos estes documentos, a comiss\u00e3o ainda requer\n",
   "resposta a diversas perguntas, como (i) qual o valor total gasto em cada fonte de\n",
   "recurso detalhada no item por item de despesa? detalhar o objeto da despesa, o\n",
   "nome do fornecedor, CNP), \u00f3rg\u00e3o que realizou a despesa, o n\u00ba do processo\n",
   "licitat\u00f3rio, dispensa ou inexigibilidade, conforme o caso, o n\u00famero da nota de\n",
   "empenho e quantitativos adquiridos unit\u00e1rios e totais; (ii) existem programa\u00e7\u00f5es\n",
   "or\u00e7ament\u00e1rias espec\u00edficas ou marcadores no or\u00e7amento que identifiquem tais\n",
   "gastos? em caso positivo, enviar as informa\u00e7\u00f5es pertinentes em planilha eletr\u00f4nica\n",
   "ou paf; (iii) h\u00e1 demonstrativo do fluxo de caixa de cada uma das fontes detalhadas\n",
   "no item (a) demonstrando entradas, sa\u00eddas e saldos? enviar demonstrativo\n",
   "juntamente com os respectivos extratos banc\u00e1rios; (iv) algum saldo de alguma das\n",
   "fontes detalhadas no item (a) foi incorporado \u00e0 conta \u00fanica do tesouro?\n",
   "especifique; (v) qual o valor total gasto em cada fonte de recurso detalhada no\n",
   "item por item de despesa? detalhar o objeto da despesa, o nome do fornecedor,\n",
   "CNP), \u00f3rg\u00e3o que realizou a despesa, o n\u00ba do processo licitat\u00f3rio, dispensa ou\n",
   "inexigibilidade, conforme o caso, o n\u00famero da nota de empenho e quantitativos\n",
   "adquiridos unit\u00e1rios e totais; (vi) existem programa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias espec\u00edficas\n",
   "ou marcadores no or\u00e7amento que identifiquem tais gastos? em caso positivo,\n",
   "enviar as informa\u00e7\u00f5es pertinentes em planilha eletr\u00f4nica ou pdf; (vii) h\u00e1\n",
   "demonstrativo do fluxo de caixa de cada uma das fontes detalhadas no item (a)\n",
   "demonstrando entradas, sa\u00eddas e saldos? enviar demonstrativo juntamente com os\n",
   "\frespectivos extratos banc\u00e1rios; (viii) algum saldo de alguma das fontes detalhadas\n",
   "no item (a) foi incorporado \u00e0 conta \u00fanica do tesouro? especifique.\n",
   "\n",
   "Portanto, vendo os adornos da investiga\u00e7\u00e3o, esclarecemos que, em um\n",
   "primeiro momento, o Estado encaminhar\u00e1 relat\u00f3rio geral com cita\u00e7\u00e3o dos\n",
   "documentos solicitados, com os respectivos links dos processos administrativos\n",
   "SEI, de modo a dar celeridade na an\u00e1lise dessa Comiss\u00e3o, permitindo aos\n",
   "parlamentares e seus assessores, desta forma, o acesso e o acompanhamento em\n",
   "tempo real dos documentos e autos processuais vindicados. Para tanto, todavia,\n",
   "faz-se necess\u00e1rio o informe dos nomes, CPFs e e-mails de todas as pessoas que V.\n",
   "Exa. entender necess\u00e1rias, de modo a liberar o acesso externo dos processos.\n",
   "\n",
   "Isso significa que o Estado abrir\u00e1 integralmente todos os autos\n",
   "processuais relativos ao enfrentamento da pandemia de Covid-19, em uma\n",
   "comunh\u00e3o de esfor\u00e7os para dar a maior transpar\u00eancia poss\u00edvel \u00e0 an\u00e1lise dos fatos\n",
   "perseguidos pela comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Informamos, por fim, que os documentos demandados nos Of\u00edcios\n",
   "n. 133/2021, n. 430/2021, n. 491/2021, n. 607/2021, n. 674/2021, n. 715/2021, n.\n",
   "768/2021, n. 833/2021, n. 874/2021, n. 927/2021, n. 983/2021 e n. 1054/2021\n",
   "ser\u00e3o enviados em arquivo (.pdf), caso ainda haja necessidade, mantendo a lisura\n",
   "e cumprindo com as solicita\u00e7\u00f5es dessa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI\n",
   "Pandemia, rogando pelo deferimento de dila\u00e7\u00e3o do prazo aqui supracitado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARCOS JOS\u00c9 ROCHA DOS SANTOS\n",
   "Governador\n",
   "\n",
   "TIAGO CORDEIRO NOGUEIRA\n",
   "Procurador-Geral do Estado em exerc\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Tiago Cordeiro Nogueira,\n",
   "Procurador(a), em 11/05/2021, \u00e0s 19:03, conforme hor\u00e1rio oficial de\n",
   "Bras\u00edlia, com fundamento no artigo 18 caput e seus 88 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto\n",
   "n\u00ba 21.794, de 5 Abril de 2017.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "Siiratuca\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Marcos Jos\u00e9 Rocha dos Santos,\n",
   "Governador, em 11/05/2021, \u00e0s 19:14, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia,\n",
   "com fundamento no artigo 18 caput e seus 88 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba\n",
   "21.794, de 5 Abril de 2017.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "Siiratuca\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ": A autenticidade deste documento pode ser conferida no site portal do SEI,\n",
   "\u00c9 informando o c\u00f3digo verificador 0017816709 e o c\u00f3digo CRC 1111C054.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "\n",
   "0014.193438/2021-14 SEI n\u00ba 0017816709\n",
   "\f"
  ],
  "id": 418,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/23c9d90e-dadb-4e81-bba5-fe1e976bef28"
 },
 {
  "txt": [
   "2021.01637.00667.9.028097 (Folha 1)\n",
   "\n",
   "Manaus\n",
   "\n",
   "Prefeitura\n",
   "\n",
   "ASSESSORIA T\u00c9CNICA DE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA - ASTECGA\n",
   "\u201cAvenida M\u00e1rio Ypiranga Monteiro, 1695, Adrian\u00f3polis - CEP 69057-001\n",
   "Telefone: (92) 9842-7824\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1251/2021-ASTECGA/GABIN/SEMSA\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senador\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar Pandemia\n",
   "\n",
   "Senador Federal\n",
   "\n",
   "Anexo 02, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "70.165-900\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, vimos solicitar prorroga\u00e7\u00e3o de prazo (5 dias), para atendimento\n",
   "das solicita\u00e7\u00f5es contidas no Requerimento n\u00ba 277/2021/CPIPANDEMIA, da lavra do\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador Renan Calheiros, encaminhado pelo Of\u00edcio n\u00ba 498/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, e haja vista que nem todos os documentos solicitados est\u00e3o em\n",
   "\n",
   "processos eletr\u00f4nicos, a requerer suas digitaliza\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Registramos que, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddas, vossas demandas ser\u00e3o prontamente\n",
   "\n",
   "atendidas.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "(assinatura digital)\n",
   "Sh\u00e1dia Hussami Hauache Fraxe\n",
   "Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE POR: SHADIA HUSSAMI HAUACHE FRAXE EM 10/05/2021 09:05:27\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VERIFIQUE A AUTENCIDADE DESTE DOCUMENTO EM http://siged.manaus.am.gov.br/cadastrousuarioexterno/verificacao aspx INFORMANDO O C\u00d3DIGO: 29722D01\n",
   "\f"
  ],
  "id": 419,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ae965def-1802-4c6a-a617-a475c6a87e62"
 },
 {
  "txt": [
   "2021.01637.00667.9.028089 (Folha 1)\n",
   "\n",
   "Manaus\n",
   "\n",
   "Prefeitura\n",
   "\n",
   "ASSESSORIA T\u00c9CNICA DE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA - ASTECGA\n",
   "\u201cAvenida M\u00e1rio Ypiranga Monteiro, 1695, Adrian\u00f3polis - CEP 69057-001\n",
   "Telefone: (92) 9842-7824\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1252/2021-ASTECGA/GABIN/SEMSA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senador\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar Pandemia\n",
   "\n",
   "Senador Federal\n",
   "\n",
   "Anexo 02, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "70.165-900\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, vimos solicitar prorroga\u00e7\u00e3o de prazo (5 dias), para atendimento\n",
   "das solicita\u00e7\u00f5es contidas no Requerimento n\u00ba 11/2021/CPIPANDEMIA, da lavra do\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador Randolfe Rodrigues, encaminhado pelo Of\u00edcio n\u00ba 27/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, e haja vista que nem todos os documentos solicitados est\u00e3o em\n",
   "\n",
   "processos eletr\u00f4nicos, a requerer suas digitaliza\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Registramos que, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddas, vossas demandas ser\u00e3o prontamente\n",
   "\n",
   "atendidas.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "(assinatura digital)\n",
   "Sh\u00e1dia Hussami Hauache Fraxe\n",
   "Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE POR: SHADIA HUSSAMI HAUACHE FRAXE EM 10/05/2021 09:05:12\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VERIFIQUE A AUTENCIDADE DESTE DOCUMENTO EM http://siged.manaus.am.gov.br/cadastrousuarioexterno/verificacao aspx INFORMANDO O C\u00d3DIGO: 28213E4D\n",
   "\f"
  ],
  "id": 420,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a2f70470-e065-47b0-a703-f5c268b0ef55"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O LEOPOLDO\n",
   "Estado do Rio Grande do Sul\n",
   "\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Avenida Dom Jo\u00e3o Becker, n\u00ba 754, Bairro Centro\n",
   "Fone: (51) 2200-0292\n",
   "gabinetedoprefeitoQsaoleopoldo.rs.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio GP n\u00ba 033/2021 S\u00e3o Leopoldo/RS, 10 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de\n",
   "Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n\u00ba 238/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Sr. Senador Presidente da CPI Pandemia Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Honra-me cumpriment\u00e1-lo e no ensejo, acerca do Of\u00edcio n\u00ba 238/2021 \u2014\n",
   "CIPANDEMIA, datado de 30/04/202, onde se requisita informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos\n",
   "n\u00ba 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA, esclare\u00e7o.\n",
   "\n",
   "Diante do teor dos requerimentos acima identificados e das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos solicitados, solicito que seja dilatado o prazo\n",
   "oportunizado (5 dias \u00fateis) para, pelo menos 20 (vinte) dias \u00fateis. Isto porque, a\n",
   "quantidade de conte\u00fado reivindicada torna invi\u00e1vel o cumprimento em lapso\n",
   "temporal t\u00e3o estreito, conjugado ao fato que esta municipalidade \u00e9 integrada por\n",
   "entes da administra\u00e7\u00e3o indireta que atuam no enfrentamento \u00e0 Pandemia do COVID-\n",
   "19 e tamb\u00e9m det\u00eam dados que integram o rol de informa\u00e7\u00f5es e documentos\n",
   "pleiteados por esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Sendo o que tinha para o momento, externo meus votos de estima e\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00e3o, bem como fico no aguardo do agendamento da reuni\u00e3o ora pleiteada.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "E o!\n",
   "\n",
   "; A ) \u00fa\n",
   "Z ) /\n",
   "E Cary \u00e9s y\u00e1nacai E\n",
   "\n",
   "Prefeito de S\u00e3o Leopoldo\n",
   "\n",
   "(o\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "S\u00e3o Leopoldo, Ber\u00e7o da Coloniza\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 no Brasil.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 421,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/31603919-35cd-455b-a151-443005ec757a"
 },
 {
  "txt": [
   "ESTADO DA BAHIA\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMA\u00c7ARI\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO -\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 00594.1301.2021\n",
   "\n",
   "Cama\u00e7ari, 18 de Maio de 2021\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia do Senado Federal\n",
   "\n",
   "Att.: Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito -\n",
   "COCETI\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n. 204/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Sr. Senador Omar Aziz, Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito sobre a Pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "O MUNIC\u00cdPIO DE CAMA\u00c7ARI/BA, por conduto de sua Procuradoria-Geral, em aten\u00e7\u00e3o ao\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 204/2021-CPIPANDEMIA, por meio do qual foram encaminhados os Requerimentos\n",
   "de n\u00ba 139 e n\u00ba 342/2021-CPIPANDEMIA, com recebimento atrav\u00e9s de mensagem eletr\u00f4nica\n",
   "(e-mail) do dia 03/05/2021, vem, tempestivamente, esclarecer e, ao final, requer o seguinte:\n",
   "\n",
   "Trata-se nos referidos Requerimentos aprovados pelo colegiado desta CPI da Pandemia\n",
   "Covid-19 - ambos da lavra do Excelent\u00edssimo Senador Ciro Nogueira -, de requisi\u00e7\u00e3o\n",
   "direcionada aos Munic\u00edpios com mais de 200 mil habitantes, para o envio, em meio magn\u00e9tico,\n",
   "de c\u00f3pia integral de: a) TODAS as notas de empenho (em PDF); b) todas as ordens banc\u00e1rias\n",
   "(em PDF); c) todas as notas fiscais (em arquivo XML); d) todos os processos administrativos de\n",
   "despesa, independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em PDF),\n",
   "relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados (...) para o combate \u00e0 COVID\n",
   "19, incluindo, ainda, e) os extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel); e f) documentos banc\u00e1rios de\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em arquivo\n",
   "PDF).\n",
   "\n",
   "Preliminarmente, registre-se que, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Cama\u00e7ari, todos os contratos\n",
   "para aquisi\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os voltados ao enfrentamento da Pandemia Covid-19\n",
   "decorreram de regular procedimento licitat\u00f3rio, nas modalidades Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico,\n",
   "Concorr\u00eancia ou Chamamento P\u00fablico, de forma a garantir a mais ampla concorr\u00eancia e o\n",
   "alcance da m\u00e1xima vantajosidade econ\u00f4mica ao er\u00e1rio p\u00fablico. Excepciona-se de tal regra 3\n",
   "(tr\u00eas) contrata\u00e7\u00f5es celebradas por meio da ades\u00e3o a atas de registro de pre\u00e7o de outras\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Francisco Drumond, S/N, Centro Administrativo. CEP. 42.800-000/Cama\u00e7ari - Bahia - Brasil\n",
   "Impresso em 18/05/2021 \u00e0s 16:58:27\n",
   "\n",
   "P\u00e1g: 1 de 2\n",
   "\fESTADO DA BAHIA\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMA\u00c7ARI\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO MUNICIPIO -\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretarias Municipais, isso para os servi\u00e7os de transporte, propaganda e estruturas de toldos\n",
   "e andaimes; bem assim as 3 (tr\u00eas) \u00fanicas contrata\u00e7\u00f5es emergenciais que se fizeram\n",
   "necess\u00e1rias, especificamente para: a) implanta\u00e7\u00e3o do centro intensivo de combate ao Covid-19,\n",
   "com oferta de leitos; b) presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o atrav\u00e9s da oferta de leitos de internamento para\n",
   "tratamento de infec\u00e7\u00e3o pelo Covid-19, incluindo toda a estrutura f\u00edsica e funcional necess\u00e1ria;\n",
   "e c) aquisi\u00e7\u00e3o de sacos para \u00f3bitos, como parte das a\u00e7\u00f5es ao enfrentamento do Covid-19.\n",
   "\n",
   "Pois bem, nesse contexto brevemente apresentado nas linhas acima, a requisi\u00e7\u00e3o desta CPI\n",
   "Covid-19 acaba por abranger a reuni\u00e3o de toda a documenta\u00e7\u00e3o acima referida, a qual\n",
   "decorre de um montante aproximado de 20 (vinte) contratos administrativos e 120 (cento e\n",
   "vinte) processos de pagamento, os quais correspondem, muitas vezes, a m\u00faltiplos empenhos.\n",
   "Destaca-se, ainda, que as notas fiscais no formato XML, como requisitado, dependem da\n",
   "apresenta\u00e7\u00e3o pelas empresas contratadas, o que j\u00e1 foi solicitado, mas ainda se encontra em\n",
   "processo de finaliza\u00e7\u00e3o do trabalho de recebimento e organiza\u00e7\u00e3o, para posterior envio a esta\n",
   "CPI Covid-19.\n",
   "\n",
   "Como cedi\u00e7o, a reuni\u00e3o, digitaliza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de toda a documenta\u00e7\u00e3o solicitada\n",
   "demanda tempo e esfor\u00e7o, os quais n\u00e3o se revelaram suficientes para o atendimento da\n",
   "requisi\u00e7\u00e3o no prazo inicialmente concedido. Registre-se que os n\u00fameros do quadro\n",
   "epidemiol\u00f3gico ainda s\u00e3o altos e acabam por impor medidas de restri\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do\n",
   "funcionamento dos \u00f3rg\u00e3os Municipais, o que tamb\u00e9m acabou por se revelar fator impeditivo\n",
   "para o cumprimento das dilig\u00eancias requisitadas, no prazo concedido.\n",
   "\n",
   "Por tais motivos, o Munic\u00edpio de Cama\u00e7ari/Ba requer a Vossas Excel\u00eancias seja concedida\n",
   "dila\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente concedido (que se esgotou na data de hoje), isto para que seja\n",
   "poss\u00edvel a reuni\u00e3o, digitaliza\u00e7\u00e3o e sistematiza\u00e7\u00e3o de toda a documenta\u00e7\u00e3o requisitada por esta\n",
   "CPI Covid-19, de forma a se alcan\u00e7ar o pleno atendimento \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o formulada a este\n",
   "Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "Aproveito o ensejo para expressar os votos de elevada estima e apre\u00e7o.\n",
   "\n",
   "De Cama\u00e7ari/Ba para Bras\u00edlia/DF, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "BRUNO NOVA Roiaetva o 2 Bruno\n",
   "SILVA Date: 2021.0518 17/1810\n",
   "300\u00ba\n",
   "Bruno Nova\n",
   "Procurador-Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "Rua Francisco Drumond, S/N, Centro Administrativo. CEP. 42.800-000/Cama\u00e7ari - Bahia - Brasil\n",
   "Impresso em 18/05/2021 \u00e0s 16:58:27\n",
   "\n",
   "P\u00e1g: 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 422,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/07f86013-6bf1-4fce-8362-e6632b078175"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTALO DO E. JANEIRO\n",
   "Prefeitura Municipal de Itabora\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DO MUN\n",
   "OF\u00cdCIO GAB PGM N\u00ba At-/ 2021\n",
   "\n",
   "\u00ed\u00cdPIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Itabora\u00ed, 10 de Maio de 2021.\n",
   "Da: Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "A Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e\n",
   "Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Ref.: OF\u00cdCIO n.\u00ba 231/2021 - CPIPANDEMIA (Requerimentos n.\u00ba 139/2021 e\n",
   "342/2021)\n",
   "\n",
   "Exmo. Senhor Presidente da CPI da Pandenmia,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, cordialmente, servimo-ncs do\n",
   "presente vara, em aten\u00e7\u00e3o a Vossa requisi\u00e7\u00e3o, informar que\n",
   "fora expedida as Comunica\u00e7\u00f5es Internas n.\u00ba21050561389 e,\n",
   "21051061410, \u201cem 05/05/2021 e 10/05/2021 respectivamente, \u00e0\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade solicitando o envio dos\n",
   "\n",
   "documentos solicitados, conforme Gocumentos em anexo.\n",
   "\n",
   "Nesta senda, encaminhamos o presente\n",
   "solicitando, r. a Gila\u00e7\u00e3o de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos\n",
   "\n",
   "do\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "rtos requestados no Of\u00edcio em ep\u00edgrafe.\n",
   "\n",
   "Sem mais pera o momento, aproveitamos a\n",
   "oportunidade para apresentar elevados volos de estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o, colccande a Municipalidade a inteira\n",
   "\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para c que se fizer necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "F\u00e9rreira Queiroz da Silva\n",
   "c-Geral do Munic\u00edpio\n",
   "M\u00e9tr\u00edcula 44.716\n",
   "\n",
   "Fedro Ricard\n",
   "Procura\n",
   "\n",
   "Rua Ant\u00f4nio Jos\u00e9 de Marins, 296 - Centro, Itabora\u00ed - RJ, 24800-105\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Estado do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   "Prefeitura Municipal de ttaborai\n",
   "Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "CI/ PGM N\u00ba 21051061410\n",
   "\n",
   "Itabora\u00ed, segunda, 10 de maio \u00e0s 15h03\n",
   "Da: Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio - Gabinete do Procurador-Geral\n",
   "Para: GAB - Gabinete da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n. 231/2021-CPIPANDEMIA - Requerimento n, 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA - REITERA A CI/PGM 21050561389\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Com nossos cerdiais cumprimentos, servimo-nos da presente para, ante o recebimento do Of\u00edcio em epigrafe, atrav\u00e9s do qual o Gabinete do\n",
   "limo. Senador encaminha os requerimentos n.\u00ba 139 e 342/2021 - CPIPANDEMIA, aprovados na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, reiterar com a\n",
   "M\u00c1XIMA URG\u00caNCIA, os termos CI/PGM 21050551389,\n",
   "\n",
   "Por derradeira, destacamos que o n\u00e3o atendimento poder\u00e1 ensejar ao respons\u00e1vel as implica\u00e7\u00f5es legais por parte do Senado Federal.\n",
   "Sem mais para o momento, renovamos os votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "7 Assinatura Eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Este documento oi assinado elerronicamente por ANTONIO JOSE DE LIMA DIAS -\n",
   "Matricula: 12627 - Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio / PGM em 2021-05-10 15:03:03\n",
   "conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no Art. 6\u00ba, 63\u00ba, do Decreto\n",
   "\n",
   "Municipal n\u00ba 22, de 26 de mar\u00e7o de 2026\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Estado do Rio de Janeiro\n",
   "Prefeitura Municipal de Itabora\u00ed\n",
   "Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "CI/ PGM N\u00ba 21050561389\n",
   "\n",
   "ltabora\u00ed, quarta, 05 de maio \u00e0s 18h21\n",
   "\n",
   "Da: Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio - Gabinete do Procurador-Geral\n",
   "Para: GAB - Gabinete da Secretaria Municipal de Sa\u00fade - Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n. 231/2021-CPIPANDEMIA - Requerimento n. 139 \u20ac 342/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prezado Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Com nossos cordiais cumprimentos, servimo-nos da presente para, ante 9 recebimento do Of\u00edcio em ep\u00edgrafe, atrav\u00e9s do qual o Gabinete do\n",
   "Ilmo. Senador encaminha os requerimentos n.\u00ba 139 e 342/2021 - CPIPANDERIA, aprovados na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia,\n",
   "\n",
   "Por derradeiro, ante o prazo fixado, solicitimos que, a resposta seja encaminhada impreterivelmente at\u00e9 07/05/2021, destacando que o n\u00e3o\n",
   "atendimento ensejar\u00e1 ao respons\u00e1vel as implica\u00e7\u00f5es legais por parte do Senado Federal.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, renovamos os votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "e assinatura Eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Este documento foi assinado eletronicamente por ANTONIO JOSE DE LIMA DIAS -\n",
   "Matricula: 18637 - Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio / PGM em 2021-05-05 18:21:27\n",
   "\n",
   "conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no Art. 6\u00ba, 83\u00ba, co De:\n",
   "ipal n\u00ba 29, de 26 de mar\u00e7o de 2020.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 423,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/de05ed73-38ca-4d92-b6b3-c3c0a4b92e74"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Munic\u00edpio de Crici\u00fama\n",
   "Poder Executivo\n",
   "Gabinete do Prefeito\n",
   "\n",
   "  \n",
   "     \n",
   "\n",
   "a!\n",
   "ai d\u00e3o\n",
   "\n",
   "aan\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Crici\u00fama, 07 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio GP n\u00ba 424/2021.\n",
   "\n",
   "Ilustriss\u00edmo Senhor Presidente,\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Tlustriss\u00edmo Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Vimos, atrav\u00e9s do presente, em aten\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio 253/2021 CPIPANDEMIA,\n",
   "objetivando instruir a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, criada pelos Requerimentos do Senado\n",
   "Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no\n",
   "enfretamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil\u201d, encaminhar pedido de dila\u00e7\u00e3o de prazo,\n",
   "\n",
   "expedido em conjunto pelas Secretarias Municipais de Sa\u00fade, Assist\u00eancia Social e Habita\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   "Fazenda e Diretoria de Log\u00edstica, documenta\u00e7\u00e3o anexa.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ACSEY/fwr\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "( \u00c0 MUNIC\u00cdPIO DE CRICI\u00daMA\n",
   "SECRETARIA DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MEMORANDO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DE: Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Crici\u00fama\n",
   "\n",
   "     \n",
   " \n",
   "\n",
   "08/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PARA: Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio Mem: 1873/2021SMS-AJ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ASSUNTO: Solicita\u00e7\u00e3o dila\u00e7\u00e3o de prazo referente ao memorando n\u00ba 1754/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prezada senhora,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao memorando n\u00ba 1754/2021, que versa sobre os questionamentos\n",
   "sobre a CPIPANDEMIA, informar e requer o que segue:\n",
   "\n",
   "Inicialmente destaca-se que as respostas e documenta\u00e7\u00f5es solicitadas\n",
   "referente aos itens 1 ao 6, empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, liquida\u00e7\u00e3o/nota\n",
   "fiscal e demais documenta\u00e7\u00f5es descritas no memorando em ep\u00edgrafe, est\u00e3o sendo\n",
   "providenciadas em conjunto com a Secret\u00e1ria da Fazenda e a Secret\u00e1ria da Assist\u00eancia\n",
   "Social, e ap\u00f3s, ser\u00e3o transformados em arquivo de \u201cpdf\u201d para posterior envio.\n",
   "\n",
   "Cumpre informar que, o Munic\u00edpio j\u00e1 disponibiliza atrav\u00e9s do site de portal de\n",
   "transpar\u00eancia (hitos://transparencia criciuma.sc.gov.brificovid 19), rela\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "recebidos exclusivamente para o enfrentamento da pandemia COVID-19, com todas\n",
   "informa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, recebimentos e gastos,\n",
   "\n",
   "Ainda informamos que, o Munic\u00edpio de Crici\u00fama instituiu a Comit\u00ea de\n",
   "Gerenciamento dos Gastos P\u00fablicos em a\u00e7\u00f5es preventivas e de combate \u00e0 COVID-19,\n",
   "atrav\u00e9s do Decreto SG/n\u00ba 481/20, de 20 de abril de 2020, com a finalidade de coopera\u00e7\u00e3o\n",
   "com o poder P\u00fablico, com objetivo de tornar transparente as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas, conforme\n",
   "documento gue segue anexo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Ocorre que trata-se de documentos desde mar\u00e7o de 2020, ou seja, 14\n",
   "\n",
   "(quatorze) meses, que significa grande demanda de documentos que precisam ser anexados\n",
   "um a um para atender a todos os questionamentos.\n",
   "\n",
   "Diante disso, solicitamos a dila\u00e7\u00e3o de prazo para o envio das informa\u00e7\u00f5es e\n",
   "documenta\u00e7\u00f5es pelo prazo de 10 (dez) dias.\n",
   "\n",
   "Sendo o que t\u00ednhamos a informar, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer\n",
   "outros esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "AC\u00c9LIO CABAGRANDE\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade\n",
   "BRUNO FERREIRA\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Assist\u00eancia Social e Habita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "A x\n",
   "CELITO DOSO\n",
   "EA a Fazenda\n",
   "\n",
   "14 MUNIC\u00cdPIO DE GRICIUMA\n",
   "\n",
   "Diretprialle pistica\n",
   "\n",
   "MAURICIO BAC\u00cdS GUGLIELMI\n",
   "Log\u00edstica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fMUNIC\u00cdPIO DE CRICI\u00daMA\n",
   "Poder Executivo\n",
   "Secretaria Geral / Apoio Administrativo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DECRETO SGYn\u00ba 481/20, de 20 de abril de 2020\n",
   "\n",
   "Institui a Comit\u00ea de Gerenciamento dos Gastos\n",
   "P\u00fablicos em a\u00e7\u00f5es preventivas e de combate \u00e0\n",
   "COVID-19 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\n",
   "\n",
   "O PREFEITO MUNICIPAL DE CRICI\u00daMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es\n",
   "legais e de conformidade com o art. 50, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica Municipal, de\n",
   "05/07/90, com a Lei Federal n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, com o Decreto SG/n\u00ba\n",
   "390, de 18 de mar\u00e7o de 2020 e Decreto SG/n\u00ba 395/20, de 19 de mar\u00e7o de 2020, e\n",
   "\n",
   "CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 525, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\n",
   "Decreto Estadual n\u00ba 562, de 17 de abril de 2020, e o disposto no Decreto Municipal\n",
   "\n",
   "SG/n\u00ba 395/20, de 18 de mar\u00e7o de 2020, que decretou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em\n",
   "sa\u00fade p\u00fablica;\n",
   "\n",
   "CONSIDERANDO a perspectiva de recebimento de valores, bens e servi\u00e7os, por meio\n",
   "de transfer\u00eancias, emendas parlamentares, e outros, em decorr\u00eancia do enfrentamento\n",
   "\n",
   "ao Coronav\u00edrus, com a finalidade de coopera\u00e7\u00e3o com o Poder P\u00fablico, nesse momento\n",
   "de crise;\n",
   "\n",
   "CONSIDERANDO a necessidade de verifica\u00e7\u00e3o da melhor forma de utiliza\u00e7\u00e3o desses\n",
   "bens e valores, com vistas \u00e0 ado\u00e7\u00e3o de medidas transparentes e efetivas; e\n",
   "\n",
   "CONSIDERANDO que o planejamento, a transpar\u00eancia, o controle e a\n",
   "responsabiliza\u00e7\u00e3o s\u00e3o pontos fundamentais na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,\n",
   "\n",
   "DECRETA\n",
   "\n",
   "Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo o Comit\u00ea de Gerenciamento dos Gastos P\u00fablicos em a\u00e7\u00f5es\n",
   "preventivas e de combate \u00e0 COVID-19, com a incumb\u00eancia de acompanhar a aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "dos valores recebidos por meio de transfer\u00eancias, emenda parlamentar ou de qualquer\n",
   "outro modo, primando pela transpar\u00eancia na gest\u00e3o governamental.\n",
   "\n",
   "8 1\u00ba Ir\u00e3o compor Comit\u00ea de Gerenciamento dos Gastos P\u00fablicos em a\u00e7\u00f5es preventivas\n",
   "e de combate \u00e0 COVID-19, indicados pelo Poder Executivo:\n",
   "\n",
   "I- Ricardo Fabris \u2014 Vice-Prefeito, que atuar\u00e1 como Presidente da Comiss\u00e3o;\n",
   "Il- Vagner Espindola Rodrigues - Secret\u00e1rio Geral;\n",
   "\fMUNIC\u00cdPIO DE CRICI\u00daMA\n",
   "Poder Executivo\n",
   "Secretaria Geral / Apoio Administrativo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "lll- K\u00e1tia Maria Smielevski Gomes \u2014 Secret\u00e1ria Municipal de Infraestrutura,\n",
   "Planejamento e Mobilidade Urbana:\n",
   "\n",
   "IV- Celito Heinzen Cardoso- Secret\u00e1rio Municipal da Fazenda:\n",
   "\n",
   "V- Ac\u00e9lio Casagrande \u2014 Secret\u00e1rio Municipal da Sa\u00fade;\n",
   "\n",
   "V- Francisco Pescador- Tesoureiro-Geral;\n",
   "\n",
   "VI- N\u00e9li Sehnem dos Santos \u2014 Diretora de Log\u00edstica;\n",
   "\n",
   "VIl- Maria do Carmo Reis Somara \u2014 Coordenadora \u2014 Secretaria Municipal de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "S 2\u00ba Ser\u00e3o convidados a fazer parte, ainda, mediante of\u00edcio a ser encaminhado pelo\n",
   "Chefe do Poder Executivo, do Comit\u00ea de Gerenciamento dos Gastos P\u00fablicos em\n",
   "a\u00e7\u00f5es preventivas e de combate \u00e0 COVID-19, os representantes das seguintes\n",
   "institui\u00e7\u00f5es:\n",
   "\n",
   "I- um representante do Observat\u00f3rio Social, a serem indicados pela institui\u00e7\u00e3o;\n",
   "II- dois representantes da C\u00e2mara Legislativa.\n",
   "\n",
   "$ 3\u00ba O Comit\u00ea vai estabelecer um cronograma de trabalho e ao final apresentar um\n",
   "relat\u00f3rio conclusivo sobre as a\u00e7\u00f5es executadas para dar cumprimento ao presente\n",
   "Decreto.\n",
   "\n",
   "Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com prazo de vig\u00eancia\n",
   "limitado ao disposto nos 882\u00ba e 3\u00ba do art. 1\u00ba e no art. 8\u00ba da Lei federal n\u00ba 13.979, de 6\n",
   "\n",
   "de fevereiro de 2020 e Decretos Estadual e Municipal que declararam situa\u00e7\u00e3o de\n",
   "emerg\u00eancia ou calamidade p\u00fablica.\n",
   "\n",
   "Pa\u00e7o Municipal Marcos Rovaris, 20 de abril de 2020.\n",
   "\n",
   "PTE ss\n",
   "Com\n",
   "\n",
   "A\n",
   "cielo! O\n",
   "ito Municipal de Grici\u00fama\n",
   "e\n",
   "\n",
   "+\n",
   "\n",
   "VAGNER ESPINDOLA RODRIGUES\n",
   "Secret\u00e1rio Geral\n",
   "\n",
   "ACSFYlerm.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 424,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/5f05fd1d-9b1e-457f-96e7-1222c944cb3c"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Fortaleza\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "Fortaleza-CE, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 0021/2021-GABPREF\n",
   "\n",
   "Ao\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Secretaria Geral da Mesa\n",
   "\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de\n",
   "Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta aos Of\u00edcios n. 451/2021- CPIPANDEMIA (Requerimento n\u00ba\n",
   "192-2021/ CPIPANDEMIA); n. 390/2021- CPIPANDEMIA (Requerimento 152-\n",
   "2021/ CPIPANDEMIA); n. 275/2021- CPIPANDEMIA (Requerimentos n\u00bas 139 e\n",
   "342/2021- CPIPANDEMIA).\n",
   "\n",
   "Prezados Senadores,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-os cordialmente, vimos por meio deste, de ordem\n",
   "do Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito de Fortaleza, Dr. Jos\u00e9 Sarto Nogueira\n",
   "Moreira, em atendimento ao requisitado nos Of\u00edcios: n. 451/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA; n. 390/2021- CPIPANDEMIA; n. 275/2021- PIPANDEMIA,\n",
   "requerer prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para entrega da documenta\u00e7\u00e3o solicitada, haja\n",
   "vista a quantidade de arquivos que precisam ser consolidados e compilados,\n",
   "viabilizando o envio por meio digital nos termos requisitados por esta douta\n",
   "Casa Legislativa.\n",
   "\n",
   "No mais, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer\n",
   "esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Elp\u00eddio Jos\u00e9 de Oliveira Moreira\n",
   "SECRET\u00c1RIO CHEFE DO GABINETE DO PREFEITO DE FORTALEZA\n",
   "\n",
   "fortaleza.ce.gov.brivalidar/documento, informe o malote 566099 e c\u00f3digo 5E4XPTMD\n",
   "\n",
   "mente sob o n\u00famero 5E4XPTMD\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "E\n",
   "\u00ca\n",
   "\fCNLAXPIS OBIp9o \u00e9 660995 elojew o ewuojui \u201cojuewndop/1epypa/Jq'Aob-so-ezejegoy bodes efouisse/;-sdyy O esseoe feul\u00f4uo o Jusjuoo eJed\n",
   "CINLAXPAS OJ9UMU O qos ejusujey\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fortaleza\n",
   "PREFEITURA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPrefeitura de\n",
   "ssa Fortaleza\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original e assinado digitalmente sob o n\u00famero 5E4XPTMD\n",
   "Para conferir o original, acesse o site https:/assineja.sepog fortaleza.ce.gov.brivalidar/documento, informe o malote 566099 e c\u00f3digo SE4XPTMD\n",
   "\n",
   "ASSINADO POR:\n",
   "\n",
   "Assinado por: ELPIDIO JOSE DE OLIVEIRA MOREIRA:58278721300 em 11/05/2021\n",
   "\f"
  ],
  "id": 425,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e3f5ef29-bad8-423c-b692-03cff1e866e9"
 },
 {
  "txt": [
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PROCURADORIA-GERAL DE JUSTI\u00c7A\n",
   "DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO SUBPROCURADORIA-GERAL DE JUSTI\u00c7A JUR\u00cdDICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 253/2021 (SPGJ-JUR)\n",
   "Protocolado SEI n\u00ba 29.0001.0088851.2021-26\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, sirvo-me do presente para solicitar a\n",
   "dila\u00e7\u00e3o do prazo concedido para resposta ao Of\u00edcio 345/2021 - CPIPANDEMIA,\n",
   "tendo em vista a necessidade de coleta, levantamento e reuni\u00e3o de dados de\n",
   "diversos setores deste Parquet estadual para o atendimento das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "requeridas, considerando que podem abranger diversas Promotorias de Justi\u00e7a\n",
   "\n",
   "do Estado de S\u00e3o Paulo.\n",
   "\n",
   "Sem mais, aproveito o ensejo para renovar a Vossa Excel\u00eancia meus\n",
   "\n",
   "protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "M\u00e1rio Luiz Sarrubbo\n",
   "Procurador-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "\n",
   "MARIO LUIZ Assinado de forma digital por\n",
   "\n",
   "MARIO LUIZ\n",
   "\n",
   "SARRUBBO: 10311 sarrusso:10311759890\n",
   "\n",
   "Dados: 2021.05.10 11:47:51\n",
   "\n",
   "759890 \u00ab0300\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "DD. Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "tpfa\n",
   "\n",
   "Rua Riachuelo, 115 - Centro - Sala 849 | S\u00e3o Paulo/SP - Tel. 11 3119-9671 -subpgj.juridicosmpsp.mp.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 426,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fe40413a-01e1-42a7-9b0a-14c3bd26087d"
 },
 {
  "txt": [
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PROCURADORIA-GERAL DE JUSTI\u00c7A\n",
   "DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO SUBPROCURADORIA-GERAL DE JUSTI\u00c7A JUR\u00cdDICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 253/2021 (SPGJ-JUR)\n",
   "Protocolado SEI n\u00ba 29.0001.0088851.2021-26\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, sirvo-me do presente para solicitar a\n",
   "dila\u00e7\u00e3o do prazo concedido para resposta ao Of\u00edcio 345/2021 - CPIPANDEMIA,\n",
   "tendo em vista a necessidade de coleta, levantamento e reuni\u00e3o de dados de\n",
   "diversos setores deste Parquet estadual para o atendimento das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "requeridas, considerando que podem abranger diversas Promotorias de Justi\u00e7a\n",
   "\n",
   "do Estado de S\u00e3o Paulo.\n",
   "\n",
   "Sem mais, aproveito o ensejo para renovar a Vossa Excel\u00eancia meus\n",
   "\n",
   "protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "M\u00e1rio Luiz Sarrubbo\n",
   "Procurador-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "\n",
   "MARIO LUIZ Assinado de forma digital por\n",
   "\n",
   "MARIO LUIZ\n",
   "\n",
   "SARRUBBO: 10311 sarrusso:10311759890\n",
   "\n",
   "Dados: 2021.05.10 11:47:51\n",
   "\n",
   "759890 \u00ab0300\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "DD. Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "tpfa\n",
   "\n",
   "Rua Riachuelo, 115 - Centro - Sala 849 | S\u00e3o Paulo/SP - Tel. 11 3119-9671 -subpgj.juridicosmpsp.mp.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 427,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/28b93ebe-f11a-4330-849c-9f73c569fc3a"
 },
 {
  "txt": [
   "Prefeitura\n",
   "de Bel\u00e9m\n",
   "\n",
   "Govemo da nossa gente\n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de \u201d\n",
   "\n",
   "Controle, Integridade A\n",
   "e Transpar\u00eancia\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 153/2021 \u2014 GABS/SECONTBel\u00e9m (PA), 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "M.D. Senador Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "ASSUNTO: SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES \u2014 REQUERIMENTO N\u00ba 470/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 449/2021 - CPIPANDEMIA, REQUERIMENTO N\u00ba 446/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "De ordem do Excelent\u00edssimo Prefeito Municipal de Bel\u00e9m Edmilson Rodrigues, ao\n",
   "tempo em que cumprimentamos V.Exa. e considerando que o maior volume das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas se refere aos atos e fatos de gest\u00e3o do mandato do prefeito sucedido em janeiro do\n",
   "corrente, n\u00e3o foi poss\u00edvel o envio das solicita\u00e7\u00f5es no prazo consignado, notadamente pelo fato\n",
   "\n",
   "dessa administra\u00e7\u00e3o estar respons\u00e1vel pela gest\u00e3o municipal h\u00e1 apenas 4 meses.\n",
   "\n",
   "Nestes termos, ao tempo em que ratificamos o compromisso desta Prefeitura com\n",
   "a transpar\u00eancia p\u00fablica e com o relevante interesse p\u00fablico de que se reveste a CPI presidida por\n",
   "V.Exa., vimos informar que no prazo de at\u00e9 30 (trinta dias) uteis, ser\u00e1 apresentada a\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o solicitada e a documenta\u00e7\u00e3o complementar a que se refere o Of\u00edcio n\u00ba 129/2021 \u2014\n",
   "GABS/SECONT j\u00e1 enviado a esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito em 10/05/2021, com as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "parciais \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es de informa\u00e7\u00f5es \u2014 REQUERIMENTO N\u00ba 152-2021/CPIPANDEMIA,\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 342-2021/CPIPANDEMIA, REQUERIMENTO N\u00ba 139-2021/CPIPANDEMIA,\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 192-2021/CPIPANDEMIA..\n",
   "\n",
   "Colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia para o que for poss\u00edvel, dentro do\n",
   "alcance institucional desta Secretaria Municipal de Controle, Integridade e Transpar\u00eancia.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "DILSON AUGUSTO | Assinado de forma digital por\n",
   "\n",
   "COELHO DILSON AUGUSTO COELHO\n",
   "LOUREIRO:081152302 Dados 29510551 124823\n",
   "oo \u00ab0300\n",
   "\n",
   "DILSON AUGUSTO COELHO LOUREIRO\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal de Controle,\n",
   "Integridade e Transpar\u00eancia.\n",
   "\n",
   "CNP n\u00ba 09.551.008/0001-10.\n",
   "Avenida Visconde de Souza Franco, n\u00ba 05, Sala 2202.\n",
   "Bairro Umarizal, CEP: 66.055-005, Bel\u00e9m/PA.\n",
   "Telefone: (91) 3038-0253 belem(Dsecont.pmb.pa.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 428,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/10ff6275-a74a-4709-8d93-f38d917f130b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CASTANHAL\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 123/2021-GAB/SMS\n",
   "Castanhal-PA, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia-DF\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, vem solicitar\n",
   "a Vossa Excel\u00eancia prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o referente receitas e despesas auferidas para Enfrentamento da\n",
   "\n",
   "Pandemia da Covid-19.\n",
   "Salientamos que o of\u00edcio de n\u00ba 265/2021-CPI PANDEMIA, com data de 30 de\n",
   "\n",
   "abril de 2021, referente instru\u00e7\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada para apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da\n",
   "Pandemia da Covid-19, ao qual estabelece o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para\n",
   "apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o em formato digital, fora encaminhado ao Prefeito do\n",
   "munic\u00edpio, Sua Excel\u00eancia o Senhor Paulo S\u00e9rgio Rodrigues Titan, ao qual s\u00f3 tivemos\n",
   "ci\u00eancia na data de 11/05/2021, com prazo para apresenta\u00e7\u00e3o das documenta\u00e7\u00f5es j\u00e1\n",
   "\n",
   "expirado.\n",
   "Vale ressaltar que \u00e9 uma quantia consider\u00e1vel de documenta\u00e7\u00e3o a ser\n",
   "\n",
   "catalogada, oriundas de processos de exerc\u00edcio anterior.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Marileide d\n",
   "Secret\u00e1riaMu pai de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Decreto 018/2021\n",
   "\n",
   "SESMA \u2014 Tv. C\u00f4nego Leit\u00e3o, 1943, Centro, Castanhal-PA, CEP: 68745-000 \u2014 www.castanhal pa. gov.br: \u201csqude\n",
   "CNPJ: 07 918 201/0001-11 Tel: (91) 3721-4261 e-mail: 5: 2Dgmai! com\n",
   "\f"
  ],
  "id": 429,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/865ac58c-50b8-43fb-86da-ee5d6b317738"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO DE JANEIRO\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE DUQUE DE CAXIAS\n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Departamento Jur\u00eddico\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 577/2021/DEJUR/SAGP/SMS\n",
   "\n",
   "Duque de Caxias, 10 de Maio de 2021\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Senhor Senador, .\n",
   "Dr. Omar Aziz ,\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Of. n\u00ba 142/2021- CPIPANDEMIA\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, servimo-nos do presente, em atendimento \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o contida no\n",
   "Of\u00edcio 142/2021, recebido nesta Secretaria de Sa\u00fade no dia 05/05/2021, para solicitar a especial\n",
   "aten\u00e7\u00e3o de V. Ex., no sentido de conceder dila\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente fixado, por mais 20 (vinte)\n",
   "dias, tendo em vista que, para a resposta solicitada ser\u00e1 necess\u00e1rio o concurso de determinados\n",
   "Departamentos, o que pode inviabilizar a conclus\u00e3o no tempo fixado.\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que o presente pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo n\u00e3o \u00e9 um mero expediente de\n",
   "retardamento das informa\u00e7\u00f5es, mas faz-se necess\u00e1rio para o fornecimento das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas.\n",
   "\n",
   "Sendo o gue se oferece para o momento, renovamos protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "\u2014s\n",
   "cc a, \u2014\n",
   "\n",
   "Lilia L. Gerard\n",
   "Mat. 39769-5 - Diretoria Jur\u00eddica\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Alameda Esmeralda, 206 - Jardim Primavera\n",
   "CEP 25215260 Duque de Caxias/RI\n",
   "\n",
   "CNPJ 29,138.328/0001-50 Tel: (21) 2773-6311\n",
   "dejur(Bduquedecaxias.r).gov.br\n",
   "\n",
   "www duquedecaxias.rj gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 430,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/003ac279-cd10-43d7-b55b-633f2c701dde"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Fortaleza\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "\n",
   "Fortaleza-CE, 24 de maio de 2021.\n",
   "Of\u00edcio n. 0026/2021-GABPREF\n",
   "\n",
   "Ao\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Secretaria Geral da Mesa\n",
   "\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcios n. 446/2021- CPIPANDEMIA, Of\u00edcio n. 449/2021 - CPIPANDEMIA e\n",
   "Of\u00edcio n. 470/2021- CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Prezados Senadores,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-os cordialmente, vimos por meio deste, de ordem do\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito de Fortaleza, Dr. Jos\u00e9 Sarto Nogueira Moreira, requerer\n",
   "prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para entrega da documenta\u00e7\u00e3o solicitada nos of\u00edcios citados acima,\n",
   "haja vista a quantidade de arquivos que precisam ser consolidados e compilados,\n",
   "viabilizando o envio por meio digital nos termos requisitados por esta douta Casa\n",
   "\n",
   "Legislativa.\n",
   "\n",
   "No mais, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Elp\u00eddio Jos\u00e9 de Oliveira Moreira\n",
   "Secret\u00e1rio Chefe do Gabinete do Prefeito de Fortaleza\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mente sob o n\u00famero UKEGCXJG\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Este documento \u00e9 c\u00f3pi:\n",
   "\n",
   "informe o malote 593383 e c\u00f3digo UKEGBCXJG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "leza.ce.gov.brivalidar/documento,\n",
   "\fPrefeitura de\n",
   "Fortaleza\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original e assinado digitalmente sob o n\u00famero UKEGCXJG\n",
   "Para conferir o original, acesse o site https:/assineja.sepog fortaleza.ce.gov.brivalidar/documento, informe o malote 593383 e c\u00f3digo UKEGCXJG\n",
   "\n",
   "ASSINADO POR:\n",
   "\n",
   "Assinado por: ELPIDIO JOSE DE OLIVEIRA MOREIRA:58278721300 em 24/05/2021\n",
   "\f"
  ],
  "id": 431,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9a5cbe5d-9124-4c5d-a1b1-59f8421eab49"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "\n",
   "\u201c+\u201d DE GOI\u00c2NIA E Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio\n",
   "| Procuradoria Especializada de Assessoramento Jur\u00eddico\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 918/2021!-PGM/PEAJ Goi\u00e2nia, 11 de Maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excclent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "OMAR AZIR\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Ref.: Of\u00edcios n\u00ba 276, 391, 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com os nossos cordiais cumprimentos, a Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio vem, perante\n",
   "a V. Ex?, manifestar-se quanto ao atendimento dos Of\u00edcios n\u00ba 276, 391, 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "por meio dos quais foram requisitados diversos documentos acerca dos protocolos medicamentosos\n",
   "\n",
   "utilizados no tratamento em paciente com COVIDI9.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s o devido conhecimento por esta Procuradoria da requisi\u00e7\u00e3o em tela,\n",
   "encaminhamos o Of\u00edcio n\u00ba 901/2021 \u2014 PGM/PEAJ \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SMS, \u00f3rg\u00e3o\n",
   "\n",
   "competente e detentor das informa\u00e7\u00f5es solicitadas.\n",
   "\n",
   "Em resposta, a SMS encaminhou o Of\u00edcio n\u00ba 2274/2021/GS com pedido de dila\u00e7\u00e3o\n",
   "prazo de 30 (trinta) dias para formular a resposta ao requisitado por esta CPI, em raz\u00e3o do volume de\n",
   "\n",
   "documentos.\n",
   "\n",
   "Considerando a necessidade de resposta do referido \u00f3rg\u00e3o municipal com os devidos\n",
   "esclarecimentos acima mencionados, bem como a complexidade e o volume das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "requisitadas pela Comiss\u00e3o, solicitamos PRAZO SUPLEMENTAR de 30 (trinta) dias para o\n",
   "encaminhamento da resposta aos Of\u00edcios n\u00ba 276, 391, 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "      \n",
   " \n",
   "\n",
   "Anexo: Of\u00edcios n\u00ba 901/2021 PEAJ e 2274/2071 SMS\n",
   "\n",
   "LARAH MA!\n",
   "Procuradora Chefe de\n",
   "\n",
   "DO CARMO\n",
   "\n",
   "ssessoramento Jur\u00eddico\n",
   "\n",
   "Procuradora-Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "1Por gentileza, informar na resposta a numera\u00e7\u00e3o do of\u00edcio com a sigla correspondente.\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. do Cor\n",
   "CEP 74884-900 Goi\u00e1i\n",
   "\n",
   "n\u00ba 998, 1\u00ba andar, Park Lozandes \u2014 Pa\u00e7o Municipal \u2014 [62) 3524-6388\n",
   "O \u2014 wow goiania. go.gov.ar/procuradoria / procuradoriapajQ goiania.go.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "wesvegeiania go gow br\n",
   "\fPREFEITURA\n",
   "\n",
   "DE GOI\u00c2NIA Procuradoria Geral do Munic\u00edpio\n",
   "Procuradoria Especializada de Assessoramento Jur\u00eddico\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio PAJ n\u00ba 901/2021 \u2014 PGM/PAJ Goi\u00e2nia, 05 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Ilmo. Senhor.\n",
   "\n",
   "DURVAL FERREIRA FONSECA PEDROSO\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal da SMS \u2014 Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcios n\u00ba 276, n\u00ba 391 e n\u00ba 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezado Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "A par de nossos cumprimentos, informamos sobre o recebimento dos Of\u00edcios\n",
   "n\u00ba 276, n\u00ba 391 e n\u00ba 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, exarados pelo SENADO FEDERAL, por\n",
   "\n",
   "meio dos quais solicitado o atendimento dos requerimentos nos seguintes termos:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. 276/2021 Requerimentos | Informa\u00e7\u00f5es sobre os protocolos medicamentosos utilizados\n",
   "n\u00ba 139 e | para pacientes com COVID-19, devendo ser encaminhados,\n",
   "342/2021 em meio magn\u00e9tico: 1. Os protocolos medicamentosos; 2. Os\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "medicamentos adquiridos. 3. As datas das aquisi\u00e7\u00f5es; 4. As\n",
   "notas fiscais dos medicamentos adquiridos; 5. O percentual\n",
   "de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado, considerando o\n",
   "percentual de pacientes tratados e recuperados; 7. C\u00f3pia de\n",
   "todos os empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da\n",
   "Sa\u00fade, Liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem banc\u00e1ria,\n",
   "detalhando a fonte de recursos e a data/hora da fonte/Sistema\n",
   "de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil. 8.\n",
   "Demonstrativo de tidas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais\n",
   "recebidas para enfrentamento da pandemia.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. 391/2021 Requerimento | Informa\u00e7\u00f5es sobre o volume de recursos repassados pela\n",
   "n\u00ba 152/2021 Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento da pandemia, bem\n",
   "como a discrimina\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desses recursos,\n",
   "devendo ser encaminhados por meio magn\u00e9tico: 1. As notas\n",
   "de empenho; 2. As ordens banc\u00e1rias; 3. As notas fiscais; 4.\n",
   "Os processos administrativos de despesa,\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o; 5. Os extratos banc\u00e1rios; 6. Os\n",
   "documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e\n",
   "cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. 452/2021 Requerimento | Informa\u00e7\u00f5es, devendo ser encaminhados por meio\n",
   "n\u00ba 192/2021 magn\u00e9tico: 1. As notas de empenho; 2. As ordens banc\u00e1rias;\n",
   "3. As notas fiscais; 4. Os processos administrativos de\n",
   "despesa, independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou\n",
   "dispensa ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o; 5. Os extratos\n",
   "banc\u00e1rios; 6. Os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de\n",
   "todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas.\n",
   "\n",
   "www.goiania.go.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida do Cerrado, n\u00ba 999, 1\u00ba andar, Park Lozandes \u2014 Pa\u00e7o Municipal - (62) 3524-1007\n",
   "CEP 74884-900 Goi\u00e2nia/GO \u2014 www goiania go.gov br/procuradoria / procuradoriagabO goiania go gov br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPREFEITURA\n",
   "\n",
   "DE GOI\u00c2NIA Procuradoria Geral do Munic\u00edpio\n",
   "Procuradoria Especializada de Assessoramento Jur\u00eddico\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Desta forma, para que esta Especializada possa aa SENADO FEDERAL em\n",
   "tempo h\u00e1bil, solicitamos que sejam prestadas as informa\u00e7\u00f5es devidas, bem como anexados\n",
   "documentos comprobat\u00f3rios referentes ao requisitado acima.\n",
   "\n",
   "Pontuamos a necessidade de resposta at\u00e9 o dia 07/05/2021, para que\n",
   "possamos cumprir tempestivamente o que foi posto pelo SENADO FEDERAL, evitando-se\n",
   "poss\u00edveis penaliza\u00e7\u00f5es ao Prefeito de Goi\u00e2nia e aos demais Gestores notificados.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Anexo: Of\u00edcios n\u00ba 276, n\u00ba 391 e n\u00ba 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "LARAH MARIA DO Assinado de forma digital por\n",
   "\n",
   "LARAH MARIA DO\n",
   "CARMO:04334018 carmo:4334018181\n",
   "Dados: 2021.05.05 17:58:32\n",
   "181 -03%00'\n",
   "\n",
   "LARAH MARIA DO CARMO\n",
   "Procuradora Chefe de Assessoramento Jur\u00eddico\n",
   "\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "3\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "&\n",
   "8\n",
   "E\n",
   "E\n",
   "3\n",
   "5\n",
   "\u00e9\n",
   "\n",
   "Avenida do Cerrado, n\u00ba 999, 1\u00ba andar, Park Lozandes \u2014 Pa\u00e7o Municipal - (62) 3524-1007\n",
   "CEP 74884-900 Goi\u00e2nia/GO \u2014 www goiania go.gov br/procuradoria / procuradoriagabO goiania go gov br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fZimbra\n",
   "\n",
   "Zimbra \u00c9 c000227 Qgoiania.go.gov.br Fi\n",
   "\n",
   "https://correio.goianial\u00a3o.gow.br/hiprintmossage?id=5640:1\n",
   "\n",
   "ii\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1of3\n",
   "\n",
   "Fwd: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De : Prefeitura de Goiania Goiania seg, 03 de mai de 2021 17:05\n",
   "<gabinete.goianiaQgmail.com> anexos\n",
   "\n",
   "Assunto : Fwd: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Para : Gabinete da Procuradoria\n",
   "<procuradoriagab6Dgoiania.go.gov.br>, dvex\n",
   "smsgoiania <dvex.smsgoianiafbgmail.com>, sefin\n",
   "gabinete <sefin.gabineteGgmail.com>, Gabinete\n",
   "SEGOV <admsegovQgmail.com>\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Senhores Secret\u00e1rios e Procuradora, | ae\n",
   "\n",
   "Encaminho para conhecimento e provid\u00eancias, no sentido de enviar as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "requisitadas pelo Senado Federal, no prazo assinalado. Lil\n",
   "\n",
   "Enfatizo a necessidade da atua\u00e7\u00e3o em conjunto de Vossas Senhorias, para maior\n",
   "efici\u00eancia.\n",
   "\n",
   "Solicito acusar recebimento e enviar atualiza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o para este Gabinete, assim\n",
   "como c\u00f3pia de eventual resposta ao interessado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "--\u2014\u2014\u2014-\u2014 Forwarded message ---------\n",
   "\n",
   "De: CPI da Pandemia <sec.cpipandemiaQisenado.leg.br>\n",
   "Date: seg., 3 de mai. de 2021 \u00e0s 16:36\n",
   "\n",
   "Subject: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "To: gabinete.goianiagmail.com <gabinete.goianiaigmail.com>\n",
   "\n",
   "Senhor Prefeito, o\n",
   "Hi\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia do Senado Federal, reunida em 29.04.2021, aprovou requerimentos que\n",
   "solicitam informa\u00e7\u00f5es \u00e0 prefeitura.\n",
   "\n",
   "Desse modo, encaminhamos em anexo os seguintes of\u00edcios da CPIPANDEMIA, que solicitam as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es especificadas nos requerimentos aprovados pelo colegiado:\n",
   "\n",
   "-Of\u00edcio n. 276/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha os Requerimento ns. 139 e 342/2021-\n",
   "\n",
   "03/05/2021 17:56\n",
   "\fZimbra https://correio.goiania. go.gov.br/h/printmessage?id=56408.1\n",
   "\n",
   "CPIPANDEMIA;\n",
   "\n",
   "\u00abOf\u00edcio n. 391/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n. 152/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA;\n",
   "\n",
   "\u00abOf\u00edcio n. 452/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n. 192/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA;\n",
   "\n",
   "Solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento deste e- n,ail e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "quaisquer d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "Senado Federal Anexo II, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo.\n",
   "\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Telefone:+ 55 (61) 3303-3490\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ri -\u2014 276.pdf\n",
   "re 400 KB\n",
   "\n",
   "e 391.pdf |\n",
   "481 KB i\n",
   "\n",
   "e- 452.pdf\n",
   "481 kB\n",
   "\n",
   "= DOC-REQ 3422021 - CPIPANDEMIA-20210429.pdf\n",
   "282 KB\n",
   "\n",
   "\u00ab= DOC-REQ 1922021 - CPIPANDEMIA-20210428 (1).pdf\n",
   "337 KB\n",
   "\n",
   "== DOC-REQ 1522021 - CPIPANDEMIA-20210427.pdf\n",
   "340 KB\n",
   "\n",
   "= DOC-REQ 1392021 - CPIPANDEMIA-20210427.pdf\n",
   "234 kB\n",
   "\n",
   "20f3 | 03/05/2021 17:56\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 276/2021 - CPIPANDEMIA |\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor Hi\n",
   "Rog\u00e9rio Cruz\n",
   "Prefeito de Goi\u00e2nia-GO\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos n\" 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Prefeito,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil, as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato Soma a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, c no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de\n",
   "1952, encaminho a Vossa Excel\u00eancia os Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, aprovados na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia\n",
   "29.04.2021, para atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o cletr\u00f4nico sec.cpipandemia(ysenado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz i\n",
   "Presidente da CPI Pandemia |\n",
   "\n",
   "=\n",
   "emma eancemmefos]\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 GOCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Brasilia DE\n",
   "\n",
   "Telefone: +55 (51) 3303-3490 sec.cpipandemia(asenado leg br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ";\n",
   "\u00e9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais. Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 391/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Rog\u00e9rio Cruz\n",
   "Prefeito de Goi\u00e2nia-GO\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 152-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Prefeito,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 202, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es c omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 152/2021 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o cletr\u00f4nico sec.cpipandemia(dsenado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   "Telefone: +55 (81) 3303-3490 sec.cpipandemia\u00e7dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 452/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Rog\u00e9rio Cruz\n",
   "Prefeito de Goi\u00e2nia-GO\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 192-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Prefeito,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, j o!\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Govemo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, c com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lein\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 192/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "|\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(d senado .leg.br.\n",
   "\n",
   "ii\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CP] Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCET! | Anexo Il, Ala Senador Alexandra Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-500 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (81) 3303-3490 sec.cpipandemiad)sanado.leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "j ey 00342/2021\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABINETE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO DE N\u00ba DE 2021 - CPI DA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do art. 58, 88 2\u00ba, IL, e 3\u00ba da Constituit\u00e3o Federal, e dos\n",
   "arts. 93, Il, e 148 do Regimento Interno do Senado Federal, em aditamento ao\n",
   "requerimento n\u00ba 139/2021, que sejam inclu\u00eddas c\u00f3pias de todos os empenhos/contratos\n",
   "das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da Sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem banc\u00e1ria,\n",
   "detalhando a fonte de recursos e data/hora da fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria,\n",
   "Financeira, Cont\u00e1bil e Patrimonial de todos os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios.\n",
   "Incluir, ainda, o demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidas\n",
   "para o enfrentamento da Pandemia.\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que dever\u00e3o constar as fontes financeiras dos respectivos\n",
   "estados e munic\u00edpios, demonstrando por meio de concilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria dos repasses\n",
   "linanceiros constitucionais para sa\u00fade, bem como as respectivas C\u00e9lulas Or\u00e7ament\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicados no combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados e\n",
   "Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, serve o presente requerimento para obter a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "relativa aos Estados e Munic\u00edpios, para suprir a CPI de documenta\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para\n",
   "a consecu\u00e7\u00e3o de suas finalidades.\n",
   "\n",
   "Sala da comiss\u00e3o, em 29 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Senador CIRO NOGUEIRA\n",
   "PP-PI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00192/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Gabinete do Senador Marcos Rog\u00e9rio\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba |, DE 2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro que esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI), na\n",
   "forma do art. 148 do Regimento Intemo do Senado Federal, solicite, a todas\n",
   "as Prefeituras dos Munic\u00edpios de Capitais, informa\u00e7\u00f5es sobre os protocolos\n",
   "medicamentosos utilizados no tratamento de pacientes com Covid-19.\n",
   "\n",
   "Para tal, dever\u00e3o ser enviados a esta CPI, em meio magn\u00e9tico,\n",
   "c\u00f3pia integral de todos os documentos abaixo discriminados:\n",
   "\n",
   "1. os protocolos medicamentosos (em formato PDF)\n",
   "2. os medicamentos adquiridos (em formato PIjF);\n",
   "3. as datas das aquisi\u00e7\u00f5es (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "3. as quantidades adquiridas (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "4. as notas fiscais dos medicamentos adquiridos (em arquivo\n",
   "XML);\n",
   "\n",
   "5. o percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado,\n",
   "considerando o percentual de pacientes tratados e recuperados\n",
   "(em formato PDF);\n",
   "\n",
   "Sala da Comiss\u00e3o,\n",
   "\n",
   "Senador MARCOS ROG\u00c9RIO\n",
   "L\u00edder do Democratas |\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Ala Senador Teot\u00f3nio Vilela, Anexo Il, Gabinete 2, CEP 70165-900, Bras\u00edlia, DF | Telefone (61) 3303-5153\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "\u201cSF/21313.61541-04\n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00152/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Gabinete do Senador Marcos Rog\u00e9rio\n",
   "\n",
   "|\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba |, DE 2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro que esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, na forma\n",
   "do art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, solicite, a todas as\n",
   "Prefeituras dos Munic\u00edpios de Capitais, informa\u00e7\u00f5es sobre o volume de\n",
   "recursos repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 pandemia\n",
   "da Covid-19, bem como a discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desses\n",
   "recursos.\n",
   "\n",
   "Para tal, dever\u00e3o ser enviados esta CPI, em meio magn\u00e9tico,\n",
   "c\u00f3pia integral de todos os seguintes documentos referentes aos recursos\n",
   "citados, nos formatos abaixo discriminados:\n",
   "\n",
   "1. as notas de empenho (em formato PDF),\n",
   "2. as ordens banc\u00e1rias (em formato PDF),\n",
   "3. as notas fiscais (em arquivo XML),\n",
   "\n",
   "4. os processos administrativos de despesa, independentemente\n",
   "de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o (em\n",
   "formato PDF);\n",
   "\n",
   "5. os extratos banc\u00e1rios (em arquivo compat\u00edvel com o\n",
   "programa Microsoft Excel); e\n",
   "\n",
   "6. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos\n",
   "e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em formato PDF).\n",
   "\n",
   "Sala da Comiss\u00e3o,\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Ala Senador Teot\u00f4nio Vilela, Anexo II, Gabinete 2, CEP 70185-900, Bras\u00edlia, DF | Telefone (51) 3303-6153\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SF/21090.13217:56\n",
   "\n",
   "Hd\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Gabinete do Senador Marcos Rog\u00e9rio\n",
   "\n",
   "Senador MARCOS ROG\u00c9RIO\n",
   ". L\u00edder do Democratas\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Ala Senador Teot\u00f3nio Vilela, Anexo II, Gabinete 2, CEP 70165-900, Bras\u00edlia, DF | Telefone (51) 3303-6153\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00139/2021\n",
   "\n",
   "EAN |\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "\n",
   "Intemo do Senado Federal, que seja solicitado aos 26 Estados, ao Distrito Federal\n",
   "e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, o envio a esta CPI, em 15 dias, em\n",
   "\n",
   "meio magn\u00e9tico, de c\u00f3pia integral:\n",
   "\n",
   "1. de todas as notas de empenho (em PDF),\n",
   "\n",
   "2. de todas as ordens banc\u00e1rias (em PDF),\n",
   "\n",
   "3. de todas as notas fiscais (em arquivo XML), |\n",
   "\n",
   "4. de todos os processos administrativos de despesa - indgpendentemente\n",
   "de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em PDF)\n",
   "\n",
   "relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados a cada um\n",
   "daqueles entes federados para o combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda:\n",
   "\n",
   "4. 0s extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e\n",
   "\n",
   "5. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos\n",
   "ocorridos nas respectivas contas (em arquivo PDF).\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicados no combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, serve o presente requerimento para obter a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "relativa aos Estados e Munic\u00edpios com popula\u00e7\u00e3o maior que 200 mil habitantes,\n",
   "para suprir a CPI de documenta\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para a consecu\u00e7\u00e3o de suas\n",
   "finalidades.\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-P1)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SF/21872.65459-27\n",
   "\n",
   "lij\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "\n",
   "DE GOI\u00c2NIA Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 2274/2021/68\n",
   "Protocolo n\u00ba 2021/00000/019429\n",
   "\n",
   "Goi\u00e2nia, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "\u00c1\n",
   "\n",
   "Senhora Larah Maria do Carmo\n",
   "\n",
   "Procuradora Chefe de Assessoramento Jur\u00eddico\n",
   "Procuradoria Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "Pa\u00e7o Municipal\n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "\n",
   "e-mail: procuradoriagab(agoiania.go.gov.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita Dila\u00e7\u00e3o de Prazo\n",
   "\n",
   "Senhora Procuradora,\n",
   "\n",
   "A par de cumpriment\u00e1-la, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio PAJ n\u00ba 901/2021 \u2014 PGM/PAJ, o qual\n",
   "encaminha os Of\u00edcios n\u00ba 276, n\u00ba 391 e n\u00ba 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, exarados pelo Senado\n",
   "Federal, a Secretaria Municipal de Sa\u00fade serve do presente expediente para solicitar dila\u00e7\u00e3o de\n",
   "prazo por 30 (trinta) dias para resposta.\n",
   "\n",
   "Tal pedido se d\u00e1 em raz\u00e3o de que as informa\u00e7\u00f5es solicitadas ser\u00e3o extra\u00eddas de\n",
   "aproximadamente 90 (noventa) processos autuados por esta Pasta, consoante Memorando n\u00ba\n",
   "154/2021, da Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Pessoas, c\u00f3pia anexa.\n",
   "\n",
   "Na certeza de atendimento, renovamos protestos de estima e apre\u00e7o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente.\n",
   "\n",
   "Segretaria Municipaide Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "        \n",
   "\n",
   "Tuana C\u00e1ssia Miranda Ribeiro\n",
   "Secret\u00e1ria Executiva\n",
   "Decreto n\u00ba 1.932/2021\n",
   "\n",
   "Durval Ferreira Fonseca Pedroso\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Pal\u00e1cio das Campinas Prof. Vensrando de Freitas Borges \u2014 Pa\u00e7o Municipal\n",
   "Avenida do Cerrado, n\u00ba 999 - Parque Lozandes - Goi\u00e2nia - GO CEP 74.884-900\n",
   "FoneiFax: 3524-1570 / 3524-1503 | e-mail: dvex.smsgoiania(a)gmail comgatia\n",
   "\n",
   "usaual\n",
   "Ref Prox 19429.21\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ES\n",
   ">\n",
   "5\n",
   "a\n",
   "a\n",
   "g\n",
   "E\n",
   "Ei\n",
   "5\n",
   "&\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f= PREFEITURA.\n",
   "DEGOI\u00c2NIA\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Pessoas\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Goi\u00e2nia, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "MEMO n.\u00ba 154/2021/SUPAG\n",
   "Protocolo siged n\u00ba 2021/00000/019391\n",
   "\n",
   "Da: Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Pessoas\n",
   "Para: Gabinete do Secret\u00e1rio\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta au Of\u00edcio n\u00ba 1365/2020 \u2014 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s cumprimentos, c considerando o Of\u00edcio n\u00ba 901/2021 \u2014 Procuradoria Geral do Munic\u00edpio,\n",
   "que trata dos Of\u00edcios n\u00bas 276, 391 e 452/2021 - CPIPANDEMIA, ambos exarados pelo SENADO FEDERAL,\n",
   "os quais solicitam informa\u00e7\u00f5es no intuito de apurar a\u00e7\u00f5es e/ou omiss\u00f5es no \u00e2mbito do enfrentamento da\n",
   "Pandamia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "De in\u00edcio, cabe informa que est\u00e1 Superintend\u00eancia se encontra ciente da demanda apresentada,\n",
   "e que est\u00e1 empenhada no levantamento das informa\u00e7\u00f5es solicitadas.\n",
   "\n",
   "Iodavia, cabe destacar que os dados ora solicitados se encontram em aproximadamente 90\n",
   "(noventa) processos autuados por esta Secretaria, sendo necess\u00e1rio um trabalho de localiza\u00e7\u00e3o destes, para\n",
   "posterior levantamento das informa\u00e7\u00f5es, ressaltando que os processos se encontram na forma digital e f\u00edsica.\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que o prazo para atendimento ao of\u00edcio apresentado pela Procuradoria Geral do\n",
   "Munic\u00edpio \u00e9 at\u00e9 o dia 17/05/2021, sendo este insuficiente para o cumprimento da grande demanda apresentada\n",
   "a esta Pasta.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, por se tratar de solicita\u00e7\u00e3o que requer um tempo superior para a conclus\u00e3o e\n",
   "resposta, solicita-se a dila\u00e7\u00e3o do prazo por mais 30 (trinta) dias, a contar da data deste documento.\n",
   "\n",
   "\u00c0 vista do exposto, encaminhem-se ao Gabinete do Secret\u00e1rio, com sugest\u00e3o de envio de\n",
   "\n",
   "of\u00edcio \u00e0 Procuradoria Geral do Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para maiores esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "LG MIA\n",
   "\n",
   "Marcus Vin\u00edcius \u00c1lvares Magalh\u00e3es\n",
   "\n",
   "Hitendente de Adminis \u00e3o \u20ac\n",
   "Gest\u00e3o de Pessoas\n",
   "\n",
   "Decreto n\u00ba 072/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Pessoas dl\n",
   "Av. do Cerrado, n2599, Park Lozandes, 28 andar, sala /\n",
   "Fone: 3218-18\n",
   "\n",
   "sapo sms gema\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Municipio\n",
   "Procuradoria Especializada de Assessoramento Jur\u00eddico\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio PAJ n\u00ba 901/2021 \u2014 PGM/PAS Goi\u00e2nia, 05 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Ilmo. Senhor.\n",
   "\n",
   "PURVAL FERREIRA FONSECA PEDROSO\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal da SMS \u2014 Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcios n\u00ba 276, n\u00ba 391 e n\u00ba 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezado Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "A par de nossos cumprimentos, informamos sobre o recebimento dos Of\u00edcios\n",
   "n\u00ba 276, n\u00ba 391 e n\u00ba 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, exarados pelo SENADO FEDERAL, por\n",
   "\n",
   "meio dos quais solicitado o atendimento dos requerimentos nos seguintes termos:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of. 276/2021 Requerimentos\n",
   "n 19 e\n",
   "342/2021\n",
   "\n",
   "| percentual de pacientes tratados e recuperados; 7. C\u00f3pia de\n",
   "\n",
   "Informa\u00e7\u00f5es sobre os protocolos medicamentosos utilizados\n",
   "para pacientes com COVID-19, devendo ser encaminhados,\n",
   "em meio magn\u00e9tico: 1. Os protocolos medicamentosos; 2.0s\n",
   "medicamentos adquiridos. 3. As datas das aquisi\u00e7\u00f5es; 4. \u00c0s\n",
   "notas fiscais dos medicamentos adquiridos; 5. O percentual\n",
   "de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado, considerando o\n",
   "\n",
   "todos os empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da\n",
   "Sa\u00fade, Liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem banc\u00e1ria,\n",
   "detalhando a fonte de recursos e a data/hora da fonte/Sistema |\n",
   "de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil. 8.\n",
   "Demonstrativo de tidas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais\n",
   "recebidas para enfrentamento da pandemia.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of 391/2021 Requerimento\n",
   "n\u00ba 152/2021\n",
   "\n",
   "Informa\u00e7\u00f5es subre o volume de recursos repassados pela\n",
   "Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento da pandemia, bem\n",
   "como a discrimina\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desses tecursos, |\n",
   "devendo ser encaminhados por meio magn\u00e9tico: 1. As notas\n",
   "de empenho; 2. As ordens banc\u00e1rias; 3. As notas fiscais; 4.\n",
   "Os processos administrativos de despesa,\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o; 5. Os extratos banc\u00e1rios; 6. Os\n",
   "documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e\n",
   "cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of 452/2021 Requerimento\n",
   "n\u00ba 192/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Informa\u00e7\u00f5es, devendo ser encaminhados por meio\n",
   "magn\u00e9tico: 1. As notas de empenho; 2. As ordens banc\u00e1rias;\n",
   "3. As notas fiscais; 4. Os processos administrativos de\n",
   "despesa, independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou\n",
   "dispensa ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o; 5. Os extratos\n",
   "banc\u00e1rios: 6. Qs documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de\n",
   "todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Asenida do Cerrado, n\u00ba 959, 1\u00ba andar, Park Lozandes \u2014 Pa\u00e7o Municipal - (62) 3524-1007\n",
   "CEP 74884-500 Gol\u00e2nia/GO \u2014 www goiania go.gov.br/procuradoria / prruradoriagaks OD soteni\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "\u00e0 PREFEITURA\n",
   "- DE GOI\u00c2NIA Procuradoria Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "Procuradoria Especializada de Assessoramento Jur\u00eddico\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Desta forma, para que esta Especializada possa ao SENADO FEDERAL em\n",
   "tempo h\u00e1bil, solicitamos que sejam prestadas as informa\u00e7\u00f5es devidas, bem como anexados\n",
   "documentos comprobat\u00f3rios referentes ao requisitado acima.\n",
   "\n",
   "Pontuamos a necessidade de resposta at\u00e9 o dia 07/05/2021, para que\n",
   "possamos cumprir tempestivamente o que foi posto pelo SENADO FEDERAL, evitando-se\n",
   "poss\u00edveis penaliza\u00e7\u00f5es ao Prefeito de Goi\u00e2nia e aos demais Gestores notificados.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Anexo: Of\u00edcios n\u00ba 276, n\u00ba 391 e n\u00ba 452/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "LARAH MARIA DO: Assinado de forma digital por\n",
   "\n",
   "LARAH MARIA DO\n",
   "\n",
   "CARMO:043340 18 canmonez34018181\n",
   "\n",
   "\u00abDOS 2021.05.05 17:58:32\n",
   "\n",
   "181 8 0800\n",
   "\n",
   "LARAH MARIA DO CARMO\n",
   "Procuradora Chefe de Assessoramento Jur\u00eddico\n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   "Avenida do Cerrado, n\u00ba 998, 1\u00ba andar, Park Lozendes \u2014 Pa\u00e7o Municipal - (52) 3524-1007\n",
   "CEP 74884-900 Goi\u00eania/G0 \u2014 wwwgaiania go.gov.or/procuradoria / procuradoriagab(Ppoiania.po.gorbr\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 432,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/04d232b4-7336-4aeb-b7ae-22b8d92fc477"
 },
 {
  "txt": [
   "SEL/PMC - 3805847 - Oticio https://sei.campinas.sp.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento im...\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINAS\n",
   "Av Anchieta, 200, Pa\u00e7o Municipal - Bairro Centro - CEP 13015-904 - Campinas - SP - www.campinas.sp.gov.br\n",
   "Pa\u00e7o Municipal\n",
   "\n",
   "PMC/PMC-SMCGP-GAB\n",
   "OF\u00cdCIO\n",
   "Campinas, 07 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n.\u00ba 125/2021 - Gabinete do Prefeito\n",
   "\n",
   "Ref. Of\u00edcio n.\u00ba 140/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.\u00ba 140/2021, em que essa prestigiosa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "encaminha c\u00f3pia dos Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, para atendimento, informo a\n",
   "V. Exa. que as Secretarias Municipais de Sa\u00fade (doc. 3799471) e de Gest\u00e3o e Controle (doc. 3803167)\n",
   "(c\u00f3pias em anexo), indicam a necessidade de dila\u00e7\u00e3o do prazo concedido, por mais 5 (cinco) dias, para a\n",
   "remessa daquela documenta\u00e7\u00e3o, diante a complexidade e da quantidade de documentos solicitados.\n",
   "\n",
   "No aguardo do deferimento deste pedido, ao ensejo, apresento a V. Exa. os protestos de elevada estima e\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "Atenciosamente.\n",
   "D\u00e1rio Saadi\n",
   "Prefeito\n",
   "Exmo. Sr.\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "DD. Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal - COCETII - Anexo II\n",
   "\n",
   "Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo I\n",
   "\n",
   "Lof2 10/05/2021 14:26\n",
   "\fSEL/PMC - 3805847 - Oficio https://sei.campinas.sp.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento im..\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CEP 70165-900 - Bras\u00edlia - Distrito Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jl\n",
   "sei! \u00e0\n",
   "Sua\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   " \n",
   "     \n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por DARIO JORGE GIOLO SAADI, Prefeito(a)\n",
   "Municipal, em 10/05/2021, \u00e0s 10:05, conforme art. 10 do Decreto 18.702 de 13 de abril de 2015.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "- A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://sei.campinas.sp.gov.br/verifica\n",
   "informando o c\u00f3digo verificador 3805847 e o c\u00f3digo CRC 880A81E9.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PMC.2021.00024507-82 380584772\n",
   "\n",
   "2 of2 10/05/2021 14:26\n",
   "\f"
  ],
  "id": 433,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/01c22938-e92d-4fc6-9ac1-745a92b37544"
 },
 {
  "txt": [
   "SEL/PMC - 3799470 - Despacho https://sei.campinas.sp.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento im...\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINAS\n",
   "Av Anchieta, 200 - Bairro Centro - CEP 13015-904 - Campinas - SP - www.campinas.sp.govbr\n",
   "Pa\u00e7o Municipal\n",
   "\n",
   "PMC/PMC-SMS-GAB/PMC-SMS-DGRF-FMS\n",
   "DESPACHO\n",
   "\n",
   "Campinas, 06 de maio de 2021.\n",
   "a\n",
   "SMS - Gabinete\n",
   "SMGC - DMG\n",
   "SMJ - GAB\n",
   "\n",
   "Em raz\u00e3o da adequa\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o dos documentos solicito avaliarem a viabilidade da dila\u00e7\u00e3o do\n",
   "prazo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Cc eil Documento assinado eletronicamente por REINALDO ANTONIO DE OLIVEIRA, Diretor(a)\n",
   "Dedo B de Departamento, em 06/05/2021, \u00e0s 15:51, conforme art. 10 do Decreto 18.702 de 13 de abril de\n",
   "eletr\u00f4nica 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "- A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://sei.campinas.sp.gov.br/verifica\n",
   "informando o c\u00f3digo verificador 3799470 e o c\u00f3digo CRC D1530168.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PMC.2021.00024507-82 3799470v2\n",
   "\n",
   "Lof1 10/05/2021 14:27\n",
   "\f"
  ],
  "id": 433,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4a3e429d-b8f6-483d-ba0d-bf7a8ff2807e"
 },
 {
  "txt": [
   "SEL PMC - 3800555 - Despacho https://sei.campinas.sp.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento im...\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINAS\n",
   "Avenida Anchieta, n\u00ba 200 - Bairro Centro - CEP 13015-904 - Campinas - SP - www.campinas.sp.gov.br\n",
   "Pa\u00e7o Municipal\n",
   "\n",
   "PMC/PMC-SMGC-GAB/PMC-SMGC-DMG\n",
   "DESPACHO\n",
   "\n",
   "Campinas, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ilmo. sr. Secret\u00e1rio Municipal,\n",
   "\n",
   "Em concord\u00e2ncia com o Despacho PMC-SMS-DGRF-FMS 3799470, afirmo que a quantidade de dados\n",
   "solicitados no pleito extrapola o conjunto de dados de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria-financeira, que est\u00e3o bem\n",
   "organizados em termos de sistema na Prefeitura Municipal de Campinas e, inclusive, transparentes no\n",
   "item 'Despesas COVID19' (https://transparencia.campinas.sp.gov.br/index.php?action=covidl 9despesa)\n",
   "e no item Receitas COVIDI9 (https:/transparencia.campinas.sp.gov.br\n",
   "/index.php?action=covidl 9receita), no Portal da Transpar\u00eancia.\n",
   "\n",
   "As demandas advindas da Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de\n",
   "Inqu\u00e9rito, junto ao Senado Federal tratam tamb\u00e9m de quest\u00f5es de tesouraria, quais sejam, ordens\n",
   "banc\u00e1rias, notas fiscais, extratos banc\u00e1rios e outros documentos banc\u00e1rios; portanto, levando em\n",
   "considera\u00e7\u00e3o que as tesourarias do poder p\u00fablico municipal, pelo seu tamanho, s\u00e3o descentralizadas por\n",
   "pasta e que ainda h\u00e1 despesas de enfrentamento \u00e0 pandemia que foram realizadas por entidades da\n",
   "administra\u00e7\u00e3o indireta que possuem autonomia or\u00e7ament\u00e1ria, nota-se que o tempo solicitado para a\n",
   "organiza\u00e7\u00e3o destes dados \u00e9 inexequ\u00edvel.\n",
   "\n",
   "Muito embora parte dos dados solicitados devam entregues no dia 07/05/2021, estes n\u00e3o contemplam a\n",
   "totalidade da demanda da CPI da Pandemia. Pelo cuidado com a remessa, solicita-se dila\u00e7\u00e3o de prazo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "eil Documento assinado eletronicamente por IGOR NOGUEIRA DE CAMARGO, Diretor(a) do\n",
   "Dedo 3 Departamento de Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o, em 06/05/2021, \u00e0s 18:21, conforme art. 10 do\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Decreto 18.702 de 13 de abril de 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://sei.campinas.sp.gov.br/verifica\n",
   "informando o c\u00f3digo verificador 3800555 e o c\u00f3digo CRC F2987ACE.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PMC.2021.00024507-82 3800555v3\n",
   "\n",
   "Lof1 10/05/2021 14:27\n",
   "\f"
  ],
  "id": 433,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2e55dfe7-d237-4688-9ef2-515b2c9e2c98"
 },
 {
  "txt": [
   "SEL/PMC - 3803167 - Despacho https://sei.campinas.sp.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento im...\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINAS\n",
   "Av Anchieta, 200 - Bairro Centro - CEP 13015-904 - Campinas - SP - www.campinas.sp.govbr\n",
   "Pa\u00e7o Municipal\n",
   "\n",
   "PMC/PMC-SMGC-GAB\n",
   "DESPACHO\n",
   "\n",
   "Campinas, 07 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ilmo. Sr. Secret\u00e1rio de Justi\u00e7a,\n",
   "\n",
   "Iniciando com meus cordiais cumprimentos, encaminho o presente para a autoriza\u00e7\u00e3o da dila\u00e7\u00e3o do\n",
   "prazo para a entrega das informa\u00e7\u00f5es solicitadas, conforme o despacho exarido pelo Departamento de\n",
   "Moderniza\u00e7\u00e3o 3800555.\n",
   "\n",
   "Ressalto, que a Secretaria de Sa\u00fade tamb\u00e9m solicita a dila\u00e7\u00e3o de prazo, conforme documento 3799470.\n",
   "\n",
   "Saliento ainda, que os documentos quest\u00e3o prontos ser\u00e3o encaminhados dentro do prazo estabelecido\n",
   "por essa Pasta, pois entendemos do grau de import\u00e2ncia.\n",
   "\n",
   "Nesse ensejo, renovo meus protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "seil Documento assinado eletronicamente por ANDR\u00c9 LUIZ DE CAMARGO VON ZUBEN,\n",
   "Cl. fe Secretario(a) Municipal, em 07/05/2021, \u00e0s 13:11, conforme art. 10 do Decreto 18.702 de 13 de\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica abril de 2015.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://sei.campinas.sp.gov.br/verifica\n",
   "informando o c\u00f3digo verificador 3803167 e o c\u00f3digo CRC 278CD6CS.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PMC.2021.00024507-82 380316776\n",
   "\n",
   "Lof1 10/05/2021 14:27\n",
   "\f"
  ],
  "id": 433,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3ae4de5c-79c8-4daa-b4ca-35fddd379172"
 },
 {
  "txt": [
   "      \n",
   "\n",
   "tirem\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO GRANDE\n",
   "ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL\n",
   "\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N. 4.425/CGJ/SESAU Campo Grande, 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor:\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.808/2021/CPIPANDEMIA, recebido em 10/05/2021,\n",
   "que solicita informa\u00e7\u00f5es acerca da aquisi\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o de\n",
   "Covid-19, encaminhamos a V.Exa. manifesta\u00e7\u00e3o das \u00e1reas t\u00e9cnicas Secretaria Municipal\n",
   "de Sa\u00fade de Campo Grande - MS, com os esclarecimentos solicitados.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, apresentamos nossos protestos de estima e\n",
   "cansidera\u00e7\u00e3o e colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer outro esclarecimento que se\n",
   "fizer necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio redigido na Coordenadoria-Geral Jur\u00eddica da SESAU, consoante as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Superintend\u00eancia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade/SESAU e\n",
   "Superintend\u00eancia de Economia em Sa\u00fade/SESAU, de lavra da servidora Juliana Borges\n",
   "Gomes de Arruda Taveira.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente, >\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal d\u00e9 Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Ao Senhor Omar Aziz\n",
   "Presidente da CP] Pandemia - Senado Federal do Brasil\n",
   "\n",
   "- Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "RUA BAHIA, 280 - CENTRO - CEP: 78002530 - Fone: (87)3314-3900 - E-mail: ouvicoria(asesau.campogrande.ms.gov.br\n",
   "\n",
   "FE]\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "a2df4bb50ffd37c4ce8140407c18878bd5fd818a\n",
   "\f"
  ],
  "id": 434,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7ca6374d-d854-44a6-9c6e-fb1d9d9652f4"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   "e\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1357/2021-GAB/SESPA\n",
   "\n",
   "Bel\u00e9m (PA), 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da PandemiaSenado\n",
   "Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o Informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n.\u00ba 447/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "Exmo. Presidente,\n",
   "\n",
   "Honrado em cumpriment\u00e1-lo, em aten\u00e7\u00e3o aos termos do of\u00edcio n\u00ba 727/2021\n",
   "CPIPANDEMIA, que encaminhou para atendimento o Requerimento n.\u00ba 447/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, o qual solicita informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta de vacina SARS\n",
   "COv2, especificando a quantidade, o valor unit\u00e1rio pago, o fabricante, as datas de\n",
   "entrega e aplica\u00e7\u00e3o, assim como requer c\u00f3pia de todos os documentos, comunica\u00e7\u00f5es,\n",
   "empenho e valores efetivamente gastos que comprove a a\u00e7\u00e3o de imuniza\u00e7\u00e3o da\n",
   "\n",
   "popula\u00e7\u00e3o do Estado do Par\u00e1, sirvome do presente para informar o que segue.\n",
   "\n",
   "Diante do grave cen\u00e1rio da pandemia de COVID-19, em que se exige respostas\n",
   "urgentes do Poder P\u00fablico face aos casos que demandam interna\u00e7\u00f5es (cl\u00ednicas e em\n",
   "UTI's), bem assim, medidas eficazes para a diminui\u00e7\u00e3o do cont\u00e1gio pelo novo\n",
   "coronav\u00edrus (SARS-CoV-2), de modo a se coibir o aumento de casos, o Governo\n",
   "Federal, em conjunto com Estados e Munic\u00edpios, tem levado a cabo o Plano Nacional de\n",
   "operacionaliza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o contra a COVID-19 \u2014 PNO, elaborado, atualizado e\n",
   "coordenado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "O governo do Estado do Par\u00e1 n\u00e3o tem se furtado \u00e0 sua obriga\u00e7\u00e3o e vem\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 5\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   "adotando todas as, as medidas n\u00e3o farmacol\u00f3gicas para conter o avan\u00e7o do novo\n",
   "coronav\u00edrus, dentre as quais destacasse: a determina\u00e7\u00e3o da obrigatoriedade do uso de\n",
   "m\u00e1scaras em ambientes p\u00fablicos, do distanciamento social, controle das atividades n\u00e3o\n",
   "essenciais e at\u00e9 mesmo restri\u00e7\u00e3o completa da circula\u00e7\u00e3o (lockdown). Por\u00e9m, sabe-se\n",
   "que tais medidas, apesar de terem sido fundamentais at\u00e9 o presente momento, tem\n",
   "elevado custo social e econ\u00f4mico, tornando-se imprescind\u00edvel, hoje, imunizar a\n",
   "popula\u00e7\u00e3o de forma c\u00e9lere, especialmente os que est\u00e3o mais expostos e os que tem\n",
   "mais possibilidade de necessitar de suporte hospitalar, pois assim, diminui-se a press\u00e3o\n",
   "sobre o sistema de sa\u00fade. Contudo, somente a execu\u00e7\u00e3o do plano nacional de\n",
   "\n",
   "vacina\u00e7\u00e3o apresenta-se como solu\u00e7\u00e3o definitiva para a trag\u00e9dia imposta pela Pandemia.\n",
   "\n",
   "Em que pese a gradual evolu\u00e7\u00e3o no processo de vacina\u00e7\u00e3o, este tem progredido\n",
   "com velocidade muito aqu\u00e9m das necessidades e expectativas da popula\u00e7\u00e3o. O PNO\n",
   "vem apresentando um n\u00famero pouco significativo para o alcance da cobertura\n",
   "populacional, atualmente com percentual de 17,82 % da popula\u00e7\u00e3o brasileira vacinada\n",
   "com a primeira dose e apenas 8,88% de pessoas imunizadas (com a segunda dose j\u00e1\n",
   "administrada), quantitativo muito aqu\u00e9m do esperado para um per\u00edodo de quatro meses\n",
   "de campanha.\n",
   "\n",
   "O Estado do Par\u00e1, por sua vez, apresenta 624.561 pessoas imunizadas (ap\u00f3s o\n",
   "recebimento da 2\u00ba dose do imunizante), o que corresponde a 7,19 % da popula\u00e7\u00e3o do\n",
   "Estado, retratando assim a necessidade de aumento no volume de aquisi\u00e7\u00e3o de doses\n",
   "da vacina em car\u00e1ter de m\u00e1xima urg\u00eancia. Ressalta-se ainda, que, at\u00e9 o presente\n",
   "momento, todas as doses de vacinas aplicadas t\u00eam como proced\u00eancia distribui\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "imunizantes oriundos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Nesse contexto, os cons\u00f3rcios dos estados da Amaz\u00f4nia Legal e do Nordeste\n",
   "iniciaram as negocia\u00e7\u00f5es para a compra das doses da vacina russa, ao passo que, no\n",
   "\n",
   "\u00e2mbito do legislativo federal, foi publicada a Lei n\u00ba 14.124, de 10 de mar\u00e7o de 2021, que,\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 5\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   "al\u00e9m de autorizar os Estados, Munic\u00edpios e o Distrito Federal a adquirir, a distribuir e a\n",
   "aplicar as vacinas contra a COVID-19 registradas, autorizadas para uso emergencial ou\n",
   "autorizadas excepcionalmente para importa\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 16 desta Lei, caso a\n",
   "Uni\u00e3o n\u00e3o realize as aquisi\u00e7\u00f5es e a distribui\u00e7\u00e3o tempestiva de doses suficientes para a\n",
   "vacina\u00e7\u00e3o dos grupos previstos no Plano Nacional de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Vacina\u00e7\u00e3o\n",
   "contra a COVID-19; incluiu a autoridade sanit\u00e1ria russa e a autoridade sanit\u00e1ria\n",
   "argentina no rol daquelas em que a ANVISA oferecer\u00e1 parecer sobre a autoriza\u00e7\u00e3o\n",
   "excepcional e tempor\u00e1ria para a importa\u00e7\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o e a autoriza\u00e7\u00e3o para uso\n",
   "\n",
   "emergencial.\n",
   "\n",
   "Esse cen\u00e1rio sinalizou para a possibilidade da aquisi\u00e7\u00e3o e, em curto prazo, da\n",
   "concess\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de uso emergencial da Sputnik V, desenvolvida\n",
   "pelo Centro Nacional de Pesquisa em Epidemiologia e Microbiologia Gamaleya, no\n",
   "Brasil. A referida vacina, j\u00e1 autorizada na R\u00fassia, Argentina, Paraguai, Turquia,\n",
   "recentemente teve seu pedido de registro aprovado pela Ag\u00eancia Europeia de\n",
   "Medicamentos \u2014 EMA, a qual caber\u00e1, ainda, autorizar seu uso emergencial nos 27\n",
   "\n",
   "pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia, mais Luxemburgo, Isl\u00e2ndia e Noruega.\n",
   "\n",
   "Assim, foi iniciado processo administrativo nesta Secretaria de Sa\u00fade (PAE n.\u00ba\n",
   "2021/305382, cuja c\u00f3pia segue em arquivo anexo), para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o, por\n",
   "dispensa de licita\u00e7\u00e3o prevista na Lei n.\u00ba 14.124/2021, de tr\u00eas milh\u00f5es de doses da\n",
   "referida vacina, com valor unit\u00e1rio de US$ 9,95, e, por conseguinte, US$ 19,90 o\n",
   "tratamento completo (duas doses), estipulado pela fornecedora e de maneira\n",
   "padronizada em todo o mundo, encontrando-se na faixa de pre\u00e7os das demais\n",
   "existentes, informa\u00e7\u00e3o confirmada em consulta aos portais\n",
   "https:/Awww.reuters.com/article/us-health-coronavirus-russia-vaccine-idUSKBN28415J \u00e9\n",
   "https://sputnikvaccine.com/newsroom/pressreleases/the-cost-of-one-dose-will-be-less-\n",
   "\n",
   "than-10-for-international-markets/.\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 3 de 5\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, cabe esclarecer que se trata de contrato, protegido com cl\u00e1usula\n",
   "de confidencialidade, que tem sua efic\u00e1cia vinculada \u00e0 condi\u00e7\u00e3o suspensiva, qual seja, a\n",
   "obten\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o excepcional da ANVISA, em observ\u00e2ncia ao art. 16 da Lei n\u00ba\n",
   "14.124/2021.\n",
   "\n",
   "Assim, somente se implementada a referida condi\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o do contrato\n",
   "ter\u00e1 in\u00edcio, com a fixa\u00e7\u00e3o de cronograma para entrega das vacinas, cujo quantitativo ser\u00e1\n",
   "organizado em lotes, defin\u00edveis segundo a efetiva produ\u00e7\u00e3o do fornecedor. Caso o\n",
   "fornecedor n\u00e3o consiga ultimar a produ\u00e7\u00e3o total pactuada, extinguir-se-\u00e1 o contrato sem\n",
   "\n",
   "imposi\u00e7\u00e3o de penalidade.\n",
   "\n",
   "Em virtude disso, inexistem, at\u00e9 o presente momento, pagamentos efetuados\n",
   "\n",
   "relacionados ao contrato acima mencionado.\n",
   "\n",
   "No que se refere ao processo de autoriza\u00e7\u00e3o de uso emerg\u00eancia do referido\n",
   "imunizante junto \u00e0 ANVISA, compete-nos informar que o Estado do Par\u00e1 solicitou ao\n",
   "mencionado \u00f3rg\u00e3o, mediante o ao Of\u00edcio n\u00ba 803/2021-GAB/SESPA, a importa\u00e7\u00e3o\n",
   "excepcional da Vacina Sputnik V, com fulcro no disposto na Lei n\u00ba 14.124, de 10 de\n",
   "\n",
   "mar\u00e7o de 2021, para uso na imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.\n",
   "\n",
   "Em resposta, a ANVISA enviou Of\u00edcio n\u00ba 807/2021/SEI/GADIP-CG/ANVISA\n",
   "informando que ap\u00f3s verifica\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o processual, o pleito atende aos requisitos\n",
   "estabelecidos pelos incisos | a IV do art. 12 da RDC 476/2021. Contudo, a Anvisa, para\n",
   "oferecer o parecer estabelecido no caput do art. 16 da Lei n\u00ba 14.124/2021, alega que\n",
   "deve conferir se o registro concedido pela autoridade sanit\u00e1ria internacional alcan\u00e7ou os\n",
   "requisitos m\u00ednimos de qualidade, seguran\u00e7a e efic\u00e1cia, conforme estabelecido pelo 8 3\u00ba\n",
   "desse mesmo artigo. Nesse sentido, a ag\u00eancia verificou que o Certificado de Registro\n",
   "emitido pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade da R\u00fassia n\u00e3o veio consubstanciado por relat\u00f3rio\n",
   "\n",
   "t\u00e9cnico ou dossi\u00ea, que ateste os aspectos de qualidade, seguran\u00e7a e efic\u00e1cia da vacina\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 4 de 5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   "que subsidiaram a decis\u00e3o da autoridade.\n",
   "\n",
   "Diante disso, a Anvisa agiu de of\u00edcio, para tentar obter as informa\u00e7\u00f5es que\n",
   "superassem a defici\u00eancia apontada, n\u00e3o obtendo, at\u00e9 o momento, sucesso nessa\n",
   "iniciativa, motivo pelo qual solicitou ao Estado a apresenta\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio t\u00e9cnico de\n",
   "avalia\u00e7\u00e3o emitido ou publicado pela autoridade sanit\u00e1ria respons\u00e1vel pela aprova\u00e7\u00e3o do\n",
   "registro da referida vacina ou, ainda, de outras informa\u00e7\u00f5es quanto aos aspectos\n",
   "t\u00e9cnicos de qualidade, seguran\u00e7a e efic\u00e1cia da vacina que aportem para o\n",
   "preenchimento do requisito legal. O que vem sendo diligenciado por parte do Estado e\n",
   "\n",
   "do governo Federal, a depender das informa\u00e7\u00f5es oriundas do fornecedor russo.\n",
   "\n",
   "Nesse contexto, cabe ressaltar o precedente decorrente da decis\u00e3o liminar do\n",
   "Ministro Ricardo Lewandowski, deferida na A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (ACO) 3451, que\n",
   "determinou que a ANVISA cumprisse os prazos de an\u00e1lise previstos na Lei 14.124/2021,\n",
   "que autorizou a an\u00e1lise emergencial. Em cumprimento da referida decis\u00e3o judicial, a\n",
   "ANVISA manifestou-se, decidindo pela n\u00e3o autoriza\u00e7\u00e3o da importa\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter\n",
   "excepcional, da vacina Sputnik V, solicitada pelo Estado do Par\u00e1, conforme Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "1042/2021/SEI/GADIP-CG/ANVISA.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, firmamo-nos, renovando protestos de estima e\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "\u00e9 Lo\n",
   "Ars RODOVALHO CHO GOMES -\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica, em exerc\u00edcio.\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 5 de 5\n",
   "\f"
  ],
  "id": 435,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ee3edd40-a008-4ad2-bb2a-75ac1a9128b3"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Hnsao Epsssnro TeKCTA BHIIOMHC epeso;traKom Crenan Arno\u00e1 Mixaiinonnroi\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "The translation of this text has been made by Stepan Anna Milkhaylovna, translator\n",
   "\n",
   "signed?\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pocenitexas Denepanua\n",
   "Topoa Moexna\n",
   "Tleermnnaroro anryera ane reresear\n",
   "BOcemnInATOrO roxa\n",
   "\n",
   "51, Axuxos Tre6 Bopucoayu, motapuye\n",
   "ropora  Mocme,  carsereneCTAyIO\n",
   "nojumLIcor, TounHem nepesoranra Crenan\n",
   "Amis Muxaiiomitia,\n",
   "\n",
   "Tonmucy exemana e Motm npreyroramm.\n",
   "Timmoero  moymmeamero  aoxymenr\n",
   "yeranonmora.\n",
   "\n",
   "Japertcipaposano \u00bb peccrpe: No 77/09-n/77-\n",
   "\n",
   "2018- MIA\n",
   "\n",
   "Esrlexato rocynapernenHoii nouutmar (no\n",
   "Tapuiby): 100 py6. 00 om\n",
   "\n",
   "Yinaeno 3a oxesamme yenyr npamomoro u\n",
   "TexiiNNeexoro xaparrepa: 200 py6. 00 xorr.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "SE\n",
   "\u2014 Ce TB.ARuMoa,\n",
   "\u00c9 A N\n",
   "dm A\n",
   "EM Id\n",
   "Ra 2\n",
   "\u00e9 \u201cEs )\n",
   "/\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EG E /\n",
   "Beero npomypon\u00edro, E am\n",
   "4 ckpererto Nesaruto 3 nmora (om)\n",
   "\n",
   "Horapuye: (=\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Russian Federation\n",
   "In the city of Moscow\n",
   "On the sixteenth day of August, two\n",
   "thousand and eightcen\n",
   "\n",
   "1, Akimoy Gleb Borisovich, Notary Public in\n",
   "the City of Moscow, do hereby certily the\n",
   "authenticity of the signature of Stepan Anna\n",
   "Mikbaylovna, translator. asse\n",
   "The signature has been mae my presenc\u00ea,\n",
   "The identity of the perg\u00f3n \u00abho. sign\u00e9d the\n",
   "\n",
   "document is confirmed,? 30 o ti\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Registration No. russas Liom\n",
   "\n",
   "Rs :\n",
   "\n",
   "Stato duty charged (as per Taiff: 700 Rui\n",
   "DO keopeks Da\n",
   "\n",
   "Fee charged for legal and technical work 2\n",
   "Rubles 00 kopeks\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "signed?\n",
   "\n",
   "G.B, Akimov\n",
   "\n",
   "\u201cOfficial seal:+\n",
   "G.B. Akimov, Notary Public, Notarial\n",
   "\n",
   "District of the city of Moscow\n",
   "TIN 770400047857\n",
   "\n",
   "Total stitched, numbered\n",
   "and seuled are \u2014 sheets\n",
   "Notary Public: signed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cOfficial seal:?\n",
   "\n",
   "G.B. Alimov, Notary Public, Notarial\n",
   "District of the city of Moscow\n",
   "\n",
   "TIN 770400047857\n",
   "\n",
   "Rdantiticados da autentica\u00e7\u00e3o: FEI0ST\u00ca A59 irE. seincaerav7nraRar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "tantiotdada desta documento am Netpa://iom-Aiatamas Pa gov. De/valtdacao-peotocoto\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "  \n",
   "    \n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 435,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3efe066a-2d20-421e-bd8c-0f590c30f1ea"
 },
 {
  "txt": [
   "05/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Tmip nb\n",
   "\n",
   "SENANVISA - 1438070 - Oficio\n",
   "\n",
   "[E] A autenticidade deste documento pode ser conferida no site https://seianvisa.gow.br/autenticidade,\n",
   "&* informando o c\u00f3digo verificador 1438070 e o c\u00f3digo CRC 4A9BDSSC.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar exprossamento o Processo n\u00ba 25351.909490/2021-95\n",
   "\n",
   "le: /Users/MAURCI-1 IA ppt Sc\n",
   "\n",
   "Rdantiticados de autentica\u00e7\u00e3o: DEBG300 8128 152 4ps30an Em Srecsos\n",
   "PSOE Sr PATA, o 2ee=/ ore sites o gor Bfvaliduca pestoceto\n",
   "\n",
   "SEI n\u00ba 1438070.\n",
   "\n",
   "2\n",
   "\n",
   "Asenaazo ELETHONICNENTE FELO USU\u00c1RIO: Ana Crico Bergas Hokaciol (Lat 11.419/2000)\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TCRSESO POEL9A95EV022035 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oealy \u2014 Aut Assinatura: E906H\n",
   "\n",
   "f\n",
   "\f"
  ],
  "id": 435,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/5df45f4b-28a2-4099-a1f1-866cb0658611"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO GRANDE\n",
   "ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N. 4.187/CGJISESAU Campo Grande, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor:\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.1023/2021/CPIPANDEMIA, recebido em\n",
   "10/05/2021, que solicita informa\u00e7\u00f5es acerca dos fornecedores contratados para\n",
   "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-19, informamos a V.Exa.\n",
   "que os dados das contrata\u00e7\u00f5es realizadas pelo Munic\u00edpio de Campo Grande -MS\n",
   "encontram-se dispon\u00edveis no site hitps:/ftransparenciacovid.campogrande.ms.gov.br.\n",
   "\n",
   "Quanto ao questionamento acerca de quais prestadores ofertaram servi\u00e7os\n",
   "para candidatos no pleito de 2020, entende-se que tal indaga\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser direcionada\n",
   "ao \u00f3rg\u00e3o competente, dado que n\u00e3o \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o do ente municipal manter registro de\n",
   "tais dados.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, apresentamos nossos protestos de estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o e colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer outro esclarecimento que se\n",
   "fizer necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio redigido na Coordenadoria-Geral Jur\u00eddica da SESAU, de lavra da\n",
   "servidora Juliana Borges Gomes de Arruda Taveira.\n",
   "\n",
   "A\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "\u00ab\n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Mauro Pinto de\u00c9gstro Filho\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio az de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Ao Senhor Omar Aziz\n",
   "Presidente da CP! Pandemia - Senado Federal do Brasil\n",
   "- Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "RUA BAHIA, 280 - CENTRO - GEP: 79002530 - Fone: (67)3314-3000 - E-mail: cuvidoriagasesau.campogrande.ms.gov.br\n",
   "\n",
   "1bd81ff5a525802d449af892fa720cfobdb21757\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 436,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2b89d624-1f27-433f-91b9-a035712eab7b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1358/2021-GAB/SESPA\n",
   "\n",
   "Bel\u00e9m (PA), 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia Senado\n",
   "Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o Informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n.\u00ba 451/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "\n",
   "Exmo. Presidente,\n",
   "\n",
   "Honrado em cumpriment\u00e1-lo, em aten\u00e7\u00e3o aos termos do of\u00edcio n\u00ba 939/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, que encaminhou para atendimento o Requerimento n.\u00ba 451/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, o qual solicita informa\u00e7\u00f5es relativas a eventual desembolso de\n",
   "pagamento para a aquisi\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V, especificando quantidade de doses,\n",
   "instrumento legal para a contrata\u00e7\u00e3o, modalidade licitat\u00f3ria, bem como se houve efetivo\n",
   "pagamento para a empresa LIMITED LIABILITY COMPANY \u201cHUMAN VACCINE\u201d registro\n",
   "n.\u00ba 1207700324633, representada por RDIF Corporate Center Limited Liability Company,\n",
   "\n",
   "sirvo-me do presente para informar o que segue.\n",
   "\n",
   "Diante do grave cen\u00e1rio da pandemia de COVID-19, em que se exige respostas\n",
   "urgentes do Poder P\u00fablico face aos casos que demandam interna\u00e7\u00f5es (cl\u00ednicas e em\n",
   "UTI's), bem assim, medidas eficazes para a diminui\u00e7\u00e3o do cont\u00e1gio pelo novo\n",
   "coronavirus (SARS-CoV-2), de modo a se coibir o aumento de casos, o Governo\n",
   "Federal, em conjunto com Estados e Munic\u00edpios, tem levado a cabo o Plano Nacional de\n",
   "operacionaliza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o contra a COVID-19 \u2014 PNO, elaborado, atualizado e\n",
   "\n",
   "coordenado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 5\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "O governo do Estado do Par\u00e1 n\u00e3o tem se furtado \u00e0 sua obriga\u00e7\u00e3o e vem\n",
   "adotando todas as medidas n\u00e3o farmacol\u00f3gicas para conter o avan\u00e7o do novo\n",
   "coronav\u00edrus, dentre as quais destacasse: a determina\u00e7\u00e3o da obrigatoriedade do uso de\n",
   "m\u00e1scaras em ambientes p\u00fablicos, do distanciamento social, controle das atividades n\u00e3o\n",
   "essenciais e at\u00e9 mesmo restri\u00e7\u00e3o completa da circula\u00e7\u00e3o (lockdown). Por\u00e9m, sabe-se\n",
   "que tais medidas, apesar de terem sido fundamentais at\u00e9 o presente momento, tem\n",
   "elevado custo social e econ\u00f4mico, tornando-se imprescind\u00edvel, hoje, imunizar a\n",
   "popula\u00e7\u00e3o de forma c\u00e9lere, especialmente os que est\u00e3o mais expostos e os que tem\n",
   "mais possibilidade de necessitar de suporte hospitalar, pois assim, diminui-se a press\u00e3o\n",
   "sobre o sistema de sa\u00fade. Contudo, somente a execu\u00e7\u00e3o do plano nacional de\n",
   "\n",
   "vacina\u00e7\u00e3o apresenta-se como solu\u00e7\u00e3o definitiva para a trag\u00e9dia imposta pela Pandemia.\n",
   "\n",
   "Em que pese a gradual evolu\u00e7\u00e3o no processo de vacina\u00e7\u00e3o, este tem progredido\n",
   "com velocidade muito aqu\u00e9m das necessidades e expectativas da popula\u00e7\u00e3o. O PNO\n",
   "vem apresentando um n\u00famero pouco significativo para o alcance da cobertura\n",
   "populacional, atualmente com percentual de 17,82 % da popula\u00e7\u00e3o brasileira vacinada\n",
   "com a primeira dose e apenas 8,88% de pessoas imunizadas (com a segunda dose j\u00e1\n",
   "administrada), quantitativo muito aqu\u00e9m do esperado para um per\u00edodo de quatro meses\n",
   "\n",
   "de campanha.\n",
   "\n",
   "O Estado do Par\u00e1, por sua vez, apresenta 624.561 pessoas imunizadas (ap\u00f3s o\n",
   "recebimento da 2\u00ba dose do imunizante), o que corresponde a 7,19 % da popula\u00e7\u00e3o do\n",
   "Estado, retratando assim a necessidade de aumento no volume de aquisi\u00e7\u00e3o de doses\n",
   "da vacina em car\u00e1ter de m\u00e1xima urg\u00eancia. Ressalta-se ainda, que, at\u00e9 o presente\n",
   "momento, todas as doses de vacinas aplicadas t\u00eam como proced\u00eancia distribui\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "imunizantes oriundos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Nesse contexto, os cons\u00f3rcios dos estados da Amaz\u00f4nia Legal e do Nordeste\n",
   "iniciaram as negocia\u00e7\u00f5es para a compra das doses da vacina russa, ao passo que, no\n",
   "\u00e2mbito do legislativo federal, foi publicada a Lei n\u00ba 14.124, de 10 de mar\u00e7o de 2021, que,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 5\n",
   "asma rc:\n",
   "\n",
   "Coral\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "al\u00e9m de autorizar os Estados, Munic\u00edpios e o Distrito Federal a adquirir, a distribuir e a\n",
   "aplicar as vacinas contra a COVID-19 registradas, autorizadas para uso emergencial ou\n",
   "autorizadas excepcionalmente para importa\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 16 desta Lei, caso a\n",
   "Uni\u00e3o n\u00e3o realize as aquisi\u00e7\u00f5es e a distribui\u00e7\u00e3o tempestiva de doses suficientes para a\n",
   "vacina\u00e7\u00e3o dos grupos previstos no Plano Nacional de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Vacina\u00e7\u00e3o\n",
   "contra a COVID-19; incluiu a autoridade sanit\u00e1ria russa e a autoridade sanit\u00e1ria\n",
   "argentina no rol daquelas em que a ANVISA oferecer\u00e1 parecer sobre a autoriza\u00e7\u00e3o\n",
   "excepcional e tempor\u00e1ria para a importa\u00e7\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o e a autoriza\u00e7\u00e3o para uso\n",
   "\n",
   "emergencial.\n",
   "\n",
   "Esse cen\u00e1rio sinalizou para a possibilidade da aquisi\u00e7\u00e3o e, em curto prazo, da\n",
   "concess\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de uso emergencial da Sputnik V, desenvolvida\n",
   "pelo Centro Nacional de Pesquisa em Epidemiologia e Microbiologia Gamaleya, no\n",
   "Brasil. A referida vacina, j\u00e1 autorizada na R\u00fassia, Argentina, Paraguai, Turquia,\n",
   "recentemente teve seu pedido de registro aprovado pela Ag\u00eancia Europeia de\n",
   "Medicamentos \u2014 EMA, a qual caber\u00e1, ainda, autorizar seu uso emergencial nos 27\n",
   "\n",
   "pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia, mais Luxemburgo, Isl\u00e2ndia e Noruega.\n",
   "\n",
   "Assim, foi iniciado processo administrativo nesta Secretaria de Sa\u00fade (PAE n.\u00ba\n",
   "2021/305382, cuja c\u00f3pia segue em arquivo anexo), para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o, por\n",
   "\n",
   "dispensa de licita\u00e7\u00e3o prevista na Lei n.\u00ba 14.124/2021, de tr\u00eas milh\u00f5es de doses da\n",
   "referida vacina, com valor unit\u00e1rio de US$ 9,95, e, por conseguinte, US$ 19,90 o\n",
   "\n",
   "tratamento completo (duas doses), estipulado pela fornecedora/contratada LIMITED\n",
   "LIABILITY COMPANY RDIF CORPORATE CENTER e de maneira padronizada em todo\n",
   "o mundo, encontrando-se na faixa de pre\u00e7os das demais existentes, informa\u00e7\u00e3o\n",
   "confirmada em consulta aos portais https://www.reuters.com/article/us-health-\n",
   "coronavirus-russia-vaccine-idUSKBN28415J e\n",
   "\n",
   "hitps://sputnikvaccine.com/newsroom/pressreleases/the-cost-of-one-dose-will-be-less-\n",
   "\n",
   "than-10-for-international-markets/ .\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 3 de 5\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesse sentido, cabe esclarecer que se trata de contrato, protegido com cl\u00e1usula\n",
   "de confidencialidade, que tem sua efic\u00e1cia vinculada \u00e0 condi\u00e7\u00e3o suspensiva, qual seja, a\n",
   "obten\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o excepcional da ANVISA, em observ\u00e2ncia ao art. 16 da Lei n\u00ba\n",
   "14.124/2021.\n",
   "\n",
   "Assim, somente se implementada a referida condi\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o do contrato\n",
   "ter\u00e1 in\u00edcio, com a fixa\u00e7\u00e3o de cronograma para entrega das vacinas, cujo quantitativo ser\u00e1\n",
   "organizado em lotes, defin\u00edveis segundo a efetiva produ\u00e7\u00e3o do fornecedor. Caso o\n",
   "fornecedor n\u00e3o consiga ultimar a produ\u00e7\u00e3o total pactuada, extinguir-se-\u00e1 o contrato sem\n",
   "\n",
   "imposi\u00e7\u00e3o de penalidade.\n",
   "\n",
   "Em virtude disso, inexistem, at\u00e9 o presente momento, pagamentos efetuados\n",
   "\n",
   "relacionados ao contrato acima mencionado.\n",
   "\n",
   "No que se refere ao processo de autoriza\u00e7\u00e3o de uso emerg\u00eancia do referido\n",
   "imunizante junto \u00e0 ANVISA, compete-nos informar que o Estado do Par\u00e1 solicitou ao\n",
   "mencionado \u00f3rg\u00e3o, mediante o ao Of\u00edcio n\u00ba 803/2021-GAB/SESPA, a importa\u00e7\u00e3o\n",
   "excepcional da Vacina Sputnik Y, com fulcro no disposto na Lei n\u00ba 14.124, de 10 de\n",
   "\n",
   "mar\u00e7o de 2021, para uso na imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.\n",
   "\n",
   "Em resposta, a ANVISA enviou Of\u00edcio n\u00ba 807/2021/SEI/GADIP-CG/ANVISA\n",
   "\n",
   "informando que ap\u00f3s verifica\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o processual, o pleito atende aos requisitos\n",
   "estabelecidos pelos incisos | a IV do art. 12 da RDC 476/2021. Contudo, a Anvisa, para\n",
   "oferecer o parecer estabelecido no caput do art. 16 da Lei n\u00ba 14.124/2021, alega que\n",
   "deve conferir se o registro concedido pela autoridade sanit\u00e1ria internacional alcan\u00e7ou os\n",
   "requisitos m\u00ednimos de qualidade, seguran\u00e7a e efic\u00e1cia, conforme estabelecido pelo 8 3\u00ba\n",
   "desse mesmo artigo. Nesse sentido, a ag\u00eancia verificou que o Certificado de Registro\n",
   "emitido pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade da R\u00fassia n\u00e3o veio consubstanciado por relat\u00f3rio\n",
   "t\u00e9cnico ou dossi\u00ea, que ateste os aspectos de qualidade, seguran\u00e7a e efic\u00e1cia da vacina\n",
   "\n",
   "que subsidiaram a decis\u00e3o da autoridade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 4 de 5\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Diante disso, a Anvisa agiu de of\u00edcio, para tentar obter as informa\u00e7\u00f5es que\n",
   "superassem a defici\u00eancia apontada, n\u00e3o obtendo, at\u00e9 o momento, sucesso nessa\n",
   "iniciativa, motivo pelo qual solicitou ao Estado a apresenta\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio t\u00e9cnico de\n",
   "avalia\u00e7\u00e3o emitido ou publicado pela autoridade sanit\u00e1ria respons\u00e1vel pela aprova\u00e7\u00e3o do\n",
   "registro da referida vacina ou, ainda, de outras informa\u00e7\u00f5es quanto aos aspectos\n",
   "t\u00e9cnicos de qualidade, seguran\u00e7a e efic\u00e1cia da vacina que aportem para o\n",
   "\n",
   "preenchimento do requisito legal. O que vem sendo diligenciado por parte do\n",
   "\n",
   "Estado e do governo Federal, a depender das informa\u00e7\u00f5es oriundas do\n",
   "\n",
   "fornecedor russo.\n",
   "\n",
   "Nesse contexto, cabe ressaltar o precedente decorrente da decis\u00e3o liminar do\n",
   "Ministro Ricardo Lewandowski, deferida na A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (ACO) 3451, que\n",
   "determinou que a ANVISA cumprisse os prazos de an\u00e1lise previstos na Lei 14.124/2021,\n",
   "que autorizou a an\u00e1lise emergencial. Em cumprimento da referida decis\u00e3o judicial, a\n",
   "ANVISA manifestou-se, decidindo pela n\u00e3o autoriza\u00e7\u00e3o da importa\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter\n",
   "excepcional, da vacina Sputnik V, solicitada pelo Estado do Par\u00e1, conforme Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "1042/2021/SEI/GADIP-CG/ANVISA.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, firmamo-nos, renovando protestos de estima e\n",
   "\n",
   "Leal deiam\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica, em exerc\u00edcio.\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "Travessa Lomas Valentinas, 2190, Bairro: Marco, CEP n\u00ba 66.093-677, Bel\u00e9m-PA.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 5 de 5\n",
   "\f"
  ],
  "id": 437,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/042449d1-b15c-476a-b95a-c833514f7fd6"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Hnsao Epsssnro TeKCTA BHIIOMHC epeso;traKom Crenan Arno\u00e1 Mixaiinonnroi\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "The translation of this text has been made by Stepan Anna Milkhaylovna, translator\n",
   "\n",
   "signed?\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pocenitexas Denepanua\n",
   "Topoa Moexna\n",
   "Tleermnnaroro anryera ane reresear\n",
   "BOcemnInATOrO roxa\n",
   "\n",
   "51, Axuxos Tre6 Bopucoayu, motapuye\n",
   "ropora  Mocme,  carsereneCTAyIO\n",
   "nojumLIcor, TounHem nepesoranra Crenan\n",
   "Amis Muxaiiomitia,\n",
   "\n",
   "Tonmucy exemana e Motm npreyroramm.\n",
   "Timmoero  moymmeamero  aoxymenr\n",
   "yeranonmora.\n",
   "\n",
   "Japertcipaposano \u00bb peccrpe: No 77/09-n/77-\n",
   "\n",
   "2018- MIA\n",
   "\n",
   "Esrlexato rocynapernenHoii nouutmar (no\n",
   "Tapuiby): 100 py6. 00 om\n",
   "\n",
   "Yinaeno 3a oxesamme yenyr npamomoro u\n",
   "TexiiNNeexoro xaparrepa: 200 py6. 00 xorr.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "SE\n",
   "\u2014 Ce TB.ARuMoa,\n",
   "\u00c9 A N\n",
   "dm A\n",
   "EM Id\n",
   "Ra 2\n",
   "\u00e9 \u201cEs )\n",
   "/\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EG E /\n",
   "Beero npomypon\u00edro, E am\n",
   "4 ckpererto Nesaruto 3 nmora (om)\n",
   "\n",
   "Horapuye: (=\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Russian Federation\n",
   "In the city of Moscow\n",
   "On the sixteenth day of August, two\n",
   "thousand and eightcen\n",
   "\n",
   "1, Akimoy Gleb Borisovich, Notary Public in\n",
   "the City of Moscow, do hereby certily the\n",
   "authenticity of the signature of Stepan Anna\n",
   "Mikbaylovna, translator. asse\n",
   "The signature has been mae my presenc\u00ea,\n",
   "The identity of the perg\u00f3n \u00abho. sign\u00e9d the\n",
   "\n",
   "document is confirmed,? 30 o ti\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Registration No. russas Liom\n",
   "\n",
   "Rs :\n",
   "\n",
   "Stato duty charged (as per Taiff: 700 Rui\n",
   "DO keopeks Da\n",
   "\n",
   "Fee charged for legal and technical work 2\n",
   "Rubles 00 kopeks\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "signed?\n",
   "\n",
   "G.B, Akimov\n",
   "\n",
   "\u201cOfficial seal:+\n",
   "G.B. Akimov, Notary Public, Notarial\n",
   "\n",
   "District of the city of Moscow\n",
   "TIN 770400047857\n",
   "\n",
   "Total stitched, numbered\n",
   "and seuled are \u2014 sheets\n",
   "Notary Public: signed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cOfficial seal:?\n",
   "\n",
   "G.B. Alimov, Notary Public, Notarial\n",
   "District of the city of Moscow\n",
   "\n",
   "TIN 770400047857\n",
   "\n",
   "Rdantiticados da autentica\u00e7\u00e3o: FEI0ST\u00ca A59 irE. seincaerav7nraRar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "tantiotdada desta documento am Netpa://iom-Aiatamas Pa gov. De/valtdacao-peotocoto\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "  \n",
   "    \n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 437,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b890b206-f21e-41d4-a225-cff3a87006c8"
 },
 {
  "txt": [
   "05/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Tmip nb\n",
   "\n",
   "SENANVISA - 1438070 - Oficio\n",
   "\n",
   "[E] A autenticidade deste documento pode ser conferida no site https://seianvisa.gow.br/autenticidade,\n",
   "&* informando o c\u00f3digo verificador 1438070 e o c\u00f3digo CRC 4A9BDSSC.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar exprossamento o Processo n\u00ba 25351.909490/2021-95\n",
   "\n",
   "le: /Users/MAURCI-1 IA ppt Sc\n",
   "\n",
   "Rdantiticados de autentica\u00e7\u00e3o: DEBG300 8128 152 4ps30an Em Srecsos\n",
   "PSOE Sr PATA, o 2ee=/ ore sites o gor Bfvaliduca pestoceto\n",
   "\n",
   "SEI n\u00ba 1438070.\n",
   "\n",
   "2\n",
   "\n",
   "Asenaazo ELETHONICNENTE FELO USU\u00c1RIO: Ana Crico Bergas Hokaciol (Lat 11.419/2000)\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TCRSESO POEL9A95EV022035 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oealy \u2014 Aut Assinatura: E906H\n",
   "\n",
   "f\n",
   "\f"
  ],
  "id": 437,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e760028e-0901-4b2c-a348-75f67502bff4"
 },
 {
  "txt": [
   "SECRETARIA DE ESTADO\n",
   "DA SEGURAN\u00c7A E DA DEFESA SOCIAL\n",
   "\n",
   "Denes dedos\n",
   "PARAIBA\n",
   "\n",
   "Governo do Estado\n",
   "\n",
   "POL\u00cdCIA\n",
   "CIVIL\n",
   "\n",
   "DELEGACIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL\n",
   "\n",
   "EREN\n",
   "A\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 222/2021/DGPC Jo\u00e3o Pessoa (PB), 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "Bras\u00edlia-DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao of\u00edcio 304/2021- CPIPANDEMIA \u2014 Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo inicialmente, em resposta ao of\u00edcio supramencionado, o\n",
   "qual solicita informa\u00e7\u00f5es acerca da exist\u00eancia de investiga\u00e7\u00f5es policiais que tem como objeto apurar\n",
   "eventuais desvios de valores e sobrepre\u00e7os praticados com recursos destinados ao combate \u00e0 COVID\n",
   "\n",
   "19, informo a Vossa Excel\u00eancia que, atualmente, at\u00e9 a presente data, na Pol\u00edcia Civil da Para\u00edba n\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "foram identificados inqu\u00e9ritos policiais em andamento.\n",
   "\n",
   "Contudo, consoante informa Of\u00edcio n\u00ba 084/2021 da Delegacia Especializada de\n",
   "Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o-DECCOR, h\u00e1 duas investiga\u00e7\u00f5es preliminares em curso, decorrente de\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica firmada entre a DECCOR e Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba, onde aguarda-\n",
   "se informa\u00e7\u00e3o acerca da natureza das verbas, e em caso de verbas federais , havendo sua incorpora\u00e7\u00e3o\n",
   "ao ente municipal ou estadual, possa ser ent\u00e3o confirmada a atribui\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Estadual\n",
   "\n",
   "para instaurar inqu\u00e9rito policial.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "UA\n",
   "\n",
   "ANDR\u00c9 LU\u00cdS RABELO DE VASCONCELOS\n",
   "elegado-Geral da Pol\u00edcia Civil\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fSecretaria da FE\n",
   "re ) OIL Si GOVERN\n",
   "eos ini RED) CIVIL DA PARA\u00cdBA\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 084/2021/DECCOR/DGPC/SESDS/PB\n",
   "\n",
   "Jo\u00e3o Pessoa-PB, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "Dr. ANDRE LUIS RABELO DE VASCONCELOS\n",
   "Delegado Geral de Pol\u00edcia Civil\n",
   "\n",
   "Jo\u00e3o Pessoa/PB\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| pander\n",
   "\n",
   "de recursos,\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "ALLAN MURILO Assinado de forma digital por\n",
   "\n",
   "+ ALLAN MURILO BARBOSA\n",
   "BARBOSA * \u201cTERRUEL:15276905800\n",
   "TERRUEL:15276905800 Dados: 2021.05.17 17:57:22 -0300'\n",
   "\n",
   "\u00c1LLAN MURILO BARBOSA TERRU\u00c9L\n",
   "Delegado de Pol\u00edcia \u2014 Titular DECCOR\n",
   "Mat. 156.457-9\n",
   "\n",
   "DELEGACIA ESPECIALIZADA DE TOMBATE A: CORRUP\u00c7\u00c3O - DECCOR\n",
   "CENTRAL DE POL\u00cdCIA - Rua Manoel Rufino da Sih&, s/n, Geisel - Jo\u00e3o Pessoa /P&\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00140/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "Intemo do Senado Federal, que seja solicitado a cada uma das 27 Diretorias\n",
   "Gerias de Pol\u00edcia Civil e \u00e0 Diretoria Geral da Pol\u00edcia Federal o envio de c\u00f3pia\n",
   "integral (em PDF) de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase,\n",
   "relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados aos Estados, DF\n",
   "e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como\n",
   "\n",
   "de todos os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos\n",
   "\u00e0 mesma mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicados no combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "\u00c9 sabido que j\u00e1 foram iniciados, no \u00e2mbito das pol\u00edcias judici\u00e1rias\n",
   "estaduais e federal, processos de investiga\u00e7\u00e3o sobre eventuais desvios de valores\n",
   "e sobrepre\u00e7os praticados com recursos destinados ao combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "A obten\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia desses processos ajudar\u00e1 a CPI acelerar seu processo\n",
   "investigativo, pois evitar\u00e1 que sejam duplicados esfor\u00e7os no sentido de se\n",
   "iniciarem investiga\u00e7\u00f5es que j\u00e1 est\u00e3o em curso, favorecendo, assim, a efici\u00eancia,\n",
   "tanto das pol\u00edcias quanto da pr\u00f3pria CPL\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-PD\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SF/21131,48899-19\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 304/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Andr\u00e9 Luis Rabelo Vasconcelos\n",
   "Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 140-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Delegado-Geral,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lein\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 140/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(dsenado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI | Anexo ||, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.cpipandemia(Dsenado.leg br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 438,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4641a08e-8047-4535-8d4e-5e1f8839fc17"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "MUNIC\u00cdPIO DE PELOTAS\n",
   "GABINETE DA PREFEITA\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GAB - 249/2021 Pelotas, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Ao saudar Vossa Excel\u00eancia, encaminhamos a essa\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, em aten\u00e7\u00e3o a seu Of\u00edcio\n",
   "191/2021-CPIPANDEMIA e aos requerimentos de n\u00fameros 139 e\n",
   "342/2021, os documentos solicitados, consoante as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "oficiais recebidas da Secretaria Municipal da Sa\u00fade de Pelotas.\n",
   "\n",
   "Para facilitar o recebimento por parte dessa Comiss\u00e3o do\n",
   "material que ora lhe encaminhamos, informamos o envio da\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o (parcial) referente aos itens 1- todas as notas de\n",
   "empenho - e 3- todas as notas fiscais (contidos nos arquivos da pasta\n",
   "\"Empenhos e Notas Fiscais\").\n",
   "\n",
   "Tamb\u00e9m endere\u00e7amos \u00e0 CPIPANDEMIA nesta data o item\n",
   "4- extratos banc\u00e1rios (Pasta \"Extratos\"), abrangendo as\n",
   "movimenta\u00e7\u00f5es desde mar\u00e7o de 2020 at\u00e9 abril de 2021 (per\u00edodo de\n",
   "14 meses) das contas banc\u00e1rias que receberam recursos e realizaram\n",
   "o pagamento das respectivas despesas comprometidas.\n",
   "\n",
   "No que diz respeito aos itens 2- todas as ordens banc\u00e1rias\n",
   "- e 5- documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Senador\n",
   "Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\u00e7a Cel Pedra On\u00f3tio, LOL PelotavRS + CEP: 96015-010\n",
   "Dome 08 MOD Ode a CER MOO \u00e9\n",
   "Hama gabto prefeita ve pelotas 1 gov br\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "MUNIC\u00cdPIO DE PELOTAS\n",
   "GABINETE DA PREFEITA\n",
   "\n",
   "cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas -, a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "encaminhada \u00e9 procedente da Secretaria Municipal da Fazenda, eis\n",
   "que \u00e9 aquela Pasta quem efetiva as transa\u00e7\u00f5es referentes aos\n",
   "pagamentos.\n",
   "\n",
   "Encaminhamos tamb\u00e9m a Vossa Excel\u00eancia e a essa\n",
   "Comiss\u00e3o a documenta\u00e7\u00e3o pertinente fornecida pela Secretaria\n",
   "Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Recursos Humanos, referente \u00e0s\n",
   "despesas de Folha de Pagamento e Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o que foram\n",
   "custeadas com recursos recebidos para aux\u00edlio ao enfrentamento da\n",
   "Covid-19 (pasta \"Recursos Humanos-SARH\").\n",
   "\n",
   "Acreditamos que os documentos essenciais est\u00e3o sendo\n",
   "encaminhados em anexo na presente data. Entretanto, em face do\n",
   "prazo relativamente ex\u00edguo que nos foi concedido para a providenciar\n",
   "todo o conjunto de informa\u00e7\u00f5es, parte subsidi\u00e1ria dos documentos\n",
   "ainda est\u00e1 sendo providenciada e, por isso, encarecemos a Vossa\n",
   "Excel\u00eancia a concess\u00e3o de um prazo de mais algumas semanas (n\u00e3o\n",
   "mais do que 4) para que possamos completar e reunir os dados ainda\n",
   "esparsos e encaminhar a essa Comiss\u00e3o, pelo que, desde logo,\n",
   "restamos agradecidos.\n",
   "\n",
   "Colocamo-nos, desde logo, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de Vossa\n",
   "Excel\u00eancia e dessa Comiss\u00e3o para fornecer quaisquer outras\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos julgados importantes e pertinentes,\n",
   "privilegiando o compromisso que nosso Governo tem para com a\n",
   "transpar\u00eancia e com o estrito cumprimento dos princ\u00edpios\n",
   "constitucionais da legalidade, impessoalidade, moralidade,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e7a. Cel. Pedto Os\u00f3rio. 01 - Pelotas/RS - CEP: 96015-010\n",
   "\n",
   "Fone (53) 3309-6026 - Fax (53) 3309-6060 .\n",
   "E-mail: gabunsas prcisuta\u00eds pelotas 1s gov br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fNatas\n",
   "\n",
   "y\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "    \n",
   "\n",
   "\u00c9\n",
   "W\n",
   "ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n",
   "\n",
   "MUNIC\u00cdPIO DE PELOTAS\n",
   "GABINETE DA PREFEITA\n",
   "\n",
   "publicidade e efici\u00eancia, dos quais, apesar de todos os desafios\n",
   "trazidos pela pandemia, em momento algum nos afastamos.\n",
   "\n",
   "Desejamos \u00eaxito ao trabalho da importante CPI presidida\n",
   "por Vossa Excel\u00eancia e enviamos-lhe nossas cordiais sauda\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "ty\n",
   "\n",
   "Paula Schild Mascarenhas\n",
   "Prefeita de Pelotas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e7a Cel. Pedro Os\u00f3rio, 101 - Pelotas/RS - CEP: 96015-010\n",
   "Fone (53) 3309-6026 - Fax (53) 3309-6060\n",
   "\n",
   "E-mail: gabunsto pretsstae pelotas rs govbr\n",
   "\f"
  ],
  "id": 439,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/6373d8ff-20e4-4b5e-adde-34e1d7bd7e0f"
 }
]);
