data = data.concat([
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Cristiane Lourdes Ribeira (PR.SP) <clribeiraOmpf.mp.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: sexta-feira, 28 de maio de 2021 15:53\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Cc: Jos\u00e9 Le\u00e3o Junior - PR (PR.SP)\n",
   "\n",
   "Assunto: C\u00f3pia de ipl's e/ou investiga\u00e7\u00f5es versando sobre a aplica\u00e7\u00e3o de verbas\n",
   "federais para o combate \u00e0 covid-19\n",
   "\n",
   "Anexos: 5003716.11.2020.403.6181- peti\u00e7\u00e3o solicitando autoriza\u00e7\u00e3o para extra\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "c\u00f3pia digital dos autos..odt; 5005193.69.2020.403.6181- peti\u00e7\u00e3o solicitando\n",
   "autoriza\u00e7\u00e3o para extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia digital dos autos..odt\n",
   "\n",
   "Boa tarde,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o aos termos do of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, datado de 30 de abril de 2021, por meio do qual se\n",
   "solicita ao Minist\u00e9rio P\u00fablico dos Estados e do Distrito Federal o encaminhamento de \"c\u00f3pia integral de todos os\n",
   "inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos\n",
   "Estados, DF e Munic\u00edpios com mais de 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos os\n",
   "bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria\", e por ordem do exmo. dr.\n",
   "Jos\u00e9 Le\u00e3o J\u00fanior, lotado na Procuradoria da Rep\u00fablica no munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo/SP, informo a V. Exas. que h\u00e1\n",
   "dois inqu\u00e9ritos policiais vinculados ao referido membro do MPF, os quais podem interessar \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es da\n",
   "denominada CPI da pandemia.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o eles: 1) 5003716-11.2020.403.6181, vinculado ao ju\u00edzo federal da 8\u00ba vara criminal da subse\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria de\n",
   "S\u00e3o Paulo e 2) 5005193-69.2020.403.6181, vinculado ao ju\u00edzo federal da 10\u00ba vara criminal da mesma subse\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Relativamente a tais ipl's, considerando tratar-se de procedimentos sigilosos, houve o peticionamento eletr\u00f4nico, pelo\n",
   "exmo. procurador da Rep\u00fablica citado (conforme minutas em anexo) aos respectivos ju\u00edzos, com o fito de pugnar por\n",
   "autoriza\u00e7\u00e3o para a extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias digitais dos autos, para fins de atendimento ao quanto solicitado por V.\n",
   "\n",
   "Exas., sendo certo por\u00e9m que, at\u00e9 a presente data, n\u00e3o houve aprecia\u00e7\u00e3o aos pedidos formulados.\n",
   "\n",
   "T\u00e3o logo sejamos cientificados do resultado de uma tal aprecia\u00e7\u00e3o, comunicaremos a V. Exas. o que vier a ser\n",
   "decidido.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Cristiane Lourdes Ribeira\n",
   "Analista de apoio jur\u00eddico - MPF/SP\n",
   "\f"
  ],
  "id": 660,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/48f7d9d9-c4b9-4502-9680-c21e6e9928b1"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OFICIO N.\u00ba 3209/2021-ASJUR/SES-AM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Manaus, 28 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL-COCETI, Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP n\u00ba 70165-900\n",
   "\n",
   "Bra: DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 879/2021-CPIPANDEMIA. Requerimento n\u00ba\n",
   "450/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "Proc. 01.01.017101.010314/2021-70 - SES-AM\n",
   "Doc. n\u00ba. 00101.006683/2021-11\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade, por\n",
   "interm\u00e9dio de seu Secret\u00e1rio de Estado que a este subscreve, vem respeitosamente,\n",
   "apresentar resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 879/2021-CPIPANDEMIA, o qual encaminhou o\n",
   "Requerimento n\u00ba 450/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Trata-se de requerimento de autoria do Excelent\u00edssimo Senador Eduardo\n",
   "Gir\u00e3o, aprovado pelo em\u00e9rito colegiado da CPI do SENADO, requerendo informa\u00e7\u00f5es\n",
   "acerca da quantidade de \u00f3bitos nos anos de 2019, 2020 e 2021.\n",
   "\n",
   "Cumpre contextualizar, preliminarmente, que a Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em\n",
   "Sa\u00fade-FVS/AM \u00e9 respons\u00e1vel pelo monitoramento dos sistemas de informa\u00e7\u00e3o de base\n",
   "nacional definidos pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, dentre estes, o Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de\n",
   "Mortalidade (SIM) cujo objetivo \u00e9 captar dados sobre os \u00f3bitos no Pa\u00eds, a fim de subsidiar\n",
   "informa\u00e7\u00f5es sobre as causas base de mortalidade para todas as inst\u00e2ncias do sistema de\n",
   "sa\u00fade, raz\u00e3o pela qual segue anexa manifesta\u00e7\u00e3o exarada pela FVS-AM (DOC. 01).\n",
   "\n",
   "Sendo o que t\u00ednhamos para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "quaisquer esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOS Eggs eme ose\n",
   "BARROSO | iassa du ssiss ca ata\n",
   "| QE Ss\n",
   "CAMPELO: ii\n",
   "\n",
   "33631468253 \u2014 Eolifemienacitos\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOS\u00c9 BARROSO CAMP\u00caLO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 Estado de\n",
   "\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-000 Sa\u00fade co]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 661,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7650ee13-a78c-464d-973d-f56e27aa51ba"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 960/DIPRE/FVS-AM\n",
   "Manaus, 26 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor,\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOS\u00c9 BARROSO CAMP\u00c9LO.\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Amazonas.\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo.\n",
   "69.060-001 \u2014 MANAUS/AM.\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "1. A Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade do Estado do Amazonas FVS-AM, tem\n",
   "como sua compet\u00eancia a responsabilidade pela Gest\u00e3o dos Sistemas Estaduais de\n",
   "Vigil\u00e2ncias Epidemiol\u00f3gica, Sanit\u00e1ria, Ambiental e Sa\u00fade do Trabalhador, bem como dos\n",
   "Laborat\u00f3rios de Sa\u00fade P\u00fablica, de acordo com a Lei n\u00ba 2.897/2004 e Lei Complementar\n",
   "n\u00ba 70/2009, e ainda, pela gest\u00e3o e monitoramento das notifica\u00e7\u00f5es das Doen\u00e7as de\n",
   "Notifica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria conforme a Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 4/GM/MS, de 28 de\n",
   "setembro de 2017. Sendo assim, a FVS-AM \u00e9 institu\u00edda legalmente de acordo com as\n",
   "responsabilidades para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade no \u00e2mbito do\n",
   "Estado do Amazonas.\n",
   "\n",
   "2. Neste sentido, a FVS-AM \u00e9 respons\u00e1vel pelo monitoramento dos sistemas\n",
   "de informa\u00e7\u00e3o de base nacional definidos pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que, dentre estes, o\n",
   "Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Mortalidade (SIM), sistema de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica\n",
   "nacional, cujo objetivo \u00e9 captar dados sobre os \u00f3bitos no Pa\u00eds, a fim de subsidiar\n",
   "informa\u00e7\u00f5es sobre as causas base de mortalidade para todas as inst\u00e2ncias do sistema\n",
   "\n",
   "de sa\u00fade, permitindo as an\u00e1lises quanto ao tipo de ocorr\u00eancia de \u00f3bitos, de acordo com\n",
   "\n",
   "Av, Torquato Tapaj\u00f3s, 4010 - Col\u00f4nia Santo Ant\u00f4nio\n",
   "Fone: (92) 3182 - 8550 / 3182 - 6551 Funda\u00e7\u00e3o de\n",
   "Mansus-AM-CEP 69093-018 / CNPJ: 07.141.411/0001-46 Vigil\u00e2ncia em\n",
   "\n",
   "Site: www.fvs.am.gov.br Sa\u00fade do Amazonas\n",
   "E-mail: dipreivs.am.gov.br\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Av. Torquato Tapaj\u00f3s, 4010 - Col\u00f4nia Santo Ant\u00f4nio\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "os ciclos e fases da vida que comp\u00f5em um importante instrumento de an\u00e1lise e\n",
   "formula\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas no Pa\u00eds. O documento de entrada do SIM \u00e9 a\n",
   "Declara\u00e7\u00e3o de \u00d3bito (DO), padronizada em todo o territ\u00f3rio nacional e obedece \u00e0s\n",
   "codifica\u00e7\u00f5es definidas internacionalmente conforme as conven\u00e7\u00f5es regidas pela\n",
   "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade - OMS, ressaltando que um importante eixo do SIM \u00e9 a\n",
   "vigil\u00e2ncia de \u00f3bitos que se enquadra no conceito de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica que\n",
   "compreende o conhecimento dos determinantes dos \u00f3bitos, considerando as respectivas\n",
   "maternos, infantis, fetais e com causa mal definida, e com isso, a proposi\u00e7\u00e3o de medidas\n",
   "\n",
   "de preven\u00e7\u00e3o e controle.\n",
   "\n",
   "3. O preenchimento da DO \u00e9 caracterizado por ato m\u00e9dico e somente este\n",
   "profissional est\u00e1 habilitado para o preenchimento, conforme pareceres dos Conselhos\n",
   "Federal e Regionais de Medicina. O bloco da DO relativo ao atestado m\u00e9dico segue o\n",
   "modelo internacional para anota\u00e7\u00e3o das causas que contribu\u00edram para o \u00f3bito, aprovado\n",
   "pela OMS, e cont\u00e9m informa\u00e7\u00f5es sobre as condi\u00e7\u00f5es m\u00f3rbidas presentes ou\n",
   "preexistentes no momento da morte, utilizando a Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as\n",
   "(CID-10).\n",
   "\n",
   "4. As declara\u00e7\u00f5es de \u00f3bitos s\u00e3o inseridas no sistema pelas secretarias\n",
   "municipais de sa\u00fade e unidades notificadoras, sendo que estas possuem prazo de at\u00e9\n",
   "60 (sessenta) dias para inser\u00e7\u00e3o no Sistema de Informa\u00e7\u00e3o, e ainda, 11 meses para\n",
   "revis\u00e3o, podendo serem avaliadas por comit\u00ea de revis\u00e3o de \u00f3bitos para reclassifica\u00e7\u00f5es,\n",
   "\n",
   "obedecendo os aspectos legais.\n",
   "\n",
   "5. A vigil\u00e2ncia do \u00f3bito faz parte das atividades inerentes \u00e0 FVS-AM que\n",
   "instituiu, por meio da Portaria n\u00ba 057/2020/DIPRE/FVS-AM, de 01 de junho de 2020, o\n",
   "Comit\u00ea Interno de Investiga\u00e7\u00e3o de \u00d3bitos por Covid-19, que tem por objetivo analisar as\n",
   "consist\u00eancias referentes \u00e0 codifica\u00e7\u00e3o dos \u00f3bitos e objetivando dar maior precis\u00e3o e\n",
   "transpar\u00eancia aos \u00f3bitos relacionados \u00e0 Covid-19, e dentre suas estrat\u00e9gias, est\u00e1 a\n",
   "\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o que inclui os prontu\u00e1rios individuais dos pacientes, buscando elucidar a\n",
   "\n",
   "Av. Torquato Tapaj\u00f3s, 4010 - Col\u00f4nia Santo Ant\u00f4nio A\n",
   "Fone: (92) 3182 - 8550 / 3182 - 8651 Funda\u00e7\u00e3o de\n",
   "Menaus-AM-CEP 69093-018 / CNPJ: 07.141.411/0001-46 Vigil\u00e2ncia em\n",
   "\n",
   "e: uma usam. gov.br Sa\u00fade do Amazonas\n",
   "E-mail dipreQfvs.am.gov.br\n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   "Ay. Torquato Tapaj\u00f3s, 4010 - Col\u00f4nia Santo Ant\u00f4nio\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "causa mortis em eventos relacionados \u00e0 pandemia, al\u00e9m da avalia\u00e7\u00e3o e o diagn\u00f3stico\n",
   "diferencial com outras doen\u00e7as que culminaram com o \u00f3bito. O Comit\u00ea de investiga\u00e7\u00e3o\n",
   "do \u00f3bito no \u00e2mbito da FVS-AM \u00e9 composto por m\u00e9dicos infectologistas e generalistas,\n",
   "al\u00e9m de epidemiologistas, sanitaristas, enfermeiros, mestres e doutores com vasta\n",
   "experi\u00eancia.\n",
   "\n",
   "6. Foi realizado levantamento de dados, considerando os \u00f3bitos por causas\n",
   "externas, identificando a ocorr\u00eancia de 3009 \u00f3bitos em 2019, 2715 em 2020 e 966 at\u00e9 25\n",
   "de maio de 2021, conforme quadro abaixo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00d3BITOS RESIDENTES NO AMAZONAS, SEGUNDO CAUSAS EXTERNAS E ANO DO \u00d3BITO\n",
   "CAUSAS 2019 | 2020 | 2021\n",
   "Agress\u00f5es 1596 | 1317 541\n",
   "Acidente de Transporte 472 447 132\n",
   "Afogamento e submers\u00f5es acidentais 212 187 55\n",
   "Les\u00f5es autoprovocadas voluntariamente 238 311 98\n",
   "Quedas 152 136 52\n",
   "Demais Causas 339 317 88\n",
   "Total 3009 | 2715 | 966\n",
   "Fonte: SIM-AM/FVS-AM/NUSI\n",
   "Base de dados de 25 de Maio de 2021\n",
   "Dados sujeitos a revis\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Respeitosament:\n",
   "\n",
   "CRISTIANO/FERNANDES DA COSTA,\n",
   "Diretor Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, Interino.\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "3\n",
   "Ay. Torquato Tapaj\u00f3s, 4010 - Col\u00f4nia Santo Ant\u00f4nio \u2014 -\n",
   "Fone: (92) 3182 - 8550 / 3182 - 8551 Funda\u00e7\u00e3o de\n",
   "Manaus-AM-CEP 69093-018 / CNPJ: 07.141.411/0001-46 Vigil\u00e2ncia em\n",
   "Site: vn fvs.am gov.or Sa\u00fade do Amazonas\n",
   "\n",
   "E-mail: dipre(Qfvs.am.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ay, Torquato Tapaj\u00f3s, 4010 - Col\u00f4nia Santo Ant\u00f4nio\n",
   "\f"
  ],
  "id": 661,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/798c2581-da19-407d-b8b2-f154870ccb01"
 },
 {
  "txt": [
   "28/05/2021 SEI/GDF - 61790725 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "\u00c0 GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Consultoria Jur\u00eddica\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba 362/2021 - GAG/C] Bras\u00edlia-DF, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "NESTA\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta aos Of\u00edcios n\u00ba 118/2021, 415/2021 e 476/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimentos 194/2021, 154/2021, 139/2021 e 342/2021- CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, de ordem do Excelent\u00edssimo Senhor Governador do\n",
   "Distrito Federal, reporto-me aos Of\u00edcios n\u00ba\u00ba 118/2021, 415/2021 e 476/2021 - CPIPANDEMIA, pelos quais\n",
   "Vossa Excel\u00eancia encaminhou ao Governador do Distrito Federal os Requerimentos 194/2021, 154/2021,\n",
   "139/2021 e 342/2021 dessa Egr\u00e9gia Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Em resposta, encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Of\u00edcio n\u00ba 4759/2021-SES/GAB, de 11 de\n",
   "maio de 2021 (61696263), pelo qual o Senhor Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal, Osnei\n",
   "Okumoto, apresenta parcialmente as informa\u00e7\u00f5es solicitadas e informa a impossibilidade do atendimento\n",
   "integral dos Requerimentos, em face do ex\u00edguo prazo para pesquisa, levantamento e consolida\u00e7\u00e3o das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es requeridas.\n",
   "\n",
   "Outrossim, remeto tamb\u00e9m a Nota T\u00e9cnica n\u00ba 748/2021-CACI/SPG/UNAI (61779095), da\n",
   "Casa Civil do Distrito Federal, contendo, de forma consolidada, parte das informa\u00e7\u00f5es requeridas,\n",
   "conforme prestadas pelas \u00e1reas t\u00e9cnicas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal.\n",
   "\n",
   "Nesse contexto, diante da complexidade das informa\u00e7\u00f5es requeridas, solicito, por\n",
   "obs\u00e9quio, a dila\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente fixado, por mais cinco dias \u00fateis, para finaliza\u00e7\u00e3o das\n",
   "dilig\u00eancias necess\u00e1rias para consolida\u00e7\u00e3o da resposta a essa Egr\u00e9gia Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Destarte, diante da elevada quantidade de documentos que instruem o presente, o que\n",
   "causou a inviabilidade t\u00e9cnica da remessa via correio eletr\u00f4nico (e-mail), esclare\u00e7o que os documentos\n",
   "citados no Of\u00edcio n\u00ba 4759/2021-SES/GAB e na Nota T\u00e9cnica n\u00ba 748/2021-CACI/SPG/UNAI (61779095)\n",
   "foram digitalizados e ser\u00e3o enviados por m\u00eddia (CD-R) diretamente \u00e0 Secretaria dessa Insigne Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "https://sei.df.gov.br/seicontrolador.php2acao=documento visualizar&acao origem=arvore visualizar&id documento=70595072&infra sistema=1..\n",
   "\n",
   "1/2\n",
   "\f28/05/2021 SEI/GDF - 61790725 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Por fim, aproveito o ensejo para renovar votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o\n",
   "institucional e coloco esta Consultoria Jur\u00eddica do Governador do Distrito Federal \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa\n",
   "Comiss\u00e3o para prestar outros esclarecimentos, se necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Alexandre Vitorino Silva\n",
   "Procurador do Distrito Federal\n",
   "Consultor Jur\u00eddico Executivo\n",
   "\n",
   "Gabinete do Governador do Distrito Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por ALEXANDRE VITORINO SILVA - Matr.1696951-0,\n",
   "Consultor(a) Jur\u00eddico(a) Executivo(a), em 13/05/2021, \u00e0s 10:08, conforme art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba\n",
   "36.756, de 16 de setembro de 2015, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00ba 180,\n",
   "\n",
   "quinta-feira, 17 de setembro de 2015.\n",
   "\n",
   "Il\n",
   "| assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida no site:\n",
   "http://sei.df.gov.br/sei/controlador. externo.php?\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0\n",
   "verificador= 61790725 c\u00f3digo CRC= ADG8EF55.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cBras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade\"\n",
   "Pra\u00e7a do Buriti, Pal\u00e1cio do Buriti, T\u00e9rreo, Sala T32 - Bairro Zona Cifvico-Administrativa - CEP 70075-900 - DF\n",
   "6139611698\n",
   "Site: - www.dfgov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "00010-00000675/2021-54 Doc. SEI/GDF 61790725\n",
   "\n",
   "Criado por 05016972325, vers\u00e3o 4 por 05016969510 em 13/05/2021 10:08:49.\n",
   "\n",
   "https://sei.df.gov.br/seicontrolador.php2acao=documento visualizar&acao origem=arvore visualizar&id documento=70595072&infra sistema=1... 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 662,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/061c2baf-04f2-4fb9-b71f-10a84156f5ba"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO DAS COMUNICA\u00c7\u00d5ES\n",
   "Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social\n",
   "Gabinete da Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 11633/2021/MCOM\n",
   "Bras\u00edlia, 25 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI PANDEMIA\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "C/c: ASPAR/MCOM\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 478/2021 - Senador Randolfe Rodrigues.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo e em aten\u00e7\u00e3o ao Oficio n\u00ba 1098/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA (SEI 7313065), por meio do qual essa Secretaria encaminhou o\n",
   "Requerimento n\u00ba 478/2021-CPIPANDEMIA (SEI 7313079) de autoria do Senador\n",
   "Randolfe Rodrigues e estando de acordo com a Nota Informativa n\u00ba\n",
   "\n",
   "934/2021/MCOM (SEI 7463421), passo a encaminhar os autos com a manifesta\u00e7\u00e3o\n",
   "desta Secretaria.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Andr\u00e9 de Sousa Costa\n",
   "Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social\n",
   "\n",
   "Anexo:\n",
   "\n",
   "Nota Informativa 934/2021/MCOM (SEI 7463421)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jl\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Andr\u00e9 de Sousa Costa,\n",
   "Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social, em 26/05/2021, \u00e0s 19:37\n",
   "\n",
   "(hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), com fundamento no art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 8.539\n",
   "de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "W http://sei.mctic.gov.br/verifica.html, informando o c\u00f3digo verificador\n",
   "\u00e0 7466673 e o c\u00f3digo CRC B2C6550C.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Em caso de resposta a este Of\u00edcio, fazer refer\u00eancia expressa a: Of\u00edcio n\u00ba 11633/2021/MCOM - Processo\n",
   "n\u00ba 53115.012616/2021-35 - N\u00ba SEI: 7466673\n",
   "\f"
  ],
  "id": 663,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/de8e8391-2380-423e-bb49-06986d6b640e"
 },
 {
  "txt": [
   "MINIST\u00c9RIO DAS COMUNICA\u00c7\u00d5ES\n",
   "\n",
   "Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social\n",
   "\n",
   "Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional\n",
   "\n",
   "Departamento de Gest\u00e3o e Normas\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Orienta\u00e7\u00f5es Normativas para Comunica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "NOTA INFORMATIVA N\u00ba 934/2021/MCOM\n",
   "\n",
   "N\u00ba do\n",
   "\n",
   "Processo: 53115.012616/2021-35\n",
   "\n",
   "Documento de cai\n",
   "Refer\u00eancia: Of\u00edcio n\u00ba 1098/2021 - CPIPANDEMIA (7313065)\n",
   "\n",
   "Interessado: SENADOR OMAR AZIZ - CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "N\u00ba de Requerimento n\u00ba 478/2021 - SENADOR RANDOLFE\n",
   "Refer\u00eancia: RODRIGUES\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito: informa\u00e7\u00f5es sobre\n",
   "\n",
   "Assunto: canais do Youtube\n",
   "\n",
   "SUM\u00c1RIO EXECUTIVO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1. Trata-se do Requerimento de Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 478/2021 (7288795), de\n",
   "autoria do Senador Randolfe Rodrigues, encaminhado incialmente ao Gabinete\n",
   "da Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social - SECOM por meio do Of\u00edcio\n",
   "interno n\u00ba 4063/2021/MCOM, de 13.5.2021 (7288850), da Assessoria Especial\n",
   "Parlamentar desse Minist\u00e9rio. No requerimento em quest\u00e3o, o parlamentar\n",
   "requer da Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social e da Assessoria de\n",
   "Comunica\u00e7\u00e3o Social - ASCOM do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \"todos os documentos,\n",
   "comunica\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es sobre os canais no You Tube listados em anexo no\n",
   "referido requerimento durante o per\u00edodo de 2020 a 2021, inclusive sobre\n",
   "eventuais repasses de verbas p\u00fablicas\".\n",
   "\n",
   "2. Tendo em vista que as informa\u00e7\u00f5es solicitadas no requerimento n\u00e3o\n",
   "est\u00e3o restritas a uma \u00e1rea da SECOM, o gabinete do \u00f3rg\u00e3o, por interm\u00e9dio do\n",
   "Despacho GABIN (7289255) de 13.5.2021, encaminhou a solicita\u00e7\u00e3o do\n",
   "parlamentar \u00e0 Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional - SECOI, \u00e0 Secretaria de\n",
   "Publicidade e Promo\u00e7\u00e3o - SEPUP e ao Departamento de Gest\u00e3o e Normas -\n",
   "DEGEN para an\u00e1lise e provid\u00eancias no sentido de subsidiar a resposta \u00e0 CPI.\n",
   "\n",
   "INFORMA\u00c7\u00d5ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| - Compet\u00eancias:\n",
   "\n",
   "3. Nos termos do art. 14, do Anexo X, da Portaria n\u00ba 697, de 10 de\n",
   "setembro de 2020, que aprova o regimento interno dos \u00f3rg\u00e3os do Minist\u00e9rio das\n",
   "Comunica\u00e7\u00f5es, compete \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Orienta\u00e7\u00f5es Normativas para\n",
   "Comunica\u00e7\u00e3o, do Departamento de Gest\u00e3o e Normas da Secretaria de\n",
   "Comunica\u00e7\u00e3o Institucional - CGNC/DEGEN/SECO!I, elaborar notas informativas ou\n",
   "t\u00e9cnicas de modo a responder os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o formulados\n",
   "pelos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo, pelo Poder Legislativo Federal, pelo\n",
   "Poder Judici\u00e1rio e pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "4. Registre-se que \u00e0 Secretaria de Publicidade e Promo\u00e7\u00e3o, de acordo\n",
   "\fcom o art. 1\u00ba, do Anexo IX, do referido Regimento Interno, cabe, dentre outras\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es: \" orientar as a\u00e7\u00f5es de publicidade e os eventos relacionados \u00e0\n",
   "comunica\u00e7\u00e3o social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; supervisionar a defini\u00e7\u00e3o de\n",
   "par\u00e2metros, a negocia\u00e7\u00e3o para compra de m\u00eddia que envolva os \u00f3rg\u00e3os e as\n",
   "entidades integrantes do SICOM e as ag\u00eancias de propaganda contratadas por\n",
   "eles e a orienta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o e de\n",
   "divulga\u00e7\u00e3o; supervisionar o gerenciamento do planejamento e a execu\u00e7\u00e3o de\n",
   "m\u00eddia das a\u00e7\u00f5es publicit\u00e1rias executadas pelo Minist\u00e9rio;\".\n",
   "\n",
   "5. J\u00e1 ao Departamento de Conte\u00fado e Gest\u00e3o de Canais - DECGC,\n",
   "compete, conforme estabelece o art. 8\u00ba da  supramencionada\n",
   "Portaria, \"gerenciar e coordenar o planejamento, a produ\u00e7\u00e3o, a edi\u00e7\u00e3o e a\n",
   "publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados para canais pr\u00f3prios de comunica\u00e7\u00e3o digital nos\n",
   "portais e nas redes mantidos pelo Minist\u00e9rio e acompanhar a elabora\u00e7\u00e3o de\n",
   "a\u00e7\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o digital, bem como definir as diretrizes editoriais e\n",
   "orientar a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado para os canais pr\u00f3prios de comunica\u00e7\u00e3o digital\n",
   "mantidos pelo Minist\u00e9rio ou de seu interesse\".\n",
   "\n",
   "6. Assim, tendo em vista as compet\u00eancias institucionais acima citadas,\n",
   "o DEGEN solicitou \u00e0s \u00e1reas de publicidade e de comunica\u00e7\u00e3o digital da SECOM\n",
   "que apresentassem os subs\u00eddios para a resposta ao referido requerimento at\u00e9 o\n",
   "dia 24.5.2021, uma vez que o Of\u00edcio n\u00ba 1098/2021 - CPI da Pandemia\n",
   "(7313065) de 13.5.2021, do Presidente da CPI - Senador Omar Aziz, informou\n",
   "que o prazo para atendimento da solicita\u00e7\u00e3o \u00e9 de 10 (dez) dias \u00fateis.\n",
   "\n",
   "IL - Informa\u00e7\u00f5es solicitadas:\n",
   "\n",
   "7. No Requerimento de Informa\u00e7\u00e3o em tela, o senador Randolfe\n",
   "Rodrigues requer as seguintes informa\u00e7\u00f5es \u00e0 SECOM e \u00e0 Assessoria de\n",
   "Comunica\u00e7\u00e3o Social do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade:\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do art. 58, 8 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, combinado com o art.\n",
   "2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579/1952 e o art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, que\n",
   "seja encaminhado pela Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social\n",
   "(SECOM) do Governo Federal e pela Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social -\n",
   "ASCOM do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade todos os documentos, comunica\u00e7\u00f5es e\n",
   "informa\u00e7\u00f5es sobre os canais no You Tube listados em anexo durante o\n",
   "per\u00edodo de 2020 a 2021, inclusive sobre eventuais repasses de verbas\n",
   "p\u00fablicas. (grifo nosso)\n",
   "\n",
   "8. Como justificativa para o requerimento, o senador assim se\n",
   "manifestou:\n",
   "\n",
   "O Brasil j\u00e1 superou a terr\u00edvel marca de 422 mil mortes por Covid-19. Chegamos a\n",
   "registrar mais de 4 mil mortes em apenas um dia. Vivemos uma trag\u00e9dia sem\n",
   "precedentes. Infelizmente, os n\u00fameros de novos casos e \u00f3bitos continuam\n",
   "alt\u00edssimos e n\u00e3o h\u00e1 nenhum sinal de que essa trag\u00e9dia esteja perto do fim.\n",
   "\n",
   "Presenciamos o colapso dos sistemas de sa\u00fade pelo pa\u00eds - sem vagas nos hospitais\n",
   "para os doentes, pacientes sendo atendidos em corredores. Os sistemas funer\u00e1rios\n",
   "do pa\u00eds n\u00e3o conseguem lidar com os alt\u00edssimos n\u00fameros de mortos. Presenciamos a\n",
   "falta de oxig\u00eanio, especialmente no estado do Amazonas. H\u00e1 falta de\n",
   "medicamentos b\u00e1sicos, como sedativos para a intuba\u00e7\u00e3o dos pacientes, enquanto\n",
   "sobram medicamentos sem nenhuma comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n",
   "\n",
   "Hoje, o pa\u00eds \u00e9 visto como uma amea\u00e7a sanit\u00e1ria pelo mundo. Diversos pa\u00edses\n",
   "suspenderam voos com o Brasil. H\u00e1 restri\u00e7\u00f5es para a entrada de brasileiros em\n",
   "quase todas as na\u00e7\u00f5es do planeta. A respeitada organiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dicos sem\n",
   "Fronteiras classificou a situa\u00e7\u00e3o do Brasil como uma \"cat\u00e1strofe humanit\u00e1ria\".\n",
   "\n",
   "S\u00f3 foi poss\u00edvel chegar a essa situa\u00e7\u00e3o catastr\u00f3fica por conta dos in\u00fameros e\n",
   "sucessivos erros e omiss\u00f5es do governo no enfrentamento da pandemia da Covid-\n",
   "19 no Brasil. Falhas na estrat\u00e9gia de comunica\u00e7\u00e3o; nas a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia e\n",
   "mapeamento da pandemia; promo\u00e7\u00e3o de tratamentos ineficazes; m\u00e1 gest\u00e3o das\n",
   "necessidades de leitos de UTIs no pa\u00eds; falhas no planejamento de fornecimento de\n",
   "\finsumos b\u00e1sicos como oxig\u00eanio, medicamentos, EPIs, testes, respiradores; atraso e\n",
   "omiss\u00e3o para a compra de vacinas.\n",
   "\n",
   "A propaga\u00e7\u00e3o de fake news a respeito da pandemia tem sido uma a\u00e7\u00e3o orquestrada\n",
   "e com consequ\u00eancias diretas no agravamento do n\u00famero de mortes no Brasil pela\n",
   "covid-19. Reportagem do Congresso em Foco apurou que \u201cDesde que a CPI da Covid\n",
   "foi anunciada, no in\u00edcio de abril, canais de apoiadores do bolsonarismo no YouTube\n",
   "t\u00eam promovido uma limpa de v\u00eddeos sobre tratamento precoce de sua base de\n",
   "v\u00eddeos. Levantamento da Novelo Data a pedido do Congresso em Foco identificou\n",
   "que, entre o dia 14 de abril e esta quinta-feira (6/5), 385 v\u00eddeos de 34 canais,\n",
   "tratando de tratamento precoce, sumiram do ar\u201d 2.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, \u00e9 imprescind\u00edvel que seja encaminhado pela Secretaria Especial de\n",
   "Comunica\u00e7\u00e3o Social (SECOM) do Governo Federal e pela Assessoria de\n",
   "Comunica\u00e7\u00e3o Social - ASCOM do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade todos os documentos,\n",
   "comunica\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es sobre os canais no You Tube listados em anexo\n",
   "durante o per\u00edodo de 2020 a 2021, inclusive sobre eventuais repasses de verbas\n",
   "p\u00fablicas.\n",
   "\n",
   "1 https://congressoemfoco.uol.com.br/midia/videos-canais-bolsonaristas-youtube/\n",
   "\n",
   "Ill - Respostas fornecidas pela Secretaria de Publicidade e Promo\u00e7\u00e3o -\n",
   "\n",
   "SEPUP (7313440)\n",
   "\n",
   "9. Em atendimento \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de subs\u00eddios (7289255 e\n",
   "7289695), o Departamento de Publicidade - DEPUB e o Departamento de M\u00eddia\n",
   "e Promo\u00e7\u00e3o - DEMIP se manifestaram, por meio do Despacho DEPUB (7313440),\n",
   "ratificado pelo Secret\u00e1rio de Publicidade e Promo\u00e7\u00e3o, encaminhando as\n",
   "respostas solicitadas pelo parlamentar, as quais transcrevemos abaixo, uma vez\n",
   "que o assunto possui rela\u00e7\u00e3o com as atribui\u00e7\u00f5es da \u00e1rea de publicidade\n",
   "no desenvolvimento de suas compet\u00eancias:\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Despacho SEPUP (7289695), relativo ao Requerimento de\n",
   "Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 00478/2021, de autoria do senador Randolfe Rodrigues, esclarecemos\n",
   "quea SECOM n\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1ria dos canais da plataforma YouTube\n",
   "relacionados ao objeto do presente Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "Portanto, n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelo conte\u00fado publicado ou removido pelos\n",
   "seus respectivos propriet\u00e1rios. (grifo nosso)\n",
   "\n",
   "Sobre eventuais repasses de verbas p\u00fablicas aos blogs listados no\n",
   "referido RI, n\u00e3o foram identificados registros de pagamentos realizados\n",
   "por esta Secretaria \u00e0s ag\u00eancias de publicidade contratadas para a presta\u00e7\u00e3o\n",
   "de servi\u00e7os de especializados de publicidade, na forma prevista nos instrumentos\n",
   "contratuais vigentes http://antigo.secom.gov.br/acesso-a-informacao/licitacoes-e-\n",
   "\n",
   "contratos/contratos-de-publicidade-1 (grifo nosso)\n",
   "10. Conv\u00e9m destacar que a \u00e1rea de publicidade, respons\u00e1vel pelas\n",
   "campanhas publicit\u00e1rias do \u00f3rg\u00e3o, informou que a SECOM n\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1ria\n",
   "dos canais listados no requerimento, logo n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelo conte\u00fado ali\n",
   "publicado ou removido. Informou, ainda, que n\u00e3o foram identificados repasses\n",
   "de verbas p\u00fablicas realizados pela SECOM \u00e0s suas ag\u00eancias contratadas que\n",
   "teriam como destino os blogs listados.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "IV - Respostas fornecidas pelo Departamento de Conte\u00fado e Gest\u00e3o\n",
   "\n",
   "de Canais - DECCG (7365948):\n",
   "\n",
   "11. O Departamento de Conte\u00fado e Gest\u00e3o de Canais - DECCG, \u00e1rea da\n",
   "SECOM respons\u00e1vel pela gest\u00e3o dos canais digitais e tamb\u00e9m instada a se\n",
   "manifestar sobre o presente requerimento (7313257), informou por meio do\n",
   "Despacho DECGC (7365948) que:\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Despacho DEGEN 7313257 que trata do Requerimento de\n",
   "Informa\u00e7\u00f5es n\u00ba 478/2021 - 7288795, formulado pelo Senador Randolfe Rodrigues no\n",
   "\u00e2mbito da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito em curso (CPI da Pandemia), no qual\n",
   "\f\u00e9 solicitado a esta Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social, bem como \u00e0\n",
   "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (ASCOM/MS) \"todos os\n",
   "documentos, comunica\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es sobre os canais no You Tube listados em\n",
   "anexo durante o per\u00edodo de 2020 a 2021, inclusive sobre eventuais repasses de\n",
   "verbas p\u00fablicas\", seguem contribui\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Conforme estabelecido no Decreto n\u00ba 10.462, de 14 de agosto de 2020, em seu art.\n",
   "26, compete ao Departamento de Conte\u00fado e Gest\u00e3o de Canais:\n",
   "\n",
   "[3\n",
   "\n",
   "IV - gerenciar os canais pr\u00f3prios de comunica\u00e7\u00e3o digital mantidos pelo\n",
   "Minist\u00e9rio ou de seu interesse no \u00e2mbito do SICOM; (grifo nosso)\n",
   "\n",
   "[3\n",
   "\n",
   "IX - coordenar o planejamento, a produ\u00e7\u00e3o, a edi\u00e7\u00e3o e a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados\n",
   "para canais pr\u00f3prios de comunica\u00e7\u00e3o digital nos portais e nas redes\n",
   "mantidos pelo Minist\u00e9rio eacompanhar a elabora\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de\n",
   "comunica\u00e7\u00e3o digital de seu interesse no \u00e2mbito do SICOM; (grifo nosso)\n",
   "\n",
   "[3\n",
   "\n",
   "XIl - supervisionar as condi\u00e7\u00f5es de funcionamento dos canais pr\u00f3prios de\n",
   "comunica\u00e7\u00e3o digital mantidos pelo Minist\u00e9rio ou de seu interesse no \u00e2mbito\n",
   "do SICOM; (grifo nosso)\n",
   "\n",
   "Sendo assim, esclarecemos que n\u00e3o faz parte de nossas atribui\u00e7\u00f5es\n",
   "qualquer gest\u00e3o, defini\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, publica\u00e7\u00e3o ou exclus\u00e3o de\n",
   "publica\u00e7\u00e3o dos Canais relacionados no Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es n\u00ba\n",
   "478/2021 - 7288795. (grifo nosso)\n",
   "\n",
   "Elucidamos, ainda, que, at\u00e9 a presente data, est\u00e3o sob administra\u00e7\u00e3o da Secom os\n",
   "seguintes perfis:\n",
   "- Governo do Brasil\n",
   "\n",
   "Facebook: https://www.facebook.com/governodobrasil\n",
   "Instagram: https:/Avww.instagram.com/governodobrasil\n",
   "Twitter:https:https ://twitter.com/govbr\n",
   "\n",
   "Youtube:https :https://www.youtube.com/c/GovernoDoBrasil\n",
   "\n",
   "- Planalto\n",
   "\n",
   "Facebook: https://www.facebook.com/palaciodoplanalto\n",
   "Instagram: https:/Aw ww .instagram.com/planalto\n",
   "\n",
   "Twitter: https://twitter.com/planalto\n",
   "\n",
   "Youtube: https:/Avww youtube. com/user/PalaciodoPlanalto\n",
   "\n",
   "- Secomvc\n",
   "\n",
   "Facebook: https://www.facebook.com/SecomVc/\n",
   "Instagram: https:/Awww.instagram.com/secomvc\n",
   "Twitter: https://twitter.com/secomvc\n",
   "\n",
   "Youtube: https:/Awww youtube. com/c/SecomVc\n",
   "Telegram: https://t.me/secomgovernodobrasil\n",
   "\n",
   "12. Isto posto, importante ressaltar que o Departamento de Conte\u00fado e\n",
   "Gest\u00e3o de Canais - DECCG, em sua resposta (7363629), elencou suas\n",
   "compet\u00eancias regimentais, bem como esclareceu que n\u00e3o est\u00e1 dentre\n",
   "suas atribui\u00e7\u00f5es qualquer gest\u00e3o ou defini\u00e7\u00e3o a respeito de conte\u00fado,\n",
   "publica\u00e7\u00e3o ou exclus\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o relacionada aos canais listados no\n",
   "requerimento em quest\u00e3o. Por fim, a \u00e1rea digital indicou, at\u00e9 a presente\n",
   "data, quais perfis est\u00e3o sob administra\u00e7\u00e3o da SECOM.\n",
   "\n",
   "CONCLUS\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "13. Balizados pelas informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelas \u00e1reas da SECOM,\n",
   "Secretaria de Publicidade e Promo\u00e7\u00e3o - SEPUP e Departamento de Conte\u00fado e\n",
   "Gest\u00e3o de Canais - DECCG, sugerimos que, se aprovada a presente Nota\n",
   "Informativa, esta seja encaminhada ao Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o\n",
   "Social com o objetivo de subsidiar a resposta a ser apresentada\n",
   "\fao Requerimento de Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 478/2021 (7288795).\n",
   "\n",
   "14. Destaca-se que o prazo de atendimento do referido requerimento \u00e9\n",
   "de 10 (dez) dias \u00fateis, conforme informado no Of\u00edcio n\u00ba 1098/2021 - CPI da\n",
   "Pandemia (7313065) de 13.5.2021, do Presidente da CPI - Senador Omar Aziz.\n",
   "\n",
   "\u00c0 considera\u00e7\u00e3o superior.\n",
   "\n",
   "OTTO CAVALCANTE MEDINA\n",
   "Assessor T\u00e9cnico\n",
   "\n",
   "GUSTAVO HENRIQUE FERREIRA GOUV\u00c9IA\n",
   "Coordenador-Geral de Orienta\u00e7\u00f5es Normativas para Comunica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "De acordo, encaminhe-se ao Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional.\n",
   "\n",
   "PETER ERIK KUMMER\n",
   "Diretor do Departamento de Gest\u00e3o e Normas\n",
   "\n",
   "Aprovo. Encaminhe-se ao Gabinete da Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o\n",
   "Social, com vistas ao encaminhamento \u00e0 Assessoria Especial de Assuntos\n",
   "Parlamentares - ASPAR/MCOM, para provid\u00eancias quanto ao envio ao Senado\n",
   "Federal.\n",
   "\n",
   "FELIPE CRUZ PEDRI\n",
   "Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Otto Cavalcante Medina,\n",
   "Assessor T\u00e9cnico, em 24/05/2021, \u00e0s 17:41 (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia),\n",
   "com fundamento no art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   "| seil\n",
   "elesr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Gustavo Henrique Ferreira\n",
   "\u00ed Gouv\u00eaia, Coordenador-Geral de Orienta\u00e7\u00f5es Normativas para\n",
   "| assinatura Comunica\u00e7\u00e3o, em 24/05/2021, \u00e0s 18:11 (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), com\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "fundamento no art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Peter Erik Kummer, Diretor do\n",
   "G Departamento de Gest\u00e3o e Normas, em 24/05/2021, \u00e0s 18:18 (hor\u00e1rio\n",
   "| assinatura oficial de Bras\u00edlia), com fundamento no art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de\n",
   "outubro de 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Felipe Cruz Pedri, Secret\u00e1rio\n",
   "\n",
   "de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional, em 25/05/2021, \u00e0s 11:18 (hor\u00e1rio oficial\n",
   "\n",
   "| assinatura de Bras\u00edlia), com fundamento no art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de\n",
   "outubro de 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fki A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "http://sei.mctic.gov.br/verifica.html, informando o c\u00f3digo verificador\n",
   "7463421 e o c\u00f3digo CRC 3CCCC6FB.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Minutas e Anexos\n",
   "\n",
   "N\u00e3o possui.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 53115.012616/2021-35 SEI-MCOM n\u00ba 7463421\n",
   "\f"
  ],
  "id": 663,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/6c11964d-4f0e-4c1d-8f9f-65227661353b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional\n",
   "Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 75/2021/GAB/DG/ABIN/GSI/PR\n",
   "Bras\u00edlia, na data da assinatura digital.\n",
   "\n",
   "A Sua Senhoria\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes; Pal\u00e1cio do Congresso; Anexo II, Ala Senador Alexandre\n",
   "Costa, Sala 15, Subsolo, Zona C\u00edvico-Administrativa\n",
   "\n",
   "CEP: 70165-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 476/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "00091.006083/2021-10.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente da CPI da Pandemia,\n",
   "\n",
   "1. Em resposta ao Of\u00edcio n. 1096/2021-CPIPANDEMIA, referente ao\n",
   "Requerimento n\u00ba 476/2021-CPIPANDEMIA, de autoria do Senador Tasso\n",
   "Jereissati, recebido na Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia (ABIN) em 14 de maio\n",
   "de 2012, apresentam-se respostas \u00e0s indaga\u00e7\u00f5es, ap\u00f3s contextualiza\u00e7\u00e3o, como\n",
   "se seguem:\n",
   "\n",
   "Contextualiza\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "2. A considerar que o Requerimento n\u00ba 476/2021-CPIPANDEMIA se\n",
   "refere a declara\u00e7\u00f5es do Presidente da Rep\u00fablica, traz-se transcri\u00e7\u00e3o de sua fala\n",
   "de 05.05.2021, em participa\u00e7\u00e3o na Abertura da Semana das Comunica\u00e7\u00f5es, no\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto:\n",
   "\n",
   "\"\u00c9 um v\u00edrus novo, ningu\u00e9m sabe se nasceu em laborat\u00f3rio ou\n",
   "se nasceu por algum ser humano ingerir um animal\n",
   "inadequado. Mas est\u00e1 a\u00ed. Os militares sabem o que \u00e9 guerra\n",
   "qu\u00edmica, bacteriol\u00f3gica e radiol\u00f3gica. Ser\u00e1 que n\u00e3o estamos\n",
   "enfrentando uma nova guerra? Qual o pa\u00eds que mais cresceu\n",
   "\fo seu PIB? N\u00e3o vou dizer para voc\u00eas'1.\n",
   "\n",
   "3. Posteriormente, ap\u00f3s ser indagado pela imprensa, o Presidente da\n",
   "Rep\u00fablica explicou:\n",
   "\n",
   "\"Eu sei o que \u00e9 guerra bacteriol\u00f3gica, guerra qu\u00edmica, guerra\n",
   "nuclear. Eu sei porque tenho a forma\u00e7\u00e3o. S\u00f3 falei isso, mais\n",
   "nada. Agora ningu\u00e9m fala, voc\u00eas da imprensa n\u00e3o falam onde\n",
   "nasceu o v\u00edrus. Falem.\" (...) \"Agora, muita maldade tentar a\u00ed\n",
   "um atrito com um pa\u00eds que \u00e9 muito importante pra n\u00f3s. E n\u00f3s\n",
   "somos importantes pra eles tamb\u00e9m. Voc\u00eas que\n",
   "\n",
   "interpretaram'2,\n",
   "\n",
   "4. As manifesta\u00e7\u00f5es do Presidente da Rep\u00fablica expressam duas entre\n",
   "quatro principais hip\u00f3teses atualmente existentes sobre a origem do v\u00edrus.\n",
   "Essas hip\u00f3teses s\u00e3o de dom\u00ednio p\u00fablico, pois se encontram em debate na\n",
   "comunidade cient\u00edfica, tendo em conta diversas publica\u00e7\u00f5es que podem ser\n",
   "\n",
   "consultadas?.\n",
   "\n",
   "5. O \u00faltimo relat\u00f3rio da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) de 30 de\n",
   "mar\u00e7o de 2021 traz expressamente as hip\u00f3teses da fala do Presidente da\n",
   "Rep\u00fablica, entre outras?. Embora o relat\u00f3rio tenha inicialmente considerado a\n",
   "hip\u00f3tese do laborat\u00f3rio menos prov\u00e1vel, sugerindo a descontinuidade dessa\n",
   "linha da pesquisa, ap\u00f3s obje\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios pa\u00edses, o diretor-geral Tedros\n",
   "Adhanom Ghebreyesus acabou voltando atr\u00e1s para tornar a incluir essa hip\u00f3tese\n",
   "como oficial das pesquisas da OMS.\n",
   "\n",
   "6. Essas informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis em fontes de acesso ao p\u00fablico\n",
   "em geral, a demonstrar seu amplo conhecimento a exemplo do que se pode\n",
   "encontrar nas seguintes reportagens da CNN e BBC:\n",
   "\n",
   "a)Reportagem da CNN, de 30/03/2021, \u201cNovo estudo cita quatro\n",
   "poss\u00edveis fontes para o v\u00edrus que causa a Covid-19, mas n\u00e3o\n",
   "oferece uma resposta conclusiva e recomenda mais an\u00e1lises\u201d:\n",
   "\n",
   "\"O relat\u00f3rio, divulgado nesta ter\u00e7a-feira (30), d\u00e1 quatro\n",
   "poss\u00edveis fontes para o v\u00edrus: transmiss\u00e3o direta de uma\n",
   "fonte animal, descrita como 'transbordamento; um\n",
   "hospedeiro animal intermedi\u00e1rio que foi infectado por um\n",
   "morcego, seguido por transbordamento; contamina\u00e7\u00e3o\n",
   "atrav\u00e9s de alimentos congelados ou resfriados ou um\n",
   "\n",
   "vazamento acidental de um laborat\u00f3rio. >\n",
   "\n",
   "b)Reportagem da CNN, de 31/03/2021, \u201cCatorze pa\u00edses [Austr\u00e1lia,\n",
   "Canad\u00e1, Coreia do Sul, Dinamarca, Eslov\u00eania, Estados Unidos,\n",
   "Est\u00f4nia, Israel, Jap\u00e3o, Let\u00f4nia, Litu\u00e2nia, Noruega, Reino Unido e\n",
   "Rep\u00fablica Tcheca] \u00ba e chefe da OMS acusam China de reter dados\n",
   "da origem da pandemia: Governos alegam que a comitiva da\n",
   "\fentidade que esteve em Wuhan para investigar a origem do\n",
   "coronav\u00edrus teve acesso limitado a dados e amostras originais\u201d:\n",
   "\n",
   "\u201cA cr\u00edtica se manteve mesmo ap\u00f3s a declara\u00e7\u00e3o do diretor-\n",
   "geral da OMS, Tedros Adhanom Ghebreyesus, que afirmou que\n",
   "os investigadores enfrentaram problemas durante sua miss\u00e3o\n",
   "de quatro semanas na cidade chinesa de Wuhan, onde o\n",
   "coronav\u00edrus foi detectado pela primeira vez em dezembro de\n",
   "2019. Em coletiva de imprensa nesta ter\u00e7a-feira (30), Tedros\n",
   "inclusive pareceu contradizer as descobertas centrais do\n",
   "estudo, sugerindo at\u00e9 que a teoria de que o v\u00edrus escapou de\n",
   "\n",
   "um laborat\u00f3rio de Wuhan deve ser investigada.\u201d\n",
   "\n",
   "c) Reportagem da BBC, de 31/03/2021, \u201cOrigem do coronav\u00edrus: de\n",
   "morcegos a laborat\u00f3rio, veja as conclus\u00f5es da investiga\u00e7\u00e3o da\n",
   "OMS na China\u201d:\n",
   "\n",
   "\u201cO relat\u00f3rio mais recente da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade\n",
   "(OMS) sobre a origem do coronav\u00edrus deixa em aberto uma\n",
   "das principais inc\u00f3gnitas dessa pandemia: como o v\u00edrus\n",
   "surgiu e como atingiu os humanos. No entanto, ele oferece\n",
   "algumas dicas importantes para a compreens\u00e3o da atual crise\n",
   "de sa\u00fade. \"Este relat\u00f3rio \u00e9 um come\u00e7o muito importante, mas\n",
   "n\u00e3o \u00e9 o fim\u201d, disse Tedros Adhanom Ghebreyesus, diretor-\n",
   "geral da OMS, em comunicado. 'Ainda n\u00e3o descobrimos a\n",
   "\n",
   "origem do v\u00edrus\u201d, disse, garantindo que 'no que diz respeito \u00e0\n",
   "\n",
   "OMS, todas as hip\u00f3teses ainda est\u00e3o sobre a mesa\u201d. '8\n",
   "\n",
   "d)Reportagem BBC, de 26/05/2021, \"Origem do coronav\u00edrus: as\n",
   "novas investiga\u00e7\u00f5es dos EUA para saber se v\u00edrus da covid-19\n",
   "escapou acidentalmente de laborat\u00f3rio na China\":\n",
   "\n",
   "\"O presidente americano Joe Biden anunciou na quarta-feira\n",
   "(26/5) que determinou que as ag\u00eancias de intelig\u00eancia dos\n",
   "Estados Unidos 'redobrem' os esfor\u00e7os de investiga\u00e7\u00e3o para\n",
   "descobrir se o v\u00edrus respons\u00e1vel pela pandemia de covid-19,\n",
   "se espalhou pelo mundo ap\u00f3s escapar acidentalmente de um\n",
   "laborat\u00f3rio na China ou se evoluiu naturalmente em um\n",
   "\n",
   "animal hospedeiro at\u00e9 ser capaz de infectar humanos. O\n",
   "prazo para a nova investiga\u00e7\u00e3o \u00e9 de 90 dias.\"?\n",
   "\n",
   "7. Em s\u00edntese, as quatro principais hip\u00f3teses de origem do v\u00edrus\n",
   "permanecem em investiga\u00e7\u00e3o pela comunidade cient\u00edfica, inclusive na pesquisa\n",
   "oficial da OMS, mesmo ap\u00f3s seu \u00faltimo relat\u00f3rio, de 30/03/2021, o que \u00e9 de\n",
   "conhecimento amplo e de acesso p\u00fablico.\n",
   "\n",
   "Respostas\n",
   "\f\"A manifesta\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica est\u00e1\n",
   "fundamentada em alguma informa\u00e7\u00e3o produzida ou obtida a\n",
   "\n",
   "partir das atividades dessa Ag\u00eancia?\"!0\n",
   "\n",
   "8. As informa\u00e7\u00f5es sobre a hip\u00f3tese em quest\u00e3o s\u00e3o de acesso e amplo\n",
   "dom\u00ednio p\u00fablico, conforme contextualiza\u00e7\u00e3o constante dos par\u00e1grafos 2 a 7\n",
   "deste Of\u00edcio. A manifesta\u00e7\u00e3o do Presidente n\u00e3o faz qualquer refer\u00eancia a\n",
   "informa\u00e7\u00f5es da ABIN.\n",
   "\n",
   "\"Em caso afirmativo, novamente ressaltando o car\u00e1ter\n",
   "sigiloso desse pedido de informa\u00e7\u00e3o, que informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o\n",
   "essas, quais s\u00e3o as respectivas fontes e como foram\n",
   "\n",
   "obtidas?'10\n",
   "\n",
   "9. A considerar a resposta \u00e0 primeira indaga\u00e7\u00e3o, tendo em conta as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es p\u00fablicas existentes e n\u00e3o tendo havido qualquer refer\u00eancia na fala\n",
   "do Presidente \u00e0 ABIN, essa segunda indaga\u00e7\u00e3o encontra-se prejudicada.\n",
   "\n",
   "\"Se a manifesta\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o estiver\n",
   "fundamentada em informa\u00e7\u00e3o produzida por essa Ag\u00eancia,\n",
   "como o senhor descreve, com base nas fontes de informa\u00e7\u00e3o\n",
   "da ABIN, a atual situa\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas entre o\n",
   "\n",
   "Brasil e a China?'10\n",
   "\n",
   "10. As informa\u00e7\u00f5es sobre a atual situa\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas\n",
   "entre o Brasil e a China tamb\u00e9m s\u00e3o de acesso e amplo dom\u00ednio p\u00fablico,\n",
   "podendo ser analisadas em quatro eixos: (a) relacionamento pol\u00edtico-\n",
   "diplom\u00e1tico; (b) relacionamento comercial; (c) interc\u00e2mbio de investimentos; e\n",
   "(d) coopera\u00e7\u00e3o em mat\u00e9ria de Intelig\u00eancia.\n",
   "\n",
   "11. As rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas entre Brasil e China s\u00e3o maduras,\n",
   "din\u00e2micas, complementares e com diversas oportunidades de expans\u00e3o. Para\n",
   "al\u00e9m das agendas bilaterais, os dois pa\u00edses cooperam em temas transversais e\n",
   "de interesse global. Os dois pa\u00edses estabeleceram rela\u00e7\u00f5es bilaterais em 1974,\n",
   "ano em que foram abertas as embaixadas do Brasil em Pequim e da China em\n",
   "Bras\u00edlia. Ambos os pa\u00edses possuem, ainda, tr\u00eas representa\u00e7\u00f5es consulares no\n",
   "pa\u00eds parceiro, as brasileiras em Xangai, em Cant\u00e3o e em Hong Kong, e as\n",
   "chinesas, no Rio de Janeiro, em S\u00e3o Paulo e em Recife. Em 1993, os dois pa\u00edses\n",
   "estabeleceram Parceria Estrat\u00e9gica e, em 2004, criaram a mais alta inst\u00e2ncia\n",
   "permanente de di\u00e1logo e coopera\u00e7\u00e3o bilateral, a Comiss\u00e3o Sino-Brasileira de\n",
   "Alto N\u00edvel de Concerta\u00e7\u00e3o e Coopera\u00e7\u00e3o (COSBAN), copresidida pelos Vice-\n",
   "Presidentes do Brasil e da China. Em 2012, as rela\u00e7\u00f5es bilaterais foram\n",
   "elevadas ao n\u00edvel de Parceria Estrat\u00e9gica Global e estabeleceu-se o Di\u00e1logo\n",
   "Estrat\u00e9gico Global, para acompanhar a agenda bilateral e permitir o interc\u00e2mbio\n",
   "de percep\u00e7\u00f5es sobre temas do contexto internacional. Os dois pa\u00edses tamb\u00e9m\n",
   "participam, conjuntamente, de mecanismos como os BRICS e o G20.\n",
   "\f12. As rela\u00e7\u00f5es comerciais s\u00e3o mutuamente ben\u00e9ficas. Desde 2009, a\n",
   "China \u00e9 o principal parceiro comercial do Brasil. Em 2020, as trocas comerciais\n",
   "entre os pa\u00edses superaram a marca dos US$ 100 bilh\u00f5es, sendo US$ 67,7\n",
   "bilh\u00f5es em exporta\u00e7\u00f5es brasileiras \u00e0 China (32,4% do total de exporta\u00e7\u00f5es\n",
   "brasileiras) e US$ 34,7 bilh\u00f5es em importa\u00e7\u00f5es do pa\u00eds asi\u00e1tico (21,9% do total\n",
   "de importa\u00e7\u00f5es brasileiras), resultando em US$ 33 bilh\u00f5es de super\u00e1vit\n",
   "comercial para o Brasil no com\u00e9rcio bilateral. A import\u00e2ncia da parceria\n",
   "comercial com a China \u00e9 evidente a partir da an\u00e1lise da contribui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds\n",
   "para o super\u00e1vit comercial do Brasil, que equivaleu a quase 65,5% do saldo\n",
   "positivo da balan\u00e7a comercial em 2020. A China tamb\u00e9m foi o maior comprador\n",
   "dos tr\u00eas principais produtos exportados pelo Brasil em 2020: soja (73%),\n",
   "min\u00e9rio de ferro (72%) e petr\u00f3leo (58%). A parceria comercial com a China \u00e9\n",
   "ben\u00e9fica a diversos setores econ\u00f4micos brasileiros. Percebe-se que h\u00e1\n",
   "continuidade de oportunidades para diversifica\u00e7\u00e3o da pauta comercial ben\u00e9ficas\n",
   "para o desenvolvimento e a seguran\u00e7a da economia brasileira.\n",
   "\n",
   "13. A China tamb\u00e9m tem sido uma das principais fontes de investimento\n",
   "externo no Brasil, com investimentos em setores estrat\u00e9gicos como gera\u00e7\u00e3o,\n",
   "transmiss\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de eletricidade, extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo,\n",
   "telecomunica\u00e7\u00f5es, transportes e servi\u00e7os financeiros. Percebe-se, tamb\u00e9m,\n",
   "aumento da inser\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios brasileiros no din\u00e2mico mercado dom\u00e9stico\n",
   "chin\u00eas.\n",
   "\n",
   "14. O alto n\u00edvel das rela\u00e7\u00f5es bilaterais possibilitou o estabelecimento de\n",
   "mecanismos estruturados de coopera\u00e7\u00e3o em mat\u00e9ria de Intelig\u00eancia. A\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o em Intelig\u00eancia \u00e9 mecanismo imprescind\u00edvel para garantir a\n",
   "seguran\u00e7a e os interesses nacionais de ambos os pa\u00edses e tem se fortalecido\n",
   "nos \u00faltimos dois anos. Desde 2017, a ABIN possui adid\u00e2ncia de Intelig\u00eancia na\n",
   "China, a qual contribuiu para ampliar a coopera\u00e7\u00e3o em linhas de interesse\n",
   "comuns.\n",
   "\n",
   "15. As visitas rec\u00edprocas de Chefes de Estado tamb\u00e9m indicam o estado\n",
   "salutar da rela\u00e7\u00e3o bilateral. Em outubro de 2019, o Presidente da Rep\u00fablica\n",
   "realizou visita de Estado \u00e0 China, e, em novembro do mesmo ano, o Presidente\n",
   "Xi Jinping esteve no Brasil por ocasi\u00e3o da XI C\u00fapula dos BRICS.\n",
   "\n",
   "16. Sendo o que se tem a esclarecer, ressalta-se que as respostas aqui\n",
   "apresentadas s\u00e3o produzidas nos limites jur\u00eddicos que nos imp\u00f5e a Lei n. 9.883,\n",
   "de 1999, com o objetivo de prestar aux\u00edlio aos trabalhos dessa CPI, n\u00e3o\n",
   "estando baseadas em informa\u00e7\u00f5es de intelig\u00eancia, sob controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "da Comiss\u00e3o Mista de Controle das Atividades de Intelig\u00eancia (CCAI), conforme\n",
   "determina\u00e7\u00e3o do art. 6\u00ba da Lei 9883, de 1999, c/c arts. 2\u00ba e 3\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba\n",
   "2 do Congresso Nacional, de 2013.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\fALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES\n",
   "\n",
   "Diretor-Geral da Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1 V\u00eddeo dispon\u00edvel no canal oficial da TV BrasilGov no YouTube: https://www.youtube .com/watch?v=QIz0UUPAVic.\n",
   "\u00daltimo acesso em 25 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "2 Mat\u00e9ria jornal\u00edstica dispon\u00edvel em: https://www.correiobraziliense.com.br/politica/2021/05/4922537-bolsonaro-\n",
   "guerra-quimica-e-a-imprensa-eu-nao-falei-a-palavra-china.html. Ultimo acesso em 25 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "3 A respeito, cfr. WHO-convened Global Study of Origins of SARS-CoV-2: China Part. Joint WHO-China Study. 10\n",
   "January-10 February 2021. Dispon\u00edvel em: https://www.who.int/publications/i/item/who-convened-global-study-of-\n",
   "origins-of-sars-cov-2-china-part. Ultimo acesso em 26 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "4 A respeito, cfr. diversos artigos cient\u00edficos a respeito do tema: Jacob Machado, D., Scott, R., Guirales, S. and\n",
   "Janies, D.A. (2021), Fundamental evolution of all Orthocorona virinae including three deadly lineages descendent from\n",
   "Chiroptera-hosted coronaviruses: SARS-CoV, MERS-CoV and SARS-CoV-2. Cladistics. Dispon\u00edvel em:\n",
   "\n",
   "https ://doi.org/10.1111/cla. 12454 Burki, Talha. The origin of SARS-CoV-2. The Lancet Infectious Diseases, Volume\n",
   "20, ISSUE 9, P1018-1019, September 01, 2020. Dispon\u00edvel em: https://doi.org/10.1016/S1473-3099(20)30641-1\n",
   "Andersen KG, Rambaut A, Lipkin WI, Holmes EC, Garry RF. The proximal origin of SARS-CoV-2. Nature Medicine.\n",
   "2020; 26:450-2. Dispon\u00edvel em: https://doi.ora/10.1038/s41591-020-0820-9 Latinne, A., Hu, B., Olival, K.J. etal.\n",
   "Origin and cross-species transmission of bat coronaviruses in China. Nat Commun 11, 4235 (2020).\n",
   "https://doi.org/10.1038/s41467-020-17687-3; After the WHO report: what's next in the search for COVID's origins.\n",
   "Nature. 1/04/2021. Dispon\u00edvel em: https://www.nature.com/articles/d41586-021-00877-4 ; WHO report into COVID\n",
   "\n",
   "pandemic origins zeroes in on animal markets, not labs. Nature. 30/03/2021. Dispon\u00edvel em:\n",
   "https ://www.nature.com/articles/d41586-021-00865-8 ; Shan-Lu Liu, Linda J. Saif, Susan R. Weiss & Lishan Su (2020)\n",
   "No credible evidence supporting claims of the laboratory engineering of SARS-CoV-2, Emerging Microbes &\n",
   "\n",
   "Infections, 9:1, 505-507, https://doi.org/10.1080/22221751.2020.1733440 . Ultimo acesso aos artigos em 26 de maio\n",
   "de 2021.\n",
   "\n",
   "5 Mat\u00e9ria jornal\u00edstica dispon\u00edvel em: https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/03/30/origem-animal-do-novo-\n",
   "coronavirus-e -muito-provavel-diz-relatorio-da-oms. Ultimo acesso aos artigos em 26 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "6 Declara\u00e7\u00e3o conjunta oferecida pelos governos de Austr\u00e1lia, Canad\u00e1, Coreia do Sul, Dinamarca, Eslov\u00eania, Estados\n",
   "Unidos, Est\u00f4nia, Israel, Jap\u00e3o, Let\u00f4nia, Litu\u00e2nia, Noruega, Reino Unido e Rep\u00fablica Tcheca. Dispon\u00edvel em\n",
   "\n",
   "https ://www. state. gov/joint-statement-on-the-who-convened-covid-19-origins-study/. Ultimo acesso aos artigos em\n",
   "26 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "7 Mat\u00e9ria jornal\u00edstica dispon\u00edvel em: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/2021/03/31/catorze-paises-e-chefe-\n",
   "da-oms-acusam-china-de-reter-dados-da-origem-da-pandemia. \u00daltimo acesso aos artigos em 26 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "8 Mat\u00e9ria jornal\u00edstica dispon\u00edvel em: https://www.bbc.com/portuguese/geral-56587394. \u00daltimo acesso aos artigos em\n",
   "26 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "9 Mat\u00e9ria jornal\u00edstica dispon\u00edvel em: https://www.bbc.com/portuguese/internacional-57263419. \u00daltimo acesso em 28\n",
   "de maio de 2021.\n",
   "10 Pergunta constante do Requerimento n\u00ba 476/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "seil\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por ALEXANDRE RAMAGEM\n",
   "RODRIGUES, Diretor-Geral, em 28/05/2021, \u00e0s 11:47, conforme hor\u00e1rio\n",
   "oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, & 19, do Decreto n\u00ba 8.539, de\n",
   "8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "je] A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "https: //seiabin.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "fa acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o\n",
   "c\u00f3digo verificador 0360340 e o c\u00f3digo CRC 59FDABAC.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "\n",
   "00091.006083/2021-10 SEI n\u00ba 0360340\n",
   "\n",
   "Setor Policial Sul, \u00c1rea 5, Quadra 1, - CEP 70610-905 - Bras\u00edlia/DF -\n",
   "\f"
  ],
  "id": 664,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/cb5dea1d-49f8-4b86-a0e6-7c1e4bc5a7f1"
 },
 {
  "txt": [
   "28/05/2021 SEI/SEARH - 9767854 - Of\u00edcio - GAC\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ri\u00f4 GRANDE DO NORTE\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "GABINETE CIVIL DO GOVERNO DO Rh\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 388/2021-GAC\n",
   "Natal/RN, 28 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito \u2014 CPI Pandemia\n",
   "Bras\u00edlia/DF.\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia (senado .leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 446-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, de ordem da Excelent\u00edssima Governadora do Estado, e em\n",
   "resposta ao requerimento em ep\u00edgrafe, apresentado pelo Senador Eduardo Gir\u00e3o, encaminhado por Vossa\n",
   "Excel\u00eancia atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba 672/2021-CPIPANDEMIA, venho por meio deste remeter as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "apresentada pela Secretaria de Estado da Tributa\u00e7\u00e3o (SET), Secretaria de Estado do Planejamento e das\n",
   "Finan\u00e7as (SEPLAN), bem como pela Controladoria Geral do Estado (CONTROL).\n",
   "\n",
   "Aproveito a oportunidade para esclarecer que, em virtude do tamanho dos documentos\n",
   "digitais gerados, o encaminhamento das informa\u00e7\u00f5es requeridas dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s da plataforma Google\n",
   "Drive, servi\u00e7o de armazenamento e sincroniza\u00e7\u00e3o de arquivos na internet, dispon\u00edvel atrav\u00e9s do\n",
   "link: https://drive.google.com/drive/u/1/folders/1j4gr2 WfszQD9Kux-GFwKvsUmhwShr33).\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais novas informa\u00e7\u00f5es e\n",
   "renovamos os mais elevados votos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Raimundo Alves J\u00fanior\n",
   "Secret\u00e1rio-Chefe\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   "seil\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por RAIMUNDO ALVES JUNIOR, Secret\u00e1rio, em 28/05/2021, \u00e0s\n",
   "16:58, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 27.685, de 30 de\n",
   "janeiro de 2018.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "i acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 9767854 e o\n",
   "n c\u00f3digo CRC 6CD8D74B.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 00810028.002284/2021-13 SEIn\u00ba 9767854\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eirn.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=10963808&infra siste... 1/1\n",
   "\f"
  ],
  "id": 665,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b97b2c0a-3c3d-4069-85e1-3892ba04432a"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Secretaria Municipal de Sa\u00fade S\u00e3o Carlos <saocarlos.smsQ gmail.com>\n",
   "Enviado em: sexta-feira, 28 de maio de 2021 16:14\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Cc: vanessa.barbuto Dsaocarlos.sp.gov.br, marcospalermooficialO gmail.com\n",
   "Assunto: Informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Ao Senado Federal,\n",
   "\n",
   "Esta Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Carlos-SP vem encaminhar anexos em resposta ao requerimento\n",
   "do Senador Ciro Nogueira.\n",
   "\n",
   "Favor confirmar o recebimento.\n",
   "\n",
   "Veronica P. Sim\u00f5es Duarte de Oliveira\n",
   "Oficial de Gabinete\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CPI Senado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Avenida S\u00e3o Carlos, 947\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Carlos - SP\n",
   "\n",
   "3372-6592 /3362-1350\n",
   "\f"
  ],
  "id": 666,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/bb634bb6-6e95-4ac2-84c4-64a1c9893536"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 330/2021/SS/Gabinete Juiz de Fora, 28de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal (sec.cpipandemiaisenado.leg.br)\n",
   "Bras\u00edlia -DF\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Of\u00edcio n\u00ba 157/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "Assunto: Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Presidente\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 157/2021-CPIPANDEMIA e de acordo com os Requerimen-\n",
   "tos 139/2021 e 342/2021, na qual Vossas Senhorias solicitam todas as notas de empenho, ordens\n",
   "banc\u00e1rias, notas fiscais, processos administrativos de despesa, independentemente de ter havido\n",
   "licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade, extratos banc\u00e1rios, documentos banc\u00e1rios de comprova-\n",
   "\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas contas, c\u00f3pias de todos os empenhos/contratos\n",
   "de a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal ordem banc\u00e1ria detalhando a\n",
   "fonte de recursos e data/hora da fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira, Cont\u00e1bil e\n",
   "Patrimonial, os demonstrativos de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidas para o\n",
   "\n",
   "enfrentamento da Pandemia, temos a informar que:\n",
   "\n",
   "Seguem em anexo todas as informa\u00e7\u00f5es requeridas relativas ao exerc\u00edcio de 2020 e\n",
   "2021.\n",
   "\n",
   "Diante do volume de documentos, o Munic\u00edpio necessitou de um per\u00edodo mais el\u00e1sti-\n",
   "co para envio das informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer informa\u00e7\u00f5es\n",
   "que se fizerem necess\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "A\n",
   "\n",
   "Ana Cristina d\u00e9 Lima Pimentel\n",
   "Secret\u00e1ria de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Rua Halfeld, 1.400 \u2014 Centro \u2014 CEP: 36.016-000 \u2014 Tel: (32) 3690-8387\n",
   "Juiz de Fora - MG\n",
   "\f"
  ],
  "id": 667,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3e23397e-8ef4-48f1-b0fd-fc9173fb21f2"
 },
 {
  "txt": [
   "F\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 48/2021 Bras\u00edlia, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia do Senado Federal\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Esclarecimento acerca da abrang\u00eancia de requerimentos feitos no \u00e2mbito da CPI\n",
   "da Pandemia.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Tendo em vista os requerimentos de informa\u00e7\u00f5es feitos por meio de of\u00edcios\n",
   "dessa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI, os Governadores dos Entes Federados\n",
   "brasileiros subscritos dirigem-se a V.Exa. a fim de solicitar esclarecimentos, visando \u00e0\n",
   "plena e legal colabora\u00e7\u00e3o com t\u00e3o relevantes trabalhos.\n",
   "\n",
   "O objeto da CPI foi delineado a partir do Requerimento n\u00ba 1.371, de 2021,\n",
   "do Senador Randolfe Rodrigues, e do Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021, do Senador\n",
   "Eduardo Gir\u00e3o. Em sess\u00e3o remota do Senado Federal ocorrida no dia 13 de abril de 2021,\n",
   "tais requerimentos foram apensados e o objeto da CPI delimitado \u00e0 \u201cfiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais Entes Federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 pandemia do Covid-19, excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional\n",
   "atribu\u00eddas aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios\u201d, com fundamento no artigo 146 do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, cuja reda\u00e7\u00e3o prev\u00ea que \u201cN\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o\n",
   "parlamentar de inqu\u00e9rito sobre mat\u00e9rias pertinentes: 1 - \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados; II - \u00e0s\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio; III - aos Estados\u201d.\n",
   "\n",
   "Partindo-se de tais premissas, h\u00e1 a vis\u00e3o jur\u00eddica de que os requerimentos\n",
   "aos Estados devem ser compreendidos dentro dos limites materiais de investiga\u00e7\u00e3o das\n",
   "pr\u00f3prias comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito das Casas do Poder Legislativo Federal,\n",
   "incidindo apenas na fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados voluntariamente aos\n",
   "demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia da Covid-19,\n",
   "excluindo-se, portanto, as mat\u00e9rias de compet\u00eancia atribu\u00edda aos Estados, Distrito Federal\n",
   "e Munic\u00edpios, que devem ser objeto de apura\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito desses Entes Federados e\n",
   "pelos \u00f3rg\u00e3os competentes.\n",
   "\n",
   "Di\n",
   "\fF\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Portanto, considerando o teor abrangente de of\u00edcios emanados dessa CPI,\n",
   "surgiram d\u00favidas acerca da delimita\u00e7\u00e3o dos seus conte\u00fados nos termos dos crit\u00e9rios\n",
   "expostos na Nota T\u00e9cnica n\u00ba 2.800 de 2021, anexada ao presente of\u00edcio.\n",
   "\n",
   "Assim, \u00e0 luz do entendimento jur\u00eddico da Consultoria Legislativa dessa\n",
   "Casa Parlamentar, tendo em vista o artigo 146 do Regimento Interno supramencionado,\n",
   "requeremos que sejam confirmadas ou n\u00e3o as solicita\u00e7\u00f5es encaminhadas, apontando-se\n",
   "quais e em que pontos espec\u00edficos dever\u00e3o ser efetivamente atendidas. Frisamos que este\n",
   "requerimento n\u00e3o pretende criar qualquer embara\u00e7o ao inqu\u00e9rito parlamentar, que tem\n",
   "todo o nosso apoio. Ocorre, contudo, que todos os agentes p\u00fablicos t\u00eam o dever de zelar\n",
   "pela legalidade, da\u00ed a imperatividade dos esclarecimentos, lastreados em superveniente\n",
   "Nota T\u00e9cnica da Consultoria Legislativa do Senado, datada de 10 de maio do ano em\n",
   "\n",
   "curso.\n",
   "\n",
   "Ante o exposto, ao remeter ainda nota t\u00e9cnica do Col\u00e9gio Nacional de\n",
   "Procuradorias-Gerais dos Estados e do Distrito Federal, anexa a este documento, a\n",
   "respeito da referida mat\u00e9ria, solicitamos a essa Comiss\u00e3o os esclarecimentos acima\n",
   "apontados, com base nos princ\u00edpios federativo e da legalidade.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "\u2014 A\u00bb\n",
   "\u00abcom\n",
   "\n",
   "Governador do Distrito Federal\n",
   "Coordenador do F\u00f3rum Nacional de\n",
   "Governadores\n",
   "\n",
   "GLADSON CAMELI\n",
   "Governador do Estado do Acre\n",
   "\n",
   "WALDEZ G\u00d3ES\n",
   "Governador do Estado do Amap\u00e1\n",
   "\n",
   "RENAN FILHO\n",
   "Governador Estado de Alagoas\n",
   "\n",
   "RUI COSTA\n",
   "Governador do Estado da Bahia\n",
   "\n",
   "RENATO CASAGRANDE\n",
   "Governador do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "\n",
   "RONALDO CAIADO\n",
   "Governador do Estado de Goi\u00e1s\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "WELLINGTON DIA!\n",
   "overnador do Estado do Piau\u00ed\n",
   "Coord\u00e9nador da tem\u00e1tica Estrat\u00e9gia para\n",
   "\n",
   "rr Covid-19\n",
   "\n",
   "FL\u00c1VIO DINO\n",
   "Governador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "\n",
   "MAURO MENDES\n",
   "Governador do Estado de Mato Grosso\n",
   "\n",
   "REINALDO AZAMBUJA\n",
   "Governador do Estado de Mato Grosso do Sul\n",
   "\n",
   "HELDER BARBALHO\n",
   "Governador do Estado do Par\u00e1\n",
   "\n",
   "JO\u00c3O AZEV\u00caDO\n",
   "Governador do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   "RATINHO JUNIOR\n",
   "Governador do Estado do Paran\u00e1\n",
   "\n",
   "Di\n",
   "\fF\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   "== asso qe\n",
   "\n",
   "PAULO C\u00c2MARA BELIVALDO CHAGAS\n",
   "Governador do Estado de Pernambuco Governador do Estado de Sergipe\n",
   "CL\u00c1UDIO CASTRO\n",
   "\n",
   "Governador do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "NOTA T\u00c9CNICA\n",
   "\n",
   "CONSIDERA\u00c7\u00d5ES SOBRE A ABRANG\u00caNCIA DO OBJETO DA CPI\n",
   "DA PANDEMIA QUANTO \u00c0 APURA\u00c7\u00c3O RELACIONADA AOS\n",
   "ESTADOS/DF. NECESSIDADE DE LIMITA\u00c7\u00c3O DOS\n",
   "REQUERIMENTOS AO ESCOPO ESPEC\u00cdFICO DA CPI.\n",
   "\n",
   "1. Introdu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Como \u00e9 de amplo conhecimento, a CPI da Pandemia foi instalada no Senado Federal em\n",
   "decorr\u00eancia dos Requerimentos 1371/2021 e 1372/2021, de iniciativa dos e. Senadores\n",
   "Randolfe Rodrigues e Eduardo Gir\u00e3o, tendo como objeto a apura\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "i) de a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19\n",
   "\n",
   "no Brasil; e\n",
   "\n",
   "ii) de eventuais irregularidades cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "\n",
   "estaduais e municipais na gest\u00e3o da crise sanit\u00e1ria, limitado apenas quanto \u00e0\n",
   "\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as\n",
   "\n",
   "a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia do Covid-19.\n",
   "\n",
   "No desenvolvimento dos trabalhos da CPI, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de elementos\n",
   "informativos destinados \u00e0 apura\u00e7\u00e3o do objeto indicado no item (ii) supra, foram aprovados pela\n",
   "Comiss\u00e3o diversos requerimentos direcionados aos Estados/DF, solicitando respostas, dados e\n",
   "documentos relacionados a diversas quest\u00f5es administrativas e nos mais variados graus de\n",
   "profundidade (rela\u00e7\u00e3o de requerimentos at\u00e9 agora identificados, listados em ANEXO).\n",
   "\n",
   "No entanto, da detida an\u00e1lise desses requerimentos, percebe-se claramente que muitos\n",
   "deles extrapolam a delimita\u00e7\u00e3o fixada como objeto da CPI da Pandemia quanto \u00e0s apura\u00e7\u00f5es\n",
   "que possam tangenciar aspectos relacionados aos Estados/DF.\n",
   "\n",
   "Diante dessa constata\u00e7\u00e3o, o Col\u00e9gio Nacional de Procuradores Gerais dos Estados e do\n",
   "Distrito Federal (CONPEG) considera pertinente apresentar alguns esclarecimentos e\n",
   "considera\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 abrang\u00eancia do objeto da CPI da Pandemia no que concerne\n",
   "\n",
   "propriamente \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es praticadas no \u00e2mbito dos Estados e do Distrito Federal,\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "especialmente quanto \u00e0 necessidade de delimita\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es solicitadas nos\n",
   "\n",
   "requerimentos dirigidos aos Estados/DF, ajustando-os ao efetivo escopo da CPI.\n",
   "\n",
   "2. Da delimita\u00e7\u00e3o do objeto da CPI quanto \u00e0 apura\u00e7\u00e3o relacionada aos Estados/DF\n",
   "\n",
   "As Comiss\u00f5es Parlamentares de Inqu\u00e9rito constituem importante mecanismo previsto\n",
   "na Constitui\u00e7\u00e3o Federal para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o t\u00edpica de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Poder Legislativo,\n",
   "que det\u00e9m em ess\u00eancia a atribui\u00e7\u00e3o de controle pol\u00edtico-administrativo e financeiro-\n",
   "or\u00e7ament\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica em geral e especialmente do Poder Executivo (arts. 49,\n",
   "X, e 70, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal).\n",
   "\n",
   "Com assento no art. 58, 83\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, o referido dispositivo estabelece\n",
   "apenas uma disciplina b\u00e1sica do instituto, cujos contornos s\u00e3o complementados pela Lei n\u00ba\n",
   "1.579/52, pelos Regimentos Internos das Casas Legislativas e tamb\u00e9m pela l\u00f3gica extra\u00edda da\n",
   "sistematicidade do pr\u00f3prio texto constitucional.\n",
   "\n",
   "Na medida em que as Comiss\u00f5es Parlamentares de Inqu\u00e9rito s\u00e3o idealizadas como\n",
   "instrumento para garantir ao Poder Legislativo o adequado e pleno desempenho de suas\n",
   "fun\u00e7\u00f5es fiscalizat\u00f3rias, \u00e9 certo que o objeto da apura\u00e7\u00e3o deve envolver mat\u00e9ria acerca da qual\n",
   "caiba ao Parlamento exercer o controle pol\u00edtico-administrativo e/ou financeiro-or\u00e7ament\u00e1rio.\n",
   "Significa dizer que \u00e9 incab\u00edvel a abertura de investiga\u00e7\u00e3o parlamentar sobre quest\u00e3o que fuja\n",
   "do campo de fiscaliza\u00e7\u00e3o da respectiva Casa Legislativa.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, tem-se que ao Congresso Nacional (e suas respectivas Casas), que det\u00e9m\n",
   "compet\u00eancia para a fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle dos atos da Administra\u00e7\u00e3o e do Poder Executivo\n",
   "Federal, \u00e9 vedado instituir Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito que tenha como objeto apurar\n",
   "quest\u00f5es afetas especificamente \u00e0 gest\u00e3o p\u00fablica dos Estados e Munic\u00edpios. Trata-se de\n",
   "veda\u00e7\u00e3o decorrente do princ\u00edpio federativo (art. 18 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica) e da\n",
   "autonomia dos entes subnacionais \u2014 cuja fiscaliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-administrativa compete aos\n",
   "respectivos Poderes Legislativos.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido o ensinamento de Alexandre de Moraes, para quem as CPIs \u201cdevem\n",
   "absoluto respeito \u00e0 separa\u00e7\u00e3o de poderes, ao princ\u00edpio federativo, e, consequentemente, \u00e0\n",
   "\n",
   "autonomia dos Estados-membros, Distrito Federal e munic\u00edpios, cujas gest\u00f5es da coisa p\u00fablica\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "devem ser fiscalizadas pelos respectivos legislativos\u201d 7 Na mesma linha segue a doutrina de\n",
   "Gilmar Mendes e Paulo Gonet, que explicita: \u201cNuma federa\u00e7\u00e3o, isso permite enxergar uma\n",
   "limita\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia espec\u00edfica: uma CPI no legislativo federal n\u00e3o deve invadir \u00e1rea da\n",
   "compet\u00eancia dos Estados ou Munic\u00edpios\u201d?\n",
   "\n",
   "O referido entendimento j\u00e1 foi manifestado pelo E. Supremo Tribunal Federal? e, por\n",
   "\n",
   "fim, tamb\u00e9m \u00e9 objeto de previs\u00e3o espec\u00edfica no Regimento Interno do Senado Federal:\n",
   "Art. 146. N\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito sobre mat\u00e9rias pertinentes:\n",
   "|- \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados;\n",
   "1l- \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio;\n",
   "\n",
   "Hll- aos Estados.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, considerando a impossibilidade de que as Comiss\u00f5es Parlamentares de\n",
   "Inqu\u00e9rito instauradas no \u00e2mbito do Congresso Nacional investiguem fatos relacionados\n",
   "especificamente aos entes subnacionais, \u00e9 que houve, quando da instala\u00e7\u00e3o da CPI da\n",
   "Pandemia, a defini\u00e7\u00e3o de que a apura\u00e7\u00e3o concernente a eventuais irregularidades cometidas\n",
   "nos Estados/DF e Munic\u00edpios estaria limitada apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da\n",
   "Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "pandemia do Covid-19.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, vale mencionar o Parecer n\u00ba 233/2021 da Advocacia do Senado Federal,\n",
   "que analisou a possibilidade de abertura da CPI quanto ao requerimento n\u00ba 1372/2021, de\n",
   "iniciativa do e. Senador Eduardo Gir\u00e3o e que visou incluir nas apura\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m fatos\n",
   "relacionados \u00e0s Administra\u00e7\u00f5es Estaduais/Distrital e Municipais, conferindo respaldo jur\u00eddico\n",
   "para acolhimento do requerimento, desde que limitada a abrang\u00eancia das investiga\u00e7\u00f5es \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos federais repassados aos entes subnacionais para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "combate \u00e0 pandemia:\n",
   "\u201cPartindo-se de tais premissas, o objeto do Requerimento SF/21542.02885-83 consubstanciado na\n",
   "apura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos estaduais e municipais, no trato\n",
   "com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do Coronav\u00edrus \u201cSARS-\n",
   "Cov-2\u201d deve ser compreendida dentro dos limites materiais de investiga\u00e7\u00e3o das pr\u00f3prias comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "parlamentares de inqu\u00e9rito das Casas do Poder Legislativo Federal, incidindo apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "t MORAES, Alexandre. Direito Constitucional. 212 edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo: Atlas, 2007., pg. 403;\n",
   "\n",
   "2 MENDES, Gilmar Ferreira; GONET BRANCO, Paulo Gustavo. Curso de Direito Constitucional. 92 edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo:\n",
   "Saraiva, 2014, pg. 878.\n",
   "\n",
   "3 MS 31.689 MC/DF. Rel. Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello.\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "pandemia da Covid-19, excluindo-se as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional atribu\u00edda aos estados,\n",
   "Distrito Federal e munic\u00edpios, que devem ser objeto de apura\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito desses entes federados e pelos\n",
   "\n",
   "\u00f3rg\u00e3os competentes.\u201d\n",
   "\n",
   "O entendimento externado no referido Parecer da Advocacia do Senado foi albergado\n",
   "pela Presid\u00eancia do Senado Federal, que, no dia 13 de abril de 2021, ap\u00f3s a leitura dos\n",
   "requerimentos para instala\u00e7\u00e3o da CPI da Pandemia, assentou que a \u201cComiss\u00e3o ter\u00e1 como\n",
   "objeto o constante do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, acrescido do objeto do\n",
   "requerimento do Senador Eduardo Gir\u00e3o, este, portanto, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 pandemia do Covid-19, excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional\n",
   "atribu\u00eddas aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios\u201d.\n",
   "\n",
   "A delimita\u00e7\u00e3o do escopo da CPI da Pandemia relativamente \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de eventuais\n",
   "irregularidades praticadas na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual/Distrital, restringindo-a \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o de recursos financeiros repassados pela Uni\u00e3o aos entes regionais para\n",
   "a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Covid-19, visou compatibilizar o objeto da atividade\n",
   "investigat\u00f3ria da Comiss\u00e3o aos ditames constitucionais e regimentais. De fato, ao precisar que a\n",
   "apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades nos Estados/DF e Munic\u00edpios englobaria t\u00e3o somente a\n",
   "situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica dos recursos financeiros transferidos pela Uni\u00e3o para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 pandemia do Covid-19, restou o objeto da CPI ajustado \u00e0s compet\u00eancias\n",
   "fiscalizat\u00f3rias do Congresso Nacional.\n",
   "\n",
   "Sucede, no entanto, que, apesar da limita\u00e7\u00e3o ao objeto da CPI da Pandemia\n",
   "relativamente \u00e0s apura\u00e7\u00f5es que tangenciem quest\u00f5es relacionadas aos Estados/DF ter sido\n",
   "registrada quando da instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, os termos em que apresentada geraram ainda\n",
   "d\u00favidas quanto ao seu efetivo alcance, especialmente ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o de diversos\n",
   "Requerimentos destinados aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, com solicita\u00e7\u00e3o de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es muito mais abrangentes que o escopo fixado na instaura\u00e7\u00e3o da CPI (ANEXO \u2014\n",
   "rela\u00e7\u00e3o de requerimentos identificados at\u00e9 o presente momento).\n",
   "\n",
   "Diante do cen\u00e1rio de incertezas quanto ao objeto sindicado e, principalmente, para\n",
   "preservar a lisura e legitimidade dos trabalhos da comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito, a\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa do Senado Federal emitiu a Nota Informativa n.\u00ba 2.800/2021, por meio\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "da qual apontou, de forma clara e objetiva, o que exatamente est\u00e1 sendo submetido \u00e0\n",
   "aprecia\u00e7\u00e3o da CPI.\n",
   "\n",
   "Referida Nota foi elaborada em atendimento \u00e0 Solicita\u00e7\u00e3o de Trabalho \u00e0 Consultoria\n",
   "(STC), provocada pelo Gabinete da Lideran\u00e7a do Partido dos Trabalhadores, no ensejo do\n",
   "Requerimento n.\u00ba 139, cuja reda\u00e7\u00e3o n\u00e3o estaria clara acerca dos limites das informa\u00e7\u00f5es que\n",
   "deveriam ser prestadas pelos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "As conclus\u00f5es da Nota Informativa n. 2.800/2021 da Consultoria Legislativa do Senado\n",
   "Federal muito bem delimitam os contornos constitucionais que devem ser observados na\n",
   "presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es pelos entes federados, devendo-se observar as seguintes orienta\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "pontuadas pelo referido \u00f3rg\u00e3o consultivo:\n",
   "a) entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou de oitiva de agentes p\u00fablicos ou de\n",
   "testemunhas relacionados \u00e0 transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados subnacionais devem\n",
   "levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco filtros, de forma cumulativa: somente ser\u00e3o objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela\n",
   "\u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos federais (1) volunt\u00e1rios (2) destinados \u00e0 \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e que se limitem a investigar os casos em que\n",
   "haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos federais\n",
   "repassados aos entes federados subnacionais (5);\n",
   "b) sobre o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, objeto de questionamento espec\u00edfico desta STC, aplicamos os\n",
   "cinco filtros propostos nesta nota (item a) e constatamos que: o requerimento se refere a recursos federais\n",
   "(filtro 1), da \u00e1rea de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19 (filtro 4); requer, no entanto,\n",
   "informa\u00e7\u00f5es referentes a TODOS os recursos federais transferidos, com o que esbarra, a nosso ver, no\n",
   "limite \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que admite o controle externo da\n",
   "Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional, apenas sobre os recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os\n",
   "recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "infraconstitucional; ademais, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, por seus termos, pretende promover\n",
   "apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa sobre os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,\n",
   "circunst\u00e2ncia que caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI, que desconsidera os precisos\n",
   "limites do fato determinado a ser apurado (filtro 5).\n",
   "c) o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia, portanto, condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d;\n",
   "d) como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9 sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente,\n",
   "que os Estados, Distrito Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI a aterem-se \u00e0s informa\u00e7\u00f5es\n",
   "relacionadas aos recursos federais volunt\u00e1rios transferidos para o combate \u00e0 covid-19 sobre os quais\n",
   "\n",
   "incidam den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos p\u00fablicos,\n",
   "com o intuito de afastar eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos trabalhos da CPI;\n",
   "\n",
   "e) esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021,\n",
   "eventualmente aprovados e para os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "\u201ce\u201d\n",
   "\n",
   "O item das conclus\u00f5es da Nota Informativa n.\u00ba 2.800/2021/CL/SF deixa claro que os\n",
   "balizamentos ali definidos devem ser aplicados aos demais requerimentos aprovados pela\n",
   "Comiss\u00e3o, assim como, pelos requerimentos que ainda ser\u00e3o aprovados.\n",
   "\n",
   "Trata-se, portanto, de orienta\u00e7\u00e3o institucional emitida pela Consultoria Legislativa do\n",
   "\n",
   "Senado Federal, que merece ser observada pelos Estados e Distrito Federal no envio das\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos solicitados pela CPI da Pandemia.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "O entendimento externado na referida Nota Informativa est\u00e1 calcado na melhor\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o das normas constitucionais, que de modo algum admitem investiga\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de\n",
   "fatos, o que inviabilizaria o pr\u00f3prio controle e adequa\u00e7\u00e3o dos trabalhos em face dos objetivos\n",
   "da cria\u00e7\u00e3o da CPI.\n",
   "\n",
   "Desse modo, merece ser observado o disposto no art. 58, 83\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da\n",
   "Rep\u00fablica, devendo a CPI se ater a fato determinado, sendo inadmiss\u00edveis requerimentos\n",
   "gen\u00e9ricos, abrangentes, desmotivados, que representam verdadeira devassa. Os trabalhos da\n",
   "CPI e os requerimentos por ela expedidos devem estar lastreados, de forma objetiva, em\n",
   "den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou em fortes ind\u00edcios de irregularidades,\n",
   "devidamente demonstrados.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, como muito bem posto pela Consultoria Legislativa do Senado Federal, \u00e9 o\n",
   "art. 71, VI da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica a norma constitucional que representa o permissivo\n",
   "para a investiga\u00e7\u00e3o dos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios em CPI instaurada no Congresso\n",
   "Nacional, a albergar as transfer\u00eancias volunt\u00e1rias realizadas pela Uni\u00e3o aos demais entes\n",
   "federados'.\n",
   "\n",
   "A contrario sensu, as transfer\u00eancias obrigat\u00f3rias gravadas por norma constitucional ou\n",
   "gravadas por lei, e as reparti\u00e7\u00f5es constitucionais de receitas, n\u00e3o s\u00e3o sindic\u00e1veis por CPI\n",
   "\n",
   "instaurada no Congresso Nacional, relativamente aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "* Lei de Responsabilidade Fiscal (LC 101/2000) - Art. 25. Para efeito desta Lei Complementar, entende-se por\n",
   "transfer\u00eancia volunt\u00e1ria a entrega de recursos correntes ou de capital a outro ente da Federa\u00e7\u00e3o, a t\u00edtulo de\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o, aux\u00edlio ou assist\u00eancia financeira, que n\u00e3o decorra de determina\u00e7\u00e3o constitucional, legal ou os\n",
   "destinados ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "competindo ao Poder Legislativo local o controle pol\u00edtico, administrativo e financeiro quanto \u00e0\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de tais recursos\u201d.\n",
   "\n",
   "Ainda quanto aos recursos objeto de investiga\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de terem sido transferidos de\n",
   "modo volunt\u00e1rio (art. 25 da LRF), devem ter sido destinados \u00e0 \u00e1rea de sa\u00fade, para combate e\n",
   "\n",
   "enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID.\n",
   "\n",
   "3. Conclus\u00f5es\n",
   "\n",
   "\u00c0 vista de tudo quanto exposto, com fundamento no art. 18, art. 58, 83\u00ba e art. 71, VI da\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e art. 146 do Regimento Interno do Senado Federal, bem como, com\n",
   "fundamento no Parecer n.\u00ba 233/2021/NASSET/ADVOSF e Nota Informativa n.\u00ba\n",
   "2.800/2021/Consultoria Legislativa do Senado Federal, eis as considera\u00e7\u00f5es conclusivas do\n",
   "Col\u00e9gio Nacional de Procuradores-Gerais dos Estados e do Distrito Federal acerca da\n",
   "abrang\u00eancia do objeto da CPI da Pandemia quanto \u00e0 apura\u00e7\u00e3o relacionada aos Estados/DF, e de\n",
   "suas implica\u00e7\u00f5es \u00e0s dilig\u00eancias e requerimentos direcionados aos entes subnacionais pela d.\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o:\n",
   "\n",
   "a) O Objeto da CPI da Pandemia, quanto \u00e0s apura\u00e7\u00f5es de eventuais irregularidades\n",
   "relacionadas aos Estados/DF, est\u00e1 limitado \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o/aplica\u00e7\u00e3o de recursos\n",
   "financeiros repassados por transfer\u00eancia volunt\u00e1ria da Uni\u00e3o aos entes subnacionais,\n",
   "destinados ao custeio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de sa\u00fade, especificamente direcionados exclusivamente\n",
   "\n",
   "ao combate e enfrentamento da Covid-19;\n",
   "\n",
   "b) O objeto da CPI da pandemia deve se ater a fato determinado, com indica\u00e7\u00e3o objetiva\n",
   "de den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou em fortes ind\u00edcios de irregularidades,\n",
   "\n",
   "devidamente demonstrados.\n",
   "\n",
   "\u00e9 Transcreve-se elucidativa passagem da Nota Informativa n.\u00ba 2.800/2021 a esse respeito: \u201cOs recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria determinada pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional escapam ao\n",
   "controle externo exercitado pelo Congresso Nacional, visto tratarem de recursos pr\u00f3prios dos entes subnacionais a\n",
   "serem fiscalizados pelo respectivo Poder Legislativo e Corte de Contas. Esse parece ser um aspecto a ser\n",
   "considerado na requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d.\n",
   "\fCC NPEG\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Quaisquer provid\u00eancias ou dilig\u00eancias adotadas pela CPI da Pandemia, relativamente \u00e0s\n",
   "apura\u00e7\u00f5es de eventuais irregularidades relacionadas aos Estados/DF, devem se restringir ao\n",
   "\n",
   "\u201car\n",
   "\n",
   "escopo da Comiss\u00e3o indicado nos itens e \u201cb\u201d supra, sendo ileg\u00edtimas caso extrapolem o\n",
   "campo de trabalho pr\u00f3prio da CPI quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Estados/DF.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, os requerimentos incompat\u00edveis com o escopo da CPI merecem ser\n",
   "revistos pela d. Comiss\u00e3o, n\u00e3o estando os entes subnacionais obrigados a atend\u00ea-los enquanto\n",
   "permanecerem os v\u00edcios que os maculam.\n",
   "\n",
   "O Col\u00e9gio Nacional de Procuradores-Gerais dos Estados e do Distrito Federal, ao expor\n",
   "sua posi\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-jur\u00eddica acerca do preciso dimensionamento do objeto da CPI da Pandemia\n",
   "quanto a aspectos relacionados aos Estados/DF \u2014 e consequentes implica\u00e7\u00f5es nos\n",
   "requerimentos da Comiss\u00e3o direcionados aos entes subnacionais \u2014, busca a um s\u00f3 tempo\n",
   "resguardar a observ\u00e2ncia do princ\u00edpio federativo e contribuir com a lisura procedimental dos\n",
   "trabalhos da Comiss\u00e3o, de modo a prevenir e ajustar quaisquer inconsist\u00eancias que possam\n",
   "macular o escopo das apura\u00e7\u00f5es, que se espera tragam resultados positivos para o Brasil.\n",
   "\n",
   "Maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Rodrigo Maia Rocha\n",
   "Presidente do CONPEG\n",
   "Procurador-Geral do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "\n",
   "Francisco Armando de Figueir\u00eado Melo Aline Teixeira Leal Nunes\n",
   "Procurador do Estado do Acre Procuradora do Estado do Amazonas\n",
   "\n",
   "OAB/AC 2812\n",
   "\n",
   "Gentil Ferreira de Souza Neto\n",
   "Procurador do Estado de Alagoas\n",
   "OAB-DF 40008\n",
   "\n",
   "Davi Machado Evangelista\n",
   "Procurador do Estado do Amap\u00e1\n",
   "OAB/DF 18.081\n",
   "\n",
   "OAB/AM 7632\n",
   "\n",
   "Luiz Paulo Romano\n",
   "Procurador do Estado da Bahia\n",
   "OAB/DF 14.303\n",
   "\n",
   "Ludiana Carla Braga Fa\u00e7anha Rocha\n",
   "Procuradora do Estado do Cear\u00e1\n",
   "\n",
   "OAB/CE 16003\n",
   "\f)NPEG\n",
   "\n",
   "Jorge Oct\u00e1vio Lavocat Galv\u00e3o\n",
   "Procurador do Distrito Federal\n",
   "OAB/DF 23437\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Erfen Jose Ribeiro Santos\n",
   "Procurador do Estado do Espi\n",
   "OAB/ES 4.150\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Melissa Andrea Lins Peliz\n",
   "Procuradora do Estado de Goi\u00e1s\n",
   "OAB/GO 19.366\n",
   "\n",
   "Ricardo de Lima S\u00e9llos\n",
   "Procurador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "OAB/MA 8.386\n",
   "\n",
   "Vanessa Saraiva de Abreu\n",
   "Procuradora do Estado de Minas Gerais\n",
   "OAB/MG 64.559\n",
   "\n",
   "Lucas Dallamico\n",
   "Procurador do Estado do Mato Grosso\n",
   "OAB/MT 16.309-B\n",
   "\n",
   "Ulisses Schwarz Viana\n",
   "Procurador do Estado do Mato Grosso do Sul\n",
   "OAB/DF 30.991\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Viviane Ruffeil Teixeira Pereira\n",
   "Procuradora do Estado do Par\u00e1\n",
   "OAB/DF 53.464\n",
   "\n",
   "Mirella Marques Trigo de Loureiro\n",
   "Procuradora do Estado da Para\u00edba\n",
   "OAB/DF 14.646\n",
   "\n",
   "S\u00e9rgio Augusto Santana Silva\n",
   "Procurador do Estado de Pernambuco\n",
   "OAB/PE 15.836\n",
   "\n",
   "M\u00e1rcia Maria Macedo Franco\n",
   "Procuradora do Estado do Piaui\n",
   "OAB/PI 2802\n",
   "\n",
   "Jorge Haroldo Martins\n",
   "Procurador do Estado do Paran\u00e1\n",
   "OAB/PR 56.169\n",
   "\n",
   "Carlos Frederico Braga Martins\n",
   "Procurador do Estado do Rio Grande do Norte\n",
   "\n",
   "OAB/DF 48.750\n",
   "\n",
   "Tanus Salim\n",
   "Procurador do Estado do Rio Grande do Sul\n",
   "OAB/RS 80.325\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f)NPEG\n",
   "\n",
   "Carlos da Costa e Silva Filho\n",
   "Procurador do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "OAB/DF 33.170 OAB/RJ 81.889\n",
   "\n",
   "Eder Luiz Guarnieri\n",
   "Procurador do Estado de Rond\u00f4nia\n",
   "OAB/RO 398-B\n",
   "\n",
   "Marcelo de S\u00e1 Mendes\n",
   "Procurador do Estado de Roraima\n",
   "OAB/DF 43.889\n",
   "\n",
   "Pedro Luiz Tiziotti\n",
   "Procurador do Estado de S\u00e3o Paulo\n",
   "OAB/DF 35.038\n",
   "\n",
   "COL\u00c9GIO NACIONAL DE PROCURADORES GERAIS\n",
   "DOS ESTADOS E DO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Fernando Filgueiras\n",
   "Procurador do Estado de Santa Catarina\n",
   "\n",
   "OAB/SC 26.054B\n",
   "\n",
   "Andr\u00e9 Luis Santos Meira\n",
   "Procurador do Estado de Sergipe\n",
   "OAB/DF 25.297\n",
   "\n",
   "Frederico Cezar Abinader Dutra\n",
   "Procurador do Estado do Tocantins\n",
   "OAB/DF 18.487 OAB/TO 4098-A\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa\n",
   "\n",
   "NOTA INFORMATIVA N\u00ba 2.800, DE 2021\n",
   "\n",
   "Referente \u00e0 STC n\u00ba 2021-04913, do Gabinete da\n",
   "Lideran\u00e7a do PT, que solicita Nota Informativa a\n",
   "respeito dos limites a serem impostos aos\n",
   "requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito\n",
   "da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "1. Antecedentes\n",
   "\n",
   "A Solicita\u00e7\u00e3o de Trabalho \u00e0 Consultoria (STC) em ep\u00edgrafe foi\n",
   "\n",
   "assim resumida:\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia aprovou diversos requerimentos de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documentos destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpio,\n",
   "\n",
   "a exemplo do Reg. 139. A reda\u00e7\u00e3o dos citados requerimentos n\u00e3o\n",
   "\u00e9 clara acerca dos limites das informa\u00e7\u00f5es. Os Estados, DF e\n",
   "\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a\n",
   "todos os recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos\n",
   "recursos repassados pelo Governo Federal? \u00c0 vista disso,\n",
   "solicita-se nota informativa sobre o tema. Prazo: ter\u00e7a-feira, 11/05.\n",
   "(grifamos)\n",
   "\n",
   "Trata-se, pois, de dimensionar os limites a serem\n",
   "considerados nos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados aos\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cComiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "E\n",
   "Senado Federal \u2014 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes \u2014 CEP 70165-900 \u2014 Bras\u00edli\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fA \u201cCPI da Pandemia\u201d foi criada a partir da leitura em Plen\u00e1rio,\n",
   "em 13 de abril de 2021, pelo Presidente do Senado Federal, Senador Rodrigo\n",
   "Pacheco, do Requerimento n\u00ba 1.371, de 2021, cujo primeiro subscritor \u00e9\n",
   "o Senador Randolfe Rodrigues. Lembramos que a leitura do Requerimento\n",
   "e cria\u00e7\u00e3o da CPI foram determinadas pelo Supremo Tribunal Federal (STF),\n",
   "em sede de medida cautelar concedida em 8 de abril de 2021 no Mandado de\n",
   "\n",
   "Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 37.760, relator o Ministro Roberto Barroso.\n",
   "\n",
   "Na leitura da mat\u00e9ria, o Presidente do Senado informou ao\n",
   "Plen\u00e1rio que estava anexando o Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021,\n",
   "primeiro subscritor o Senador Eduardo Gir\u00e3o, ao Requerimento do\n",
   "\n",
   "Senador Randolfe Rodrigues e outros, por tratar de mat\u00e9ria conexa.\n",
   "\n",
   "Assim, a \u201cCPI da Pandemia\u201d passou a ter dois fatos\n",
   "determinados a serem apurados: 7) apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento da pandemia da Covid-19 no Brasil e, em\n",
   "especial, no agravamento da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas,\n",
   "com a aus\u00eancia de oxig\u00eanio para os pacientes internados (Requerimento\n",
   "n\u00ba 1.371, de 2021, do Senador Randolfe Rodrigues e outros); ii) apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de contratos\n",
   "com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos ou\n",
   "fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade\n",
   "originada pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2 (Requerimento n\u00ba\n",
   "1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros).\n",
   "\fEis o que consta, a esse respeito, das notas taquigr\u00e1ficas da\n",
   "Sess\u00e3o deliberativa remota do Senado Federal de 13 de abril de 2021,\n",
   "\n",
   "publicadas no Di\u00e1rio do Senado Federal do dia seguinte!:\n",
   "\n",
   "A Presid\u00eancia comunica ao Plen\u00e1rio que recebeu\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues e outros\n",
   "Senadores, solicitando a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito composta de onze membros titulares e sete suplentes, para,\n",
   "no prazo de 90 dias, com limite de despesas de R$90 mil, apurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da\n",
   "pandemia da Covid-19 no Brasil e, em especial, no agravamento\n",
   "da crise sanit\u00e1ria no Estado do Amazonas, com a aus\u00eancia de\n",
   "oxig\u00eanio para os pacientes internados .A Presid\u00eancia comunica ao\n",
   "Plen\u00e1rio que a leitura do referido requerimento est\u00e1 sendo feita nesta\n",
   "sess\u00e3o do Senado Federal por determina\u00e7\u00e3o do egr\u00e9gio Supremo\n",
   "Tribunal Federal, por for\u00e7a da medida cautelar expedida no\n",
   "Mandado de Seguran\u00e7a n\u00ba 37.760, pelo Exmo. Sr. Ministro Lu\u00eds\n",
   "Roberto Barroso, que decidiu nos seguintes termos, aspas: \u201cdefiro o\n",
   "pedido liminar para determinar ao Presidente do Senado Federal a\n",
   "ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de\n",
   "o parlamentar de inqu\u00e9rito, na forma do Requerimento\u201d a\n",
   "reporta, fecho aspas. Tamb\u00e9m foi protocolado requerimento\n",
   "do nobre Senador Eduardo Gir\u00e3o e outros Senadores, solicitando\n",
   "a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para apurar\n",
   "poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em licita\u00e7\u00f5es,\n",
   "superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os\n",
   "gen\u00e9ricos ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso,\n",
   "de recursos originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es\n",
   "ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais,\n",
   "estaduais e municipais no trato com a coisa p\u00fablica, durante a\n",
   "vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do coronav\u00edrus\n",
   "SARS-CoV-2 \u2014 termos do requerimento do Senador Eduardo Gir\u00e3o,\n",
   "subscrito por outros Senadores. Os requerimentos cont\u00eam\n",
   "subscritores em n\u00famero suficiente, nos termos do art. 145 do\n",
   "Regimento Interno do Senado Federal, e ser\u00e3o publicados para que\n",
   "produzam os seus devidos efeitos. A Presid\u00eancia determina, nos\n",
   "termos do art. 48, $1\u00ba, do Regimento Interno, o apensamento do\n",
   "requerimento de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o ao\n",
   "requerimento de autoria do nobre Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "por tratarem de mat\u00e9rias conexas.Com refer\u00eancia \u00e0 conex\u00e3o dos\n",
   "requerimentos e dos fatos neles expendidos, a Presid\u00eancia, com base\n",
   "em parecer da Advocacia-Geral da Casa, esclarece que a apura\u00e7\u00e3o\n",
   "conjunta de fatos determinados pode se dar tanto no caso de\n",
   "amplia\u00e7\u00e3o do objeto de uma CPI j\u00e1 em funcionamento quanto no\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "! Dispon\u00edvel em Di\u00e1rio do Senado Federal n\u00ba 49 de 2021 - Di\u00e1rios - Atividade Legislativa\n",
   "- Senado Federal. Acesso em 09/05/2021.\n",
   "\fcaso de reuni\u00e3o de requerimentos apresentados\n",
   "contemporaneamente para a instala\u00e7\u00e3o de uma \u00fanica comi\n",
   "investigativa, desde que n\u00e3o reste inviabilizado ou restringido o\n",
   "objeto dos requerimentos apresentados. Esta \u00faltima \u00e9 exatamente a\n",
   "hip\u00f3tese de que tratamos hoje, nesta Casa, e que fundamenta a\n",
   "juntada e o apensamento dos requerimentos, respeitando a\n",
   "preced\u00eancia do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, por\n",
   "regra regimental. Esclarece tamb\u00e9m que o requerimento do Senador\n",
   "Randolfe Rodrigues, nos termos do art. 260, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, do\n",
   "Regimento Interno \u2014 isso reitero \u2014 tem preced\u00eancia regimental por\n",
   "\n",
   "ser o mais antigo. Nesses termos, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 como objeto o\n",
   "\n",
   "constante do requerimento do Senador Randolfe Rodrigues,\n",
   "acrescido do objeto do requerimento do Senador Eduardo\n",
   "\n",
   "Gir\u00e3o, este, portanto, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para\n",
   "as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia do Covid-19,\n",
   "excluindo as mat\u00e9rias de compet\u00eancia constitucional atribu\u00eddas\n",
   "aos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, na forma do que\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "disp\u00f5e o art. 146, inciso III, do Regimento Interno, que reproduzo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Diz o art. 146: N\u00e3o se admitir\u00e1 comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito\n",
   "sobre mat\u00e9rias pertinentes: 1 - \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados; II - \u00e0s\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es do Poder Judici\u00e1rio; II - aos Estados. Corroborando essa\n",
   "tese, com base tamb\u00e9m em parecer da Advocacia-Geral do Senado,\n",
   "\n",
   "esclare\u00e7o que s\u00e3o investig\u00e1veis todos os fatos que possam ser\n",
   "\n",
   "objeto de legisla\u00e7\u00e3o, de delibera\u00e7\u00e3o, de controle ou de\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o por parte do Senado Federal, da C\u00e2mara dos\n",
   "\n",
   "Deputados e do Congresso Nacional, o que, a contrario sensu.\n",
   "\n",
   "implica que est\u00e3o exclu\u00eddas do \u00e2mbito de investiga\u00e7\u00e3o das\n",
   "comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito do Poder Legislativo\n",
   "Federal as compet\u00eancias legislativas e administrativas\n",
   "asseguradas aos demais entes federados. Portanto, o\n",
   "requerimento do Senador Randolfe Rodrigues, que traz o fato\n",
   "\n",
   "determinado e que ora \u00e9 lido, \u00e9 acrescido do requerimento do\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos repasses de recursos\n",
   "\n",
   "federais aos demais entes federados, e ambos os fatos poder\u00e3o\n",
   "\n",
   "ser investigados, com a limita\u00e7\u00e3o e com a observ\u00e2ncia do art.\n",
   "\n",
   "146, inciso II, do Regimento Interno do Senado Federal a fatos\n",
   "que digam respeito exclusivamente aos demais entes federados.\n",
   "\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, a quem cabe a sua\n",
   "pr\u00f3pria investiga\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s das Casas Legislativas respectivas,\n",
   "sob pena de usurpa\u00e7\u00e3o de atribui\u00e7\u00e3o e de compet\u00eancia. Prestados\n",
   "esses esclarecimentos, a Presid\u00eancia determina que se oficie aos\n",
   "L\u00edderes para que fa\u00e7am as indica\u00e7\u00f5es de membros de acordo com a\n",
   "proporcionalidade partid\u00e1ria. Feito isso, ser\u00e1 feita a designa\u00e7\u00e3o do\n",
   "Colegiado por esta Presid\u00eancia e posterior instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito. (grifamos)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Passamos de imediato \u00e0 an\u00e1lise solicitada.\n",
   "\f2. An\u00e1lise\n",
   "\n",
   "O tema central da an\u00e1lise a ser empreendida nesta Nota diz\n",
   "respeito \u00e0 capacidade de a \u201cCPI da Pandemia\u201d investigar eventuais desvios\n",
   "\n",
   "de recursos federais por Governadores e Prefeitos.\n",
   "\n",
   "A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (CF) assegura no caput de seu art. 18 a\n",
   "autonomia pol\u00edtico-federativa dos Estados, Distrito Federal e dos\n",
   "Munic\u00edpios. H\u00e1, ainda, no texto constitucional, um sistema de distribui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "de compet\u00eancias legislativas e administrativas.\n",
   "\n",
   "Decorre da an\u00e1lise sist\u00eamica dessas normas constitucionais o\n",
   "necess\u00e1rio respeito pelas \u00e1reas de compet\u00eancia dos entes federados, sendo\n",
   "vedado aos Poderes de uma determinada esfera o exerc\u00edcio das compet\u00eancias\n",
   "\n",
   "de outra esfera da federa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "\u00c9 t\u00e3o importante esse equil\u00edbrio que a Constitui\u00e7\u00e3o al\u00e7ou a\n",
   "forma federativa de Estado \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula imodific\u00e1vel, de acordo\n",
   "\n",
   "com o que estabelece o art. 60, 8 4\u00ba, inciso I.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, n\u00e3o \u00e9 constitucionalmente admiss\u00edvel que o\n",
   "Poder Legislativo federal exer\u00e7a o controle externo sobre o Poder\n",
   "Executivo Estadual, Distrital ou Municipal. Competente para faz\u00ea-lo \u00e9,\n",
   "\n",
   "respectivamente, o Poder Legislativo estadual, distrital ou municipal.\n",
   "\n",
   "O art. 70 da CF, por seu turno, estabelece que a fiscaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "cont\u00e1bil, financeira, or\u00e7ament\u00e1ria, operacional e patrimonial da Uni\u00e3o e das\n",
   "entidades da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta quanto \u00e0 legalidade,\n",
   "\n",
   "legitimidade, economicidade, aplica\u00e7\u00e3o das subven\u00e7\u00f5es e ren\u00fancia de\n",
   "\freceitas ser\u00e1 exercida pelo Congresso Nacional, mediante controle externo,\n",
   "\n",
   "e pelo sistema de controle interno de cada Poder.\n",
   "\n",
   "O art. 146, inciso II, do Regimento Interno do Senado Federal\n",
   "(RISF), que estabelece que n\u00e3o se admitir\u00e1 CPIs sobre mat\u00e9rias pertinentes\n",
   "aos Estados, segue essa l\u00f3gica federativa constitucional de reparti\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "compet\u00eancias e responsabilidades.\n",
   "\n",
   "Todavia, quando o que est\u00e1 em jogo s\u00e3o os recursos federais\n",
   "repassados a Governadores e Prefeitos, a fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo Congresso\n",
   "Nacional ou pelo Senado Federal ou C\u00e2mara dos Deputados \u00e9 poss\u00edvel,\n",
   "obedecidos limites expressos fixados pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "\u00c9 o que se depreende da an\u00e1lise da regra contida no inciso VI\n",
   "do art. 71 da CF que atribui ao Congresso Nacional o controle externo\n",
   "para fiscalizar a aplica\u00e7\u00e3o de quaisquer recursos repassados pela Uni\u00e3o\n",
   "mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos cong\u00eaneres, a\n",
   "\n",
   "Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "Assim, parece-nos constitucionalmente correta a decis\u00e3o do\n",
   "Presidente do Senado Federal no sentido de admitir que a \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d fiscalize eventuais desvios de recursos federais destinados ao\n",
   "combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais ou municipais.\n",
   "Essa \u00e9 a \u00fanica interpreta\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, sob uma perspectiva sist\u00eamica, das\n",
   "\n",
   "normas constitucionais e regimentais envolvidas.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, portanto, base constitucional para que a \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d investigue eventuais desvios de recursos federais destinados\n",
   "\n",
   "ao combate da covid-19 por gestores estaduais, distritais e municipais.\n",
   "\f2.1. Limites \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "\u00c9 fundamental, entretanto, que se atente para os limites da\n",
   "\n",
   "capacidade investigat\u00f3ria das CPIs.\n",
   "\n",
   "Um primeiro aspecto a ser considerado \u00e9 que n\u00e3o s\u00e3o\n",
   "pass\u00edveis de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos estaduais\n",
   "transferidos a munic\u00edpios (por exemplo, recursos transferidos pelo\n",
   "Governo do Estado do Amazonas para o Munic\u00edpio de Manaus), ainda\n",
   "que no \u00e2mbito do combate \u00e0 covid-19. A CPI do Senado Federal somente\n",
   "\n",
   "permite a investiga\u00e7\u00e3o sobre recursos federais (filtro 1).\n",
   "\n",
   "Um segundo aspecto a ser analisado \u00e9 que apenas os\n",
   "recursos federais transferidos de forma volunt\u00e1ria podem ser objeto de\n",
   "\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d. \u00c9 o que se extrai da expressa\n",
   "dic\u00e7\u00e3o do inciso VI do art. 71 da CF, quando submete ao controle\n",
   "externo do Congresso Nacional ou de suas Casas com o aux\u00edlio do\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) quaisquer recursos repassados pela\n",
   "Uni\u00e3o mediante conv\u00eanio, acordo, ajuste ou outros instrumentos\n",
   "\n",
   "cong\u00eaneres, a Estado, ao Distrito Federal ou a Munic\u00edpio (filtro 2).\n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Afonso da Silva? sustenta que o sistema tribut\u00e1rio\n",
   "brasileiro se assenta na t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o das rendas entre as\n",
   "entidades aut\u00f4nomas da Federa\u00e7\u00e3o. Essa t\u00e9cnica divide-se, para fins\n",
   "doutrin\u00e1rios e pedag\u00f3gicos, entre discrimina\u00e7\u00e3o pela fonte, em que a\n",
   "\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o indica o tributo que cada ente pode instituir, e a\n",
   "\n",
   "2 Ver Curso de Direito Constitucional Positivo. 16\u00ba edi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo: Malheiros, 1999,\n",
   "pag. 696-706.\n",
   "\fdiscrimina\u00e7\u00e3o pelo produto, pela qual \u00e9 feita a reparti\u00e7\u00e3o de receitas\n",
   "\n",
   "pelos entes federados.\n",
   "\n",
   "A t\u00e9cnica de discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto \u00e9 t\u00edpica do\n",
   "federalismo cooperativo. Nessa t\u00e9cnica, h\u00e1 a arrecada\u00e7\u00e3o de tributos por\n",
   "um ente que est\u00e1, todavia, obrigado a repartir parte da arrecada\u00e7\u00e3o com\n",
   "outros entes. Veda-se a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e ao\n",
   "emprego das receitas repartidas aos Estados, Distrito Federal e\n",
   "Munic\u00edpios (art. 160, caput, da CF).\n",
   "\n",
   "Os recursos recebidos, por transfer\u00eancia de receitas, por\n",
   "todas as formas admitidas na Constitui\u00e7\u00e3o e na legisla\u00e7\u00e3o, pertencem,\n",
   "segundo Jos\u00e9 Afonso, sem limita\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades beneficiadas que os\n",
   "\n",
   "podem utilizar do modo que lhe parecer melhor.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos transferidos aos entes federados\n",
   "subnacionais de forma obrigat\u00f3ria, em face da t\u00e9cnica da discrimina\u00e7\u00e3o\n",
   "pelo produto, pertencem aos pr\u00f3prios entes que s\u00e3o os respons\u00e1veis pela\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle. Essa mat\u00e9ria n\u00e3o est\u00e1 submetida ao controle\n",
   "externo da Uni\u00e3o exercido pelo Congresso Nacional com o aux\u00edlio do\n",
   "\n",
   "TCU, portanto, \u00e9 alheia \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "A mat\u00e9ria \u00e9 pol\u00eamica. O TCU insiste que, no \u00e2mbito das\n",
   "transfer\u00eancias fundo a fundo, como as que ocorrem no \u00e2mbito do Sistema\n",
   "\u00danico de Sa\u00fade (SUS), de acordo com a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de\n",
   "1990, em especial de seu art. 33, $ 4\u00ba, a compet\u00eancia fiscalizat\u00f3ria \u00e9 da\n",
   "Uni\u00e3o, o que atrai a participa\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, com o aux\u00edlio do\n",
   "TCU, no controle externo, independentemente de as transfer\u00eancias serem\n",
   "\n",
   "realizadas por imposi\u00e7\u00e3o constitucional ou legal.\n",
   "\fVeja-se nesse sentido, por todas as decis\u00f5es, o que consta do\n",
   "Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 13.933/2019-TCU-Primeira C\u00e2mara, Relator o Ministro Marcos\n",
   "\n",
   "Bemquerer:\n",
   "\n",
   "Compete ao TCU fiscalizar recursos do SUS repassados aos\n",
   "entes federados na modalidade de transfer\u00eancia fundo a fundo,\n",
   "ainda que incorporados ao patrim\u00f4nio do ente, uma vez que\n",
   "constituem recursos origin\u00e1rios da Uni\u00e3o e, portanto, sujeitam-\n",
   "se \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o do Tribunal, sendo irrelevante se tratar de\n",
   "transfer\u00eancia legal, e n\u00e3o de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Todavia, na p\u00e1gina espec\u00edfica do TCU que trata da\n",
   "jurisprud\u00eancia mais relevante relativa ao tema da sa\u00fade\u201d, s\u00f3 h\u00e1 refer\u00eancia a\n",
   "uma decis\u00e3o do STF, decis\u00e3o monocr\u00e1tica do Ministro Ricardo\n",
   "Lewandowski proferida no \u00e2mbito do Recurso Extraordin\u00e1rio (RE) n\u00ba\n",
   "462.448/SC, que vai no sentido de admitir a compet\u00eancia do Congresso\n",
   "Nacional e do TCU na fiscaliza\u00e7\u00e3o de recursos obrigat\u00f3rios transferidos aos\n",
   "\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios. Eis a ementa:\n",
   "\n",
   "PROCESSO CIVIL. SUS. COMPET\u00caNCIA DA JUSTI\u00c7A\n",
   "FEDERAL. PRECEDENTES DA CORTE.\n",
   "1. O fato de os Estados e Munic\u00edpios terem autonomia para\n",
   "gerenciar a verba financeira destinada ao Sistema \u00danico de\n",
   "Sa\u00fade n\u00e3o afasta a compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal para julgar\n",
   "a demanda em que se discute a malversa\u00e7\u00e3o dos recursos, uma\n",
   "vez que \u00e9 responsabilidade da Uni\u00e3o Federal acompanhar e\n",
   "\n",
   "supervisionar a sua aplica\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 33, $ 4\u00ba, da Lei\n",
   "n.\u00ba 8.080/90. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Ponderamos que a reda\u00e7\u00e3o do art. 71, VI, da CF \u00e9 expressa no\n",
   "sentido de admitir o exerc\u00edcio do controle externo pelo Congresso Nacional\n",
   "com o aux\u00edlio do TCU apenas nas hip\u00f3teses de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria\n",
   "\n",
   "dos recursos federais.\n",
   "\n",
   "3 Dispon\u00edvel em: https://portal.tcu.gov.br/tcucidades/areas-de-interesse/saude/. Acesso\n",
   "em 09/05/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f10\n",
   "\n",
   "Esse entendimento \u00e9 absolutamente compat\u00edvel\n",
   "conceitualmente com o sistema brasileiro de discrimina\u00e7\u00e3o de rendas, mais\n",
   "especificamente com a vertente da discrimina\u00e7\u00e3o pelo produto (participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de decreta\u00e7\u00e3o de um ente e percep\u00e7\u00e3o por outros; participa\u00e7\u00e3o\n",
   "em impostos de receita partilhada segundo a capacidade do ente beneficiado;\n",
   "\n",
   "e a participa\u00e7\u00e3o em fundos).\n",
   "\n",
   "Nessas hip\u00f3teses, a Uni\u00e3o arrecada os recursos, mas os repassa\n",
   "aos entes federados subnacionais, sem a possibilidade de estabelecer\n",
   "qualquer esp\u00e9cie de condicionamento, \u00e0 luz do que estabelece o art. 160,\n",
   "caput, da CF, com as ressalvas de seus incisos, quando trata da reparti\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "das receitas tribut\u00e1rias, verbis:\n",
   "\n",
   "Art. 160. \u00c9 vedada a reten\u00e7\u00e3o ou qualquer restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrega e\n",
   "\n",
   "ao emprego dos recursos atribu\u00eddos, nesta se\u00e7\u00e3o, aos Estados, ao\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios, neles compreendidos\n",
   "adicionais e acr\u00e9scimos relativos a impostos.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. A veda\u00e7\u00e3o prevista neste artigo n\u00e3o impede a Uni\u00e3o\n",
   "e os Estados de condicionarem a entrega de recursos:\n",
   "\n",
   "I- ao pagamento de seus cr\u00e9ditos, inclusive de suas autarquias;\n",
   "\n",
   "H - ao cumprimento do disposto no art. 198, $ 2\u00ba, incisos II e\n",
   "HI. (grifamos)\n",
   "\n",
   "Os recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria determinada pela\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional escapam ao\n",
   "controle externo exercitado pelo Congresso Nacional, visto tratarem de\n",
   "recursos pr\u00f3prios dos entes subnacionais a serem fiscalizados pelo\n",
   "respectivo Poder Legislativo e Corte de Contas. Esse parece ser um\n",
   "aspecto a ser considerado na requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es aos Estados,\n",
   "\n",
   "Distrito Federal e Munic\u00edpios no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\fMm\n",
   "\n",
   "Um terceiro aspecto a ser ponderado \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 qualquer\n",
   "recurso federal que pode ser investigado no \u00e2mbito da \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d, apenas aqueles repassados para a \u00e1rea da sa\u00fade (filtro 3).\n",
   "\n",
   "Essa afirma\u00e7\u00e3o, exclui, de plano, a possibilidade de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o que incida sobre os repasses feitos pela Uni\u00e3o para os entes\n",
   "federados subnacionais destinados a atender, entre outras, \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o\n",
   "como gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, educa\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia social, transportes,\n",
   "\n",
   "moradia, etc.\n",
   "\n",
   "Um quarto aspecto a ser avaliado \u00e9 que apenas recursos\n",
   "federais transferidos para a \u00e1rea da sa\u00fade com o fim espec\u00edfico de\n",
   "combater a covid-19 podem ser investigados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "(filtro 4).\n",
   "\n",
   "Dessa forma, os recursos federais transferidos para os entes\n",
   "subnacionais para a \u00e1rea da sa\u00fade, mas que se destinem a programas outros\n",
   "que n\u00e3o o combate \u00e0 covid-19, n\u00e3o podem ser investigados pela \u201cCPI da\n",
   "\n",
   "Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Os recursos federais transferidos para o combate \u00e0 dengue, por\n",
   "exemplo, n\u00e3o podem ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "Esses recursos podem ser fiscalizados pelo Congresso Nacional ou por suas\n",
   "Casas com base nos dispositivos constitucionais mencionados (art. 49, X,\n",
   "art. 70 e art. 71, VD), mas n\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d que tem seu escopo\n",
   "\n",
   "determinado pelos requerimentos de cria\u00e7\u00e3o, consoante o art. 58, $ 3\u00ba, da CF.\n",
   "\n",
   "H\u00e1, por fim, um quinto aspecto a ser considerado na an\u00e1lise\n",
   "da adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional dos requerimentos de informa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "endere\u00e7ados aos entes subnacionais no \u00e2mbito da \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\f12\n",
   "\n",
   "H\u00e1 cerca de 30 anos, na d\u00e9cada de 90 do s\u00e9culo passado, o STF\n",
   "fixou as principais balizas hermen\u00eauticas a serem observadas nos trabalhos\n",
   "desenvolvidos por comiss\u00f5es parlamentares de inqu\u00e9rito, entre elas, a de que\n",
   "\n",
   "o poder investigat\u00f3rio das CPIs n\u00e3o \u00e9 absoluto*.\n",
   "\n",
   "Um dos principais limites \u00e9 o que estabelece que \u00e0s CPIs \u00e9\n",
   "vedada a realiza\u00e7\u00e3o de devassas, apura\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e abrangentes. A\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o parlamentar deve estar delimitada pelos precisos contornos\n",
   "do fato determinado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "E, no caso concreto, quais s\u00e3o os contornos do fato determinado\n",
   "postos no Requerimento n\u00ba 1.372, de 2021, do Senador Eduardo Gir\u00e3o e\n",
   "outros, no que concerne ao repasse de recursos federais a Estados, Distrito\n",
   "Federal e Munic\u00edpios? O Requerimento menciona expressamente a\n",
   "necessidade de apurar poss\u00edveis irregularidades em contratos, fraudes em\n",
   "licita\u00e7\u00f5es, superfaturamentos, desvio de recursos p\u00fablicos, assinatura de\n",
   "contratos com empresas de fachada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gen\u00e9ricos\n",
   "ou fict\u00edcios, entre outros il\u00edcitos, valendo-se, para isso, de recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada\n",
   "\n",
   "pela pandemia do coronav\u00edrus SARS-CoV-2.\n",
   "\n",
   "Os trabalhos da \u201cCPI da Pandemia\u201d devem partir, ent\u00e3o, de\n",
   "den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, de\n",
   "\n",
   "fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "\n",
   "4 Ver, nesse sentido o Habeas Corpus (HC) 71.039, julgado em 07/04/1994, relator o\n",
   "Ministro Paulo Brossard; o HC 71.231, julgado em 05/05/1994, relator o Ministro Carlos\n",
   "Velloso; e o Mandado de Seguran\u00e7a (MS) n\u00ba 23.452, julgado em 16/09/1999, relator o\n",
   "Ministro Celso de Mello.\n",
   "\f15\n",
   "\n",
   "constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos federais pelos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "entes federados subnacionais.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o pode a CPI promover devassa indiscriminada e\n",
   "requisitar dos entes federados subnacionais TODAS as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "referentes a TODOS os contratos, conv\u00eanios, acordos, ajustes ou outros\n",
   "instrumentos cong\u00eaneres, j\u00e1 que essa investiga\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica e abrangente\n",
   "viola os limites do fato determinado, requisito constitucional de validade\n",
   "previsto no art. 58, $ 3\u00ba da CF, para a cria\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "funcionamento das CPIs.\n",
   "\n",
   "Entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou\n",
   "de oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados subnacionais\n",
   "devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco filtros, de forma cumulativa:\n",
   "somente ser\u00e3o objeto de investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os\n",
   "recursos federais (1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e que se limitem\n",
   "a investigar os casos em que haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia\n",
   "de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais que balizam o manejo de\n",
   "\n",
   "recursos federais repassados aos entes federados subnacionais (5).\n",
   "\n",
   "Essas s\u00e3o, em s\u00edntese, as balizas constitucionais, legais e\n",
   "regimentais a serem observadas pela \u201cCPI da Pandemia\u201d na delibera\u00e7\u00e3o\n",
   "sobre os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o endere\u00e7ados a Estados, Distrito\n",
   "Federal ou Munic\u00edpios, ou, eventualmente, de oitiva de gestores\n",
   "\n",
   "staduais, distritais ou municipais.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f14\n",
   "\n",
   "2.2. O Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es n\u00ba 139, de 2021, aprovado\n",
   "pela \u201cCPI da Pandemia\u201d\n",
   "\n",
   "No detalhamento da STC \u00e9 citado, exemplificativamente, o\n",
   "Requerimento n\u00ba 139, de 2021, como um dos requerimentos aprovados pela\n",
   "\u201cCPI da Pandemia\u201d, que se relacionam ao repasse de verbas federais a serem\n",
   "\n",
   "mais profundamente analisados.\n",
   "\n",
   "Formulou-se a seguinte quest\u00e3o na STC: os Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios devem repassar todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a todos os\n",
   "recursos, ou podem se limitar as informa\u00e7\u00f5es aos recursos repassados pelo\n",
   "\n",
   "Governo Federal?\n",
   "\n",
   "Eis o inteiro teor do citado Requerimento, aprovado pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d em sua 2\u00ba Reuni\u00e3o, ocorrida no dia 29 de abril de 2021:\n",
   "\n",
   "139 - Senador Ciro Nogueira - Solicita aos 26 Estados, ao\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, o envio\n",
   "a esta CPI, em 15 dias, em meio magn\u00e9tico, de c\u00f3pia integral: 1. de\n",
   "todas as notas de empenho (em PDF), 2. de todas as ordens\n",
   "banc\u00e1rias (em PDF), 3. de todas as notas fiscais (em arquivo\n",
   "XML), 4. de todos os processos administrativos de despesa,\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "inexigibilidade (em PDF) relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os\n",
   "recursos federais destinados a cada um daqueles entes federados\n",
   "para o combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda: 4. os extratos\n",
   "banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e 5. os documentos banc\u00e1rios de\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas\n",
   "respectivas contas (em arquivo PDF). (grifamos)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Utilizaremos os cinco filtros propostos nesta Nota para fazer a\n",
   "\n",
   "an\u00e1lise de adequa\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-constitucional do Requerimento.\n",
   "\n",
   "Vemos que o requerimento se refere a recursos federais (filtro\n",
   "1), da \u00e1rea de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19 (filtro\n",
   "\n",
   "4.\n",
   "\f15\n",
   "\n",
   "Requer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a TODOS os\n",
   "recursos federais transferidos, com o que esbarra, a nosso ver, no limite\n",
   "\u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71, VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que\n",
   "admite o controle externo da Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional,\n",
   "apenas sobre os recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na\n",
   "\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "Ademais, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, por seus termos,\n",
   "pretende promover apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa\n",
   "sobre os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI, que\n",
   "desconsidera os precisos limites do fato determinado a ser apurado\n",
   "(filtro 5).\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese, o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela CPI, pois solicita informa\u00e7\u00f5es referentes\n",
   "aos recursos de transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria, em contradi\u00e7\u00e3o ao que\n",
   "estabelece o art. 71, VI, da CF (filtro 2 indicado nesta Nota) e promove\n",
   "devassa injustific\u00e1vel que transcende em muito as balizas do fato\n",
   "determinado a ser apurado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d, em viola\u00e7\u00e3o ao art.\n",
   "\n",
   "58.8 3\u00ba da CF (filtro 5 indicado nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados, Distrito\n",
   "Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI a aterem-se \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos federais volunt\u00e1rios transferidos\n",
   "para o combate \u00e0 covid-19 sobre os quais incidam den\u00fancias\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que\n",
   "\n",
   "indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\f16\n",
   "\n",
   "que balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de afastar\n",
   "eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos trabalhos da CPI\n",
   "(filtros 1 a 5 indicados nesta Nota).\n",
   "\n",
   "Esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente aprovados e para\n",
   "\n",
   "os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "3. Considera\u00e7\u00f5es Finais\n",
   "\n",
   "Em s\u00edntese do que foi exposto, apresentamos as seguintes\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00f5es finais:\n",
   "\n",
   "a) entendemos que todos os requerimentos de informa\u00e7\u00e3o ou de\n",
   "oitiva de agentes p\u00fablicos ou de testemunhas relacionados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de verbas federais para entes federados\n",
   "subnacionais devem levar em considera\u00e7\u00e3o estes cinco\n",
   "filtros, de forma cumulativa: somente ser\u00e3o objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos federais\n",
   "(1) volunt\u00e1rios (2), destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e,\n",
   "especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19 (4) e\n",
   "que se limitem a investigar os casos em que haja den\u00fancias\n",
   "formalizadas, inqu\u00e9ritos instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes\n",
   "ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas\n",
   "constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos\n",
   "\n",
   "federais repassados aos entes federados subnacionais (5);\n",
   "\n",
   "b) sobre o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, objeto de\n",
   "questionamento espec\u00edfico desta STC, aplicamos os cinco\n",
   "\n",
   "filtros propostos nesta nota (item a) e constatamos que: o\n",
   "\fd)\n",
   "\n",
   "17\n",
   "\n",
   "requerimento se refere a recursos federais (filtro 1), da \u00e1rea\n",
   "de sa\u00fade (filtro 3) e destinados ao combate da covid-19\n",
   "(filtro 4); requer, no entanto, informa\u00e7\u00f5es referentes a\n",
   "TODOS os recursos federais transferidos, com o que esbarra,\n",
   "a nosso ver, no limite \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o estipulado pelo art. 71,\n",
   "VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que admite o controle externo da\n",
   "Uni\u00e3o, exercido pelo Congresso Nacional, apenas sobre os\n",
   "recursos volunt\u00e1rios (filtro 2), exclu\u00eddos os recursos de\n",
   "transfer\u00eancia obrigat\u00f3ria estipulados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal\n",
   "e na legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional; ademais, o Requerimento\n",
   "\n",
   "n\u00ba\n",
   "\n",
   "139, de 2021, por seus termos, pretende promover\n",
   "apura\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica, abrangente, verdadeira devassa sobre os\n",
   "Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, circunst\u00e2ncia que\n",
   "caracteriza a\u00e7\u00e3o abusiva, inconstitucional e ilegal da CPI,\n",
   "que desconsidera os precisos limites do fato determinado a\n",
   "\n",
   "ser apurado (filtro 5).\n",
   "\n",
   "o Requerimento n\u00ba 139, de 2021, n\u00e3o reunia, portanto,\n",
   "\n",
   "condi\u00e7\u00f5es de ser aprovado pela \u201cCPI da Pandemia\u201d;\n",
   "\n",
   "como o Requerimento j\u00e1 foi aprovado, entendemos que \u00e9\n",
   "sustent\u00e1vel, constitucional e juridicamente, que os Estados,\n",
   "Distrito Federal e os Munic\u00edpios sejam orientados pela CPI\n",
   "a aterem-se \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos recursos\n",
   "federais volunt\u00e1rios transferidos para o combate \u00e0 covid-19\n",
   "sobre os quais incidam den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a\n",
   "ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais e legais\n",
   "\n",
   "que balizam o manejo de recursos p\u00fablicos, com o intuito de\n",
   "\f18\n",
   "\n",
   "afastar eventuais inconstitucionalidades ou ilegalidades nos\n",
   "\n",
   "trabalhos da CPI;\n",
   "\n",
   "e) esse racioc\u00ednio vale, evidentemente, para requerimentos\n",
   "similares ao Requerimento n\u00ba 139, de 2021, eventualmente\n",
   "aprovados e para os que venham a ser apreciados pela \u201cCPI\n",
   "\n",
   "da Pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o essas as considera\u00e7\u00f5es que parecem oportunas em face da\n",
   "\n",
   "urg\u00eancia da solicita\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Gabinete da Lideran\u00e7a do\n",
   "Partido dos Trabalhadores para esclarecimentos adicionais que forem\n",
   "\n",
   "considerados necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Consultoria Legislativa, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ronaldo Jorge Araujo Vieira Junior\n",
   "Consultor Legislativo\n",
   "\f"
  ],
  "id": 668,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4beb2358-588a-4064-9c42-2425babc4225"
 },
 {
  "txt": [
   "F\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 52/2021 Bras\u00edlia, 28 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia do Senado Federal\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Convoca\u00e7\u00e3o de Governadores pela CPI da Pandemia.\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, os Governadores dos Entes Federados\n",
   "subscritos, tendo em conta a aprova\u00e7\u00e3o, em 26/05/2021, de requerimentos que convocam\n",
   "Governadores para prestar depoimento perante essa respeit\u00e1vel Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito (Regs. 178, 202, 651, 652, 655, 657, 663, 666, 667, 683 e 702), dirigem-se a\n",
   "V.Exa. para externar a preocupa\u00e7\u00e3o acerca da viola\u00e7\u00e3o das normas constitucionais que\n",
   "regulam a Federa\u00e7\u00e3o brasileira.\n",
   "\n",
   "Com efeito, o art. 1\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal estabelece que o Brasil \u00e9 uma\n",
   "Rep\u00fablica Federativa. Ao passo que o art. 18 da referida Constitui\u00e7\u00e3o institui e reconhece\n",
   "a autonomia pol\u00edtico-federativa dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "A an\u00e1lise sist\u00eamica das normas constitucionais imp\u00f5e o necess\u00e1rio respeito\n",
   "ao pacto federativo, sendo manifestamente proibido aos Poderes de uma determinada\n",
   "esfera o exerc\u00edcio das compet\u00eancias de outra esfera da Federa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "O respeito aos Entes \u00e9 t\u00e3o relevante que a Constitui\u00e7\u00e3o al\u00e7ou a forma\n",
   "federativa de Estado \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula imodific\u00e1vel, de acordo com o que estabelece\n",
   "o art. 60, 8 4\u00ba, inciso I.\n",
   "\n",
   "As Comiss\u00f5es Parlamentares de Inqu\u00e9rito - CPIs, cuja previs\u00e3o tem\n",
   "assenta constitucional (art. 58, $3\u00ba), prestam relevante papel ao Pa\u00eds, tanto pela fun\u00e7\u00e3o\n",
   "fiscalizadora, t\u00edpica do Parlamento, como pela sua for\u00e7a pol\u00edtica, capaz de induzir ou\n",
   "dissuadir comportamentos que violem a lei ou o interesse p\u00fablico.\n",
   "\n",
   "As compet\u00eancias das CPIs, por\u00e9m, devem observar as regras de\n",
   "compet\u00eancias dos parlamentos dos respectivos Entes Federativos, de modo que as\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es de uma CPI instalada no Congresso Nacional s\u00e3o adstritas \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o de\n",
   "temas de compet\u00eancia da C\u00e2mara dos Deputados e do Senado Federal.\n",
   "\n",
   "1\n",
   "\n",
   "dC sCODODDn\n",
   "\fF\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tanto \u00e9 assim que o art. 146, inciso III, do Regimento Interno do Senado\n",
   "Federal - RISF veda a instala\u00e7\u00e3o de CPI sobre mat\u00e9rias pertinentes aos Estados, no que\n",
   "segue a l\u00f3gica federativa constitucional de reparti\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias e\n",
   "responsabilidades.\n",
   "\n",
   "Essa, inclusive, \u00e9 a compreens\u00e3o da Consultoria Legislativa do Senado\n",
   "Federal, conforme Nota Informativa n\u00ba 2.800, de 2021, que trata especificamente da CPI\n",
   "da Pandemia, in verbis:\n",
   "\n",
   "\u201cNesse sentido, n\u00e3o \u00e9 constitucionalmente admiss\u00edvel que o\n",
   "Poder Legislativo federal exer\u00e7a o controle externo sobre o\n",
   "\n",
   "Poder Executivo estadual, distrital ou municipal. Competente\n",
   "para faz\u00ea-lo \u00e9, respectivamente, o Poder Legislativo estadual,\n",
   "distrital ou municipal.\n",
   "\n",
   "\u00c9 verdade que uma CPI do Senado da Rep\u00fablica pode investigar recursos\n",
   "federais repassados a Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, obedecidos os limites\n",
   "expressamente fixados pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional.\n",
   "\n",
   "No caso da CPI da Pandemia, salvo melhor ju\u00edzo, esses limites est\u00e3o\n",
   "indicados na Nota Informativa n\u00ba 2.800, de 2021, qual seja, \u201csomente ser\u00e3o objeto de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o pela \u201cCPI da Pandemia\u201d os recursos federais (1) volunt\u00e1rios (2),\n",
   "destinados a \u00e1rea da sa\u00fade (3) e, especificamente, ao programa de combate \u00e0 covid-19\n",
   "(4) e que se limitem a investigar os casos em que haja den\u00fancias formalizadas, inqu\u00e9ritos\n",
   "instaurados ou, no m\u00e1ximo, fortes ind\u00edcios que indiquem a ocorr\u00eancia de viola\u00e7\u00e3o das\n",
   "normas constitucionais e legais que balizam o manejo de recursos federais repassados\n",
   "aos entes federados subnacionais (5\u00ba.\n",
   "\n",
   "Os Governadores s\u00e3o chefes do Poder Executivo estadual ou distrital.\n",
   "Nessa condi\u00e7\u00e3o, tra\u00e7am diretrizes para a atua\u00e7\u00e3o dos gestores estaduais, monitorando e\n",
   "fiscalizando as a\u00e7\u00f5es. Os Governadores, por\u00e9m, n\u00e3o executam os recursos federais\n",
   "transferidos, fun\u00e7\u00e3o esta que cabe aos secret\u00e1rios, coordenadores, diretores e demais\n",
   "ordenadores de despesas.\n",
   "\n",
   "Como chefes de Poder de outra esfera da Federa\u00e7\u00e3o, os Governadores n\u00e3o\n",
   "podem ser convocados para depor perante uma Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito do\n",
   "Congresso Nacional, sob pena de grave ofensa \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o, que assegura a esses\n",
   "agentes pol\u00edticos a prerrogativa de somente serem processados e julgados pelo Superior\n",
   "Tribunal de Justi\u00e7a.\n",
   "\n",
   "Confirmando esse entendimento, em 20/11/2012, o Supremo Tribunal\n",
   "Federal, ao analisar Mandado de Seguran\u00e7a n\u00ba 31.689 \u2014 DF, impetrado pelo ent\u00e3o\n",
   "Governador do Estado de Goi\u00e1s, Marconi Perillo, que havia sido convocado na CPI do\n",
   "Cachoeira, assim se manifestou:\n",
   "\n",
   "dC sCODODDn\n",
   "\fF\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cValores precisam ser conciliados, preservando-se princ\u00edpios\n",
   "caros \u00e0 Rep\u00fablica Federativa do Brasil. Em um primeiro exame,\n",
   "a interpreta\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica do Texto Maior conduz a afastar-\n",
   "se a possibilidade de comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "atuando com os poderes inerentes aos \u00f3rg\u00e3os do Judici\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "vir a convocar, quer como testemunha, quer como\n",
   "investigado, Governador.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Os estados, formando a uni\u00e3o indissol\u00favel referida no artigo 1\u00ba da\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal, gozam de autonomia e esta apenas \u00e9\n",
   "flexibilizada mediante preceito da pr\u00f3pria Carta de 1988.\n",
   "\n",
   "Defiro a liminar pleiteada para assegurar ao impetrante, como ato\n",
   "leg\u00edtimo, a recusa a comparecer \u00e0 Comiss\u00e3o Parlamentar Mista de\n",
   "Inqu\u00e9rito a envolver as opera\u00e7\u00f5es \u201cVegas\u201d e \u201cMonte Carlo\u201d\n",
   "\n",
   "Desse modo, visando \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da higidez do pacto federativo\n",
   "brasileiro consagrado na Carta Magna de 1988, valem-se do presente expediente para\n",
   "\n",
   "solicitar a essa CPI a reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de convoca\u00e7\u00e3o dos Governadores,\n",
   "tornando sem efeito os requerimentos aprovados na sess\u00e3o de 26/05/2021.\n",
   "\n",
   "Sem embargo disso, os Governadores dos Estados e do Distrito Federal\n",
   "est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o para prestar todas as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, como ali\u00e1s\n",
   "\n",
   "j\u00e1 est\u00e3o fazendo a partir de informa\u00e7\u00f5es requeridas com o devido amparo legal.\n",
   "\n",
   "Ao ensejo, renovam a V.Exa. os votos de elevado apre\u00e7o e distinta\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "WELLINGTON DI\u00c1S\n",
   "\n",
   "Governador do Estado do Piau\u00ed\n",
   "\u00c9nador da tem\u00e1tica Estrat\u00e9gia para\n",
   "\n",
   "o\u201d tra Covid-19\n",
   "\n",
   "    \n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Governador do Distrito Federal\n",
   "Coordenador do F\u00f3rum Nacional de Coor\n",
   "Governadores\n",
   "\n",
   "RENAN FILHO RONALDO CAIADO\n",
   "Governador Estado de Alagoas Governador do Estado de Goi\u00e1s\n",
   "\n",
   "WALDEZ G\u00d3ES RENATO CASAGRANDE\n",
   "Governador do Estado do Amap\u00e1 Governador do Estado do Esp\u00edrito Santo\n",
   "\n",
   "WILSON LIMA FL\u00c1VIO DINO\n",
   "\n",
   "Governador do Estado do Amazonas Governador do Estado do Maranh\u00e3o\n",
   "RUI COSTA HELDER BARBALHO\n",
   "Governador do Estado da Bahia Governador do Estado do Par\u00e1\n",
   "3\n",
   "\n",
   "dC sCODODDn\n",
   "\fF\u00d3RUM NACIONAL DE GOVERNADORES\n",
   "\n",
   "PAULO C\u00c2MARA\n",
   "Governador do Estado de Pernambuco\n",
   "\n",
   "CL\u00c1UDIO CASTRO\n",
   "Governador do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   "EDUARDO LEITE\n",
   "Governador do Estado do Rio Grande do\n",
   "\n",
   "Sul\n",
   "\n",
   "MARCOS ROCHA\n",
   "Governador do Estado de Rond\u00f4nia\n",
   "\n",
   "ANTONIO DENARIUM\n",
   "Governador do Estado de Roraima\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CARLOS MOIS\u00c9S\n",
   "Governador do Estado de Santa Catarina\n",
   "\n",
   "JO\u00c3O DORIA\n",
   "Governador do Estado de S\u00e3o Paulo\n",
   "\n",
   "BELIVALDO CHAGAS\n",
   "Governador do Estado de Sergipe\n",
   "\n",
   "MAURO CARLESSE\n",
   "Governador do Estado de Tocantins\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 669,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ce3d44c0-d39d-43b1-85cd-7e4fdb4ff32c"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "RIO GRANDE DO NORTE\n",
   "BO ESTADO\n",
   "DOGOVERNODO RA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 382/2021-GAC\n",
   "\n",
   "Natal/RN, 25 de maio de 2021.\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI Pandemia\n",
   "Bras\u00edlia/DF.\n",
   "sec.cpipandemiaqsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 470-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, de ordem da Excelent\u00edssima\n",
   "Governadora do Estado, e em resposta ao requerimento em ep\u00edgrafe, apresentado\n",
   "pelo Senador Eduardo Gir\u00e3o, encaminhado por Vossa Excel\u00eancia atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "1052/2021-CPIPANDEMIA, venho por meio deste remeter as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "apresentadas.\n",
   "\n",
   "Aproveito a oportunidade para esclarecer que, em virtude do tamanho\n",
   "dos documentos digitais gerados, o encaminhamento das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "requeridas dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s da plataforma Google Drive, servi\u00e7o de armazenamento\n",
   "e sincroniza\u00e7\u00e3o de arquivos na internet, dispon\u00edvel atrav\u00e9s do\n",
   "link: https://drive.google.com/drive/folders/1Cbb9EsE9AIRz6sJuipRPJ8q32-U-rcGw?\n",
   "usp=sharing\n",
   "e https://drive.google.com/drive/u/1/folders/LaZ OO HxBaeUv4MX60IkU XnbGG-\n",
   "VFWLLtw.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais\n",
   "novas informa\u00e7\u00f5es e renovamos os mais elevados votos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Raimundo Alves J\u00fanior\n",
   "Secret\u00e1rio-Chefe\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u20ac eil Documento assinado eletronicamente por RAIMUNDO ALVES JUNIOR,\n",
   "Edenia \u00c9) Secret\u00e1rio, em 25/05/2021, \u00e0s 21:10, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia,\n",
   "eletr\u00f4nica com fundamento no art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 27.685, de 30 de janeiro de 2018.\n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "* A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "\u00e9 https://sei rn.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "\u00e0 acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "q\u00e9 verificador 9717835 e o c\u00f3digo CRC 38AD7000.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 00810028.002283/2021-79 SEI n\u00ba 9717835\n",
   "\f"
  ],
  "id": 671,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d2ba4c7d-a325-4bff-bc57-7b9f702fb093"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-SIS-SP-00005783/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTOS-SP\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba 710/2021/GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/SANTOS\n",
   "\n",
   "Santos, 28 de maio de 2021. 4\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "M\u00e1rcio Schusterschitz da Silva Ara\u00fajo\n",
   "Procurador-Chefe da PR/SP\n",
   "\n",
   "Ref: Resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 24/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Procurador-Chefe,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Informo que n\u00e3o h\u00e1 procedimento em tr\u00e2mite neste of\u00edcio com o crit\u00e9rio\n",
   "\n",
   "estabelecido no documento em ep\u00edgrafe.\n",
   "E\n",
   "\n",
   "mento.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "FELIPE JOW NAMBA\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "acbf\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\f"
  ],
  "id": 672,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1adbc50a-18cb-41a8-94c2-71a4e8721f21"
 },
 {
  "txt": [
   "PGR-00186044/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Circular n\u00ba 24/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "Bras\u00edlia, 27 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "As Suas Excel\u00eancias os(as) Senhores(as)\n",
   "\n",
   "Procuradores(as)-Gerais de Justi\u00e7a nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias Regionais da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Chefe,\n",
   "\n",
   "l. Cumprimentando-o(a), reporto-me ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 -\n",
   "SUBCAP/SEJUD/PGR, de 4 de maio de 2021, para dar conhecimento a Vossa Excel\u00eancia do\n",
   "Oficio n\u00ba 1127/2021 - CPIPANDEMIA, de 25 de maio de 2021 (c\u00f3pia anexa), que informa a\n",
   "ocorr\u00eancia de erro material em trecho do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA,\n",
   "remetido por meio do Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021 (c\u00f3pia\n",
   "\n",
   "anexa).\n",
   "\n",
   "2. Ressalto que as respostas ao referido requerimento dever\u00e3o ser prestadas\n",
   "diretamente para a CPI da Pandemia, pelo email: sec.cpipandemia(a)senado.leg.br, conforme\n",
   "indicado no Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ERAL DA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ento.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1127/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 25 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "AUGUSTO ARAS\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Orienta\u00e7\u00f5es sobre o envio dos inqu\u00e9ritos/investiga\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "Fa\u00e7o refer\u00eancia aos trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "Durante a 5\u00ba Reuni\u00e3o da CPI, esclareci que a reda\u00e7\u00e3o do Requerimento\n",
   "n\u00ba 139/2021-CPIPANDEMIA, destinado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, cont\u00e9m erro material, nos\n",
   "\n",
   "termos do seguinte trecho destacado das notas taquigr\u00e1ficas:\n",
   "\n",
   "O SR. PRESIDENTE (Omar Aziz. PSD - AM. Fala da Presid\u00eancia.) - Bom dia!\n",
   "\n",
   "Havendo n\u00famero regimental, declaro aberta a 5\u00ba Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos 1.371 e 1.372, de 2021, para apurar as a\u00e7\u00f5es e\n",
   "omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da pandemia da Covid-19, bem como as\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais no trato com a\n",
   "coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "A presente reuni\u00e3o destina-se \u00e0s oitivas dos Srs. Marcelo Queiroga, Ministro da Sa\u00fade, e\n",
   "Antonio Barra Torres, Presidente da Anvisa. E h\u00e1 ainda requerimentos em pauta para\n",
   "aprecia\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Eu quero comunicar: os Requerimentos aprovados n\u00bas 139 a 143, de autoria do\n",
   "Senador Ciro Nogueira, mencionavam informa\u00e7\u00f5es de Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil\n",
   "habitantes. H\u00e1 um erro material, uma vez que a refer\u00eancia ser\u00e1 somente a Munic\u00edpios\n",
   "\n",
   "a partir de 200 mil habitantes. Nesse sentido, a Secretaria far\u00e1 a devida retifica\u00e7\u00e3o\n",
   "nesses requerimentos. 2\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Deste modo, solicito as provid\u00eancias cab\u00edveis para que seja dada ci\u00eancia\n",
   "\n",
   "a quem competir elaborar as respostas ao referido requerimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "seis au\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\fPGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 4 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "As Suas Excel\u00eancias os(as) Senhores(as)\n",
   "\n",
   "Procuradores(as)-Gerais de Justi\u00e7a nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias Regionais da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Chefe,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o(a), encaminho a Vossa Excel\u00eancia, para conhecimento e\n",
   "provid\u00eancias cab\u00edveis, c\u00f3pia do Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de\n",
   "2021, acompanhada de c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA, nos quais a\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e\n",
   "1372, de 2021 - CPI da Pandemia - requer ao Minist\u00e9rio P\u00fablico dos Estados e Federal, o\n",
   "envio, no prazo de 5 (cinco) dias, \u201cde c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es\n",
   "em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos\n",
   "\n",
   "os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\u201d\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ERAL DA\n",
   "ento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100:042618/2021-51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Ant\u00f4nio Augusto Brand\u00e3o de Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 141/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(senado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.opipandemia(D senado leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00141/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "Interno do Senado Federal, que seja solicitado a cada uma das 27 Procuradorias\n",
   "Gerais de Justi\u00e7a (dos Estados e do Distrito Federal) e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Federal o envio, em PDF, de c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos\n",
   "federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para\n",
   "o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos os bancos de dados criados pelos\n",
   "respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicadosno combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "\u00c9 sabido que j\u00e1 foram iniciados, no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Estadual e Federal, processos de investiga\u00e7\u00e3o sobre eventuais desvios de valores\n",
   "e sobrepre\u00e7os praticados com recursos destinados ao combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "A obten\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia desses processos ajudar\u00e1 a CPI acelerar seu processo\n",
   "investigativo, pois evitar\u00e1 que sejam duplicados esfor\u00e7os no sentido de se\n",
   "iniciarem investiga\u00e7\u00f5es que j\u00e1 est\u00e3o em curso, favorecendo, assim, a efici\u00eancia,\n",
   "tanto do Parquet quanto da pr\u00f3pria CPI\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-PD\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPR-SP-00064830/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - S\u00c3O PAULO\n",
   "GABINETE DO PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 19329/2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00186044/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Comunique-se aos membros lotados no estado de S\u00e3o Paulo, ressaltando que o\n",
   "erro material citado no documento em refer\u00eancia j\u00e1 foi informado aos membros deste estado\n",
   "atrav\u00e9s de mensagens de correio eletr\u00f4nico enviadas pelo GPC em 06.05.21, de modo que o\n",
   "apresente encaminhamento presta-se \u00e0 formaliza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 divulgadas.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 27 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "MARCIO SCHUSTERSCHITZ DA SILVA ARAUJO\n",
   "PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   "a autenticid\n",
   "\n",
   "ficar\n",
   "\n",
   "ri\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 672,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b5fc2598-2e74-470b-9a47-01da6d484776"
 },
 {
  "txt": [
   "Entao\n",
   "\n",
   "Governo do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio\n",
   "\n",
   "Of.SES/CHEGAB SEI N\u00ba603 Rio de Janeiro, 25 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Ao Exmo Sr.\n",
   "Omar Aziz\n",
   "Senador da Rep\u00fablica e Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Ref. Of\u00edcios n\u00ba 622/2021 e 889/2021 (SEI-080010/000664/2021),\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Senador,\n",
   "\n",
   "Trata-se de processo administrativo inaugurado objetivando a tramita\u00e7\u00e3o dos Of\u00edcios n\u00ba\n",
   "622/2021, de 07 de maio de 2021 e n\u00ba 889/2021, de 07 de maio de 2021, por meio do qual o Senador Omar\n",
   "Aziz, no intuito de instruir os trabalhos da CPI Pandemia, encaminha os Requerimentos n\u00ba 395/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA e n\u00ba 450/2021 - CPIPANDEMIA, ambos de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, em que\n",
   "s\u00e3o requisitadas, ao Exmo. Sr. Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, no prazo de 10 (dez) \u00fateis, as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "abaixo elencadas:\n",
   "\n",
   "Requerimentos n\u00ba 395/2021 - CPIPANDEMIA e n\u00ba 450/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requeiro [..] a quantidade de leitos das respectivas Unidades de Tratamento Intensivo dos\n",
   "hospitais p\u00fablicos estaduais, municipais e conveniados nos anos de 2018, 2019, 2020 e 2021, bem\n",
   "como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o [...]\n",
   "\n",
   "Ao considerar a pertin\u00eancia tem\u00e1tica, os autos foram prontamente encaminhados aos setores\n",
   "t\u00e9cnicos desta Secretaria, notadamente \u00e0 Subsecretaria de Unidades Pr\u00f3prias/SES (SUBUP/SES),\n",
   "\u00e0 Subsecretaria de Gest\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade/SES (SUBGAIS/SES), \u00e0 Superintend\u00eancia de\n",
   "Regula\u00e7\u00e3o/SES (SUPREGU/SES) e \u00e0 Superintend\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Especializada, Controle e Avalia\u00e7\u00e3o/SES\n",
   "(SUPAECA/SES), bem como \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade (FS).\n",
   "\n",
   "Todavia, em raz\u00e3o da necessidade de serem fornecidas informa\u00e7\u00f5es precisas e completas, bem\n",
   "como que o atual momento de pandemia impactou sobremaneira os recursos humanos dispostos por esta\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade, n\u00e3o foi poss\u00edvel o atendimento \u00e0 demanda no prazo inicialmente concedido. Percebe-se\n",
   "pel marcha processual que ainda faltam manifesta\u00e7\u00f5es de setores t\u00e9cnicos desta Secretaria de Sa\u00fade do\n",
   "Estado do Rio de Janeiro, sendo necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o de prazo, por um per\u00edodo de 5 dias, para o cabal\n",
   "cumprimento das determina\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Ante o exposto, solicito a V. Ex! a concess\u00e3o da dila\u00e7\u00e3o de prazo, por um per\u00edodo de 5\n",
   "(cinco) dias \u00fateis, para que esta Secretaria de Sa\u00fade possa encaminhar o seu of\u00edcio conclusivo.\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos,\n",
   "\n",
   "ALEXANDRE O. CHIEPPE\n",
   "\fSecret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Id Funcional n\u00ba 563528-4\n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "il . Documento assinado eletronicamente por Alexandre Ot\u00e1vio Chieppe, Secret\u00e1rio de Estado,\n",
   "eli em 25/05/2021, \u00e0s 18:46, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento nos art. 21\u00ba e\n",
   "\n",
   "lsir\u00f4nioa 228 do Decreto n\u00ba 46.730, de 9 de agosto de 2019,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "+ A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "http://sei.fazenda.rj.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=6, informando o c\u00f3digo verificador\n",
   "17450191 e o c\u00f3digo CRC COD05764.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba SEI-080010/000664/2021 SEI n\u00ba 17450191\n",
   "\n",
   "Rua M\u00e9xico, 128, - Bairro Centro, Rio de Janeiro/RJ, CEP 20.031-142\n",
   "Telefone: - www.saude.r).gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 673,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e530ea56-bc8d-4231-bcfa-c9d532ba3d4d"
 },
 {
  "txt": [
   "Entao\n",
   "\n",
   "Governo do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio\n",
   "\n",
   "Of.SES/CHEGAB SEI N\u00ba604 Rio de Janeiro, 25 de maio de 2021\n",
   "Ao Exmo Sr.\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica e Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Ref. Of\u00edcio n\u00ba 783/2021 (SEI-080010/000668/2021),\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Senador,\n",
   "\n",
   "Trata-se de processo adminstrativo inaugurado objetivando a tramita\u00e7\u00e3o do Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "783/2021, de 07 de maio de 2021, por meio do qual o Senador Omar Aziz, no intuito de instruir os trabalhos\n",
   "da CPI Pandemia, encaminha o Requerimento n\u00ba 448/2021 - CPIPANDEMIA, de autoria do Senador\n",
   "Eduardo Gir\u00e3o, em que s\u00e3o requisitadas, ao Exmo. Sr. Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, no prazo de 10 (dez)\n",
   "\u00fateis, as informa\u00e7\u00f5es abaixo elencadas:\n",
   "\n",
   "Requerimento n\u00ba 448/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requeiro [...] informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta e aplica\u00e7\u00e3o, por estes entes federados, de\n",
   "testes r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o de covid-19, especificando o tipo de teste adquirido, a quantidade, o\n",
   "valor unit\u00e1rio pago, as datas de entrega e aplica\u00e7\u00e3o. Requeiro ainda como c\u00f3pia de todos os\n",
   "documentos, comunica\u00e7\u00f5es, empenhos e valores efetivamente gastos que comprovem a\u00e7\u00f5es dos\n",
   "entes federados demandados no sentido de comprova\u00e7\u00e3o da efetiva a\u00e7\u00e3o de enfrentamento\n",
   "preventivo da prolifera\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a, por meio da testagem da popula\u00e7\u00e3o. (g.n)\n",
   "\n",
   "Ao considerar a pertin\u00eancia tem\u00e1tica, os autos foram prontamente encaminhados aos setores\n",
   "t\u00e9cnicos desta Secretaria, notadamente \u00e0 Subsecretaria Executiva/SES, \u00e0 Subsecretaria do Fundo Estadual de\n",
   "Sa\u00fade, \u00e0 Subsecretaria de Gest\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade, bem como suas respectivas Superintend\u00eancias\n",
   "e Coordena\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Todavia, ao considerar a necessidade de serem fornecidas informa\u00e7\u00f5es precisas e completas,\n",
   "que abrangem a totalidade de documentos, comunica\u00e7\u00f5es, empenhos e valores efetivamente gastos com testes\n",
   "r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o da COVID-19, n\u00e3o foi poss\u00edvel colacionar nos autos as informa\u00e7\u00f5es de todos os\n",
   "setores t\u00e9cnicos desta Secretaria de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Ademais, os pr\u00f3prios setores t\u00e9cnicos desta Secretaria de Sa\u00fade precisaram dispor de\n",
   "servidores para o efetivo combate ao recrudescimento da pandemia no estado fluminense, o que acabou por\n",
   "prejudicar a marcha processual desses autos.\n",
   "\n",
   "Ante o exposto, solicito a V. Ex* a concess\u00e3o da dila\u00e7\u00e3o de prazo, por um per\u00edodo de 5\n",
   "(cinco) dias \u00fateis, para que esta Secretaria de Sa\u00fade possa encaminhar o seu of\u00edcio conclusivo.\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos,\n",
   "\fALEXANDRE O. CHIEPPE\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Id Funcional n\u00ba 563528-4\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Alexandre Ot\u00e1vio Chieppe, Secret\u00e1rio de Estado,\n",
   "em 25/05/2021, \u00e0s 18:45, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento nos art. 21\u00ba e\n",
   "22\u00ba do Decreto n\u00ba 46.730, de 9 de agosto de 2019.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "    \n",
   "\n",
   "| seil\n",
   "assinatura\n",
   "elesr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "E A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "o http://sei.fazenda.rj.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "il acao=documento conferir&id orgao acesso externo=6, informando o c\u00f3digo verificador\n",
   "] 1 17451028 e o c\u00f3digo CRC 3790D895.\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba SEI-080010/000668/2021 SEI n\u00ba 17451028\n",
   "\n",
   "Rua M\u00e9xico, 128, - Bairro Centro, Rio de Janeiro/RJ, CEP 20.031-142\n",
   "Telefone: - www.saude.r).gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 674,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f1ae62e8-73ba-4273-94b8-b87c83263b1e"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE ALVORADA/RS\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Departamento Financeiro\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 127/2021- DFin/SMS/PMA\n",
   "Alvorada, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Vossa Excel\u00eancia\n",
   "Senador OMAR AZIZ (PSD-AM)\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para remessa de documentos \u00e0 CPI.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Venho por meio deste, solicitar a Vossa Excel\u00eancia, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 15\n",
   "(quinze) dias para o prazo de entrega dos documentos contidos no Of\u00edcio n\u00ba 258/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA no intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "(CPI) da Pandemia, em raz\u00e3o do tempo necess\u00e1rio para desarquivamento e digitaliza\u00e7\u00f5es das\n",
   "Notas de Empenho, Ordens Banc\u00e1rias, Notas Fiscais e todos os processos administrativos de\n",
   "despesa, centralizados na Secretaria Municipal da Fazenda do Munic\u00edpio, se mostrar superior\n",
   "ao prazo estabelecido.\n",
   "\n",
   "Certos de contarmos com a vossa compreens\u00e3o, agradecemos, desde j\u00e1, pela\n",
   "aten\u00e7\u00e3o dispensada.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE ALVORADA/RS\n",
   "Av. Pres. Get\u00falio Vargas, 1116 - Bela Vista, Alvorada - RS, 94810-000\n",
   "E-mail dfinfDalvorada.rs.gov.br\n",
   "Fone: (51) 3411-8006\n",
   "\f"
  ],
  "id": 675,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/31e54a87-409f-4523-b964-77cecbf433ae"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "EE Re\n",
   "TOCANTINS Gi N Pal\u00e1cio Araguaia, Pra\u00e7a dos Girass\u00f3is, Centro\n",
   "GOVERNO DO ESTADO | Y, Y Palmas \u2014 Tocantins \u2014 CEP: 77001-900\n",
   "Secretaria Executiva | SS www.portal.to.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "da Governadoria\n",
   "\n",
   "SGD: 2021/09019/004596\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba 522/2021/SEGOV\n",
   "Palmas (TO), 25 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica \u2014 Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Dila\u00e7\u00e3o de prazo - Of\u00edcios n\u00ba 1059/2021; 679/2021 e 838/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "1. De ordem do Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Tocantins, Mauro Carlesse,\n",
   "informo que recepcionamos os expedientes epigrafados, nos quais Vossa Excel\u00eancia apresenta\n",
   "requerimentos com pedido de informa\u00e7\u00f5es para instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito da Pandemia (CPIPANDEMIA), no Senado Federal, criada para apurar a aplica\u00e7\u00e3o dos\n",
   "recursos p\u00fablicos no combate \u00e0 pandemia da COVID-19, tanto pela Uni\u00e3o quanto por Estados e\n",
   "Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "2. Desta forma, venho requerer a dila\u00e7\u00e3o \u2014 de mais 10 (dez) dias \u00fateis \u2014 do prazo\n",
   "concedido para prestar as informa\u00e7\u00f5es. O pedido de dila\u00e7\u00e3o de prazo justifica-se por se tratarem\n",
   "de demandas que requerem levantamentos minuciosos e avalia\u00e7\u00f5es junto \u00e0s diversas \u00e1reas t\u00e9cnicas\n",
   "competentes.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3. Desde j\u00e1, antecipamos protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o, colocando-nos \u00e0\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Assinatura Eletr\u00f4nica\n",
   "DIVINO ALLAN SIQUEIRA\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Governadoria\n",
   "Secretaria Executiva da Governadoria\n",
   "Aton\u00ba9 - NM. Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 5.761 de 08 de janeiro de 2021.\n",
   "\n",
   "Documento foi assinado digitalmente por DIVINO ALLAN SIQUEIRA em 25/05/2021 16:07:48.\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser verificada no site https://sgd.to.gov.briverificador, informando o c\u00f3digo verificador: E7DE4C9600C9C277.\n",
   "\fCRETARIA EXEC\n",
   "ORI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 1059/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "(1412-204\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 7 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Mauro Carlesse\n",
   "Governador do Tocantins\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 470/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil, as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lein\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 470/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 5\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 06.05 2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "Solicito que a documenta\u00e7\u00e3o seja encaminhada no prazo de 10 (dez) dias\n",
   "\n",
   "\u00fateis, em meio magn\u00e9tico, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(senado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "2 Recebimento 44\n",
   "\n",
   "UTIVA DA\n",
   "\n",
   "TOCOLO\n",
   "\n",
   "Es \u00c9 .\n",
   "seo no 202109019. /d0 S4\n",
   "\n",
   "tosia\n",
   "s8\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo ||, Ala Senador Ale;ndre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.cpipandemia\u00e7Dsenado.leg.br\n",
   "\f\f  \n",
   "\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "8\n",
   "\u00c9 ADO FEDERAL 00470/2021\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   "COMISS\u00c3O PARLAMENTAR DE INQUERITO DA PANDEMIA\n",
   "CPI-PANDEMIA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba ........, DE 2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requer a presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es em\n",
   "meio digital pelos 26 Estados da\n",
   "Federa\u00e7\u00e3o, suas respectivas capitais e\n",
   "Distrito Federal, acerca da Folha de\n",
   "Pagamento desses Entes Federativos.\n",
   "\n",
   "Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do $ 3\u00ba do art. 58 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,\n",
   "combinado com o art. 2\u00ba da Lein\u00ba 1.579, de 18 de mar\u00e7o de 1952, ecom o art. 148\n",
   "do Regimento Interno do Senado Federal, que seja solicitado aos chefes do Poder\n",
   "Executivo dos 26 Estados da Federa\u00e7\u00e3o, suas respectivas capitais e Distrito Federal,\n",
   "\n",
   "as seguintes informa\u00e7\u00f5es detalhadas a serem envidas com brevidade m\u00e1xima a esta\n",
   "CPI:\n",
   "\n",
   "a) Todas as publica\u00e7\u00f5es no di\u00e1rio oficial dos decretos que\n",
   "reconhecem estado de calamidade p\u00fablica em raz\u00e3o da pandemia provocada pelo\n",
   "coronav\u00edrus SARS-COV-2;\n",
   "\n",
   "bj) Evolu\u00e7\u00e3o da folha de pagamento por fun\u00e7\u00e3o de governo\n",
   "(obedecendo \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o atualizada da Portaria MPOG n\u00ba 42 de 14.04.1999),\n",
   "iniciando a s\u00e9rie hist\u00f3rica em mar\u00e7o de 2020 e finalizando na compet\u00eancia de mar\u00e7o\n",
   "de 2021;\n",
   "\n",
   "c) Compara\u00e7\u00e3o da Folha relativa aos meses assinalados no item\n",
   "(b) com o mesmo per\u00edodo do ano anterior, informando o crescimento percentual;\n",
   "\n",
   "d) Fonte de recursos que custeou o pagamento de cada Folha de\n",
   "Sal\u00e1rios contida no item (b) (evidenciando, principalmente, \u00e0quelas pagas com\n",
   "recursos provindos de transfer\u00eancias do governo federal com vincula\u00e7\u00e3o espec\u00edfica\n",
   "para combate \u00e0 pandemia);\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E DEE\n",
   "\n",
   "SF/21949.75270-06\n",
   "\f   \n",
   " \n",
   "\n",
   "IADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   "e) Legisla\u00e7\u00f5es expedidas (leis, decretos, portarias, etc) tratando\n",
   "sobre a concess\u00e3o de gratifica\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias, aumento de remunera\u00e7\u00e3o,\n",
   "pr\u00eamios, aux\u00edlios ou quaisquer tipos de vantagens concedidas a servidores ou\n",
   "contratados pela Administra\u00e7\u00e3o pela atua\u00e7\u00e3o na pandemia;\n",
   "\n",
   "f) Discrimina\u00e7\u00e3o do quantitativo de profissionais estranhos ao\n",
   "quadro de servidores que foram contratados no per\u00edodo ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do\n",
   "decreto de calamidade p\u00fablica (informar o quantitativo por cargo e lota\u00e7\u00e3o, a forma\n",
   "de contrata\u00e7\u00e3o e a fonte de recursos que remunerou esses profissionais);\n",
   "\n",
   "g) Evidencia\u00e7\u00e3o da folha de pagamento da Fun\u00e7\u00e3o Sa\u00fade por tipo\n",
   "de profissional (enfermeiros, m\u00e9dicos, plantonistas, auxiliares, etc.), separando os\n",
   "servidores dos profissionais contratados, em todo o per\u00edodo assinalado no item (a)\n",
   "\n",
   "deste requerimento;\n",
   "\n",
   "h) Planilha com os valores enviados via transfer\u00eancias de\n",
   "recursos para pessoas jur\u00eddicas de direito privado sem fins lucrativos que tenham\n",
   "tido atua\u00e7\u00e3o na pandemia, principalmente \u00e0quelas com atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da sa\u00fade,\n",
   "informando a fonte de recursos dos pagamentos, os contratos, aditivos e as\n",
   "respectivas presta\u00e7\u00f5es de contas.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia tem entre seus objetivos, o de fiscalizar a\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es\n",
   "de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia provocada pela COVID-19. Com esse escopo\n",
   "definido, o presente requerimento tem o viso de solicitar informa\u00e7\u00f5es acerca da\n",
   "Folha de Pagamento desses Entes, de forma a subsidiar a comiss\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "que possam vir a atestar se houve ou n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o irregular dos recursos\n",
   "originados da Uni\u00e3o Federal por parte dos Administradores P\u00fablicos estaduais e\n",
   "municipais.\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, espero contar com o apoio dos nobres pares\n",
   "para a aprova\u00e7\u00e3o deste requerimento.\n",
   "\n",
   "Sala das Comiss\u00f5es, em\n",
   "\n",
   "Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SF/21949,75270-96\n",
   "\fSECRETARIA E. ECUTIVA DA\n",
   "GOVERNADORIA\n",
   "\n",
   "| pROTOCOLO\n",
   "seD N\u00ba 2021 /09019 Jyo55\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL pesa de Recebimento 14 JOBI2\u00c1\n",
   "249 2-4043/4088\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 679/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 7 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Mauro Carlesse\n",
   "Governador do Tocantins\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 446/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil, as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais \u00e9 municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art, 148 do Regimento Interno do Senado Federal, \u00e9 no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 446/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 5\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 06.05 2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "Solicito que a documenta\u00e7\u00e3o seja encaminhada no prazo de 10 (dez) dias\n",
   "\n",
   "\u00fateis, em meio magn\u00e9tico, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(isenado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo [CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (81) 3303-3490 sec.cpipandemia\u00e7osenado.leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f\f   \n",
   "\n",
   "\u00ca SENADO FEDERAL Eh\n",
   "\n",
   "Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   "COMISS\u00c3O PARLAMENTAR DE INQUERITO DA PANDEMIA\n",
   "CPI-PANDEMIA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Requer a presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es em\n",
   "meio digital pelos 26 Estados da\n",
   "Federa\u00e7\u00e3o, suas respectivas capitais e\n",
   "Distrito Federal, acerca do panorama\n",
   "geral dos gastos desses governos com a\n",
   "pandemia.\n",
   "\n",
   "Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do $ 3\u00ba do art. 58 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,\n",
   "combinado com o art. 2\u00ba da Lein\u00ba 1.579, de 18 de mar\u00e7o de 1952, e com o art. 148\n",
   "do Regimento Interno do Senado Federal, que seja solicitado aos chefes do Poder\n",
   "Executivo dos 26 Estados da Federa\u00e7\u00e3o, suas respectivas capitais e Distrito Federal,\n",
   "respostas detalhadas \u00e0s seguintes indaga\u00e7\u00f5es a serem envidas com brevidade\n",
   "m\u00e1xima a esta CPI:\n",
   "\n",
   "a) Qualo valor total recebido de fontes externas ao or\u00e7amento do\n",
   "tesouro com destina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para combate \u00e0 pandemia? Detalhar o nome da\n",
   "fonte, a origem do recurso, o valor recebido m\u00eas a m\u00eas a partir do in\u00edcio da vig\u00eancia\n",
   "do decreto que reconhece estado de calamidade p\u00fablica em raz\u00e3o da pandemia\n",
   "provocada pelo Coronav\u00edrus SARS-COV-2;\n",
   "\n",
   "b) Qualo valor total gasto em cada fonte de recurso detalhada no\n",
   "item (a) por item de despesa? Detalhar o objeto da despesa, o nome do fornecedor,\n",
   "CNPJ, \u00f3rg\u00e3o que realizou a despesa, o n\u00ba do processo licitat\u00f3rio, dispensa ou\n",
   "inexigibilidade, conforme o caso, o n\u00famero da nota de empenho e quantitativos\n",
   "adquiridos unit\u00e1rios e totais;\n",
   "\n",
   "c) Existem programa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias espec\u00edficas ou\n",
   "marcadores no or\u00e7amento que identifiquem tais gastos? Em caso positivo, enviar as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es pertinentes em planilha eletr\u00f4nica ou PDF;\n",
   "\n",
   "d) Os recursos recebidos da Uni\u00e3o Federal foram mantidos em\n",
   "conta banc\u00e1ria separada para melhor controle do seu uso? Envie todas as\n",
   "movimenta\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias desde o in\u00edcio da pandemia;\n",
   "\n",
   "e) H\u00e1 Demonstrativo do Fluxo de caixa de cada uma das fontes\n",
   "detalhadas no item (a) demonstrando entradas, sa\u00eddas e saldos? Enviar\n",
   "demonstrativo juntamente com os respectivos extratos banc\u00e1rios;\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "SELANTA 14408 AR\n",
   "\n",
   "TRI EDEIA\n",
   "\f   \n",
   " \n",
   "\n",
   "o\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   "\u00a3) Algum saldo de alguma das fontes detalhadas no item (a) foi\n",
   "incorporado \u00e0 conta \u00fanica do tesouro? Especifique;\n",
   "\n",
   "g) Fa\u00e7a um comparativo entre os valores gastos com recursos do\n",
   "tesouro estadual/municipal versus os gastos realizados com recursos de fontes\n",
   "externas, principalmente da Uni\u00e3o Federal, recebidos exclusivamente para\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o na calamidade p\u00fablica; :\n",
   "\n",
   "h) Foi contratada alguma opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito interna ou externa\n",
   "para obten\u00e7\u00e3o de recursos para combate \u00e0 pandemia? Enviar toda a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "pertinente;\n",
   "\n",
   "D Foifirmado algum termo de coopera\u00e7\u00e3o ouacordo comalguma\n",
   "institui\u00e7\u00e3o nacional ou internacional para combate \u00e0 COVID-19? Algum tipo de\n",
   "benef\u00edcio pecuni\u00e1rio ou vantagem de qualquer natureza est\u00e3o contidas no\n",
   "documento? Envie a documenta\u00e7\u00e3o pertinente;\n",
   "\n",
   "ij) Houve doa\u00e7\u00f5es em dinheiro ou de material ou mesmo cess\u00e3o\n",
   "de uso de bens m\u00f3veis ou im\u00f3veis? Especifique;\n",
   "\n",
   "k) Quais Leis foram aprovadas ou decretos foram expedidos\n",
   "contendo medidas de ordem econ\u00f4mico financeira durante a pandemia, como\n",
   "reparcelamento de d\u00edvidas e ren\u00fancia de receita? Envie a publica\u00e7\u00e3o destes\n",
   "normativos e as informa\u00e7\u00f5es quantitativas sobre esses dados, com o respectivo\n",
   "impacto nas contas p\u00fablicas;\n",
   "\n",
   "D Em qual medida as transfer\u00eancias recebidas da Uni\u00e3o Federal\n",
   "\u00e0 t\u00edtulo de combate \u00e0 pandemia aliviaram a frusta\u00e7\u00e3o de receitas nesse per\u00edodo? O\n",
   "Enviar planilha evidenciando o d\u00e9ficit ou super\u00e1vit na conta \u00fanica do tesouro\n",
   "decorrente da participa\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos;\n",
   "\n",
   "JUSTIFICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia tem entre seus objetivos, o de fiscalizar a\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados paraasa\u00e7\u00f5es\n",
   "de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia provocada pela COVID-19. Com esse escopo\n",
   "definido, o presente requerimento tem o viso de solicitar informa\u00e7\u00f5es sobre as\n",
   "contas p\u00fablicas desses Entes, de forma a subsidiar a comiss\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es que\n",
   "possam vir a atestar se houve ou n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o irregular dos recursos originados da\n",
   "Uni\u00e3o Federal por parte dos Administradores P\u00fablicos estaduais e municipais.\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, espere contar com o apuio dos nobres pares\n",
   "para a aprova\u00e7\u00e3o deste requerimento.\n",
   "\n",
   "Sala das Comiss\u00f5es, em\n",
   "\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fP\u00c1GINA 10\n",
   "\n",
   "SECRETARIA EXECUTIVA DA\n",
   "SECR '\n",
   "\n",
   "GOVERNADORIA |\n",
   "PROTOCOLO\n",
   "\n",
   "sED N\u00ba 21109019. /4058\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL pata de Recebimento LL lostor\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa 2412-4043/4088\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 838/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 7 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Mauro Carlesse\n",
   "Governador do Tocantins\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 449/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 449/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 5\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 06.05.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "Solicito que a documenta\u00e7\u00e3o seja encaminhada no prazo de 10 (dez) dias\n",
   "\n",
   "\u00fateis, em meio magn\u00e9tico, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(dsenado.leg.br.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Brasilia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.cpipandemia\u00e7osenado.leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f\fP\u00c1GINA 12\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "s\u00e9\n",
   "E) CPIPANDEMIA\n",
   "\u00c9 \u00c9 senaDOFEDERAL 00449/2021\n",
   "\n",
   "EE Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   "COMISS\u00c3O PARLAMENTAR DE INQUERITO DA PANDEMIA\n",
   "CPI-PANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EG)\n",
   "&\n",
   "q\n",
   "x\n",
   "E\n",
   "B\n",
   "8\n",
   "a\n",
   "IE\n",
   "5\n",
   "\n",
   "Requer a presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es em\n",
   "meio digital pelos 26 Estados da\n",
   "Federa\u00e7\u00e3o, suas respectivas capitais e\n",
   "Distrito Federal, acerca do panorama\n",
   "geral dos gastos desses governos com a\n",
   "pandemia.\n",
   "\n",
   "Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do $ 3\u00ba do art. 58 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,\n",
   "combinado com o art. 2\u00ba da Lein\u00ba 1.579, de 18 de mar\u00e7o de 1952, e com o art, 148\n",
   "do Regimento Interno do Senado Federal, que seja solicitado aos chefes do Poder\n",
   "Executivo dos 26 Estados da Federa\u00e7\u00e3o, suas respectivas capitais e Distrito Federal,\n",
   "\n",
   "as seguintes informa\u00e7\u00f5es detalhadas a serem enviadas com brevidade m\u00e1xima a esta\n",
   "CPI:\n",
   "\n",
   "a) Todos os contratos e seus respectivos aditivos firmados\n",
   "durante a pandemia relativos \u00e0s transfer\u00eancias de recursos a institui\u00e7\u00f5es privadas\n",
   "sem fins lucrativos, a exemplo das 0S's e OSCIP's, principalmente aquelas que\n",
   "tenham atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da sa\u00fade;\n",
   "\n",
   "b) Informar a fonte de recursos que custeou essas transfer\u00eancias,\n",
   "as metas pactuadas ou repactuadas de atendimento e os resultados alcan\u00e7ados;\n",
   "\n",
   "c) Enviar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas de cada contrato relacionado no\n",
   "item (a) deste requerimento contendo o detalhamento de cada gasto realizado e o\n",
   "comparativo m\u00eas a m\u00eas comparado com o per\u00edodo anterior de forma que se possa\n",
   "avaliar a majora\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia da pandemia.\n",
   "\f \n",
   "  \n",
   "\n",
   "e\n",
   "\u00c9 SENADO FEDERAL\n",
   "/ Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   "JUSTIFICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia tem entre seus objetivos, o de fiscalizar a\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados paraasa\u00e7\u00f5es\n",
   "de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia provocada pela COVID-19. Com esse escopo\n",
   "definido, o presente requerimento tem o viso de solicitar informa\u00e7\u00f5es sobre as\n",
   "transfer\u00eancias de recursos ao setor privado, por ser esta umas das principais\n",
   "despesas dos Estados e Munic\u00edpios visualizadas nos portais de transpar\u00eancia desses\n",
   "Entes.\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, espero contar com o apoio dos nobres pares\n",
   "para a aprova\u00e7\u00e3o deste requerimento.\n",
   "\n",
   "Sala das Comiss\u00f5es, em\n",
   "\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o\n",
   "\n",
   "P\u00c1GINA 13\n",
   "\n",
   "SF/21087.42015-13\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 676,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7ec25536-1986-45a3-96cb-a2b3a07e1243"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Belmiro <belmiroOamericana.sp.gov.br>\n",
   "Enviado em: ter\u00e7a-feira, 25 de maio de 2021 19:53\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\u00c0\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "\n",
   "Considerando as dificuldades para finalizar os trabalhos de coleta e an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es referentes aos\n",
   "recursos destinados a este Munic\u00edpio, em raz\u00e3o da pandemia;\n",
   "\n",
   "Considerando que no decorrer desse per\u00edodo de pandemia foram utilizados recursos financeiros oriundos\n",
   "de diversas fontes, bem como foram recebidos g\u00eaneros aliment\u00edcios para distribui\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas \u00e0\n",
   "popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social;\n",
   "\n",
   "Considerando que, de uma forma geral, esta Prefeitura Municipal vem divulgando as informa\u00e7\u00f5es de\n",
   "recursos financeiros relativos \u00e0 COVID-19, conforme link:\n",
   "https://transparencia.americana.sp.gov.br/transparencia index.php?p=relatorio&t=13Hop01\n",
   "\n",
   "Considerando a necessidade de melhor depurar as informa\u00e7\u00f5es a serem enviadas a essa Coordena\u00e7\u00e3o de\n",
   "Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito \u2014 COCETI, a fim de melhor atender \u00e0s\n",
   "especifica\u00e7\u00f5es;\n",
   "\n",
   "Considerando, enfim, o pedido dos diversos setores desta Prefeitura quanto a uma dila\u00e7\u00e3o de prazo, para\n",
   "o atendimento do pedido dessa Coordena\u00e7\u00e3o, focado especialmente nos recursos federais repassados\n",
   "para este Munic\u00edpio de Americana;\n",
   "\n",
   "Vimos solicitar uma dila\u00e7\u00e3o adicional de prazo de 15 (quinze) dias, para o processamento das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicitadas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Belmiro Jos\u00e9 dos Santos\n",
   "Secret\u00e1rio Adjunto - GP\n",
   "\n",
   "De: CPI da Pandemia [mailto:sec.cpipandemia senado. leg.br]\n",
   "Enviada em: quarta-feira, 19 de maio de 2021 16:41\n",
   "\n",
   "Para: Belmiro\n",
   "\n",
   "Assunto: RES: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "recebido\n",
   "\n",
   "De: Belmiro [mailto:belmiro(Damericana.sp.gov.br]\n",
   "Enviada em: quarta-feira, 12 de maio de 2021 15:09\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia <sec.cpipandemia(Dsenado.leg.br>\n",
   "Assunto: RES: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezados Senhores,\n",
   "Segue anexo pedido do Prefeito Chico Sardelli (Americana/SP) de dila\u00e7\u00e3o de prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, para\n",
   "encaminhar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Belmiro Jos\u00e9 dos Santos\n",
   "\fSecret\u00e1rio Adjunto -GP\n",
   "\n",
   "De: Belmiro [mailto:belmiro(Damericana.sp.gov.br]\n",
   "Enviada em: quarta-feira, 5 de maio de 2021 17:37\n",
   "\n",
   "Para: 'sec.cpipandemia Osenado.leg.br'\n",
   "Assunto: RES: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezados Senhores,\n",
   "\n",
   "Confirmamos o recebimento do presente e-mail, sendo que a solicita\u00e7\u00e3o dessa CPI da Pandemia, conforme\n",
   "determina\u00e7\u00e3o do Senhor Prefeito Municipal Chico Sardelli, est\u00e1 sendo encaminhada aos \u00f3rg\u00e3os competentes para as\n",
   "provid\u00eancias cab\u00edveis.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Belmiro Jos\u00e9 dos Santos\n",
   "Secret\u00e1rio Adjunto - GP\n",
   "\n",
   "De: Gabinete do Prefeito [mailto:gabinetedoprefeitoamericana.sp.gov.br]\n",
   "Enviada em: ter\u00e7a-feira, 4 de maio de 2021 08:18\n",
   "\n",
   "Para: 'Belmiro'\n",
   "Assunto: ENC: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE Kildina Ap. de Godoy dos Santos\n",
   "\n",
   "Es e Gabinete do Prefeito.\n",
   "Prefeitura Municipal de Americana.\n",
   "abinetedoprefeito(Damericana.sp.gov.br\n",
   "\n",
   "INTELIGENTE E HUMANA So (19) 3475-9001\n",
   "& www americana.sp.gov. br\n",
   "\n",
   "De: CPI da Pandemia <sec.cpipandemiaQDsenado.leg.br>\n",
   "Enviada em: segunda-feira, 3 de maio de 2021 20:29\n",
   "\n",
   "Para: gabinetedoprefeito Qamericana.sp.gov.br\n",
   "Assunto: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Prefeito,\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia do Senado Federal, reunida em 29.04.2021, aprovou requerimentos que solicitam\n",
   "informa\u00e7\u00f5es \u00e0 prefeitura.\n",
   "\n",
   "Desse modo, encaminhamos em anexo os seguintes of\u00edcios da CPIPANDEMIA, que solicitam as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es especificadas nos requerimentos aprovados pelo colegiado:\n",
   "\n",
   "\u201cOf\u00edcio n. 232/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha os Requerimento ns. 139 e 342/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA;\n",
   "\n",
   "Solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento deste e-mail e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer d\u00favidas.\n",
   "\fAtenciosamente,\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "Senado Federal Anexo Il, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo.\n",
   "\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Telefone:+ 55 (61) 3303-3490\n",
   "\f"
  ],
  "id": 677,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f5e91155-2c19-4625-8264-1e3d23f4bb0f"
 },
 {
  "txt": [
   "168\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO GRANDE\n",
   "ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N. 24 IGAB/PMCG Campo Grande, 28 de IM MM O de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador:\n",
   "\n",
   "Em resposta aos Of\u00edcios ns. 271, 386, 447/2021/CPIPANDEMIA, ambos de\n",
   "30.4.2021, protocolizados nesta Prefeitura em 18.5.2021, que tratam da destina\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos repassados pela Uni\u00e3o para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia de\n",
   "COVID-19, informamos a V. Ex2 que os dados gerais acerca das contrata\u00e7\u00f5es e despesas\n",
   "para o enfrentamento da pandemia de COVID-19 est\u00e3o dispon\u00edveis no link\n",
   "transparenciacovid.campogrande.ms.gov.br.\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o aos documentos solicitados pela Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito, solicitamos a V. Ex2 dila\u00e7\u00e3o de prazo por mais 30 dias, considerando que, na\n",
   "Prefeitura Municipal de Campo Grande, os processos administrativos tramitam em meio\n",
   "\n",
   "f\u00edsico, sendo necess\u00e1ria a digitaliza\u00e7\u00e3o de um grande volume de documentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ao Senador Omar Jos\u00e9 Abdel Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 Anexo |, Ala Alexandre Costa, Sala 15\n",
   "70165-900 \u2014 Brasilia-DF\n",
   "\n",
   "AM ACANGA DENA 2907. CAME: ETA 2244. 08270 - PED 7ann9 044\n",
   "\fsy 172\n",
   "6\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO GRANDE\n",
   "ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N. 24 3 senBipMcG Campo Grande) % de UM O \u2014 dezo2.\n",
   "Senhor Senador:\n",
   "\n",
   "Em resposta aos Of\u00edcios ns. 684, 843, 1.064/2021/CPIPANDEMIA, ambos de\n",
   "30.4.2021, protocolizados nesta Prefeitura em 18.5.2021, que tratam da destina\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos repassados pela Uni\u00e3o para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia de\n",
   "COVID-19, informamos a V. Ex2 que os dados gerais acerca das contrata\u00e7\u00f5es e despesas\n",
   "para o enfrentamento da pandemia de COVID-19 est\u00e3o dispon\u00edveis no link\n",
   "transparenciacovid.campogrande.ms.gov.br.\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o aos documentos solicitados pela Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito, solicitamos a V. Ex2 dila\u00e7\u00e3o de prazo por mais 30 dias, considerando que, na\n",
   "Prefeitura Municipal de Campo Grande, os processos administrativos tramitam em meio\n",
   "f\u00edsico, sendo necess\u00e1ria a digitaliza\u00e7\u00e3o de um grande volume de documentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "o M\u00fanicipal\n",
   "\n",
   "f\n",
   "\n",
   "\u00c3o Senador Omar Jos\u00e9 Abdel Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 Anexo |, Ala Alexandre Costa, Sala 15\n",
   "70165-900 \u2014 Bras\u00edlia-DF\n",
   "\n",
   "AU ACALIGCA DELIA 9907 CAME. ICT 9944 OTA ALR IANAA nda\n",
   "\f"
  ],
  "id": 678,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ff59b3bd-420f-47b4-9ba2-627ab3fcafb9"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-JUL-M1-00000584/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA EM MATO GROSSO\n",
   "14\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba123/2021/GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/JU\u00cdNA-MT\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1, 31 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Senhoria o Exmo. Sr.\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI Covid\n",
   "sec.cpipandemia(a) senado. leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao requerimento\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador e Presidente da CPI do COVID-19,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, com base no documento PR-MT-00016733/2021,\n",
   "elaborado pelo setor respons\u00e1vel na Procuradoria da Rep\u00fablica em Mato Grosso, informo\n",
   "que, sob a atribui\u00e7\u00e3o do 14\u00ba Of\u00edcio da PRMT, encontram-se os processos judiciais:\n",
   "\n",
   "1. JF/MT - 1004573-65.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "\n",
   "2. JF/MT -1004675-87.2020.4.01.3600-PETCRIM SIGILOSO FINALIZADO\n",
   "3. 1004421-17.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "\n",
   "4. JF/MT - 1006947-54.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "\n",
   "A c\u00f3pia de todos encontra-se dispon\u00edvel no PJE, 1\u00ba Grau, do TRF1. Quanto ao\n",
   "item 2, apesar de sigiloso, foi finalizado.\n",
   "\n",
   "Por fim, registro que nenhum desses casos envolveu desvio ou mau uso de\n",
   "recursos p\u00fablicos para o combate \u00e0 pandemia. Ao contr\u00e1rio, foram destina\u00e7\u00f5es judiciais para\n",
   "hospitais e outras institui\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   "a autenticid\n",
   "\n",
   "ificar\n",
   "\n",
   "eri\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\fVIN\u00cdCIUS ALEXANDRE FORTES DE BARROS\n",
   "\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ssss9e speprotausane e aeoTITI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 680,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a32543d3-d3a2-4fcc-9e97-31b625366b19"
 },
 {
  "txt": [
   "PGR-00186044/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Circular n\u00ba 24/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "Bras\u00edlia, 27 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "As Suas Excel\u00eancias os(as) Senhores(as)\n",
   "\n",
   "Procuradores(as)-Gerais de Justi\u00e7a nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias Regionais da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Chefe,\n",
   "\n",
   "l. Cumprimentando-o(a), reporto-me ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 -\n",
   "SUBCAP/SEJUD/PGR, de 4 de maio de 2021, para dar conhecimento a Vossa Excel\u00eancia do\n",
   "Oficio n\u00ba 1127/2021 - CPIPANDEMIA, de 25 de maio de 2021 (c\u00f3pia anexa), que informa a\n",
   "ocorr\u00eancia de erro material em trecho do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA,\n",
   "remetido por meio do Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021 (c\u00f3pia\n",
   "\n",
   "anexa).\n",
   "\n",
   "2. Ressalto que as respostas ao referido requerimento dever\u00e3o ser prestadas\n",
   "diretamente para a CPI da Pandemia, pelo email: sec.cpipandemia(a)senado.leg.br, conforme\n",
   "indicado no Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ERAL DA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ento.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1127/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 25 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "AUGUSTO ARAS\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Orienta\u00e7\u00f5es sobre o envio dos inqu\u00e9ritos/investiga\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "Fa\u00e7o refer\u00eancia aos trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "Durante a 5\u00ba Reuni\u00e3o da CPI, esclareci que a reda\u00e7\u00e3o do Requerimento\n",
   "n\u00ba 139/2021-CPIPANDEMIA, destinado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, cont\u00e9m erro material, nos\n",
   "\n",
   "termos do seguinte trecho destacado das notas taquigr\u00e1ficas:\n",
   "\n",
   "O SR. PRESIDENTE (Omar Aziz. PSD - AM. Fala da Presid\u00eancia.) - Bom dia!\n",
   "\n",
   "Havendo n\u00famero regimental, declaro aberta a 5\u00ba Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos 1.371 e 1.372, de 2021, para apurar as a\u00e7\u00f5es e\n",
   "omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da pandemia da Covid-19, bem como as\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais no trato com a\n",
   "coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "A presente reuni\u00e3o destina-se \u00e0s oitivas dos Srs. Marcelo Queiroga, Ministro da Sa\u00fade, e\n",
   "Antonio Barra Torres, Presidente da Anvisa. E h\u00e1 ainda requerimentos em pauta para\n",
   "aprecia\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Eu quero comunicar: os Requerimentos aprovados n\u00bas 139 a 143, de autoria do\n",
   "Senador Ciro Nogueira, mencionavam informa\u00e7\u00f5es de Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil\n",
   "habitantes. H\u00e1 um erro material, uma vez que a refer\u00eancia ser\u00e1 somente a Munic\u00edpios\n",
   "\n",
   "a partir de 200 mil habitantes. Nesse sentido, a Secretaria far\u00e1 a devida retifica\u00e7\u00e3o\n",
   "nesses requerimentos. 2\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Deste modo, solicito as provid\u00eancias cab\u00edveis para que seja dada ci\u00eancia\n",
   "\n",
   "a quem competir elaborar as respostas ao referido requerimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "seis au\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\fPGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 4 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "As Suas Excel\u00eancias os(as) Senhores(as)\n",
   "\n",
   "Procuradores(as)-Gerais de Justi\u00e7a nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias Regionais da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Chefe,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o(a), encaminho a Vossa Excel\u00eancia, para conhecimento e\n",
   "provid\u00eancias cab\u00edveis, c\u00f3pia do Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de\n",
   "2021, acompanhada de c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA, nos quais a\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e\n",
   "1372, de 2021 - CPI da Pandemia - requer ao Minist\u00e9rio P\u00fablico dos Estados e Federal, o\n",
   "envio, no prazo de 5 (cinco) dias, \u201cde c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es\n",
   "em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos\n",
   "\n",
   "os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\u201d\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ERAL DA\n",
   "ento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100:042618/2021-51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Ant\u00f4nio Augusto Brand\u00e3o de Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 141/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(senado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.opipandemia(D senado leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00141/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "Interno do Senado Federal, que seja solicitado a cada uma das 27 Procuradorias\n",
   "Gerais de Justi\u00e7a (dos Estados e do Distrito Federal) e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Federal o envio, em PDF, de c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos\n",
   "federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para\n",
   "o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos os bancos de dados criados pelos\n",
   "respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicadosno combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "\u00c9 sabido que j\u00e1 foram iniciados, no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Estadual e Federal, processos de investiga\u00e7\u00e3o sobre eventuais desvios de valores\n",
   "e sobrepre\u00e7os praticados com recursos destinados ao combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "A obten\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia desses processos ajudar\u00e1 a CPI acelerar seu processo\n",
   "investigativo, pois evitar\u00e1 que sejam duplicados esfor\u00e7os no sentido de se\n",
   "iniciarem investiga\u00e7\u00f5es que j\u00e1 est\u00e3o em curso, favorecendo, assim, a efici\u00eancia,\n",
   "tanto do Parquet quanto da pr\u00f3pria CPI\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-PD\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPR-M1-00019914/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - MATO GROSSO/DIAMANTINO\n",
   "GABINETE DO PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba /2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00186044/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Trata-se de comunica\u00e7\u00e3o do Procurador-Geral da Rep\u00fablica informando sobre\n",
   "a ocorr\u00eancia de erro material em trecho do Requerimento n\u00ba141-2021/CPIPANDEMIA,\n",
   "encaminhado por meio do Of\u00edcio-Circular n\u00ba22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR, no qual\n",
   "constou pedido \"(..) de c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es em qualquer\n",
   "fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 Covid-19 (....)\", quando deveria ter\n",
   "constado \"(...) Munic\u00edpios a partir de 200 mil habitantes\u201d.\n",
   "\n",
   "\u00c9 o relat\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "De in\u00edcio, determino o envio do expediente para a COJUD, a fim de que\n",
   "verifique se a lista j\u00e1 remetida deixou de fora os novos feitos acima indicados e, em caso\n",
   "positivo, informe, diretamente e com urg\u00eancia, ao(s) Of\u00edcio(s) respons\u00e1vel(is) para subsidiar\n",
   "o atendimento ao requerimento da CPI.\n",
   "\n",
   "Ci\u00eancia para todos os membros do MPF lotados em MT, via Sistema \u00danico.\n",
   "\n",
   "Por derradeiro, conforme orienta\u00e7\u00e3o da PGR, saliento que as respostas ao\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Cumpra-se com urg\u00eancia.\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1/MT, 28 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "GUSTAVO NOGAMI\n",
   "PROCURADOR-CHEFE DA PR/MT\n",
   "\n",
   "   \n",
   "    \n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   "5/2021 21:23\n",
   "\n",
   "+ em 28/0\n",
   "umento.\n",
   "\n",
   "login e senha por\n",
   "\n",
   "com\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\fPRM-JUL-M1-00000583/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE JU\u00cdNA-MT\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/JU\u00cdNA-MT\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba /2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00186044/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Junto c\u00f3pia do documento da COJUD PR-MT-00016733/2021, que cont\u00e9m a\n",
   "base para o of\u00edcio \u00e0 CPI do Senado. Ap\u00f3s, oficie-se a resposta.\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1, 31 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "VINICIUS ALEXANDRE FORTES DE BARROS\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   "a\n",
   "q\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "+ autent\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPR-MI-00016/33/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - MATO GROSSO/DIAMANTINO\n",
   "N\u00daCLEO DE TUTELA COLETIVA DA PR/MT\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Certid\u00e3o n\u00ba 2797/2021.\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021(Of\u00edcio-Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR)\n",
   "\n",
   "CERTID\u00c3O \u00e9\n",
   "\n",
   "Certifico que realizei pesquisas nos sistemas \u00danico em busca de Autos Judiciais,\n",
   "Extrajudiciais e Inqu\u00e9ritos Policiais que guardem poss\u00edvel correla\u00e7\u00e3o com o expediente em\n",
   "ep\u00edgrafe, utilizando-se dos seguintes par\u00e2metros:\n",
   "\n",
   "COVID AND RECURSO* AND FEDERA*\n",
   "COVID AND FEDERA*\n",
   "COVID AND RECURSO*\n",
   "COVID AND VERBA*\n",
   "COVID AND IRREGULARIDADE*\n",
   "\n",
   "A pesquisa, tendo por refer\u00eancia os termos acima citados, considerados individualmente e/ou\n",
   "\n",
   "combinados, resultou na localiza\u00e7\u00e3o dos autos listados em planilha anexa, separados por\n",
   "Of\u00edcios (1\u00ba, 2\u00ba, 6\u00ba, TP, 8\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, 11\u00ba, 12\u00ba, 13\u00ba e 14%) e PRMs (Barra do\n",
   "Gar\u00e7as, C\u00e1ceres, Rondon\u00f3polis e Sinop), nesta ordem.\n",
   "\n",
   "Constam na Planilha autos com grau de sigilo normal e reservado/sigiloso, bem como autos\n",
   "em andamento e arquivados sendo que estes \u00faltimos n\u00e3o precisam constar no relat\u00f3rio a ser\n",
   "enviado pelos Of\u00edcios, de acordo com orienta\u00e7\u00e3o recebida da Sejud-PGR pela Coordenadora\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Miguel Sutil, N\u00ba 2.625, Esquina Rua J. M\u00e1rcio (r.\n",
   "M P E PROCURADORIA DA Nestelaus D, Jardim Primavera - Cep 78030010 - Cuiab\u00e1-\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "REP\u00daBLICA - MATO MT\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal | GROSSO/DIAMANTINO Telefone: (65)36125000\n",
   "Email:\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\fJur\u00eddica da PR-MI.\n",
   "\n",
   "A orienta\u00e7\u00e3o da Sejud-PGR, \u00e9 que o MPF ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo encaminhamento das\n",
   "integras dos seus procedimentos investigat\u00f3rios, observando-se o seguinte:\n",
   "\n",
   "1) Procedimentos do MPF sigilosos: O procurador poder\u00e1 encaminhar a documenta\u00e7\u00e3o,\n",
   "por\u00e9m, registrando que o feito est\u00e1 sob sigilo e transferindo essa responsabilidade para a CPI.\n",
   "2) Procedimentos / processos de outros \u00f3rg\u00e3os: Apenas informar sobre a exist\u00eancia, pois o\n",
   "pedido das \u00edntegras deve ser direcionado \u00e0 autoridade respectiva.\n",
   "\n",
   "3) Devem ser encaminhadas as \u00edntegras dos procedimentos relativos a \"Munic\u00edpios a partir de a\n",
   "200 mil habitantes. 9\n",
   "\n",
   "Dessa forma, considerando o tempo ex\u00edguo para an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a\n",
   "Cojud realize esse filtro de munic\u00edpio / n\u00famero de habitantes, devendo essa an\u00e1lise ser feita\n",
   "nos respectivos of\u00edcios titulares dos autos.\n",
   "\n",
   "Assim, encaminho ao Procuradores Titulares dos autos, nesta data, para an\u00e1lise e\n",
   "determina\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1, 6 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RENATA AGUADE CHAVES\n",
   "PR-MT/COJUD/NUTC\n",
   "\n",
   "mento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Miguel Sutil, N\u00ba 2.625, Esquina Rua J. M\u00e1rcio (r.\n",
   "M P E PROCURADORIA DA Nestelaus D, Jardim Primavera - Cep 78030010 - Cuiab\u00e1-\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "REP\u00daBLICA - MATO MT\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal | GROSSO/DIAMANTINO Telefone: (65)36125000\n",
   "Email:\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00famero do auto Unidade do Grau de Situa\u00e7\u00e3o\n",
   "MPF/Of\u00edcio sigilo\n",
   "JF/MT-1008539- PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "36.2020.4.01.3600 -ACP\n",
   "JF-MT-1009961- PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "46.2020.4.01.3600-ACP\n",
   "1.20.000.00094/2020-62 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL ARQUIVADO\n",
   "1.20.000.000701/2020-52 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000702/2020-05 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000704/2020-96 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000708/2020-74 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000711/2020-98 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000713/2020-87 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000716/2020-11 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000718/2020-18 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000720/2020-89 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000721/2020-23 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000686/2020-42 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000688/2020-31 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000689/2020-86 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000691/2020-55 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000696/2020-88 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000697/2020-22 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000699/2020-13 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000671/2020-84 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000674/2020-18 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000675/2020-62 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000677/2020-51 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.0006782020-04 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000681/2020-10 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000499/2020-69 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000617/2020-39 PR-MT \u2014 1\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "JF/MT-1004716- PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "20.20214.01.3600-APOP\n",
   "1.20.000.000703/2020-41 PR-MT \u2014 2\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000705/2020-31 PR-MT -2\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.00.000709/2020-19 PR-MT \u2014 2\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000712/2020-32 PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000715/2020-76 PR-MT \u2014 2\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000717/2020-65 PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000684/2020-53 PR-MT \u2014 2\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000685/2020-06 PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000687/2020-97 PR-MT \u2014 2\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000692/2020-08 PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000693/2020-44 PR-MT \u2014 2\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000698/2020-77 PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000668/2020-61 PR-MT \u2014 2\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000680/2020-75 PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000682/2020-64 PR-MT \u2014 2\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000719/2020-54 PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.000.000666/2020-71 PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "1.20.000.000699/2020-11\n",
   "1.20.000.000690/2020-19\n",
   "1.20.000.000667/2020-16\n",
   "1.20.000.000672/2020-29\n",
   "1.20.000.000679/2020-41\n",
   "1.20.000.000710/2020-43\n",
   "1.20.000.000673/2020-73\n",
   "1.20.000.000676/2020-15\n",
   "1.20.000.000664/2020-82\n",
   "1.20.000.000302/2020-91\n",
   "1.20.000.000744/2020-38\n",
   "1.20.000.000745/2020-82\n",
   "1.20.000.000765/2020-53\n",
   "1.20.000.000593/2020-18\n",
   "1.20.000.000009/2021-13\n",
   "1.20.000.000602/2020-71\n",
   "1.20.000.000398/2020-98\n",
   "1.20.000.000618/2020-83\n",
   "1.20.000.000571/2020-58\n",
   "1.20.000.000741/2020-02\n",
   "1.20.000.000628/2020-19\n",
   "1.20.000.001266/2020-83\n",
   "1.20.000.000769/2020-31\n",
   "JF/JUI-1000336-\n",
   "67.2020.4.01.3606-PETCRIM\n",
   "JF/JUI-1004757-\n",
   "21.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF/MT-1004320-\n",
   "77.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF/MT-1011844-\n",
   "28.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF/MT-1005231-\n",
   "\n",
   "89.2020.4.01.3600-PETDIVPPRO\n",
   "\n",
   "JF/MT-1004288-\n",
   "72.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF/MT-1004524-\n",
   "24.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF/MT-1004754-\n",
   "66.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF-MT-1009410-\n",
   "66.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "1.20.000.000776/2020-33\n",
   "1.20.000.000592/2020-73\n",
   "1.20.000.000763/2020-64\n",
   "1.20.000.000747/2020-71\n",
   "1.20.000.001276/2020-19\n",
   "JF/MT-104859-\n",
   "05.2020.4.01.3600-IPL\n",
   "1.20.000.000746/2020-27\n",
   "1.20.000.000750/2020-95\n",
   "1.20.000.000764/2020-17\n",
   "\n",
   "PR-MT =2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u20142\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =6\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 6\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =6\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 6\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =6\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 6\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =7\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 7\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =7\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 7\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =7\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 7\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =7\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 8\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "PR-MT \u20148\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 8\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u20148\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 8\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u20148\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 8\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u20148\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 8\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT =9\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 10\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT = 10\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 10\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT = 10\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 10\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT = 11\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "PR-MT \u2014 11\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 11\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "SIGILOSO\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "NORMAL\n",
   "\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO\n",
   "NORMAL\n",
   "\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "\n",
   "ARQUIVADO\n",
   "ARQUIVADO\n",
   "ARQUIVADO\n",
   "ARQUIVADO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "APENSADO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "DECLINADO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "ARQUIVADO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "ARQUIVADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "1.20.000.000612/2020-14\n",
   "1.20.000.000574/2020-91\n",
   "1.20.000.000743/2020-93\n",
   "1.20.000.000772/2020-55\n",
   "1.20.000.000832/2020-30\n",
   "1.20.000.000231/2020-16\n",
   "1.20.000.000751/2020-30\n",
   "1.20.000.000752/2020-84\n",
   "JF/MT-1006033-\n",
   "87.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "1.20.000.000770/2020-66\n",
   "1.20.000.000766/2020-06\n",
   "1.20.000.000585/2020-71\n",
   "JF/MT-1004573-\n",
   "65.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF/MT-1004675-\n",
   "87.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF/MT-1004421-\n",
   "17.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF/MT-1006947-\n",
   "54.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "JF/BG-1000545-\n",
   "39.2020.4.01.3605-PETDIVP\n",
   "1.20.004.000246/2020-55\n",
   "\n",
   "JF/BG-1000837-\n",
   "24.2020.4.01.3605-PETDIVP\n",
   "JF-BG-1000720-\n",
   "33.2020.4.01.3605-PETDIVP\n",
   "JF-BG-1000976-\n",
   "73.2020.4.01.3605-PETDIVP\n",
   "JF-BG-1000722-\n",
   "03.2020.4.01.3605-PETDIVP\n",
   "JF-BG-1000719-\n",
   "48.2020.4.01.3605-PETDIVP\n",
   "JF-BG-1000561-\n",
   "90.2020.4.01.3605-ACP\n",
   "JF-BG-1002187-\n",
   "47.2020.4.01.3605-ACP\n",
   "1.20.004.000163/2020-66\n",
   "\n",
   "1.20.001.000201/2020-19\n",
   "1.20.005.000154/2020-65\n",
   "\n",
   "1.20.005.000120/2021-51\n",
   "1.20.005.000099/2020-11\n",
   "1.20.005.000106/2020-77\n",
   "\n",
   "JF/ROO-1000899-\n",
   "\n",
   "PR-MT -11\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT = 11\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 12\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT = 12\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 12\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT = 12\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 13\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT = 13\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 13\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "PR-MT = 13\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 13\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT = 13\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 14\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "PR-MT \u2014 14\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 14\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "PR-MT \u2014 14\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM BARRA DO\n",
   "GAR\u00c7AS\n",
   "\n",
   "PRM C\u00c1CERES\n",
   "PRM\n",
   "RONDON\u00d3POLIS\n",
   "PRM\n",
   "RONDON\u00d3POLIS\n",
   "PRM\n",
   "RONDON\u00d3POLIS\n",
   "PRM\n",
   "RONDON\u00d3POLIS\n",
   "PRM\n",
   "\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "SIGILOSO\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "NORMAL\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "\n",
   "NORMAL\n",
   "NORMAL\n",
   "\n",
   "NORMAL\n",
   "\n",
   "SIGILOSO.\n",
   "\n",
   "NORMAL\n",
   "\n",
   "NORMAL\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "ARQUIVADO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "ARQUIVADO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "FINALIZADO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "\n",
   "ARQUIVADO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "\n",
   "EM ANDAMENTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "73.2020.4.01.3602-PETCRIM RONDON\u00d3POLIS\n",
   "1.20.002.000190/2020-59 PRM SINOP NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "1.20.002.000201/2020-09 PRM SINOP NORMAL EM ANDAMENTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 4 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "As Suas Excel\u00eancias os(as) Senhores(as)\n",
   "\n",
   "Procuradores(as)-Gerais de Justi\u00e7a nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias Regionais da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Chefe,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o(a), encaminho a Vossa Excel\u00eancia, para conhecimento e\n",
   "provid\u00eancias cab\u00edveis, c\u00f3pia do Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de\n",
   "2021, acompanhada de c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA, nos quais a\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e\n",
   "1372, de 2021 - CPI da Pandemia - requer ao Minist\u00e9rio P\u00fablico dos Estados e Federal, o\n",
   "envio, no prazo de 5 (cinco) dias, \u201cde c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es\n",
   "em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos\n",
   "\n",
   "os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\u201d\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ERAL DA\n",
   "ento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f00100:042618/2021-51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Ant\u00f4nio Augusto Brand\u00e3o de Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 141/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(senado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.opipandemia(D senado leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00141/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "Interno do Senado Federal, que seja solicitado a cada uma das 27 Procuradorias\n",
   "Gerais de Justi\u00e7a (dos Estados e do Distrito Federal) e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Federal o envio, em PDF, de c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos\n",
   "federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para\n",
   "o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos os bancos de dados criados pelos\n",
   "respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicadosno combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "\u00c9 sabido que j\u00e1 foram iniciados, no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Estadual e Federal, processos de investiga\u00e7\u00e3o sobre eventuais desvios de valores\n",
   "e sobrepre\u00e7os praticados com recursos destinados ao combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "A obten\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia desses processos ajudar\u00e1 a CPI acelerar seu processo\n",
   "investigativo, pois evitar\u00e1 que sejam duplicados esfor\u00e7os no sentido de se\n",
   "iniciarem investiga\u00e7\u00f5es que j\u00e1 est\u00e3o em curso, favorecendo, assim, a efici\u00eancia,\n",
   "tanto do Parquet quanto da pr\u00f3pria CPI\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-PD\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPR-M1-00016713/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - MATO GROSSO/DIAMANTINO\n",
   "GABINETE DO PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba /2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Trata-se de expediente da lavra do Excelent\u00edssimo Procurador-Geral da\n",
   "Rep\u00fablica solicitando, no interesse da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito denominada \"CPI\n",
   "da Pandemia\", a remessa \"de c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es em\n",
   "qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos\n",
   "os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria\",\n",
   "\n",
   "no prazo de 05 (cinco dias).\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, atento aos prazos ex\u00edguos estabelecidos, determino:\n",
   "\n",
   "19) encaminhe-se c\u00f3pia \u00e0 COJUD para que\n",
   "elabore certid\u00e3o com os feitos que se enquadram nos\n",
   "par\u00e2metros solicitados e envie aos Of\u00edcios do MPF/MT,\n",
   "at\u00e9 amanh\u00e3 (06/05), \u00e0s 12h;\n",
   "\n",
   "2) ci\u00eancia para todos os PRs lotados em MT, a fim de\n",
   "que, uma vez recebida a certid\u00e3o elaborada pela\n",
   "COJUD, comuniquem a esta chefia\n",
   "administrativa quais s\u00e3o os casos sob sua\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fresponsabilidade, bem como se autorizam a extra\u00e7\u00e3o de\n",
   "c\u00f3pia integral (inclusive o acesso aos autos sigilosos, se\n",
   "for o caso), at\u00e9 as 12h do dia 07/05;\n",
   "\n",
   "3) ap\u00f3s, deve a COJUD extrair as c\u00f3pias dos feitos que\n",
   "foram informados e autorizados pelos titulares, assim\n",
   "como | disponibilizar ao solicitante pelos meios\n",
   "tecnol\u00f3gicos adequados.\n",
   "\n",
   "Cumpra-se com a m\u00e1xima urg\u00eancia. o\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1/MT, 05 de maio de 2021. 3\n",
   "\n",
   "GUSTAVO NOGAMI\n",
   "PROCURADOR-CHEFE DA PR/MT\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\fPR-M1-00016854/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - MATO GROSSO/DIAMANTINO\n",
   "COORDENADORIA JUR\u00cdDICA E DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DA PRMT\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba /2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Encaminho ao setor de distribui\u00e7\u00e3o para pesquisa dos procedimentos relativos\n",
   "\u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200\n",
   "mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1, 6 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "SIMONE BALSTER MOREIRA DE CASTILHO\n",
   "COORDENADORA\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPRM-JUL-M1-00000545/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE JU\u00cdNA-MT\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/JU\u00cdNA-MT\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba /2021\n",
   "Refer\u00eancia: PR-MT-00016733/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Junte-se nos autos PGR-00186044/2021. Responda-se ao pedido da CPI.\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1, 25 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "VIN\u00cdCIUS ALEXANDRE FORTES DE BARROS\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "+ autent\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPRM-JUL-M 1-00000582/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE JU\u00cdNA-MT\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/JU\u00cdNA-MT\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba /2021\n",
   "Refer\u00eancia: PR-MT-00016733/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Por existirem muitas c\u00f3pias do of\u00edcio circular 00186044/2021, o \u00fanico n\u00e3o me\n",
   "permite referenciar no que est\u00e1 localizado em meu gabinete. Assim, procedo \u00e0 baixa deste\n",
   "arquivo, inclus\u00e3o de sua c\u00f3pia naquele, e ap\u00f3s ao arquivo.\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1, 31 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "VINICIUS ALEXANDRE FORTES DE BARROS\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   "a autenticid\n",
   "\n",
   "ficar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPRM-JUL-M1-00000584/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA EM MATO GROSSO\n",
   "14\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba123/2021/GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/JU\u00cdNA-MT\n",
   "\n",
   "Cuiab\u00e1, 31 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Senhoria o Exmo. Sr.\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI Covid\n",
   "sec.cpipandemia(a) senado. leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao requerimento\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador e Presidente da CPI do COVID-19,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, com base no documento PR-MT-00016733/2021,\n",
   "elaborado pelo setor respons\u00e1vel na Procuradoria da Rep\u00fablica em Mato Grosso, informo\n",
   "que, sob a atribui\u00e7\u00e3o do 14\u00ba Of\u00edcio da PRMT, encontram-se os processos judiciais:\n",
   "\n",
   "1. JF/MT - 1004573-65.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "\n",
   "2. JF/MT -1004675-87.2020.4.01.3600-PETCRIM SIGILOSO FINALIZADO\n",
   "3. 1004421-17.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "\n",
   "4. JF/MT - 1006947-54.2020.4.01.3600-PETCRIM\n",
   "\n",
   "A c\u00f3pia de todos encontra-se dispon\u00edvel no PJE, 1\u00ba Grau, do TRF1. Quanto ao\n",
   "item 2, apesar de sigiloso, foi finalizado.\n",
   "\n",
   "Por fim, registro que nenhum desses casos envolveu desvio ou mau uso de\n",
   "recursos p\u00fablicos para o combate \u00e0 pandemia. Ao contr\u00e1rio, foram destina\u00e7\u00f5es judiciais para\n",
   "hospitais e outras institui\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   "a autenticid\n",
   "\n",
   "ificar\n",
   "\n",
   "eri\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\fVIN\u00cdCIUS ALEXANDRE FORTES DE BARROS\n",
   "\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ssss9e speprotausane e aeoTITI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 680,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/75ecd968-a848-484f-b702-6b952887bd6d"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA\n",
   "BELO HORIZONTE\n",
   "\n",
   "GP. EXTER-0126/0F\n",
   "\n",
   "Belo Horizonte, 31 de maio de 2021\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimento n\u00ba 470/2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o cordialmente e, conforme solicita\u00e7\u00e3o enviada por meio do\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1062/2021 \u2014 Requerimento n\u00ba 470/2021-CPIPANDEMIA, referente \u00e0s\n",
   "informa\u00e7\u00f5es para instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, cuja\n",
   "finalidade \u00e9 \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da\n",
   "Pandemia da Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es\n",
   "ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais,\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da\n",
   "Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "Pandemia da Covid-19\u201d, envio anexo, os Of\u00edcios SUGESP n\u00ba 60/2021; e 61/2021, desta\n",
   "\n",
   "Prefeitura, com as informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s letras \u201ce\u201d e \u201cf\u201d, do citado requerimento.\n",
   "\n",
   "2. Colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer outras informa\u00e7\u00f5es que se fa\u00e7am\n",
   "\n",
   "necess\u00e1rias, despe\u00e7o-me.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "ALEXANDRE KALIL\n",
   "Prefeito\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "E-mail: sec.cpipandemia O senado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Avenida Afonso Pena, 1.212 \u2014 2\u00ba andar \u2014 Centro \u2014 Belo Horizonte \u2014 Minas Gerais \u2014 30 130-908\n",
   "Tel.: (31) 3277 - 4002 \u2014 E-mail: gabprefCpbh.gov.br\n",
   "\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Ss\n",
   "g\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "\u00e2\n",
   "wu\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "\u00e9\n",
   "\u00fa\n",
   "E\n",
   "&\n",
   "\u00e9\n",
   "\u00c9\n",
   "\u00e1\n",
   "<\n",
   "g\n",
   "\u00ca\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "\u00ea\n",
   "&\n",
   "\u00f5\n",
   "e\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "g\n",
   "5\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00e9\n",
   "q\n",
   "\u00e1\n",
   "\u00ea\n",
   "z\n",
   "q\n",
   "E\n",
   "\u00ea\n",
   ":\n",
   "E\n",
   "$\n",
   "\u00ea\n",
   "8\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "2\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "\u00a3\n",
   ">\n",
   "g\n",
   "$\n",
   "\u00ca\n",
   "g\n",
   "e\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "\u00ea\n",
   "8\n",
   "\n",
   "g\n",
   "T\n",
   "g\n",
   "\u00e7\n",
   "L\n",
   "$g\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00ea\n",
   "2\n",
   "o\n",
   "g\n",
   "\u00ea\n",
   "g\n",
   "Ss\n",
   "2\n",
   "\u00ea\n",
   "E\n",
   "a\n",
   "S\n",
   "8\n",
   "5\n",
   "a\n",
   "g\n",
   "g\n",
   "\u00ca\n",
   "E\n",
   "E\n",
   "S\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00ca\n",
   "\u00ca\n",
   "\u00ca\n",
   "g\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00ea\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "a\n",
   "\u00ea\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "\u00ca\n",
   "5\n",
   "\u00ca\n",
   "s\n",
   "E\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "s\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAssinatura(s)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado digitalmente em conson\u00e2ncia com a MP 2.200-2/2001. Para validar o documento\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "assinaturadigital.pbh.gov.br\n",
   "\n",
   "e o link:\n",
   "\n",
   "\u201cEIM]BUISSE E SAGOS JUGJUOO EIEM OpE| 02 SP0O HO O SZINN Z9/8 |2p/ZHEOASOSEAVO6BO9ZEPABA LESOL 87494 :EINIBUISSE Ep USCH\n",
   "07960\" LES'BEZ :AdO NNVM AHANVXAITV :elueuisse ojod \u201c1207/50/1E WS \u201c1002/2-0027 di \u00e9 uOO EISuguOsUOO WS ejuaujeubip opeuisse ojusuunsog\n",
   "\f"
  ],
  "id": 681,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f57ad6ba-bc39-4f02-b9cc-7aae3aa473ac"
 },
 {
  "txt": [
   "  \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO,\n",
   ")y DE BELO HORIZONTE OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SUGESP N\u00ba 60/2021\n",
   "Belo Horizonte, 27 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio Adjunto,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es contida no Requerimento n\u00ba 470/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, encaminhada pelo Of\u00edcio n\u00ba 1062/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, apresentamos\n",
   "\n",
   "as considera\u00e7\u00f5es relativas ao item \u201ce\u201d que disp\u00f5e sobre as \u201clegisla\u00e7\u00f5es expedidas (leis,\n",
   "decretos, portarias, etc.) tratando sobre a concess\u00e3o de gratifica\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias, aumento\n",
   "de remunera\u00e7\u00e3o, pr\u00eamios, aux\u00edlios ou quaisquer tipos de vantagens concedidas a servidores ou\n",
   "\n",
   "contratados pela Administra\u00e7\u00e3o pela atua\u00e7\u00e3o na pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "Depreende-se desta demanda que, a partir da vig\u00eancia do Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 2020.\n",
   "que reconheceu a ocorr\u00eancia do estado de calamidade p\u00fablica, a partir de 20 de mar\u00e7o de\n",
   "2020 foram criadas as seguintes verbas:\n",
   "\n",
   "1 \u2014 Abono vacina\u00e7\u00e3o Covidl9;\n",
   "\n",
   "2 \u2014 Complementa\u00e7\u00e3o Salarial Tempor\u00e1ria SMSA;\n",
   "\n",
   "3 \u2014 Equipara\u00e7\u00e3o salarial HOB.\n",
   "\n",
   "As referidas verbas fazem parte das a\u00e7\u00f5es praticadas no munic\u00edpio, relativas \u00e0 pandemia\n",
   "\n",
   "Covid-19, as quais especificamos:\n",
   "\n",
   "1 \u2014 Abono vacina\u00e7\u00e3o Covid-19:\n",
   "\n",
   "A Prefeitura de Belo Horizonte prop\u00f5e, por meio do Projeto de Lei n\u00ba 81/2021 em tramita\u00e7\u00e3o\n",
   "na C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte, a cria\u00e7\u00e3o de um abono a ser pago aos servidores,\n",
   "empregados p\u00fablicos e profissionais contratados administrativamente que atuar\u00e3o nas\n",
   "\n",
   "campanhas de vacina\u00e7\u00e3o que fazem parte das a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 epidemia\n",
   "\n",
   "AO SENHOR\n",
   "ALBERTO LAGE\n",
   "\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL ADJUNTA DE GOVERNO\n",
   "BELO HORIZONTE \u2014 MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Augusto de Lima, 30 \u2014 13 andar \u2014 Centro \u2014 CEP 30.190-001,\n",
   "Telefone: (31) 3277-9253 \u2014 e-mail: gab.smpog(pbh.gov.br\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO,\n",
   "E), DE BELO HORIZONTE OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "da Covid-19. O referido abono n\u00e3o ser\u00e1 incorporado \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o e n\u00e3o integrar\u00e1 o\n",
   "pagamento de f\u00e9rias regulamentares ou do d\u00e9cimo terceiro, e ser\u00e1 pago nas campanhas\n",
   "realizadas nos finais de semana e ser\u00e1 proporcional ao n\u00famero de horas trabalhadas, no limite\n",
   "de doze horas. O agente p\u00fablico poder\u00e1 fazer a op\u00e7\u00e3o pelo recebimento do abono ou pelo\n",
   "\n",
   "c\u00f4mputo das horas trabalhadas nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o em banco de horas.\n",
   "Projeto de Lei n\u00ba 81/2021:\n",
   "\u201cArt. 1 \u2014 Fica institu\u00eddo abono a ser pago ao servidor, empregado p\u00fablico ou profissional contratado\n",
   "administrativamente em raz\u00e3o do dia trabalhado nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o realizadas aos finais de\n",
   "semana, implementadas em atendimento \u00e0s estrat\u00e9gias nacionais de preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0\n",
   "epidemia da Covid-19, conforme escalas determinadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, n\u00e3o\n",
   "podendo exceder doze horas.\n",
   "$ 1\u00ba \u2014 O valor do abono ser\u00e1 equivalente ao abono de plant\u00e3o extra a que se refere o art. 4\u00ba da Lei n\u00ba\n",
   "9.450, de 13 de novembro de 2007, pelo cumprimento de plant\u00e3o de doze horas, realizado entre 19\n",
   "horas da sexta-feira c 7 horas da segunda-feira, feriado e ponto facultativo, e scr\u00e1 proporcional ao\n",
   "n\u00famero de horas trabalhadas.\n",
   "$ 2\u00ba \u2014 Para os cargos de Agente Sanit\u00e1rio, Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, Agente de Combate a\n",
   "Endemias. Agente de Combate a Endemias Il c Agente Executivo Governamental, em exerc\u00edcio nas\n",
   "unidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, ser\u00e1 utilizado como refer\u00eancia o valor aplicado ao cargo\n",
   "efetivo de Agente de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, nos termos do $ 1\u00ba.\n",
   "$3\u00ba \u2014 O agente p\u00fablico a que se refere o caput poder\u00e1 fazer a op\u00e7\u00e3o pelo c\u00f4mputo das horas\n",
   "trabalhadas nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o em banco de horas, nos termos do regulamento, n\u00e3o sendo\n",
   "devido o pagamento do abono.\n",
   "$4\u00ba - O abono de que trata este artigo:\n",
   "1 - n\u00e3o ser\u00e1 incorporado \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o em qualquer hip\u00f3tese ou para qualquer finalidade, exceto para\n",
   "fins de desconto do imposto de renda:\n",
   "Tl -- n\u00e3o integrar\u00e1 o pagamento de f\u00e9rias regulamentares ou da gratifica\u00e7\u00e3o natalina.\u201d\n",
   "\n",
   "Em anexo: Projeto de Lei n\u00ba 81/2021\n",
   "\n",
   "2 \u2014 Complementa\u00e7\u00e3o Salarial Tempor\u00e1ria SMSA:\n",
   "\n",
   "Para assegurar a continuidade da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os assistenciais \u00e0 popula\u00e7\u00e3o durante\n",
   "per\u00edodo da pandemia, foram adotadas medidas para a reten\u00e7\u00e3o de profissionais na Secretaria\n",
   "Municipal de Sa\u00fade - SMSA. Dentre clas, foi concedida Complementa\u00e7\u00e3o Salarial\n",
   "Tempor\u00e1ria aos profissionais contratados por excepcional interesse p\u00fablico, conforme\n",
   "disposto no art. 7\u00ba da Lei n\u00ba 11.175/2019, para equiparar o sal\u00e1rio ao valor inicial do\n",
   "vencimento basc dos respectivos cargos cfetivos. A referida lei prev\u00ea que \u201ca remunera\u00e7\u00e3o do\n",
   "pessoal contratado por tempo determinado ser\u00e1 a fixada no contrato, n\u00e3o podendo ser superior\n",
   "\n",
   "\u00e0 prevista para o n\u00edvel de ingresso da carreira cujas atribui\u00e7\u00f5es correspondam \u00e0s fun\u00e7\u00f5es do\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Augusto de Lima, 30 \u2014 13 andar \u2014 Centro \u2014 CEP 30.190-001.\n",
   "Telefone: (31) 3277-9253 \u2014 e-mail: gab.smpog(Opbh.gov.br\n",
   "\fPREFEITURA MUNICIPAL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO,\n",
   "3, DE BELO HORIZONTE OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pessoal contratado\u201d, sendo necess\u00e1ria a aprova\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da C\u00e2mara de Coordena\u00e7\u00e3o Geral \u2014\n",
   "\n",
   "CCG para a concess\u00e3o de quaisquer parcelas remunerat\u00f3rias.\n",
   "Lein\u00ba 11.175/2019:\n",
   "\u201cArt. 7\u00ba - A remunera\u00e7\u00e3o do pessoal contratado por tempo determinado ser\u00e1 a fixada no contrato, n\u00e3o\n",
   "podendo ser superior \u00e0 prevista para o n\u00edvel de ingresso da carreira cujas atribui\u00e7\u00f5es correspondam \u00e0s\n",
   "fun\u00e7\u00f5es do pessoal contratado ou, inexistindo correspond\u00eancia, em valor compat\u00edvel com o dos\n",
   "sal\u00e1rios pagos pela iniciativa privada para o desempenho dessas fun\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "$ 1\u00ba - Para os efeitos deste artigo, poder\u00e3o ser concedidas ao contratado, a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "p\u00fablica c conforme previs\u00e3o expressa no contrato, as parcelas remuncrat\u00f3rias previstas em lei devidas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "aos cargos p\u00fablicos tomados como refer\u00eancia, exclu\u00eddas as vantagens de natureza individual,\n",
   "\n",
   "$ 2\u00ba - A C\u00e2mara de Coordena\u00e7\u00e3o Geral estabelecer\u00e1, no ato da autoriza\u00e7\u00e3o para a contrata\u00e7\u00e3o, as\n",
   "diretrizes e as parcelas remunerat\u00f3rias para a fixa\u00e7\u00e3o dos valores contratuais, conforme disposto no\n",
   "caput e no $ 1\u00ba deste artigo, considerando a categoria profissional c o cargo de contrata\u00e7\u00e3o, tendo\n",
   "como limite a remunera\u00e7\u00e3o devida ao cargo efetivo equivalente.\n",
   "\n",
   "$ 3\u00ba - No caso do inciso III do caput do art. 2\u00ba, quando se tratar de coleta de dados, o valor da\n",
   "remunera\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser formado por unidade produzida, desde que observado o disposto no caput\n",
   "\n",
   "deste artigo.\u201d\n",
   "Sendo assim, e conforme demonstrado, a CCG autorizou a concess\u00e3o da complementa\u00e7\u00e3o\n",
   "para a remunera\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios dos contratos administrativos no valor total especificado a\n",
   "seguir.\n",
   "Valor autorizado: R$13.876.958,83\n",
   "Em anexo: OF. SMARH/SMSA N\u00ba 233/2021 contendo a permiss\u00e3o para Complementar\n",
   "\n",
   "Remunera\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnicos e Agentes de Servi\u00e7os de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "3 \u2014 Equipara\u00e7\u00e3o salarial HOB:\n",
   "\n",
   "Considerando a necessidade de recomposi\u00e7\u00e3o do quadro de pessoal, assim como na SMSA,\n",
   "no Hospital Municipal Odilon Behrens - HOB tamb\u00e9m foram necess\u00e1rias medidas para a\n",
   "fixa\u00e7\u00e3o de profissionais em face \u00e0 pandemia Covid-19, equiparando os valores pagos aos\n",
   "contratos administrativos com o valor previsto para o n\u00edvel inicial da carreira. em forma de\n",
   "bonifica\u00e7\u00e3o, igualmente amparado pelo art. 7\u00ba da Lei n\u00ba 11.175/2019, supracitada.\n",
   "\n",
   "Da mesma forma, a demanda contou com a aprova\u00e7\u00e3o da CCG, para o valor abaixo\n",
   "\n",
   "especificado.\n",
   "Valor autorizado: R$672.127,34\n",
   "Em anexo: OF. SMARH/HOB N\u00ba 1376/2020 contendo a autoriza\u00e7\u00e3o para equipara\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "salarial em forma de bonifica\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Augusto de Lima, 30 \u2014 13 andar \u2014 Centro \u2014 CEP 30.190-001.\n",
   "Telefone: (31) 3277-9253 \u2014 e-mail: gab.smpog(Opbh.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPREFEITURA MUNICIPAL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO,\n",
   "s DE BELO HORIZONTE OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Al\u00e9m da previs\u00e3o na Lei n\u00ba 11.175/2019, que regulamenta a contrata\u00e7\u00e3o por excepcional\n",
   "interesse p\u00fablico no munic\u00edpio, a implanta\u00e7\u00e3o do abono descrito no item 1 e a recomposi\u00e7\u00e3o\n",
   "dos sal\u00e1rios dos contratados administrativamente, descrita nos itens 2 e 3, encontram amparo\n",
   "legal no $ 5\u00ba do art. 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 173/2020, enquanto durar o per\u00edodo de\n",
   "\n",
   "calamidade p\u00fablica relacionado \u00e0s medidas de combate \u00e0 Covid-19.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FERNANDA DE SIQUEIRA NEVES\n",
   "Subsecret\u00e1ria de Gest\u00e3o de Pessoas\n",
   "\n",
   "*ermanda ve Siquulra Neves\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Av. Augusto de Lima, 30 \u2014 13 andar \u2014 Centro \u2014 CEP 30.190-001.\n",
   "Telefone: (31) 3277-9253 \u2014 e-mail: gab.smpog(Dpbh.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAGU - 00101289\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DIRLEG FI.\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL 1\n",
   "DE BELO HORIZONTE\n",
   "\n",
   "PROJETO DE LEIN* 24/2021\n",
   "\n",
   "Altera as Leis n\u00ba 7.169. 30 de agosto de 1996,\n",
   "n\u00ba 8.493, de 24 de janeiro de 2003, n\u00ba 9.319, de\n",
   "19 de janeiro de 2007. n\u00ba 9.443, de 18 de\n",
   "outubro de 2007, n\u00ba 10.671. de 25 de outubro de\n",
   "2013. n\u00ba 10.864. de 28 de outubro de 2015, n\u00ba\n",
   "10.948, de 13 de julho de 2016. n\u00ba 11.065, de 1\u00ba\n",
   "de agosto de 2017, n\u00ba 11.136. de 18 de outubro\n",
   "\n",
   "de 2018, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\n",
   "\n",
   "Ar. 1\u00ba - O 8 2\u00ba do art. 70 da Lei n\u00ba 7.169, de 30 de agosto de 1996, passa a\n",
   "vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o, e ficam acrescidos ao referido artigo os 88 3\u00ba e 4\u00ba.\n",
   "\n",
   "\u201cArt. 70-\u2014(...)\n",
   "\n",
   "& 2\u00ba \u2014 Fica admitida a compensa\u00e7\u00e3o da jornada prestada al\u00e9m da jornada normal\n",
   "de trabalho do servidor, nos termos do regulamento.\n",
   "\n",
   "8 3\u00ba \u2014 Fica admitida a redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho para vinte horas semanais\n",
   "ao servidor que tiver sob sua guarda filho com defici\u00eancia ou obtiver guarda judicial para fins\n",
   "de ado\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia em tratamento especializado, nos termos do regulamento.\n",
   "\n",
   "8 4\u00ba - A defici\u00eancia, para fins do $ 3\u00ba, dever\u00e1 ser comprovada por meio de\n",
   "per\u00edcia m\u00e9dica, que atestar\u00e1 a limita\u00e7\u00e3o para a vida independente e a necessidade de\n",
   "acompanhamento durante o tratamento especializado.\u201d.\n",
   "\n",
   "Art. 2\u00ba - O art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.493. de 24 de janeiro de 2003. passa a vigorar\n",
   "acrescido do seguinte inciso IV:\n",
   "\n",
   "\u201cAm. 2\u00ba-(..)\n",
   "\n",
   "IV - haver previs\u00e3o em lei para o pagamento do pr\u00eamio ao respectivo cargo ou\n",
   "emprego p\u00fablico.\u201d.\n",
   "\n",
   "Art. 3\u00ba \u2014 O art. 7\u00ba da Lei n\u00ba 8.493. de 2003. passa a vigorar com a seguinte\n",
   "reda\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cArt. 7\u00ba \u2014 Q Pr\u00eamio Pr\u00f3-Familia. por sua natureza, n\u00e3oX pass\u00edvel de reten\u00e7\u00e3o ou\n",
   "\n",
   "compensa\u00e7\u00e3o por obriga\u00e7\u00f5es decorrentes do seu v\u00ednculo funcional 4 Poder Executivo e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f\u00f5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Agi - OMO1280\n",
   "\n",
   "DIRLEG Fi.\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL =\n",
   "DE BELO HORIZONTE PL 3/u\n",
   "\n",
   "n\u00e3o caracteriza incompatibilidade com incentivos e benef\u00edcios custeados com recursos do\n",
   "Tesouro Municipal.\u201d.\n",
   "\n",
   "Am. 4\u00ba - O art. 53 da Lei n\u00ba 9.319, de 19 de janeiro de 2007, passa a vigorar\n",
   "acrescido dos seguintes 88 1\u00ba e 2\u00ba:\n",
   "\n",
   "\u201cArt. 53-(..)\n",
   "\n",
   "8 1\u00ba \u2014 Fica admitida a redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho para vinte horas semanais\n",
   "ao servidor que tiver sob sua guarda filho com defici\u00eancia ou obtiver guarda judicial para fins\n",
   "de ado\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia em tratamento especializado, nos termos do regulamento.\n",
   "\n",
   "82\u00ba - A defici\u00eancia, para fins do $ 1\u00ba. dever\u00e1 ser comprovada por meio de\n",
   "per\u00edcia m\u00e9dica, que atestar\u00e1 a limita\u00e7\u00e3o para a vida independente e a necessidade de\n",
   "acompanhamento durante o tratamento especializado.\u201d.\n",
   "\n",
   "Art. 5\u00ba - O 85\u00ba do art. 86 da Lei n\u00ba 9.319, de 2007, passa a vigorar com a\n",
   "seguinte reda\u00e7\u00e3o, e ficam acrescidos ao referido artigo os seguintes 88 8\u00ba e 9\u00ba;\n",
   "\n",
   "\u201cAm. 86-(...)\n",
   "\n",
   "85\u00ba \u2014 O servidor da Guarda Civil Municipal n\u00e3o poder\u00e1 deixar de gozar f\u00e9rias\n",
   "anuais obrigat\u00f3rias, no exerc\u00edcio a que corresponderem. ressalvadas as situa\u00e7\u00f5es abaixo,\n",
   "quando o gozo poder\u00e1 ser transferido para o exerc\u00edcio seguinte, n\u00e3o podendo ser parcelado:\n",
   "\n",
   "I- no primeiro per\u00edodo de f\u00e9rias regulamentares, quando o prazo de onze meses,\n",
   "contados a partir da data de ingresso, for conclu\u00eddo entre os meses de julho e dezembro;\n",
   "\n",
   "IH - em caso de convoca\u00e7\u00e3o administrativa para interrup\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias j\u00e1\n",
   "iniciadas;\n",
   "\n",
   "HI - em caso dos seguintes registros de afastamento, desde que sejam iniciados\n",
   "antes do in\u00edcio do per\u00edodo de f\u00e9rias e ultrapassem o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio corrente:\n",
   "\n",
   "a) licen\u00e7as para tratamento de sa\u00fade;\n",
   "\n",
   "b) licen\u00e7as em raz\u00e3o de acidente em servi\u00e7o;\n",
   "\n",
   "c) licen\u00e7a maternidade;\n",
   "\n",
   "d) licen\u00e7a paternidade;\n",
   "\n",
   "e) ado\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "$ 8\u00ba \u2014 Por motivo de for\u00e7a maior, em situa\u00e7\u00f5es emergenciais de car\u00e1ter\n",
   "\n",
   "tempor\u00e1rio, as f\u00e9rias dos servidores da carreira da GCMBH poder\u00e3o ser suspensas at\u00e9 o limite\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "operacional da corpora\u00e7\u00e3o.\n",
   "$ 9\u00ba - O per\u00edodo de f\u00e9rias n\u00e3o gozado pelo servidor da H no exerc\u00edcio\n",
   "correspondente em decorr\u00eancia da suspens\u00e3o que disp\u00f5e o $ 8\u00ba ser\u00e1 iderado folga\n",
   "\n",
   "compensativa, sem preju\u00edzo do adicional correspondente a 1/3 (um ter\u00e7o) da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\ftras\n",
   ". \u00f5 PREFEITURA MUNICIPAL E\n",
   "\n",
   "AGI- 00101289\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DE BELO HORIZONTE PL 3/4\n",
   "\n",
   "devendo ser gozada em at\u00e9 dois anos, de acordo com a op\u00e7\u00e3o do servidor, o interesse do\n",
   "servi\u00e7o e a concord\u00e2ncia da chefia imediata.\u201d.\n",
   "\n",
   "Art. 6\u00ba \u2014 O art. 15 da Lei n\u00ba 9.443, de 18 de outubro de 2007, passa a vigorar\n",
   "com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "\u201cArt. 15 \u2014 Fica institu\u00edda a Gratifica\u00e7\u00e3o de Incremento das A\u00e7\u00f5es do Plano\n",
   "Municipal de Sa\u00fade, a ser paga aos servidores e empregados p\u00fablicos efetivos em exerc\u00edcio na\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade, com n\u00edvel superior de escolaridade, bem como aos servidores\n",
   "p\u00fablicos ocupantes de cargos p\u00fablicos de n\u00edvel superior da \u00e1rea da sa\u00fade. vinculados ao\n",
   "Sistema Estadual de Gest\u00e3o de Sa\u00fade e ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do\n",
   "Munic\u00edpio para o cumprimento de atividades no \u00e2mbito do SUS e aos contratados\n",
   "administrativamente para os cargos correlatos, designados por ato do Poder Executivo para\n",
   "exercerem atividades de planejamento, monitoramento, avalia\u00e7\u00e3o e apoio \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do\n",
   "Plano Municipal de Sa\u00fade e demais projetos estrat\u00e9gicos, nos termos do regulamento desta lei.\n",
   "\n",
   "$ 1\u00ba\u2014 O valor mensal da gratifica\u00e7\u00e3o a que se refere o caput ser\u00e1 de R$826,41\n",
   "(oitocentos e vinte e seis reais e quarenta e um centavos) para agentes p\u00fablicos com jornada\n",
   "semanal de trabalho de quarenta horas, devendo o valor ser proporcional \u00e0s demais jornadas\n",
   "semanais.\n",
   "\n",
   "8 2\u00ba \u2014 Para o desempenho das atividades previstas no caput, poder\u00e3o ser\n",
   "designados, simultaneamente, at\u00e9 duzentos e vinte e cinco agentes p\u00fablicos.\n",
   "\n",
   "83\u00ba \u2014 A gratifica\u00e7\u00e3o institu\u00edda no caput ser\u00e1 tomada como base de c\u00e1lculo para\n",
   "fins de incid\u00eancia do imposto sobre a renda e n\u00e3o integrar\u00e1 o c\u00e1lculo da contribui\u00e7\u00e3o\n",
   "previdenci\u00e1ria, do pagamento do 1/3 (um ter\u00e7o) de f\u00e9rias regulamentares ou da gratifica\u00e7\u00e3o\n",
   "natalina.\n",
   "\n",
   "8 4\u00ba \u2014 A Gratifica\u00e7\u00e3o de Incremento das A\u00e7\u00f5es do Plano Municipal de Sa\u00fade\n",
   "poder\u00e1 ser concedida aos ocupantes de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica gratificada na\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade.\u201d.\n",
   "\n",
   "Art. 7\u00ba \u2014 O art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.864, de 28 de outubro de 2015, passa a vigorar\n",
   "acrescido do seguinte $ 7\u00ba:\n",
   "\n",
   "\u201cArt 1\u00ba-(...)\n",
   "\n",
   "$ 7\u00ba \u2014 A Gratifica\u00e7\u00e3o pela Fun\u00e7\u00e3o de Instrutor em Programa de\n",
   "Aperfei\u00e7oamento Profissional poder\u00e1 ser concedida aos servidores \u00ab empregados p\u00fablicos\n",
   "vinculados \u00e0s autarquias e funda\u00e7\u00f5es, observado o disposto nest i\n",
   "\n",
   ", Conforme \u00e0\n",
   "disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria.\u201d.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fA\n",
   "\n",
   "- 00103289\n",
   "\n",
   "Agi\n",
   "\n",
   "us o Pt\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL 4\n",
   "DE BELO HORIZONTE PL si/21 T\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Art. 8\u00ba \u2014 O inciso IV do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 3\u00ba da Lei n\u00ba 10.948, de 13 de\n",
   "julho de 2016, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "\u201cArt. 3\u00ba - (...)\n",
   "\n",
   "IV - manifesta\u00e7\u00e3o expressa e formal do servidor de sua op\u00e7\u00e3o pela altera\u00e7\u00e3o;\u201d.\n",
   "\n",
   "Art. 9\u00ba \u2014 O item B do Anexo III da Lei n\u00ba 11.065, de 1\u00ba de agosto de 2017, passa\n",
   "a vigorar conforme o Anexo desta lei.\n",
   "\n",
   "An. 10- O $ 5\u00ba do art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 11.136, de 18 de outubro de 2018, passa a\n",
   "vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "\u201cArt. 8\u00ba-(..)\n",
   "\n",
   "$5\u00ba \u2014- O sal\u00e1rio-base dos ocupantes dos empregos p\u00fablicos de ACS, ACE e\n",
   "ACE II, ativos, aposentados e pensionistas, n\u00e3o poder\u00e1 ser inferior ao valor do piso salarial\n",
   "profissional nacional a que se refere o inciso ll do $ 1\u00ba do art. 9-A da Lei Federal n\u00ba 11.350,\n",
   "de 5 de outubro de 2006, sendo sua aplica\u00e7\u00e3o condicionada ao repasse de recursos da Uni\u00e3o de\n",
   "95% (noventa e cinco por cento).\u201d.\n",
   "\n",
   "Art. 11 \u2014 Aplica-se aos servidores das autarquias e funda\u00e7\u00f5es o disposto nos $8\n",
   "3\u00ba e 4\u00ba do art. 70 da Lei n\u00ba 7.169, de 1996.\n",
   "\n",
   "Art. 12 \u2014 Fica institu\u00eddo abono a ser pago ao servidor, empregado p\u00fablico ou\n",
   "profissional contratado administrativamente em raz\u00e3o do dia trabalhado nas campanhas de\n",
   "vacina\u00e7\u00e3o realizadas aos finais de semana, implementadas em atendimento \u00e0s estrat\u00e9gias\n",
   "nacionais de preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 epidemia da covid-19, conforme escalas\n",
   "determinadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, n\u00e3o podendo exceder doze horas.\n",
   "\n",
   "$ 1\u00ba - O valor do abono ser\u00e1 equivalente ao abono de plant\u00e3o extra a que se\n",
   "refere o art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 9.450, de 13 de novembro de 2007, pelo cumprimento de plant\u00e3o de\n",
   "doze horas, realizado entre as 19 horas da sexta-feira e as 7 horas da segunda-feira, feriado e\n",
   "ponto facultativo, e ser\u00e1 proporcional ao n\u00famero de horas trabalhadas.\n",
   "\n",
   "$ 2\u00ba \u2014 Para os cargos de Agente Sanit\u00e1rio, Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade,\n",
   "Agente de Combate a Endemias, Agente de Combate a Endemias Il e Agente Executivo\n",
   "Governamental, em exerc\u00edcio nas unidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, ser\u00e1 utilizado\n",
   "como refer\u00eancia o valor aplicado ao cargo efetivo de Agente de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, nos termos\n",
   "do $1\u00ba.\n",
   "\n",
   "$ 3\u00ba \u2014 Tendo em vista a concess\u00e3o do abono a que se refere o caput, o dia\n",
   "trabalhado n\u00e3o ser\u00e1 computado para fins de banco de horas ou foldg compensativa, ou qualquer\n",
   "outra hip\u00f3tese.\n",
   "\n",
   "$4\u00ba- O abono de que trata este artigo:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fDi G\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL\n",
   "DE BELO HORIZONTE PL 31/21\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "AGI- 00101269\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1 \u2014 n\u00e3o se incorporar\u00e1 \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o em qualquer hip\u00f3tese ou para qualquer\n",
   "finalidade, exceto para fins de desconto do imposto de renda;\n",
   "\n",
   "Il \u2014 n\u00e3o integrar\u00e1 o pagamento de f\u00e9rias regulamentares ou da gratifica\u00e7\u00e3o\n",
   "natalina.\n",
   "\n",
   "Art. 13 \u2014 Para atender ao disposto nesta lei, fica o Poder Executivo autorizado a\n",
   "adaptar seus instrumentos de planejamento financeiro no valor de R$2.281.090,44 (dois\n",
   "milh\u00f5es, duzentos e oitenta e um mil, noventa reais e quarenta e quatro centavos), ao\n",
   "or\u00e7amento corrente, bem como a reabri-lo pelo seu saldo para o exerc\u00edcio seguinte.\n",
   "\n",
   "Art. 14 \u2014 Ficam revogados:\n",
   "\n",
   "I-a Lei n\u00ba 5.279, de 26 de setembro de 1988;\n",
   "\n",
   "H-o inciso V do 8 1\u00ba do art. 12 da Lei n\u00ba 9.319, de 19 de janeiro de 2007;\n",
   "\n",
   "Ul-o$ 2\u00ba do art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 10.671, de 25 de outubro de 2013.\n",
   "\n",
   "Art. 15 \u2014 Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus\n",
   "efeitos a:\n",
   "\n",
   "1- 1\u00ba de janeiro de 2020 para os arts. 2\u00ba, 3\u00ba e inciso 1 do art. 13;\n",
   "\n",
   "H\u2014 1\u00ba de janeiro de 2021 para o art. 10.\n",
   "\n",
   "Belo Horizonte, |S de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "Al dye Kalil\n",
   "\n",
   "Prefeito de/Relo Horizonte\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f: PREFEITURA MUNICIPAL\n",
   "DE BELO HORIZONTE PL fm\n",
   "\n",
   "AG! - 00301269.\n",
   "\n",
   "DI\n",
   "\n",
   "FI.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u20ac.)\n",
   "\n",
   "ANEXO\n",
   "\n",
   "(a que se refere esta lei)\n",
   "\n",
   "\u201cANEXO III\n",
   "\n",
   "B \u2014 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Seguran\u00e7a Alimentar e Cidadania\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CARGO P\u00daBLICO EM COMISS\u00c3O\n",
   "\n",
   "QUANTIDADE\n",
   "DE VAGAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Supervisor de Alimenta\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "62\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Cargos dos Quadros Espec\u00edficos das Secretarias Municipais de Educa\u00e7\u00e3o, de Assist\u00eancia\n",
   "Social, Seguran\u00e7a Alimentar e Cidadania, de Sa\u00fade e de Seguran\u00e7a e Preven\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "\u00bb\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "PL 31h\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fi,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DIRLEG\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO,\n",
   "/ DE BELO HORIZONTE OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O\n",
   "\n",
   "DECLARA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Em refer\u00eancia ao Projeto de Lei que altera as Leis n\u00ba 7.169, 30 de agosto de 1996, 8.493, de\n",
   "24 de janeiro de 2003, 9.319, de 19 de janeiro de 2007, 9.443, de 18 de outubro de 2007,\n",
   "10.671, de 25 de outubro de 2013, 10.864, de 28 de outubro de 2015, 10.948, de 13 de julho\n",
   "de 2016, 11.065, de 1\u00ba de agosto de 2017, 11.136, de 18 de outubro de 2018, e d\u00e1 outras\n",
   "provid\u00eancias. declaro para os devidos fins, considerando o Anexo 1.8 da Lei n\u00ba\n",
   "11.253, de 9 de setembro de 2020, que o valor total do impacto para o ano de 2021, estimado\n",
   "em R$2.281.090,44 (dois milh\u00f5es, duzentos e oitenta e um mil, noventa reais e quarenta e\n",
   "quatro centavos), est\u00e1 previsto no Grupo de Natureza de Despesa 1 constante da Lei\n",
   "Or\u00e7ament\u00e1ria de 2021 e nas proje\u00e7\u00f5es atuais de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "IS\n",
   "Secret\u00e1rio Municipar de Planf\u00a3jamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Gabinete da Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o\n",
   "Av. Augusto de Lima, 30 \u201413\u00ba andar \u2014 Centro - CEP 30.190-001\n",
   "Telefone: (31) 3277-9253 \u2014 E-mail: gab.smpogpbh.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL\n",
   "DE BELO HORIZONTE \u201cPL 8/2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o MENSAGEM N\u00ba 04,\n",
   "\n",
   "Belo Horizonte, |S de MDA\u00c7O de 2094\n",
   "\n",
   "| Senhora Presidente.\n",
   "\n",
   "CHBH DIKLEG-1/mar /04-10:148:51:\n",
   "\n",
   "Submeto \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia e de seus ilustres pares o projeto de\n",
   "lei que altera as Leis n\u00ba 7.169, 30 de agosto de 1996, n\u00ba 8.493. de 24 de janeiro de 2003, n\u00ba\n",
   "9.319, de 19 de janeiro de 2007, n\u00ba 9.443. de 18 de outubro de 2007, n\u00ba 10.671, de 25 de\n",
   "E outubro de 2013, n\u00ba 10.864, de 28 de outubro de 2015, n\u00ba 10.948, de 13 de julho de 2016, n\u00ba\n",
   "11.065, de 1\u00ba de agosto de 2017. n\u00ba 11.136, de 18 de outubro de 2018, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\n",
   "\n",
   "O presente projeto de lei promove ajustes importantes e necess\u00e1rios \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de pessoal. Primeiramente, prev\u00ea, para a Lei n\u00ba 7.169. de 1996, Estatuto do Servidor, e para a\n",
   "Lei n\u00ba 9.319, de 2007, Estatuto da Guarda Civil Municipal de Belo Horizonte, a redu\u00e7\u00e3o da\n",
   "\u00c9 jornada de trabalho para vinte horas semanais para os servidores que tenham filho com\n",
   "defici\u00eancia em tratamento m\u00e9dico, estendendo tal previs\u00e3o aos servidores das autarquias e\n",
   "funda\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Considerando o cen\u00e1rio provocado pela covid-19, que motivou a suspens\u00e3o das\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "f\u00e9rias regulamentares dos servidores da Guarda Civil Municipal de Belo Horizonte, o projeto\n",
   "prev\u00ea tamb\u00e9m a possibilidade de gozo do saldo remanescente de dias no ano subsequente, por\n",
   "meio de folga compensativa, de modo a permitir o afastamento planejado, sem causar a\n",
   "interrup\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o das atividades.\n",
   "\n",
   "Como importante medida de valoriza\u00e7\u00e3o do servidor e incentivo aos programas\n",
   "de desenvolvimento profissional, prop\u00f5e-se, ainda. que a Gratifica\u00e7\u00e3o pela Fun\u00e7\u00e3o de Instrutor\n",
   "em Programa de Aperfei\u00e7oamento Profissional seja estendida aos servidores e empregados\n",
   "p\u00fablicos das autarquias e funda\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, na \u00e1rea da Assist\u00eancia, prop\u00f5e-se a amplia\u00e7\u00e3o do quantitativo de\n",
   "vagas para o cargo de Supervisor de Alimenta\u00e7\u00e3o de cinquenta e duas para sessenta e duas, o\n",
   "que n\u00e3o acarretar\u00e1 impacto financeiro por se tratar de substitui\u00e7\u00e3o a profissionais contratados\n",
   "\n",
   "administrativamente.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica gratificada, bem como a estende aos contratados administratamente. Al\u00e9m\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "AG! - 00101289\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAGI - 00101289\n",
   "\n",
   "\u00f5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DIRLEG Fi.\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL y q\n",
   "DE BELO HORIZONTE PL sia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "disso, d\u00e1 novo valor \u00e0 gratifica\u00e7\u00e3o e aumenta o quantitativo de agentes p\u00fablicos que podem ser\n",
   "designados para o desempenho das atividades. Ainda nessa \u00e1rea, o projeto de lei tamb\u00e9m\n",
   "promove ajustes nas exig\u00eancias para a altera\u00e7\u00e3o da especialidade de ingresso do cargo de\n",
   "M\u00e9dico, de modo a tornar o processo mais \u00e1gil.\n",
   "\n",
   "Est\u00e3o sendo feitos, ainda, ajustes \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente. considerando a\n",
   "incorpora\u00e7\u00e3o ao sal\u00e1rio-base do valor relativo ao Pr\u00eamio Pr\u00f3-Familia, promovida pelo art. 23\n",
   "da Lei n\u00ba 11.224, de 19 de mar\u00e7o de 2020, aos ocupantes dos empregos p\u00fablicos de Agente\n",
   "Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, Agente de Combate a Endemias e Agente de Combate a Endemias II. a\n",
   "partir de 1\u00ba de janeiro de 2020. Al\u00e9m disso. o projeto de lei assegura o pagamento do piso\n",
   "salarial nacional a esses empregados para o ano de 2021.\n",
   "\n",
   "Em virtude das a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 epidemia da covid-19.\n",
   "prop\u00f5e-se a cria\u00e7\u00e3o de um abono a ser pago aos servidores. empregados p\u00fablicos e\n",
   "profissionais contratados administrativamente que atuar\u00e3o nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o.\n",
   "conforme escalas determinadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade. O valor do abono ser\u00e1\n",
   "equivalente ao abono de plant\u00e3o extra de doze horas, j\u00e1 praticado na \u00e1rea da sa\u00fade, sendo\n",
   "proporcional ao n\u00famero de horas trabalhadas. Ressaltamos que o pagamento do abono ser\u00e1\n",
   "custeado exclusivamente com recursos provenientes de repasses previstos na al\u00ednea \u201cb\u201d do\n",
   "inciso II do art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 173, de 27 de maio de 2020, n\u00e3o havendo impacto\n",
   "financeiro aos cofres p\u00fablicos. Cumpre, ainda. esclarecer que a cria\u00e7\u00e3o do referido abono\n",
   "encontra amparo no 8 5\u00ba do art. 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 173. de 2020. que permite a cria\u00e7\u00e3o\n",
   "de abonos destinados aos profissionais de sa\u00fade e desde que relacionados \u00e0s medidas de\n",
   "combate \u00e0 calamidade p\u00fablica decorrentes da pandemia da covid-19.\n",
   "\n",
   "Por recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais, est\u00e1 sendo proposta a\n",
   "revoga\u00e7\u00e3o do inciso V do 8 1\u00ba do art. 12 da Lei n\u00ba 9.319, de 2007. por se referir \u00e0 exclus\u00e3o de\n",
   "candidato de concurso p\u00fablico que responde a inqu\u00e9rito ou a\u00e7\u00e3o penal sem tr\u00e2nsito em julgado\n",
   "da senten\u00e7a condenat\u00f3ria, o que configura viola\u00e7\u00e3o constitucional da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia.\n",
   "\n",
   "Destaca-se que o impacto financeiro, decorrente da presente proposta, ao\n",
   "or\u00e7amento corrente, ser\u00e1 de R$2.281.090,44 (dois milh\u00f5es, duzentos e oitenta e um mil,\n",
   "noventa reais e quarenta e quatro centavos). proveniente da aplica\u00e7\u00e3o do piso nacional salarial\n",
   "aos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade, Agentes de Combate a Endemias e Agentes de Combate a\n",
   "\n",
   "Endemias II.\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "nformidade\n",
   "\n",
   "1. de 4 de\n",
   "\n",
   "Esclarece-se que as medidas previstas nesta proposta est\u00e3o\n",
   "com o disposto na Lei de Responsabilidade Fiscal - Lei Complementar Hederal\n",
   "\n",
   "maio de 2000 \u2014, apresentando adequa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira. notada no que\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAGI - 00101289\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL\n",
   "DE BELO HORIZONTE PL $i\n",
   "\n",
   "J\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "concerne \u00e0 Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, ao Plano Plurianual de A\u00e7\u00e3o Governamental e \u00e0 Lei de\n",
   "Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias. Nesse sentido, segue. anexa a esta mensagem, a declara\u00e7\u00e3o de\n",
   "disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira do impacto estimado.\n",
   "\n",
   "Importante destacar tamb\u00e9m que a presente proposta est\u00e1 em conformidade com\n",
   "a Lei Complementar Federal n\u00ba 173, de 2020. uma vez que o impacto financeiro e\n",
   "or\u00e7ament\u00e1rio estimado deriva de determina\u00e7\u00e3o legal anterior \u00e0 calamidade p\u00fablica, Lei Federal\n",
   "n\u00ba 11.350, de 5 de outubro de 2006, sendo esta uma das exce\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Certo de que este projeto de lei receber\u00e1 a necess\u00e1ria aquiesc\u00eancia de Vossa\n",
   "Excel\u00eancia e de seus ilustres pares, submeto-o a regular processamento, renovando protestos de\n",
   "\n",
   "elevado apre\u00e7o.\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "Alexy g Kalil\n",
   "\n",
   "Prefeito/d\u00e1 Belo Horizonte\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssima Senhora\n",
   "\n",
   "Vereadora Nely Aquino\n",
   "\n",
   "Presidente da C\u00e2mara Municipal da\n",
   "CAPITAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f045.826.976-07.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL\n",
   "DE BELO HORIZONTE\n",
   "\n",
   "OF. SMARH/ SMSA - Secretaria Municipal de Sa\u00fade N\u00ba. 233/2021\n",
   "\n",
   "Belo Horizonte, 7 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Sr(a). Secret\u00e1rio(a)/Dirigente\n",
   "\n",
   "Vimos informar que em Reuni\u00e3o Presencial realizada no dia 22/04/2021, a C\u00e2mara de\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o Geral - SMARH deliberou a seguinte demanda conforme registro abaixo:\n",
   "\n",
   "N\u00ba SMARH 1043/2021 - Permiss\u00e3o para Complementar - Remunera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnicos e Agentes de\n",
   "- Servi\u00e7os de Sa\u00fade\n",
   "Valor solicitado de: R$ 13.876.958,83\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "T\u00c9CNICOS DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE - SMSA E\n",
   "ABONO DE\n",
   "VENCIMENTO | VENCIMENTO | TOTALDE IMPACTO ABONODE  |TOTALCADM\n",
   "JORNADA\n",
   "emo | Com | com | | Cor | URENCA |unc\u00eancincaom | unc\u00eanca | CR | oreren\u00e7aror |\n",
   "24horas [R$ 1.193,70/ R$ 91915] 30 [R$ 27455[AS  6235.50/R$ 269,03/ R$ 342) \u00bb |nS FERA 1\n",
   "[ 3ohoras [R$ 149213] R$ 114893) 1605 R$ 343,20) R$ 550B3600/R$ 336,79) R$ 168,39 Bos R$ 168,40] 4]\n",
   "[ aohoras [R$ 198,51[RS 1.531,92] 61 [R$ aspso[AS 25275062]R$ 44905] R$ mass) 8 R$ 224,52 oe\n",
   "[ 2253 R$ BALB63,12 850 E |\n",
   "TOTALMENSAL ACUMULADO COM ENCARGOS|R$ 1.173.083,56 |\n",
   "TOTAL ANUAL ACUMULADO| R$ 15.387.363,08 |\n",
   "AGENTES DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE - SMSA E\n",
   "VENCIMENTO | VENCIMENTO | TOTALDE impacto | MONODE | agoNoDE \u2014 |TOTALCADM\n",
   "JORNADA em\n",
   "sem. | Too | oem Tora | VAS\u00caNCA | ctwcincaom | orc\u00eanca | CM | oremen\u00e7aror\n",
   "30horas [R$ 130535/R$ 9528] 7 [R$ 25244/R5 2/2837 36/R$ 29623/R$ JaBii| 35 [R$ Bi\n",
   "Aohoras [R$ 1740,47/R$ 127055] 283 [R$ 46952/AS 132952 36/R$ 30497/ R$ 19749) 12 [R$ a97as\n",
   "1077 R$ 212824,72 378 -\n",
   "TOTAL MENSAL ACUMULADO COM ENCARGOS R\n",
   "TOTAL ANUAL ACUMULADO |\n",
   "VALOR TOTAL ANUAL: [R$ 22.768.364,04\n",
   "/ALOR TOTAL 2021 (8 MESES] R$ 13.676.958,83\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Delibera\u00e7\u00e3o: Diante da proposta apresentada pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade para a redu\u00e7\u00e3o\n",
   "de despesas, no montante mensal estimado de R$4.159.583,82, fica autorizada a cria\u00e7\u00e3o da\n",
   "\n",
   "Complementa\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria de Remunera\u00e7\u00e3o (CTR), durante o per\u00edodo de calamidade p\u00fablica\n",
   "\n",
   "relacionado \u00e0s medidas de combate \u00e0 COVID-19, aos profissionais contratados\n",
   "\n",
   "administrativamente ocupantes dos cargos de T\u00e9cnicos e Agentes de Servi\u00e7os de sa\u00fade. tendo sua\n",
   "vig\u00eancia e efeitos adstritos ao referido per\u00edodo, a contar de 01 de junho de 2021.\n",
   "\n",
   "Essa a\u00e7\u00e3o \u00e9 tempor\u00e1ria, permitida pelo $5\u00ba do art. 8\u00ba da Lei Complementar 173, e ser\u00e1 realizada\n",
   "enquanto durar o per\u00edodo de calamidade p\u00fablica relacionado \u00e0s medidas de combate \u00e0 COVID-\n",
   "19, tendo sua vig\u00eancia e efeitos adstritos ao per\u00edodo.\n",
   "\n",
   "Lista de Redu\u00e7\u00e3o de Despesas:\n",
   "\n",
   "- Retorno dos profissionais efetivos afastados com a\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o, o que leva a redu\u00e7\u00e3o dos\n",
   "profissionais contratados para reposi\u00e7\u00e3o (valor mensal estimado: R$2.464.564,49);\n",
   "\n",
   "Ao (\u00c0) Senhor (a)\n",
   "Jackson Machado Pinto\n",
   "SMSA - Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "C/C.\n",
   "DIEP e DIOF\n",
   "\n",
   "Documento assinado digitalmente em conson\u00e2ncia com a MP 2.200-2/2001, em 21/05/2021, pelo assinante: ANDRE ABREU REIS CPF\n",
   "\n",
   "Hash da assinatura: 3F23FGEEABB7C380B90A7467C5\n",
   "\n",
   "E LAMA SU\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "386 195C81, Uilize o QR Code ao lado para conferir sobre a assinatura.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f\"RESEITURA MUNICIPAL\n",
   "DE 3ELD HORIZONTE\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "- Rescis\u00e3o dos contratos CADM dos profissionais enquadrados no grupo de risco (valor mensal\n",
   "estimado: R$409.285,84):\n",
   "\n",
   "- Aloca\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnicos de Enfermagem no caso de rescis\u00e3o dos CADM Enfermeiros alocados\n",
   "para a vacina\u00e7\u00e3o (valor j\u00e1 apurado: R$1.023.179,23);\n",
   "\n",
   "- Rescis\u00e3o dos CADM - especialidade Educadores F\u00edsicos (valor mensal estimado:\n",
   "R$156.191,96);\n",
   "\n",
   "- Rescis\u00e3o dos CADM Psic\u00f3logos - Projeto Cuidados Psicol\u00f3gicos, atendimento mantido pelos\n",
   "profissionais dos Centros de Sa\u00fade (valor mensal estimado: R$106.362,30)\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Andr\u00e9 Abreu Reis\n",
   "Secretario Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o\n",
   "\n",
   "Documento assinado digitalmente em conson\u00e2ncia com a MP 2.200-2/2001, em 21/05/2021, pelo assinante: ANDRE ABREU REIS CPF:\n",
   "045.826.976-07. j Cu ,\n",
   "Hash da assinatura: 3F23F6EE4B87C380B90A7467C5165B338C195C81,  Ullize o OR Cade ao lado para conferir sobre a assinatura.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fGo ua L \u201cA A\n",
   "dora pica\u00e7aio Cup\n",
   "uz feunicira o dado \u00e0 niabo\n",
   "dios julho, GO ci\n",
   "Secretaria Executiva\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "OF. SMARH/ HOB - Hospital Metropolitano Odilon Behrens N\u00ba. 298/2020 \u201d\n",
   "\n",
   "Belo Horizonte, 1 de julho de 2020\n",
   "\n",
   "Sr(a). Secret\u00e1rio(a)/Dirigente\n",
   "\n",
   "Vimos informar que por Delibera\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica realizada no dia 01/07/2020, a C\u00e2mara de\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o Geral - SMARH deliberou a seguinte demanda conforme registro abaixo:\n",
   "\n",
   "N\u00ba SMARH 1376/2020 - Autoriza\u00e7\u00e3o para prorroga\u00e7\u00e3o da proposta para fixa\u00e7\u00e3o de,\n",
   "profissionais no HOB em face \u00e0 epidemia COVID-19, eguiparando valores pagos aos contratos\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   "tativos com o valor previsto para o 1\u00ba n\u00edvel da carreira no HOB em forma de\n",
   "\n",
   "\u201cdo a\u00e7\u00e3o. TT\n",
   "Valor desta contrata\u00e7\u00e3o: R$672.127,34\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Delibera\u00e7\u00e3o: Aprovada.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Fernanda Valadares Couto Gir\u00e3o\n",
   "Secretaria Executiva da C\u00e2mara de Coordena\u00e7\u00e3o Geral\n",
   "\n",
   "Ao (\u00c0) Senhor (a)\n",
   "Danilo Borges Matias\n",
   "HOB - Hospital Metropolitano Odilon Behrens\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "zonte e MG\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 681,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ef3692cb-8754-4352-ab15-6d61ea92e672"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UADRO INFORMA\u00c7\u00d5ES CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "atados no per\u00edcdo ap\u00f3s \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o do decreto de calamicade p\u00fablica (informar o quantizativo por\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Distrimina\u00e7\u00e3o do quantitativo de profissionais estranhos ao quadro de senidores gue forem cci\n",
   "cargo lota\u00e7\u00e3o, a forma de contrata\u00e7\u00e3o e a fante de recursos que remunerou esses profissi\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ENTIDADE: CIA URBANIZADORA E DE HABITA\u00c7\u00c3O DE BELO HORIZONTE - URBEL aajos/202a\n",
   "FORMA DE CONTRATA\u00c7\u00c3O FONTE DE RECURSOS QUE REMUNEROU ESSES PROFISSIONAIS\n",
   "maralcuLa cano (EFETIVO, CONTRATATO, | PAADE | PARE\n",
   "ourro) a POr, FUNDO, DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA\n",
   "ourro)\n",
   "\n",
   "400701 ENGENHCIRO [CONTRATADO 02/07/2020] 18/05/2020] 1 16.482.007.2.900.0001:31900401\n",
   "\n",
   "a00712/ ENGENHEIRO [conmaraDo 02/02/2020] 16.482 007 2.900 0001-219004-01\n",
   "\n",
   "aDO223 ENGENHEIRO [contraTano: 16-482.007.2.900.0691-315004-01\n",
   "\n",
   "adop3afENceNHEIRO [conteatao 16.482.C07.2.900.0693-S19004.01\n",
   "\n",
   "anbras [ENGENHEIRO [conrearavo 02/07/2020] \u2014 on/0aja0a] 16.452-007 2.900. 0601-SiSO0A MA\n",
   "\n",
   "apbpS\u00f3 [ENGENHEIRO [conrraraDo 02/07/2020] 16.452-007 2900. 0691-S1900401\u2014\n",
   "\n",
   "00767 [ENGENAFIRO\u201d [conteaTano: 02/07/2030[ [16.482 97.2.900 6602-31S06401\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "16.482.007.2.900 0C03-315004 01\n",
   "16.482.007.2.900.0007-S1S0041\n",
   "16.482.007.2.500.E00I-S1S0CA-OL\n",
   "\n",
   "AOTTa ENGENHEIRO [contraraDo, 02/07/2020]\n",
   "ADO789 ENGENHEIRO [contraraDo 02/07/2020]\n",
   "ABOTaO|GFOLOGO. [conTRATADO! 62/07/2020] \u2014 apjoap20a|\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "aros fGroLocO [coNTRATADO! 2/07/2020] 6.452.007 2.900 Cons iG 01\n",
   "acosafGcoroco IconTaRTADO 652.007 2.500. CO9I-STB0GAO\n",
   "\n",
   "TOR [GEOIOGO TCONTERTADO aaa 6/482007:2.900 CO0S-S SOLO!\n",
   "\n",
   "Aco PANAUETA TECNICO [16482057 2.900.c697 1600401\n",
   "\n",
   "AGOBAS ANAUSTA TECNICO 2/02/2020] [15487097 2900C09LSIGCEROL\n",
   "\n",
   "AOORSG ANANISTA TECNICO 02/07/2020] \u00e742007.2.900.c0\n",
   "\n",
   "AOOSS7 [ANALISTA TECNICO [CONTRATADO [02/07/2070] [16.452.097.2.900.00(\n",
   "\n",
   "00676 ANAUSTA TECNICO TconTRaTaDO 2/07/2020] [6467007 2.5000\n",
   "\n",
   "AGR ANANISTA TECNICO [CONTRATADO af0n/2020] [ 6482007.2.900 c00s-s1pOta 01\n",
   "\n",
   "ADOGSO ANALISTA TECNICO [CONTRATADO R\u00cdO7/202O| \u2014 S5/02/2STA [6452097 2.900 0007-6004 =\n",
   "AOOSON| ASSISTENTE ADMINEIHATO \u2014 [contraraDo: 2/07/2020] [16487057.900C001-SIECEOI\n",
   "\n",
   "DOG [ASSISTENTE ADMINISTRATIVO \u2014\u2014 [CONTRATADO f62/7020] TER 072.900 UA SIgOca O\n",
   "\n",
   "ADO ENGENHEIRO [conrRaT nf02/2021] [16482007 2,9000001 S1s0ta o\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[16 252097 2.900.0001 1500401\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a00p3E]GEOLOGO [conraa; 18/02/2021]\n",
   "\n",
   "AOOSES [ANALISTA TECNICO [contastaDo SISECAOL\n",
   "\n",
   "GNOSE FNGENHE] 16282.007.2.900.0001-31SCC4-01\n",
   "So2o(ASSESSOR 1 [RECRUTAMENTO AMPLO | - T fueaa2,007,2.000.0001-315011:22\n",
   "9357] ASSESSOR. [RECRUTAMENTO AMPLO \u00e9 252.007 2.900/0001-319011-22 o\n",
   "9358 [ASSESSOR fee JC AMPLO | 10/05/2651] [6 237.007 2.600 0001-316011-22\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 681,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/10caed4f-6f71-4e26-a8a2-a494eb0319a2"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Jeanette masutti Massa <jeanette. pgmDosasco.sp.gov.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 31 de maio de 2021 10:20\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Cc: Elizandra Brito Marques; Carine Donizeti Sim\u00f5es de Oliveira\n",
   "\n",
   "Assunto: ENC: envio de documentos - COVID - MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO - URGENTE\n",
   "Categorias: Categoria Azul\n",
   "\n",
   "Prezados Senhores,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o dessa CPI, enviamos por meio deste e-mail, os links com as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "requeridas quanto aos gastos efetuados por este\n",
   "Munic\u00edpio com a Covid19 - repasses federais.\n",
   "\n",
   "Os e-mails da nossa Secretaria de Finan\u00e7as que encaminham os referidos links explicam como obter as\n",
   "devidas informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa CPI.\n",
   "Atenciosamente\n",
   "\n",
   "Jeanette M Massa\n",
   "Procuradoria Geral do Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "De: Elizandra Brito Marques <elizandra.sfOosasco.sp.gov.br>\n",
   "\n",
   "Enviado: segunda-feira, 31 de maio de 2021 09:36\n",
   "\n",
   "Para: Jeanette masutti Massa <jeanette.pgmDosasco.sp.gov.br>; Departamento Financeiro\n",
   "<tesouraria.sf(Dosasco.sp.gov.br>; Carine Donizeti Sim\u00f5es de Oliveira <carine.sfDosasco.sp.gov.br>\n",
   "Assunto: RES: envio de documentos - COVID - MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO - URGENTE\n",
   "\n",
   "Bom dia!!!\n",
   "O link para acesso ao portal \u00e9:\n",
   "\n",
   "http://transparencia.osasco.sp.gov.br/?cod=313 \u2014 Para verificar todas as receitas advindas do governo federal,\n",
   "\n",
   "podendo filtrar por fonte de recurso 05.\n",
   "\n",
   "http://transparencia.osasco.sp.gov.br/?cod=315 \u2014 Para verificar todas as despesas decorrentes da covid, com a\n",
   "possibilidade de filtrar por v\u00ednculo \u2014 05.312\n",
   "\folta\n",
   "\n",
   "Despesas decorrentes da COVID-19\n",
   "\n",
   "10\u00bb [resultados por p\u00e1gina\n",
   "\n",
   "Dt Empenho\n",
   "\n",
   "11/05/2021\n",
   "\n",
   "10/05/2021\n",
   "\n",
   "29/04/2021\n",
   "\n",
   "23/04/2021\n",
   "\n",
   "20/04/2021\n",
   "\n",
   "15/04/2021\n",
   "\n",
   "12/04/2021\n",
   "\n",
   "31/03/2021\n",
   "\n",
   "26/03/2021\n",
   "\n",
   "15/03/2021\n",
   "\n",
   "4\n",
   "\n",
   "ddimm/aaaa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00ba Empenho\n",
   "\n",
   "1147\n",
   "\n",
   "10144\n",
   "\n",
   "9038\n",
   "\n",
   "8380\n",
   "\n",
   "Bias\n",
   "\n",
   "7940\n",
   "\n",
   "7762\n",
   "\n",
   "6447\n",
   "\n",
   "6056\n",
   "\n",
   "5750\n",
   "\n",
   "\u00d3 Procurar N\u00ba Empenho\n",
   "\n",
   "Ano Empenho\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "Procurar Ano Empenho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte Recurso\n",
   "\n",
   "05.312.0000\n",
   "\n",
   "05.312.0000\n",
   "\n",
   "05.312.0000\n",
   "\n",
   "05.312.0000\n",
   "\n",
   "05.312.0000\n",
   "\n",
   "05.312.0000\n",
   "\n",
   "05.32.0000\n",
   "\n",
   "05.312.0000\n",
   "\n",
   "05.312.0000\n",
   "\n",
   "05.312.0000\n",
   "\n",
   "05.312\n",
   "\n",
   "A cada final da linha, h\u00e1 os anexos de cada pagamento, Processo Administrativo, Empenho, Liquida\u00e7\u00e3o, Nota Fiscal e\n",
   "Comprovante de Pagamento.\n",
   "\n",
   "Despesas decorrentes da COVID-19\n",
   "\n",
   "10\u00bb |resulndos por p\u00e1gre\n",
   "\n",
   "E DE APOIO aDHMISTRETIVO E OPERACI\n",
   "\n",
   "E DE APOIG ADMILISTRUTIVO E OPERNCI\n",
   "\n",
   "UR\n",
   "\n",
   "E DE APOIG ADHNISTRUTIVO E OPERNCI\n",
   "\n",
   "S DE APOIO aDmISTRETIVO E GPERACI\n",
   "\n",
   "E DE APOIG ADMINISTRATIVO E OPERACI\n",
   "\n",
   "LADA DE UNIDADE MOSPITALAR\n",
   "\n",
   "LADA DE UNIDADE MOSPITALAR.\n",
   "\n",
   "Tgo Dota\u00e7\u00e3o Ne Licta\u00e7\u00e3o\n",
   "Or\u00e7ament\u00e1rio a\n",
   "cxgamentino\n",
   "\n",
   "oxgamentaio e\n",
   "O gamat\u00e1io am\n",
   "osgamentaio\n",
   "\n",
   "Ogamat\u00e1io\n",
   "\n",
   "Oxcamentaio\n",
   "\n",
   "Osgament\u00e1io 2\n",
   "osgamentina\n",
   "\n",
   "Or\u00e7ament\u00e1rio 2\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "mar\n",
   "\n",
   "Fundamanto Lagal\n",
   "\n",
   "DPrJUsTE\n",
   "aRT a iriasro (corn as\n",
   "DISPRJUSTE\n",
   "\n",
   "ART 4\u00ba -LEISSSTO -(COVD 16)\n",
   "ART 4 LEI\u201c3OTO (COVD 16)\n",
   "ART 4\u00ba -LEIs3979-(cOMD 18)\n",
   "ART e -LEI-3979 (COVD 16)\n",
   "DEPRJUsTT\n",
   "\n",
   "sam ar tea 3919 (CoD 1\n",
   "\n",
   "DEP JUsTr\n",
   "\n",
   "Destina\u00e7\u00e3o de Berna e Servi\u00e7os\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "c\u00e1s EncannarAdO\n",
   "\n",
   "SERU\u00c7OS DE SODORRO E SALVAMENTO\n",
   "\n",
   "\u201cDEMAIS AJ\u00c1\u00cdLIOS PINANGEIROS A PESSOAS F\u00cdSICAS\n",
   "\n",
   "UIMPEZNE CONSERVA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "MATERIAL FARMACOL\u00d3GICO\n",
   "\n",
   "-NANUTEN\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIR\n",
   "\n",
   "contRaTo Dr acsr\u00e3o\n",
   "\n",
   "contRATo DE acsr\u00e3o\n",
   "\n",
   "http://transparencia.osasco.sp.gov.br/?cod=306 \u2014 Para verificar todas as a\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio no combate ao\n",
   "\n",
   "covid19.\n",
   "\fEextratos Banc\u00e1rios - Recursos Covid \u2014 Pasta com extratos banc\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "De: Jeanette masutti Massa <jeanette.pgmDosasco.sp.gov.br>\n",
   "\n",
   "Enviada em: segunda-feira, 17 de maio de 2021 10:18\n",
   "\n",
   "Para: Elizandra Brito Marques <elizandra.sfOosasco.sp.gov.br>\n",
   "\n",
   "Assunto: ENC: envio de documentos - COVID - MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO - URGENTE\n",
   "\n",
   "para envio dos documentos!\n",
   "\n",
   "grata.\n",
   "\n",
   "De: CPI da Pandemia <sec.cpipandemiaQDsenado.leg.br>\n",
   "\n",
   "Enviado: s\u00e1bado, 15 de maio de 2021 20:29\n",
   "\n",
   "Para: Jeanette masutti Massa <jeanette.pemDosasco.sp.gov.br>\n",
   "\n",
   "Assunto: Re: envio de documentos - COVID - MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO - URGENTE\n",
   "\n",
   "Prezada Sra. Jeanette,\n",
   "\n",
   "H\u00e1 a possibilidade de envio de \"links\", desde que encaminhados por meio de expediente formal(Of\u00edcio) com\n",
   "as devidas explica\u00e7\u00f5es dos respectivos arquivos.\n",
   "\n",
   "Att,\n",
   "\n",
   "Secretaria da CPI-Pandemia\n",
   "\n",
   "De: Jeanette masutti Massa <jeanette.pemDosasco.sp.gov.br>\n",
   "Enviado: sexta-feira, 14 de maio de 2021 10:10\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "Assunto: envio de documentos - COVID - MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO - URGENTE\n",
   "\n",
   "Prezados Senhores,\n",
   "Podemos enviar os links para que V.Sas. acessem os documentos diretamente por essa CPI?\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Jeanette M Massa\n",
   "\n",
   "Procuradora Geral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO - www.osasco.sp.gov.br\n",
   "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO - www.osasco.sp.gov.br\n",
   "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO - www.osasco.sp.gov.br\n",
   "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO - www.osasco.sp.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 683,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9adcdbdc-fe73-4f59-a850-847a72e52bdb"
 },
 {
  "txt": [
   "31/05/2021 SEI/GOVMG - 29891559 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Advocacia Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "Gabinete\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio AGE/GAB/ASSGAB n\u00ba. 745/2021\n",
   "\n",
   "Belo Horizonte, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Requerimento n\u00ba 00451/2021 - CPI PANDEMIA\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Exmo. Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com meus cordiais cumprimentos e em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 925/2021 - CPI PANDEMIA,\n",
   "que encaminhou ao Secret\u00e1rio Estadual de Sa\u00fade de Minas Gerais, F\u00e1bio Baccheretti Vitor, o\n",
   "Requerimento n\u00ba 00451/2021 - CPI PANDEMIA, de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, encaminho a V.Sa.\n",
   "o Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1635/2021 (29792239), juntamente com os arquivos que lhe s\u00e3o anexados, o qual\n",
   "cont\u00e9m as informa\u00e7\u00f5es, prestadas pelo Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, e os documentos solicitados no\n",
   "referido requerimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "S\u00c9RGIO PESSOA DE PAULA CASTRO\n",
   "\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u20ac Oil Documento assinado eletronicamente por Sergio Pessoa de Paula Castro, Advogado Geral do\n",
   "Seis 7] | Estado, em 24/05/2021, \u00e0s 17:51, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, &\n",
   "elevr\u00f4nica 18, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[el A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "http://sei.mg.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "=; aCao=documento. conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 29891559\n",
   "e o c\u00f3digo CRC B4367C3F.\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29891559\n",
   "Av. Afonso Pena, n\u00ba 4000 - Bairro Cruzeiro - Belo Horizonte - CEP 30130-008\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 577 governo MG ostensivo/Oficio 29891559.html 1/2\n",
   "\f31/05/2021 SEI/GOVMG - 29891559 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 577 governo MG ostensivo/Oficio 29891559.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 684,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b17b5a36-27a5-4fed-b068-a9681d1abf56"
 },
 {
  "txt": [
   "31/05/2021 SEI/GOVMG - 29792239 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1635/2021\n",
   "Belo Horizonte, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. sr.\n",
   "\n",
   "S\u00e9rgio Pessoa de Paula Castro\n",
   "\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "AGE-MG - Avenida Afonso Pena, 4.000, Bairro Cruzeiro\n",
   "CEP 30.130-009 - Belo Horizonte/MG\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao REQ 00451/2021\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Senhor Advogado-Geral do Estado,\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos, e em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\u00ba 00451/2021 encaminhado a\n",
   "esta Secretaria de Sa\u00fade de Minas Gerais - SES/MG mediante Oficio n\u00ba 925/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "(29792517) expedido pelo presidente da CPI - Pandemia, Senador Omar Aziz, informamos o que se segue.\n",
   "\n",
   "Por meio do Requerimento em ep\u00edgrafe o Senador Eduardo Gir\u00e3o requer:\n",
   "\n",
   "\"(...) informa\u00e7\u00f5es relativas ao eventual desembolso de pagamento para a aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "da vacina Sputnik V, especificando a quantidade de doses adquiridas, o\n",
   "instrumento legal para a contrata\u00e7\u00e3o e a modalidade licitat\u00f3ria, bem como se\n",
   "houve efetivo pagamento para a empresa LIMITED LIABILITY COMPANY \u201cHUMAN\n",
   "VACCINE\u201d, com n\u00famero de registro n\u00ba 1207700324633, representada por sua\n",
   "empresa de gest\u00e3o, RDIF Corporate Center Limited Liability Company.\".\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m de:\n",
   "\n",
   "\"(...) c\u00f3pia de todos os documentos, comunica\u00e7\u00f5es, empenhos e valores\n",
   "efetivamente gastos que comprovem as informa\u00e7\u00f5es prestadas, (...)\".\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, esta SES/MG esclarece que n\u00e3o realizou qualquer desembolso de\n",
   "pagamento para a empresa LIMITED LIABILITY COMPANY \u201cHUMAN VACCINE\u201d direcionado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o da\n",
   "\n",
   "vacina Sputnik V.\n",
   "Sendo o que nos cumpre para o momento, renovamos os votos de elevada estima e\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00e3o e permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para todo e qualquer esclarecimento.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "F\u00e1bio Baccheretti Vitor\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 577 governo MG ostensivo/Oficio 29792239.html 1/2\n",
   "\f31/05/2021 SEI/GOVMG - 29792239 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Fabio Baccheretti Vitor, Secret\u00e1rio(a) de Estado, em\n",
   "feto ia & 24/05/2021, \u00e0s 18:48, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, & 1\u00ba, do\n",
   "eletr\u00f4nica Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "alfa + \u00c0 autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "* http://seiimg.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "=; acao=documento, conferir&id orgao, acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 29792239\n",
   "EE e o c\u00f3digo CRC FAIDEBBA.\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16\n",
   "Rodovia Papa Jo\u00e3o Paulo Il, 4143 - Bairro Serra Verde - Belo Horizonte - CEP 31630-900\n",
   "\n",
   "SEI n\u00ba 29792239\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 577 governo MG ostensivo/Oficio 29792239.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 684,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fb97c200-808f-471a-bba4-21dd203470e1"
 },
 {
  "txt": [
   "00100.045312/2021-57\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "Oficio n\u00ba 925/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 7 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "F\u00e1bio Baccheretti Vitor\n",
   "Secret\u00e1rio Estadual de Sa\u00fade de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 451/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 451/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 5\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 06.05.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "Solicito que a documenta\u00e7\u00e3o seja encaminhada no prazo de 10 (dez) dias\n",
   "\n",
   "\u00fateis, em meio magn\u00e9tico, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia O senado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCET! | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: 455 (61) 3303-3490 sec.cpipandemiaQ senado leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fSENADO FEDERAL 0451/2021.\n",
   "\n",
   "Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "COMISS\u00c3O PARLAMENTAR DE INQUERITO DA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "CPI-PANDEMIA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba ........ \u00bb DE 2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requer o envio de pedido de informa\u00e7\u00f5es para as\n",
   "Secretarias de Sa\u00fade dos Estados e das Capitais\n",
   "brasieiras acerca das tratativas para a aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "direta, por estes entes federados, de doses da vacina\n",
   "\n",
   "Sputnik V.\n",
   "\n",
   "Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do art. 58, $ 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,\n",
   "combinado com o art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579/1952 e o art. 148 do Regimento Interno do\n",
   "Senado Federal, que seja enviado pedido de informa\u00e7\u00f5es para todas as Secretarias de\n",
   "Sa\u00fade dos Estados e todas as Secretarias de Sa\u00fade das Capitais, para que estas enviem\n",
   "para esta Digna Comiss\u00e3o informa\u00e7\u00f5es relativas ao eventual desembolso de pagamento\n",
   "para a aquisi\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V, especificando a quantidade de doses adquiridas, o\n",
   "instrumento legal para a contrata\u00e7\u00e3o e a modalidade licitat\u00f3ria, bem como se houve\n",
   "efetivo pagamento para a empresa LIMITED LIABILITY COMPANY \u201cHUMAN\n",
   "VACCINE\u201d, com m\u00famero de registro n\u00ba 1207700324633, representada por sua empresa\n",
   "de gest\u00e3o, RDIF Corporate Center Limited Liabilty Company.\n",
   "\n",
   "Regueiro ainda como c\u00f3pia de todos os documentos, comunica\u00e7\u00f5es,\n",
   "empenhos e vabres efetivamente gastos que comprovem as informa\u00e7\u00f5es prestadas, tudo\n",
   "\n",
   "pelas raz\u00f5es abaixo delineadas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fSENADO FEDERAL\n",
   "Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "JUSTIFICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Como \u00e9 de conhecimento geral, o Supremo Tribunal Federal, em 23 de\n",
   "fevereiro inchsive referendou liminar deferida em dezembro de 2020 pel ministro\n",
   "Lewandowski, nos autos da Argui\u00e7\u00e3o de Descumprimento de Preceito Fundamental\n",
   "(ADPF) 770, ajuizada pelo Conselho Federal da Ordem dos Advogados do Brasil (OAB),\n",
   "e da A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (ACO) 3451, ajuizada pelo Estado do Maranh\u00e3o, a qual\n",
   "autorizou os estados, os munic\u00edpios e o Ditrto Federal a importar e distribuir vacinas\n",
   "contra a Covid-19 registradas por pelo menos uma autoridade sanit\u00e1ria estrangeira e\n",
   "liberadas para distribui\u00e7\u00e3o comercial nos respectivos pa\u00edses, caso a Ag\u00eancia Nacional de\n",
   "Vigi\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) n\u00e3o observe o prazo de 72 horas para a expedi\u00e7\u00e3o da\n",
   "\n",
   "autoriza\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Assim, ap\u00f3s 14 Estados pediram autoriza\u00e7\u00e3o para importa\u00e7\u00e3o\n",
   "emergencial, diretamente ou consorciados, de quase 30 milh\u00f5es de doses. Mesmo sem a\n",
   "decis\u00e3o dos t\u00e9cnicos da ANVISA, muitos destes entes federados aprovaram legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "espec\u00edfica e firmaram a contrata\u00e7\u00e3o para a aquisi\u00e7\u00e3o de vacina SARS COV-2.No entanto,\n",
   "a Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) negou o pedido de autoriza\u00e7\u00e3o\n",
   "excepcional para a importa\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V, irumizante contra a Covid-19\n",
   "\n",
   "produzido na R\u00fassia.\n",
   "\n",
   "Assim, \u00e9 de suma import\u00e2ncia para os trabalhos desta Digna Comiss\u00e3o\n",
   "saber se Estados e Capitais informem se houve pagamento destes immizantes, que at\u00e9 o\n",
   "\n",
   "presente momento n\u00e3o podem ser importados para o nosso Pa\u00eds.\n",
   "\n",
   "Sala das Comiss\u00f5es, em\n",
   "\n",
   "Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 684,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9e5d16fe-1255-44de-ad49-49e791c8c468"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: ouvidoriaOjuazeiro.ce.gov.br\n",
   "\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 31 de maio de 2021 13:34\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: CPIPandemia\n",
   "\n",
   "Anexos: 000101050822.pdf; 03-2020.pdf, 04-2020.pdf; 05-2020.pdf, 06-2020.pdf;\n",
   "\n",
   "07-2020.pdf, 09-2020.pdf; 10-2020. pdf; 11-2020.pdf; 12-2020.pdf; FNS -\n",
   "Fundo Nacional de Sa\u00fade. pdf\n",
   "\n",
   "Boa tarde, segue anexo as respostas da Secretaria de Sa\u00fade.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 685,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/08a0513a-64a5-416d-a482-6f14dcd3bf25"
 },
 {
  "txt": [
   "02/06/2021 SEI/GOVMG - 29892010 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Advocacia Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "Gabinete\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio AGE/GAB/ASSGAB n\u00ba. 746/2021\n",
   "\n",
   "Belo Horizonte, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Requerimento n\u00ba 00448/2021 - CPI PANDEMIA\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Exmo. Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com meus cordiais cumprimentos e em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 766/2021 - CPI PANDEMIA,\n",
   "que encaminhou ao Secret\u00e1rio Estadual de Sa\u00fade de Minas Gerais, F\u00e1bio Baccheretti Vitor, o\n",
   "Requerimento n\u00ba 00448/2021 - CPI PANDEMIA, de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, encaminho a V.Sa.\n",
   "o Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1636/2021 (29799882), juntamente com os arquivos que lhe s\u00e3o anexados, o qual\n",
   "\n",
   "cont\u00e9m as informa\u00e7\u00f5es, prestadas pelo Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, e os documentos solicitados no\n",
   "referido requerimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "S\u00c9RGIO PESSOA DE PAULA CASTRO\n",
   "\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   "soil Documento assinado eletronicamente por Sergio Pessoa de Paula Castro, Advogado Geral do\n",
   "\n",
   "era \u00c9 Estado, em 24/05/2021, \u00e0s 17:51, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, &\n",
   "eletr\u00f4nica 18, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "=; aCao=documento. conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 29892010\n",
   "e o c\u00f3digo CRC 363C1F95.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29892010\n",
   "Av. Afonso Pena, n\u00ba 4000 - Bairro Cruzeiro - Belo Horizonte - CEP 30130-008\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 686 governo MG ostensivo/Oficio 29892010.html 1/2\n",
   "\f02/06/2021 SEI/GOVMG - 29892010 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 686 governo MG ostensivo/Oficio 29892010.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 686,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f23dbd40-5924-42b0-aceb-d7db93639b13"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Sen. Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Enviado em: quinta-feira, 27 de maio de 2021 10:55\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: ENC: NOTIFICA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL - CPI - DEPOIMENTO MAYRA\n",
   "PINHEIRO - MORHAN\n",
   "\n",
   "Anexos: Notifica\u00e7\u00e3o Extrajudicial Morhan CPI.pdf\n",
   "\n",
   "Para conhecimento e publica\u00e7\u00e3o como documentos recebidos.\n",
   "\n",
   "De: Pietra Amarante [mailto:pietra (O nnadvogados.com]\n",
   "\n",
   "Enviada em: quarta-feira, 26 de maio de 2021 15:33\n",
   "\n",
   "Para: Sen. Rodrigo Pacheco <sen.rodrigopacheco(Dsenado.leg.br>; Sen. Renan Calheiros\n",
   "<sen.renancalheiros Qsenado.leg.br>; Sen. Omar Aziz <sen.omarazizQ)senado.leg.br>\n",
   "\n",
   "Cc: Carlos Nicodemos <carlosnicodemos Qnnadvogados.com>\n",
   "\n",
   "Assunto: NOTIFICA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL - CPI - DEPOIMENTO MAYRA PINHEIRO - MORHAN\n",
   "\n",
   "Prezado Sr. Presidente do Senado Federal,\n",
   "Prezado Sr. Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da COVID-19,\n",
   "\n",
   "Prezado Sr. Relator da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da COVID-19,\n",
   "\n",
   "O escrit\u00f3rio de advocacia Nicodemos & Nederstigt Advogados Associados, como representante jur\u00eddico\n",
   "do Movimento de Reintegra\u00e7\u00e3o das Pessoas com Hansen\u00edase (MORHAN), vem encaminhar em anexo,\n",
   "a Notifica\u00e7\u00e3o Extrajudicial, em raz\u00e3o do depoimento prestado ontem pela secret\u00e1ria de Gest\u00e3o\n",
   "do Trabalho e da Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Mayra Pinheiro, no que tange o\n",
   "uso da recomenda\u00e7\u00e3o da OMS para tratamento da hansen\u00edase no Brasil.\n",
   "\n",
   "No mais, aproveitamos a oportunidade para prestar os nossos votos de apre\u00e7o e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Aguardamos retorno.\n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "\n",
   "Pietra Amarante\n",
   "Advogada\n",
   "\n",
   "Nicodemos & Nederstigt\n",
   "Advogados Associados\n",
   "\n",
   "Avenida Beira Mar 406 - sala 1205\n",
   "Centro - Rio de Janeiro - RJ\n",
   "\n",
   "CEP 20021-900 - Brasil\n",
   "\n",
   "www.nnadvogados.com\n",
   "Tel. (+55-21) 2220 0977 e (+55-21) 2524 5598\n",
   "\f"
  ],
  "id": 687,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/116b30b8-f05c-4eb9-8b9d-c773c2d78107"
 },
 {
  "txt": [
   "Miorhamn\n",
   "\n",
   "Movimento de Reintegra\u00e7\u00e3o das Pessoas Atingidas pela Hansen\u00edase\n",
   "\n",
   "NOTIFICA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Notificante: MOVIMENTO DE REINTEGRA\u00c7\u00c3O DAS PESSOAS ATINGIDAS PELA HANSEN\u00cdASE \u2014 MORHAN,\n",
   "CNPJ n\u00ba 43.329.937.0001-18, Rua Matoso, n\u00ba 6, sala 204, Praca da Bandeira, Rio de Janeiro \u2014 RJ, CEP: 20270-\n",
   "133, (Ato Constitutivo em anexo), representado por Artur Custodio Moreira de Sousa, brasileiro,\n",
   "divorciado, fot\u00f3grafo, portador da carteira de identidade n\u00ba 06.655.064-1- Detran-R), inscrito no CPF n\u00ba\n",
   "960.901.117-91, residente na Rua do Matoso, n\u00ba 06 \u2014 Apto 602 \u2014 Pra\u00e7a da Bandeira \u2014 Rio de Janeiro \u2014 RJ -\n",
   "CEP: 20.270-132 e com endere\u00e7o de e-mail: arturmorhan O gmail.com, vem atrav\u00e9s de seu advogado infra-\n",
   "assinado (Procura\u00e7\u00e3o em anexo), notificar extrajudicialmente:\n",
   "\n",
   "Notificado: SENADO FEDERAL, na pessoa do Presidente Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) sobre a\n",
   "COVID-19, Senador Omar Aziz e do Relator da mesma, o Senador Renan Calheiros.\n",
   "\n",
   "OBJETO: Informa\u00e7\u00e3o sobre o depoimento da secret\u00e1ria de Gest\u00e3o do Trabalho e da Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Mayra Pinheiro, no que tange o uso da recomenda\u00e7\u00e3o da OMS para tratamento da\n",
   "hansen\u00edase no Brasil\n",
   "\n",
   "I DOS FATOS\n",
   "\n",
   "O MORHAN \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos fundada em 6 de junho de 1981. O Movimento tem\n",
   "por finalidade promover medidas educativas que visem \u00e0 preven\u00e7\u00e3o, diagn\u00f3stico precoce, tratamento,\n",
   "reabilita\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o social, conscientiza\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o e resgate da cidadania da pessoa\n",
   "tingida pela hansen\u00edase, objetivando a sua completa reintegra\u00e7\u00e3o social.\n",
   "\n",
   "De acordo com o link do depoimento no rodap\u00e9 da presente!, Mayra Pinheiro, secret\u00e1ria de Gest\u00e3o\n",
   "do Trabalho e da Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, disse ontem em depoimento \u00e0 CPI da Covid\n",
   "que o Brasil n\u00e3o \u00e9 \"obrigado\" a seguir as orienta\u00e7\u00f5es da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade). Ela afirmou\n",
   "\n",
   "que:\n",
   "\n",
   "\u201c(...) embora o Brasil seja signat\u00e1rio desta entidade (OMS), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, de todos os pa\u00edses do\n",
   "mundo, \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o independente, tem sua autonomia para tomada de decis\u00e3o de acordo com as situa\u00e7\u00f5es\n",
   "locais, para o senhor ter uma ideia, a hansen\u00edase \u00e9 uma doen\u00e7a tem um protocolo pr\u00f3prio para tratar os\n",
   "\n",
   "pacientes com hansen\u00edase no Brasil, assim para v\u00e1rias outras doen\u00e7as\u201d\n",
   "\n",
   "No entanto, esta fala n\u00e3o condiz com a verdade, uma vez que o Brasil segue estritamente o que \u00e9\n",
   "recomendado pela OMS para tratamento da hansen\u00edase, de acordo com legisla\u00e7\u00f5es e estudos, no qual\n",
   "utiliza-se, inclusive, al\u00e9m do medicamento indicado pela OMS, os pr\u00f3prios crit\u00e9rios da entidade\n",
   "internacional para avalia\u00e7\u00e3o do grau de incapacidade e da fun\u00e7\u00e3o neural, de acordo com a Portaria n\u00ba\n",
   "\n",
   "! \u201cBrasil n\u00e3o \u00e9 obrigado a seguir orienta\u00e7\u00f5es da OMS, diz Mayra Pinheiro \u00e0 CPI\u201d. Uol Not\u00edcias. Dispon\u00edvel em:\n",
   "https://noticias.uol.com .br/videos/2021/05/25 /brasil-nao-e-obrigado-a-seguir-orientacoes-da-oms-diz-mayra-pinheiro-a-cpi.htm\n",
   "CNPJ: 43.329.937/0001-18\n",
   "Contatos: 0800 - 026 2001 ou 021 2502-0100\n",
   "Rua do Matoso, N\u00ba 6 - Sala 204 - Pra\u00e7a da Bandeira, Rio de Janeiro/RJ\n",
   "morhantomorhan.org.br\n",
   "www.morhan.org.br\n",
   "\fMiorhamn\n",
   "\n",
   "Movimento de Reintegra\u00e7\u00e3o das Pessoas Atingidas pela Hansen\u00edase\n",
   "\n",
   "3.125?, de 07 de outubro de 2010 (Aprova as Diretrizes para Vigil\u00e2ncia, Aten\u00e7\u00e3o e Controle da Hansen\u00edase)\n",
   "e com a Portaria Conjunta n\u00ba 125\u00ba, de 26 de mar\u00e7o de 2009 (Define a\u00e7\u00f5es de controle da hansen\u00edase).\n",
   "\n",
   "Ademais, faz-se importante destacar que diante das den\u00fancias sobre o desabastecimento dos\n",
   "medicamentos para tratamento da hansen\u00edase, o MORHAN protocolizou, junto com a SBH (Sociedade\n",
   "Brasileira de Hansen\u00edase, uma Representa\u00e7\u00e3o (Not\u00edcia de Fato n. 1.30.001.003922/2020-26) ao Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico Federal (MPF) no ano passado, solicitando instaura\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9rito civil para garantir a\n",
   "regulariza\u00e7\u00e3o do abastecimento de medicamentos para tratamento de hansen\u00edase no pa\u00eds e responsabilizar\n",
   "o poder p\u00fablico por preju\u00edzos causados \u00e0 sa\u00fade e vida dos usu\u00e1rios que dependem do Sistema \u00fanico de\n",
   "Sa\u00fade (SUS).\n",
   "\n",
   "H. | DO DIREITO\n",
   "\n",
   "A Notifica\u00e7\u00e3o Extrajudicial \u00e9 proposta para dar conhecimento ao Notificado do falso depoimento\n",
   "prestado, bem como buscar solucionar o lit\u00edgio de forma amig\u00e1vel, como exp\u00f5e o Artigo 726 do C\u00f3digo de\n",
   "Processo Civil:\n",
   "\n",
   "Art. 726. Quem tiver interesse em manifestar formalmente sua vontade a outrem sobre assunto\n",
   "juridicamente relevante poder\u00e1 notificar pessoas participantes da mesma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica para dar-lhes\n",
   "ci\u00eancia de seu prop\u00f3sito.\n",
   "\n",
   "Deste modo, ante o exposto, a partir da informa\u00e7\u00e3o prestada aos Notificados, a bem do interesse p\u00fablico\n",
   "dos trabalhos desta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 este depoimento, requer sejam\n",
   "adotadas as medidas cab\u00edveis em esp\u00e9cie, pois o mencionado depoimento n\u00e3o traduz a verdade sobre\n",
   "os fatos.\n",
   "\n",
   "Espera Provid\u00eancias!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "coil\n",
   "\n",
   "CARLOS NICODEMOS\n",
   "\n",
   "ARTUR CUST\u00d3DIO OAB/RJ 75.208\n",
   "Coordenador Nacional do MORHAN E-mail: carlosnicodemos (Qnnadvogados.com\n",
   "\n",
   "? Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Gabinete do Ministro. PORTARIA N\u00ba 3.125, DE 7 DE OUTUBRO DE 2010. Aprova as Diretrizes para Vigil\u00e2ncia,\n",
   "Aten\u00e7\u00e3o e Controle da Hansen\u00edase. Dispon\u00edvel em: http://bvsms.saude .gov.br /bvs/saudelegis/gm/2010/prt3125 07 10 2010.html.\n",
   "3 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Secretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade. PORTARIA CONJUNTA N\u00ba 125, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2009. Define a\u00e7\u00f5es de\n",
   "controle da hansen\u00edase. Dispon\u00edvel em: http://bvsms.saude.gov.br/bvs/saudelegis/svs/2009/poc0125 26 03 2009.html.\n",
   "\n",
   "CNPJ: 43.329.937/0001-18\n",
   "Contatos: 0800 - 026 2001 ou 021 2502-0100\n",
   "Rua do Matoso, N\u00ba 6 - Sala 204 - Pra\u00e7a da Bandeira, Rio de Janeiro/RJ\n",
   "morhantomorhan.org.br\n",
   "www.morhan.org.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 687,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4e0d67cc-1d3c-4f60-b1f9-6dc8ebb82fb7"
 },
 {
  "txt": [
   "02/06/2021 SEI/GOVMG - 29892309 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Advocacia Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "Gabinete\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio AGE/GAB/ASSGAB n\u00ba. 747/2021\n",
   "\n",
   "Belo Horizonte, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Requerimento n\u00ba 00395/2021 - CPI PANDEMIA\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Exmo. Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com meus cordiais cumprimentos e em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 605/2021 - CPI PANDEMIA,\n",
   "que encaminhou ao Secret\u00e1rio Estadual de Sa\u00fade de Minas Gerais, F\u00e1bio Baccheretti Vitor, o\n",
   "Requerimento n\u00ba 00395/2021 - CPI PANDEMIA, de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, encaminho a V.Sa.\n",
   "o Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1647/2021 (29820454), juntamente com os arquivos que lhe s\u00e3o anexados, o qual\n",
   "cont\u00e9m as informa\u00e7\u00f5es, prestadas pelo Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, e os documentos solicitados no\n",
   "referido requerimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "S\u00c9RGIO PESSOA DE PAULA CASTRO\n",
   "\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00e9 il Documento assinado eletronicamente por Sergio Pessoa de Paula Castro, Advogado Geral do\n",
   "Dado \u00c9 Estado, em 24/05/2021, \u00e0s 17:51, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, &\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica 18, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[el A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "http://sei.mg.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "=; 2Cao=documento. conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 29892309\n",
   "e o c\u00f3digo CRC 5CC9ABBC.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29892309\n",
   "Av. Afonso Pena, n\u00ba 4000 - Bairro Cruzeiro - Belo Horizonte - CEP 30130-008\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 688 governo mg ostensivo/Oficio 29892309.html 1/2\n",
   "\f02/06/2021 SEI/GOVMG - 29892309 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 688 governo mg ostensivo/Oficio 29892309.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 688,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b3a312a9-5ef9-4dda-a51c-28170c68396b"
 },
 {
  "txt": [
   "02/06/2021 SEI/GOVMG - 29820454 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1647/2021\n",
   "Belo Horizonte, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. sr.\n",
   "\n",
   "S\u00e9rgio Pessoa de Paula Castro\n",
   "\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "AGE-MG - Avenida Afonso Pena, 4.000, Bairro Cruzeiro\n",
   "CEP 30.130-009 - Belo Horizonte/MG\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao REQ 00395/2021\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Senhor Advogado-Geral do Estado,\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos, e em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\u00ba 00395/2021 encaminhado a\n",
   "esta Secretaria de Sa\u00fade de Minas Gerais - SES/MG mediante Oficio n\u00ba 605/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "(29820586) expedido pelo presidente da CPI - Pandemia, Senador Omar Aziz, informamos o que se segue.\n",
   "\n",
   "Por meio do Requerimento em ep\u00edgrafe o Senador Eduardo Gir\u00e3o requer informa\u00e7\u00f5es sobre:\n",
   "\n",
   "\"(...) a quantidade de leitos das respectivas Unidades de Tratamento Intensivo dos\n",
   "hospitais p\u00fablicos estaduais, municipais e conveniados nos anos de 2018, 2019,\n",
   "2020 e 2021, bem como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o\".\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, esta SES/MG exp\u00f5e abaixo as informa\u00e7\u00f5es requeridas extra\u00eddas do DATASUS\n",
   "e referentes aos leitos habilitados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade:\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 688 governo mg ostensivo/Oficio 29820454.html 183\n",
   "\f02/06/2021 SEI/GOVMG - 29820454 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "N\u00ba de Leitos de UTI e a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o no Ano de 2018\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Especialidade | N\u00famero M\u00e9dio de Leitos no ano | Tx. Ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "UTI Adulto 1528 sos\n",
   "UTI Pedi\u00e1trico 192 7%\n",
   "UTI Neonatal 576 75%\n",
   "UTI Queimados 23 31%\n",
   "UTI Coronariano 35 BE%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00ba de Leitos de UTI e \u00e0 taxa de ocupa\u00e7\u00e3o no Ano de 2019\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Especialidade N\u00ba. m\u00e9dio de Leitos no ano | Tx. Ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "UT Adulto 1992 82%\n",
   "UTI Pedi\u00e1trica 495 69%\n",
   "UTI Neonatal sa2 75%\n",
   "UTI de Queimados zu 46%\n",
   "UTI Coronariana 40 81%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00ba de Leitos de UTI e a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o no Ano de 2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Especialidade N\u00ba rm\u00e9dio de Leitos no no | Tx. Ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "Um Il Adulto COvID 19 526 38,7%\n",
   "UTI | Pedi\u00e1trica COVID 1\u00ba 0,4 0,0%\n",
   "UTI Adulto 2027 70,3%\n",
   "UTI Pedi\u00e1trica 195 56,9%\n",
   "UTI Neonatal 590 74,2%\n",
   "UT| de Queimados dd dB,05%\n",
   "UTI Coronariana as 73,2%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00ba de Leitos de UTI \u00e9 a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de janeiro a mar\u00e7o de 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Especialidade N\u00ba m\u00e9dio de Leitos | Tx. Ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "UTI Ii Adulto COVID 15 1225 54%\n",
   "UTI Pedi\u00e1trica COVID 12 7 6%\n",
   "UTI Adulto 2030 70%\n",
   "UTI Pedi\u00e1trica 196 58%\n",
   "UTI Neonatal 556 77%\n",
   "UTide Queimados 14 61%\n",
   "UTI Coronariana 45 79%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ressalta-se que para o enfrentamento da pandemia promoveu-se uma expans\u00e3o no n\u00famero\n",
   "de leitos de UTI destinados ao SUS-MG, entretanto alguns desses leitos n\u00e3o foram habilitados pelo\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS) e, portanto, n\u00e3o foram considerados nas tabelas acima. Dito isto, e de maneira\n",
   "complementar exp\u00f5e-se abaixo o n\u00famero total de leitos de UTI Adulto, habilitados pelo MS ou n\u00e3o, no\n",
   "segundo semestre de 2020 e no per\u00edodo de janeiro a abril de 2021, com base nos dados obtidos por\n",
   "meio do monitoramento di\u00e1rio do sistema de regula\u00e7\u00e3o do Estado de Minas Gerais.\n",
   "\n",
   "N\u00ba de Leitos de UTI e a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o no segundo semestre de 2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Especialidade | N\u00ba m\u00e9dio de Leitos | Tx. Ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "UTI Adulto 3536,2 62,8%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00ba de Leitos de UTI e a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de janeiro a abril de 2021\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 688 governo mg ostensivo/Oficio 29820454.html 2/3\n",
   "\f02/06/2021 SEI/GOVMG - 29820454 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Especialidade | N\u00ba m\u00e9dio de Leitos | Tx. Ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "UTI Adulto 4275,13 770\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Sendo o que nos cumpre para o momento, renovamos os votos de elevada estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o e permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para todo e qualquer esclarecimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "F\u00e1bio Baccheretti Vitor\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Fabio Baccheretti Vitor, Secret\u00e1rio(a) de Estado, em\n",
   "24/05/2021, \u00e0s 18:51, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, & 1\u00ba, do\n",
   "Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "F. http://sei.mg.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 29820454\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29820454\n",
   "Rodovia Papa Jo\u00e3o Paulo Il, 4143 - Bairro Serra Verde - Belo Horizonte - CEP 31630-900\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 688 governo mg ostensivo/Oficio 29820454.html 3/3\n",
   "\f"
  ],
  "id": 688,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c5e10d52-effa-4f06-aa76-9e10d887d958"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N.\u00ba 164/2021 - GE\n",
   "\n",
   "Manaus, 31 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15. Subsolo\n",
   "CEP 70165-900 - Brasilia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio N\u00ba  473/21- CPIPANDEMIA-\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba 194/2021-CPI PANDEMIA,\n",
   "(Processo n.\u00ba 01.01.011101.003037/2021-63 -SIGED)\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o respeitosamente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.\u00ba\n",
   "473/2021/CPIPANDEMIA que trata do assunto referenciado, repasso \u00e0 Vossa\n",
   "Excel\u00eancia as informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Secretaria de Estado de Fazenda,\n",
   "por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 582/2021 - GSEFAZ e pela Secretaria de Estado de\n",
   "Sa\u00fade, por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 2915/2021- ASJUR/SES-AM, c\u00f3pias anexas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente, f\n",
   "k\n",
   "pri Sel LE\n",
   "WILSO IRANDA LIMA\n",
   "\n",
   "Governador do Estado do Amazonas\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n.\u00ba 2.925 \u2014 Compensa IL\n",
   "Fone: [92]2202\u2014 8431/0345\n",
   "Manaus-AM \u2014 CEP 69036-110\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 689,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/6a970579-e5fb-46e3-ba6b-9b35cc86c9c8"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N.\u00ba 2915/2021-ASJUR/SES-AM\n",
   "Manaus, 28 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR SECRET\u00c1RIO DE ESTADO\n",
   "FL\u00c1VIO CORDEIRO ANTONY FILHO\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DA CASA CIVIL DO ESTADO DO AMAZONAS\n",
   "AVENIDA BRASIL N\u00ba 3.925, COMPENSA II\n",
   "\n",
   "69.036-110\n",
   "\n",
   "NESTA\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao OF\u00cdCIO CIRCULAR N.\u00ba 182/2021 - CASA CIVIL,\n",
   "que encaminhou o Of\u00edcio n\u00ba 473/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "(Requerimento n.\u00ba 194/2021/CPIPANDEMIA).\n",
   "\n",
   "Proc. 01.01.017101.009885/2021-62 - SES/AM\n",
   "Doc. n\u00ba. 00101.005968/2021-27\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "do Estado do Amazonas, por interm\u00e9dio de seu Secret\u00e1rio de Sa\u00fade, vem\n",
   "encaminhar manifesta\u00e7\u00e3o ao OF\u00cdCIO CIRCULAR N.\u00ba 182/2021-CASA CIVIL, em\n",
   "aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba  473/2021-CPIPANDEMIA (Requerimento n.\u00ba\n",
   "194/2021/CPIPANDEMIA), conforme os seguintes termos.\n",
   "\n",
   "P no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: C5E0.A1 E5.3E7C.3EF6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "No tocante ao item 1 ao 5, referente aos protocolos\n",
   "medicamentosos, os medicamentos adquiridos, as datas das aquisi\u00e7\u00f5es, as\n",
   "quantidades adquiridas e as notas fiscais dos medicamentos adquiridos,\n",
   "respectivamente, a Central de Medicamentos encaminhou Rela\u00e7\u00e3o de\n",
   "Medicamentos-KIT INTUBA\u00c7\u00c3O 2021 e KIT INTUBA\u00c7\u00c3O 2020 (DOC. 01 e DOC.\n",
   "02), contendo os medicamentos adquiridos para atender o protocolo de\n",
   "sedoanalgesia para pacientes de unidade de terapia intensiva sob ventila\u00e7\u00e3o\n",
   "mec\u00e2nica, bem como o protocolo do uso racional de agentes neurobloqueadores.\n",
   "\n",
   "Quanto ao item 6, referente ao percentual de efic\u00e1cia de cada\n",
   "medicamento utilizado, conv\u00e9m contextualizar, preliminarmente, que o Minist\u00e9rio\n",
   "da Sa\u00fade estipulou diretrizes e protocolo a ser adotado no tratamento aos\n",
   "pacientes diagnosticados pela COVID-19, por\u00e9m destacou que o ato m\u00e9dico \u00e9\n",
   "soberano na conduta de cada caso.\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 Estado de\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-000 Sa\u00fade sm\n",
   "\n",
   "Folha: 44\n",
   "\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "2\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "3\n",
   "q\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "5\n",
   "<\n",
   "s\n",
   "+\n",
   "D\n",
   "\u00ab\n",
   "7)\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "1\n",
   "\u00e0\n",
   "<\n",
   "a\n",
   "5\n",
   "az\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "4\n",
   "Z\n",
   "\u00e1z\n",
   "5\n",
   "a\n",
   "\u00a3\n",
   "\u00c9\n",
   "S\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado di\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ademais, em 27 de mar\u00e7o de 2020 ocorreu a publica\u00e7\u00e3o da Nota\n",
   "T\u00e9cnica n\u00ba 5/2020- DAF/SCTIE/MS (DOC. 03) anexa, exarada pelo Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, a qual, diante da situa\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica brasileira, bem como diante da\n",
   "inexist\u00eancia de terapias farmacol\u00f3gicas e imunobiol\u00f3gicos espec\u00edficas para\n",
   "COVID-19 e a taxa de letalidade da doen\u00e7a em indiv\u00edduos de idade avan\u00e7ada em\n",
   "raz\u00e3o da insufici\u00eancia de alternativas terap\u00eauticas para essa popula\u00e7\u00e3o em\n",
   "espec\u00edfico, e ainda considerando as publica\u00e7\u00f5es \u00e0 \u00e9poca com dados preliminares\n",
   "sobre o uso da cloroquina e hidroxicloroquina em pacientes com COVID-19\n",
   "(Chatre, 2020, Touret, 2020; Gautret, 2020; Riera, 2020), informou que\n",
   "disponibilizaria para uso, a crit\u00e9rio m\u00e9dico, o medicamento cloroquina como\n",
   "terapia adjuvante no tratamento de formas graves, em pacientes hospitalizados,\n",
   "sem que outras medidas de suporte sejam preteridas em seu favor.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, em 30 de mar\u00e7o de 2020 foi disponibilizada pela\n",
   "SES/AM a Nota T\u00e9cnica n\u00ba 10/2020 (DOC. 04) anexa, a qual informa, com base\n",
   "nas recomenda\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e no Aviso de Remessa 309813 do\n",
   "Programa COVID-19, sobre a distribui\u00e7\u00e3o do medicamento cloroquina pela\n",
   "Central de Medicamentos do Estado.\n",
   "\n",
   "P no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: C5E0.A1 E5.3E7C.3EF6\n",
   "\n",
   "Assim sendo, em 1\u00ba de Abril de 2020, o Departamento de\n",
   "Assist\u00eancia Farmac\u00eautica e Insumos Estrat\u00e9gicos-DAF/SCTIE publicou a NOTA\n",
   "INFORMATIVA N\u00ba 6/2020-DAF/SCTIE/MS (DOC. 05), que atualizou as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es sobre o uso da cloroquina como terapia adjuvante no tratamento de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "formas graves do COVID-19, ficando revogada a Nota Informativa n\u00ba\n",
   "5/2020-DAF/SCTIE/MS (DOC. 03), datada de 27 de mar\u00e7o de 2020, e manteve\n",
   "a distribui\u00e7\u00e3o do medicamento.\n",
   "\n",
   "Nessa perspectiva ainda, em 07 de maio de 2020, a Secretaria de\n",
   "Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Insumos Estrat\u00e9gicos em Sa\u00fade - SCTIE publicou\n",
   "a quarta vers\u00e3o das Diretrizes para Diagn\u00f3stico e Tratamento da COVID-19, a\n",
   "qual informa no t\u00f3pico que fala do Tratamento farmacol\u00f3gico espec\u00edfico o uso da\n",
   "Hidroxicloroquina e Cloroquina (Tratamento experimental), ainda explana que\n",
   "conforme NOTA INFORMATIVA n\u00ba 6/2020-DAF/SCTIE/MS (DOC. 05), de\n",
   "primeiro de abril de 2020, estes medicamentos poder\u00e3o ser utilizados em casos\n",
   "confirmados e a crit\u00e9rio m\u00e9dico como terapia adjuvante no tratamento de formas\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 Estado de\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-000 Sa\u00fade sm\n",
   "\n",
   "Folha: 45\n",
   "\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "2\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "3\n",
   "q\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "5\n",
   "<\n",
   "s\n",
   "+\n",
   "D\n",
   "\u00ab\n",
   "7)\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "1\n",
   "\u00e0\n",
   "<\n",
   "a\n",
   "5\n",
   "az\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "4\n",
   "Z\n",
   "\u00e1z\n",
   "5\n",
   "a\n",
   "\u00a3\n",
   "\u00c9\n",
   "S\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado di\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\fFolha: 46\n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "graves, em pacientes hospitalizados, sem que outras medidas de suporte sejam\n",
   "preteridas.\n",
   "\n",
   "Logo, tendo em vista as informa\u00e7\u00f5es oficiais do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade,\n",
   "o tratamento contra a COVID-19 seguiu as diretrizes estipuladas nos referidos\n",
   "documentos oficiais, bem como na discricionariedade da conduta m\u00e9dica, n\u00e3o\n",
   "\n",
   "sendo imposto pelos \u00f3rg\u00e3os estaduais linha de tratamento.\n",
   "\n",
   "Destarte, cumpriu-se as orienta\u00e7\u00f5es e recomenda\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio\n",
   "da Sa\u00fade, bem como da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, sendo adotado no\n",
   "estado protocolos de suporte, em raz\u00e3o das eventuais comorbidades que os\n",
   "pacientes apresentavam, conforme documentos j\u00e1 anexados pela CEMA.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, quanto ao percentual de efic\u00e1cia, a rede de sa\u00fade\n",
   "estadual n\u00e3o possui meios oficiais para comprovar a efic\u00e1cia das prescri\u00e7\u00f5es\n",
   "m\u00e9dicas adotadas como evid\u00eancias de cura em doentes recuperados da\n",
   "COVID-19, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 linha \u00fanica de cuidado espec\u00edfica a esses\n",
   "pacientes.\n",
   "\n",
   "Insta salientar que os documentos referenciados no presente\n",
   "expediente encontram-se dispon\u00edveis para consulta na pasta da plataforma\n",
   "Google Drive no link abaixo:\n",
   "\n",
   "https://drive.google.com/drive/folders/1U4IJ9t4 Q-Q5pOCBnOTj8Zai\n",
   "yEyIKkWHdr?usp=sharing\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, agradece a aten\u00e7\u00e3o dispensada e\n",
   "renova protestos de considera\u00e7\u00e3o e estima.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARCELLUS imo Bimpeieaniaas \u201cos\n",
   "\n",
   "DNVC-BR O ICP-Basi, OU Secreta da Receita\n",
   "\n",
   "JOSE BARROSO, gisitea aros r\u00e9 od\n",
   "\n",
   "ENnaRcELUS JOSE BARNOSO CnmpeLO:\n",
   "\n",
   "CAMPELO: E rsemesmameso\n",
   "33631468253  Esafanna cc\n",
   "MARCELLUS JOSE BARROSO CAMPELO\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 Estado de\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-000 Sa\u00fade sm\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: ANA CLAUDIA DE SOUSA SILVA em 31/05/2021 \u00e0s 10:13:43 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: C5E0.A1 E5.3E7C.3EF6\n",
   "\f"
  ],
  "id": 689,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fb3c735e-7afe-4300-9d6c-bb8d4bcf5bb6"
 },
 {
  "txt": [
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Manaus- Secretaria de\n",
   "AM - CEP: 69060-000 Fazenda\n",
   "Fone: 2121-1600\n",
   "\n",
   "Folha: 33\n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a FOLHA N\u00ba 30/2021/CEFIP/SET\n",
   "FOLHA DE INFORMA\u00c7\u00c3O DATA: 13/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processos: 01.01.011101.003035/2021-74\n",
   "01.01.011101.003036/2021-19\n",
   "01.01.011101.003037/2021-63\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Do: Centro de Estudos de Finan\u00e7as P\u00fablicas - CEFIP/SET\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Para: Casa Civil\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Interessado: Senado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcios 115/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "412/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "473/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1. Trata-se de solicita\u00e7\u00e3o da CPI da Pandemia do Senado Federal de informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0\n",
   "execu\u00e7\u00e3o dos recursos federais repassados ao Estado do Amazonas para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o\n",
   "e combate \u00e0 COVID - 19:\n",
   "a. Of\u00edcio 115/2021 (Requerimentos 139 e 342)\n",
   "1. Notas de empenho;\n",
   "2. Ordens banc\u00e1rias;\n",
   "3. Notas fiscais;\n",
   "4. Processos Administrativos de Despesas;\n",
   "5. Extratos banc\u00e1rios;\n",
   "6. Documentos banc\u00e1rios.\n",
   "b. Of\u00edcio 412/2021 (Requerimento 154)\n",
   "1. Notas de empenho;\n",
   "2. Ordens banc\u00e1rias;\n",
   "3. Notas fiscais;\n",
   "4. Processos Administrativos de Despesas;\n",
   "5. Extratos banc\u00e1rios;\n",
   "6. Documentos banc\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "c. Of\u00edcio 473/2021 (Requerimento 194):\n",
   "Protocolos medicamentosos;\n",
   "Medicamentos adquiridos;\n",
   "\n",
   "Datas das aquisi\u00e7\u00f5es;\n",
   "\n",
   "1\n",
   "2.\n",
   "3\n",
   "4. Quantidades adquiridas;\n",
   "5. Notas fiscais;\n",
   "\n",
   "6\n",
   "\n",
   "Percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 3\n",
   "\n",
   "- 1402581709 em 13/05/2021 \u00e0s 12:47:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 30FC.846D.02F1.FC90\n",
   "\n",
   "or: LUIZ OTAVIO DA SILVA:98354809668\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FOLHA DE INFORMA\u00c7\u00c3O DATA: 13/05/2021\n",
   "\n",
   "FOLHA N\u00ba 30/2021/CEFIP/SET\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2. Informamos que, conforme o seu Regimento Interno, n\u00e3o compete \u00e0 Secretaria de Estado\n",
   "\n",
   "da Fazenda - SEFAZ a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria das Unidades Gestoras do Estado, por este\n",
   "\n",
   "motivo, os documentos de execu\u00e7\u00e3o solicitados s\u00e3o de responsabilidade da Secretaria de\n",
   "\n",
   "Estado da Sa\u00fade - SES e do Fundo Estadual de Sa\u00fade - FES. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s notas fiscais\n",
   "\n",
   "em formato XML solicitadas pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade para compor a resposta \u00e0\n",
   "\n",
   "CPI da COVID-19, cabe ressaltar que a SEFAZ j\u00e1 enviou esses arquivos de notas fiscais em\n",
   "XML \u00e0 SES, conforme OF\u00cdCIO N\u00ba 0570/2021 - GSEFAZ de 10/05/2021 e OF\u00cdCIO N\u00ba\n",
   "0571/2021 - GSEFAZ de 11/05/2021 em anexo.\n",
   "\n",
   "3. \u00c9 imperioso destacar o disposto nos artigos 1\u00ba,2.\u00ba e 3\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 2.880 de 07/04/2004:\n",
   "\n",
   "Art. 1.\u00ba - O Fundo Estadual de Sa\u00fade - FES, criado pela Lei n.\u00ba 2.364, de 11 de\n",
   "dezembro de 1.995, e alterado pela Lei n.\u00ba 2.671, de 23 de julho de 2.001, tem o\n",
   "objetivo de prover condi\u00e7\u00f5es financeiras e de gerir os recursos destinados\n",
   "ao desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade no Estado do\n",
   "Amazonas, executados ou coordenados pela Secretaria de Estado de\n",
   "Sa\u00fade, conforme as disposi\u00e7\u00f5es legais que regulamentam o Sistema \u00danico de\n",
   "Sa\u00fade - SUS.\n",
   "\n",
   "Art. 2.\u00ba - O FES, subordinado \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade, ser\u00e1 fiscalizado\n",
   "pelo Conselho Estadual de Sa\u00fade - CES/AM, conforme diretrizes do Sistema\n",
   "\u00danico de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico - A gest\u00e3o do Fundo Estadual de Sa\u00fade \u00e9 de compet\u00eancia\n",
   "privativa do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente,\n",
   "podendo delegar compet\u00eancias aos respons\u00e1veis pelas unidades de sa\u00fade e\n",
   "integrantes da rede estadual de servi\u00e7os.\n",
   "\n",
   "Art. 3.\u00ba - \u00c0 elabora\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento do Fundo Estadual de Sa\u00fade, observar\u00e1 as\n",
   "diretrizes da pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade contidas no Plano Estadual de Sa\u00fade,\n",
   "aprovado pelo CES/AM.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico - Os recursos financeiros destinados \u00e0 sa\u00fade ser\u00e3o\n",
   "administrados pelo Fundo Estadual de Sa\u00fade, atrav\u00e9s de unidade\n",
   "or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, observado o Plano Estadual de Sa\u00fade, aprovado\n",
   "pelo CES/AM. (Grifo Nosso)\n",
   "\n",
   "4. Finalmente, \u00e9 oportuno salientar que as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria\n",
   "\n",
   "do Estado do Amazonas, principalmente no que se refere aos gastos com o\n",
   "\n",
   "enfrentamento da COVID-19 podem ser consultados por meio dos seguintes endere\u00e7os\n",
   "\n",
   "apresentados abaixo:\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 3\n",
   "\n",
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo\n",
   "AM - CEP: 69060-000\n",
   "Fone: 2121-1600\n",
   "\n",
   "Folha: 34\n",
   "\n",
   "Manaus- Secretaria de\n",
   "Fazenda\n",
   "\n",
   "- 1402581709 em 13/05/2021 \u00e0s 12:47:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 30FC.846D.02F1.FC90\n",
   "\n",
   "o\n",
   "&\n",
   "&\n",
   "s\n",
   "8\n",
   "S\n",
   "g\n",
   "B\n",
   "q\n",
   "&\n",
   "&\n",
   "<\n",
   "5\n",
   "+\n",
   "q\n",
   "<\n",
   "\u00f5\n",
   "o\n",
   ">\n",
   "<\n",
   "\u00c9\n",
   "o\n",
   "N\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a FOLHA N\u00ba 30/2021/CEFIP/SET\n",
   "FOLHA DE INFORMA\u00c7\u00c3O DATA: 13/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Figura 01 - Portal da Transpar\u00eancia Fiscal\n",
   "\n",
   "Portal da Transpar\u00eancia Fiscal\n",
   "dojEstado do Amazonas\n",
   "\n",
   "Conv\u00eaniose \u2014 Licita\u00e7\u00f5ese Outras\n",
   "[en O ER E E\n",
   "\n",
   "Acessos: 10929743\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EEE\n",
   "\n",
   "Receitas\n",
   "S\u00e3o todas as entradas nos cofres p\u00fablicos obtidas por meio de impostos, taxas, transfer\u00eancias, opera\u00e7\u00f5es de\n",
   "cr\u00e9dito, entre outros, para a cobertura das despesas p\u00fablicas.\n",
   "\n",
   "Despesas\n",
   "\n",
   "S\u00e3o todas as aplica\u00e7\u00f5es de recursos para realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas nas \u00e1reas de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o,\n",
   "seguran\u00e7a, obras de infra-estrutura, entre outros.\n",
   "\n",
   "covas\n",
   "\n",
   "S\u00e3o todas as receitas e despesas espec\u00edficas para a preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 COVID-13.\n",
   "\n",
   "Fonte: http: //www.transparenciafiscalam.gov.br\n",
   "\n",
   "e Para visualizar uma nota de empenho basta seguir o seguinte caminho: COVID-\n",
   "19>DESPESA COVID-19>TIPO DE CONSULTA: \u00d3RG\u00c3O E\n",
   "EMPENHO>PODER>\u00d3RG\u00c3O>NOTA DE EMPENHO.\n",
   "\n",
   "ePara visualizar uma ordem banc\u00e1ria basta seguir o seguinte caminho: COVID-\n",
   "\n",
   "19>RELA\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO > \u00d3RG\u00c3O > ORDEM BANC\u00c1RIA.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ OT\u00c1VIO DA SILVA\n",
   "Secret\u00e1rio Executivo do Tesouro - SEFAZ AM\n",
   "Analista do Tesouro Estadual\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 3 de 3\n",
   "\n",
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Manaus- Secretaria de\n",
   "AM - CEP: 69060-000 Fazenda\n",
   "Fone: 2121-1600\n",
   "\n",
   "Folha: 35\n",
   "\n",
   "- 1402581709 em 13/05/2021 \u00e0s 12:47:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 30FC.846D.02F1.FC90\n",
   "\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "&\n",
   "2\n",
   "3\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "q\n",
   "<\n",
   "s\n",
   "\u00e3\n",
   "5\n",
   "\u00ab\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "z\n",
   "\u00c9\n",
   "o\n",
   "N\n",
   ">\n",
   "3\n",
   "5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fFolha: 36\n",
   "\n",
   "e\n",
   "\n",
   "85: AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 00115/2021 - GFES/ SUSAM\n",
   "\n",
   "Manaus, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "AO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA/SEFAZ\n",
   "ALEX DEL GIGLIO\n",
   "\n",
   "AV, ANDR\u00c9 ARA\u00daJO, N\u00ba 150 - ALEIXO, SEFAZ, CEP 69060-000\n",
   "NESTA\n",
   "\n",
   "Assunto: CPI DA SA\u00daDE - 2021\n",
   "Doc. n\u00ba. 00701.000218/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Conforme ampla divulga\u00e7\u00e3o na m\u00eddia nacional, foi instaurada a CPI\n",
   "da Pandemia do Senado Federal, criada para apurar a\u00e7\u00f5es do governo federal\n",
   "\n",
   "durante a pandemia da covid-19, relativo aos repasses da Uni\u00e3o feitos aos estados\n",
   "e munic\u00edpios;\n",
   "\n",
   "Isto posto, e considerando notifica\u00e7\u00e3o da CPI aos 26 estados, ao\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, quanto aos gastos\n",
   "com a COVID, nos foram requeridas c\u00f3pia de documentos em formata\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "espec\u00edfica, dentre as quais, \u201cC\u00f3pia de todas as notas fiscais (em arquivo\n",
   "XML)\u201d,\n",
   "\n",
   "Considerando a dificuldade apresentada pelos Diretores, em\n",
   "providenciar as Notas Fiscais-NF's em Formato XML, conforme requerido pelo\n",
   "Senado Federal, e diante da ANTECIPA\u00c7\u00c3O de prazo concedido \u00e0 este FES para\n",
   "envio das informa\u00e7\u00f5es, vimos respeitosamente solicitar o apoio dessa\n",
   "Secretaria de Estado da Fazenda, no sentido de disponibilizar as NF's no\n",
   "devido formato XML, conforme rela\u00e7\u00e3o de Notas Fiscais apresentadas pelas\n",
   "Unidades de Sa\u00fade anexo, onde pedimos que nos sejam enviados at\u00e9 as 15h do\n",
   "dia 07/05/2021, a fim de que possamos atender o requerido.\n",
   "\n",
   "Secretaria de\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: NIVIA BARROSO DE FREITAS:57650926249 em 10/05/2021 \u00e0s 09:10:32 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: AO7B.48B0.2E21.5FAF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701-Aleixo Estado de\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 3843-6300 / 3634-6302 Sa\u00fad\n",
   "\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-001 ande:\n",
   "Folha: 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:12:55 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: CE89.82D1.37AA.D23D\n",
   "\fFolha: 37\n",
   "\n",
   "ag\n",
   "\n",
   "444 AMAZONAS\n",
   "\n",
   "ao GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Na oportunidade, pedimos que seja enviado com URG\u00caNCIA \u00e0\n",
   "Secretaria Executiva da Receita.\n",
   "\n",
   "Agradecidos pelo sempre incondicional apoio, desde j\u00e1 antecipamos\n",
   "agradecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "N\u00edvia Barroso de Freitas\n",
   "Secret\u00e1ri\u00e3 Execltiva do FES\n",
   "\n",
   "De Acordo :\n",
   "\n",
   "NH ,\n",
   "Marcellus Camp\u00ealo\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Secretaria de\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: NIVIA BARROSO DE FREITAS:57650926249 em 10/05/2021 \u00e0s 09:10:32 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: AO7B.48B0.2E21.5FAF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701-Aleixo\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 / 3634-6302 ig de\n",
   "\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-001 ande\n",
   "Folha: 2\n",
   "\n",
   "ador: CE89.82D1.37AA.D23D\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ">\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "a\n",
   "\n",
   "o\n",
   "3\n",
   "q\n",
   "\u00e9\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "q\n",
   "\n",
   "\u00f3\n",
   "\n",
   "2\n",
   "a\n",
   "=\n",
   "\n",
   "o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "e\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "5\n",
   "\n",
   "8\n",
   "1\n",
   "8\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Y\n",
   "8\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "15\n",
   "e\n",
   "s\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "\u00e3\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "a\n",
   "n\n",
   "a\n",
   "x\n",
   "\u00fa\n",
   "a\n",
   "z\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado\n",
   "\fFolha: 38\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 -Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 2121-1600\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-000\n",
   "\n",
   "Folha: 214\n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Nota Explicativa\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 01.01.017101.010022/2021-38\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio Digital - Recupera\u00e7\u00e3o de arquivos XML de notas fiscais eletr\u00f4nicas cujos\n",
   "\n",
   "dados de emitente, destinat\u00e1rio e numera\u00e7\u00e3o foram listados pela Secretaria Estadual de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Secretaria Executiva da Receita,\n",
   "\n",
   "Acerca dos procedimentos adotados para a extra\u00e7\u00e3o de arquivos XML de notas fiscais eletr\u00f4nicas solicitadas pela\n",
   "\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba 00115/2021 \u2014 GFES/SES, esclarecemos que:\n",
   "\n",
   "1. As informa\u00e7\u00f5es apresentadas na solicita\u00e7\u00e3o n\u00e3o especificam o n\u00famero de s\u00e9rie do documento fiscal. A\n",
   "identifica\u00e7\u00e3o un\u00edvoca de uma nota fiscal eletr\u00f4nica exige que a consulta pela mesma especifique ao menos\n",
   "tr\u00eas informa\u00e7\u00f5es: CNPJ do emissor, n\u00famero de s\u00e9rie do documento fiscal e n\u00famero do documento fiscal.\n",
   "Ap\u00f3s a extra\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es solicitadas pela SES, sem a devida especifica\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie do documento,\n",
   "identificamos um conjunto significativo de repeti\u00e7\u00f5es de n\u00famero de nota para o mesmo par emitente e\n",
   "destinat\u00e1rio. Este aspecto n\u00e3o configura um problema, uma vez que cada nova ocorr\u00eancia da mesma\n",
   "numera\u00e7\u00e3o est\u00e1 associada a uma s\u00e9rie distinta de documento fiscal eletr\u00f4nico. Como n\u00e3o temos a\n",
   "possibilidade de identificar qual das ocorr\u00eancias de notas de mesma numera\u00e7\u00e3o \u00e9 o documento de interesse\n",
   "da SES, estamos enviando todas as ocorr\u00eancias encontradas em nossos registros. Caber\u00e3o ao solicitante,\n",
   "\n",
   "neste caso, a an\u00e1lise e a identifica\u00e7\u00e3o do documento correto para o estudo que se deseja realizar.\n",
   "\n",
   "2. Em fun\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o descrita no item imediatamente acima, estamos enviando tamb\u00e9m tabela contendo a\n",
   "transcri\u00e7\u00e3o dos dados da solicita\u00e7\u00e3o com a adi\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 s\u00e9rie do documento fiscal c a\n",
   "respectiva chave eletr\u00f4nica do documento recuperado das nossas bases de dados. Nesta tabela ser\u00e1 poss\u00edvel\n",
   "verificar que para um mesmo conjunto de CNPJ emitente, CNPJ destinat\u00e1rio e n\u00famero da nota fiscal \u00e9\n",
   "poss\u00edvel encontrar casos em que existem at\u00e9 6 ocorr\u00eancias de notas distintas, cada uma com o seu pr\u00f3prio\n",
   "\n",
   "n\u00famero de s\u00e9rie e sua pr\u00f3pria chave eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "3. Por n\u00e3o haver especifica\u00e7\u00e3o de data de emiss\u00e3o do documento fiscal na lista enviada pela SES e para\n",
   "procurar minimizar o n\u00famero de ocorr\u00eancias de notas de mesma numera\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o do que foi descrito\n",
   "no item 1 acima, o DETIN aplicou filtro que considera emiss\u00f5es de notas ocorridas a partir de 01 de janeiro\n",
   "\n",
   "de 2020.\n",
   "\n",
   "Sem nada mais a esclarecer sobre a extra\u00e7\u00e3o de dados realizada, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para auxiliar\n",
   "\n",
   "no que mais for necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Rodrigo Figueiredo de Albuquerque\n",
   "Chefe do Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - DETIN\n",
   "\n",
   "Fazenda\n",
   "\n",
   "RODRIGO FIGUEIREDO DE ALBUQUERQUE:77834917587 em 10/05/2021 \u00e0s 18:12:31 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 9B2D.8CE9.5716.706E\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "a\n",
   "q\n",
   "q\n",
   "\u00e0\n",
   "<\n",
   "<\n",
   "g\n",
   "3\n",
   "a\n",
   "q\n",
   "o\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "\u00fa\n",
   "o\n",
   "\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "\n",
   "q\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Imente por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:12:55 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Veri\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado di\n",
   "\fFolha: 39\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 2121-1600\n",
   "Manaus-AM - CEP 69060-000\n",
   "\n",
   "Folha: 217\n",
   "\n",
   "S\u00c9 AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OFICIO N\u00ba 0570/2021 \u2014 GSEFAZ\n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOS\u00c9 BARROSO CAMP\u00c9\u00caLO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade - SES\n",
   "\n",
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701, Aleixo\n",
   "\n",
   "69.060-001 Manaus - AM\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 00115/2021- - GFES/SUSAM - Encaminha M\u00eddia\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "1 Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em ep\u00edgrafe,\n",
   "encaminhamos a V. Exa. em M\u00eddia, c\u00f3pia das Notas Fiscais em arquivo no formato\n",
   "XML, fornecidas pelo Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o-DETIN desta\n",
   "Secretaria de Estado da Fazenda.\n",
   "\n",
   "2. Nestes termos, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos\n",
   "que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "ds\n",
   "\n",
   "Dou\n",
   "ALAS RBOSA VAL\u00c9RIO T; Z\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria de stado da Fazenda, em substitui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE\n",
   "PROTOCOLO.\n",
   "proceso ro LO EO|202]-14\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo N\u00ba \u00ba 01.01.017101.010022/2021-38.GSEFAZ.CH\n",
   "\n",
   "Fazenda\n",
   "\n",
   "CRISTINA HELENA MAIA DE OLIVEIRA em 11/05/2021 \u00e0s 11:32:09 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 678B.FBD1.41D9.92E3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:12:55 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: CE89.82D1.37AA.D23D\n",
   "\fFolha: 40\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 2121-1600\n",
   "Manaus-AM - CEP 69060-000\n",
   "\n",
   "Folha: 218\n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 0571/2021-GSEFAZ\n",
   "Manaus, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOS\u00c9 BARROSO CAMP\u00caLO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade \u2014 SES.\n",
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 \u2014 Aleixo.\n",
   "69060-001 - Manaus - AM\n",
   "\n",
   "Assunto: Devolve Processo n\u00ba 01.01.017101.010022/2021-38-SES \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 00115/2021-\n",
   "GFES/SUSAM.\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "1. Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, servimo-nos do presente para devolver\n",
   "a essa SES os autos do Processo n\u00ba 01.01.017101.010022/2021-38-SES, o qual encaminhou o\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 00115/2021-GFES/SUSAM, oportunidade em que encaminhamos a V. Exa. a\n",
   "Nota Explicativa (fls. 214), emitida pelo Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o\n",
   "deste \u00f3rg\u00e3o bem como Planilha Excel, contendo a manifesta\u00e7\u00e3o desta Secretaria de\n",
   "Estado da Fazenda.\n",
   "\n",
   "2 Ressaltamos que os arquivos XML de Notas Fiscais foram entregues nessa\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade por meio do Of\u00edcio n\u00ba 0570/2021-GSEFAZ (fls. 217), no\n",
   "dia 10/05/2021.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "[documento assinado digitalmente)\n",
   "ALANA BARBOSA VAL\u00c9RIO TOMAZ\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria de Estado da Fazenda, em substitui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 01.01.017101.010022/2021-38 SER. TF\n",
   "\n",
   "Fazenda\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "sinado digitalmente por: ALANA BARBOSA VALERIO TOMAZ em 11/05/2021 \u00e0s 13:07:06 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 8532.BFDC.F26A.EF7A\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:12:55 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: CE89.82D1.37AA.D23D\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 0582/2021-GSEFAZ\n",
   "Manaus, 13 de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "FL\u00c1VIO CORDEIRO ANTONY FILHO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "Av, Brasil, 3.925, Compensa II.\n",
   "\n",
   "69036-110 \u2014 Manaus/AM,\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 180/2021-CASA CIVIL, 181/2021-CASA CIVIL e\n",
   "182/202H-CASA CIVIL \u2014 (Processos n.\u00ba | 01.01.01101.003035/2021-74,\n",
   "01.01.011101.003036/2021H19 e 01.01.011101.003037/2021-63-CPI PANDEMIA).\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, formalizamos o presente para devolver a\n",
   "essa Casa Civil os autos dos Processos n\u00ba 0101.011101.003035/2021-74,\n",
   "01.01.01101.003036/2021H9 e 01.0101101.003037/2021-63-CASA CIVIL os quais\n",
   "encaminharam os Requerimentos impetrados pelo Senado Federal - CPI PANDEMIA,\n",
   "oportunidade em que encaminhamos a V. Exa. a Folha de Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 30/2021\n",
   "CEFIP/SET (fls. 33-35), exarada pela Secretaria Executiva do Tesouro, contendo a\n",
   "manifesta\u00e7\u00e3o desta Secretaria de Estado da Fazenda.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "[documento assinado digitalmente)\n",
   "ALEX DEL GIGLIO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda\n",
   "\n",
   "por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:22:49 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: F728.9DB7.44F5.D511\n",
   "\n",
   "Processos n.* 01,01,011101,003035/2021-74, 01,01.011101003036/202H19, 01.01,011101,003037/202H-63.SET.DS.\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Secretaria de\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 2121-1600\n",
   "Manaus-AM - CEP 69060-000 Fazenda\n",
   "\n",
   "Folha: 41\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 689,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/01309d25-6192-42b9-b926-8e4ab8ed98a7"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N.\u00ba 163/2021 - GE\n",
   "\n",
   "Manaus, 28 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15. Subsolo\n",
   "CEP 70165-900 - Brasilia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of. N\u00ba 415/21- CPIPANDEMIA- Requerimento\n",
   "\n",
   "N\u00ba 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "(Processo n.\u00ba 01.01.011101.003036/2021-19 -SIGED)\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o respeitosamente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.\u00ba\n",
   "415/2021/CPIPANDEMIA que trata do assunto referenciado, repasso \u00e0 Vossa\n",
   "Excel\u00eancia as informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Secretaria de Estado de Fazenda,\n",
   "por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 582/2021 - GSEFAZ e a Secretaria de Estado de Sa\u00fade,\n",
   "por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 3074/2021- ASJUR/SES/AM , c\u00f3pias anexas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente, /\n",
   "Pisa fim\n",
   "\n",
   "WILSON MIRANDA LIMA\n",
   "Governador do Estado do Amazonas\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n.\u00ba 3.925 \u2014 Compensa II\n",
   "Fone: (92) 3303 \u2014 8431 / 8343\n",
   "Manaus-AM \u2014 CEP 69036-110\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 690,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/489ff8c4-ed51-422e-a492-c4a15e5556fb"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OFICIO N.\u00ba 3074/2021-ASJUR/SES-AM\n",
   "\n",
   "Manaus, 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "FLAVIO CORDEIRO ANTONY FILHO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "Avenida Brasil, n.\u00ba 3.925 - Compensa II\n",
   "CEP 69036-110\n",
   "\n",
   "Manaus-AM\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao OF\u00cdCIO CIRCULAR N.\u00ba 181/2021-CASA CIVIL, o qual\n",
   "encaminha o Of\u00edcio n\u00ba 115/2021-CPIPANDEMIA, o Requerimento n\u00ba\n",
   "139/2021/CPIPANDEMIA e n\u00ba 142/2021/CPIPANDEMIA, de\n",
   "autoria do Gabinete do Senador Ciro Nogueira.\n",
   "\n",
   "Proc. 01.01.017101.009887/2021-51 - SES-AM\n",
   "Doc. n\u00ba. 00101.006406/2021-09\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade, por\n",
   "interm\u00e9dio de seu Secret\u00e1rio de Estado que a este subscreve, vem respeitosamente, em\n",
   "resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba181/2021-CASA CIVIL, encaminhar os links de acesso a\n",
   "Pasta na plataforma Google Drive, contendo os documentos e a discrimina\u00e7\u00e3o referentes\n",
   "aos recursos repassados pela Uni\u00e3o, bem como o demonstrativo de doa\u00e7\u00f5es nacionais e\n",
   "internacionais para o enfrentamento a pandemia de COVID-19.\n",
   "\n",
   "https: //drive.google.com/drive/folders/1 5uf96g7MGtazhMwOpEWB8IC5-vy\n",
   "Dit6k?usp=sharing\n",
   "\n",
   "https: //drive.google.com/drive/folders/1SAp7QFIPUTAbw4zHj4K4 r QhChl\n",
   "83cf?usp=sharing\n",
   "\n",
   "https: //drive.google.com/drive/folders/1F7-hEjzx0 SUIZrTICwpaVMDokudAb\n",
   "tvX2usp=sharing\n",
   "\n",
   "Sendo o que t\u00ednhamos para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "quaisquer esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOSE areas\n",
   "BARROSO | iii na\n",
   "CAMPELO: Datum\n",
   "33691468253 salsa, .\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOSE BARROSO CAMPELO\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo Secretaria de\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 3843-6300 Estado de\n",
   "\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-000 Sa\u00fade\n",
   "Folha: 43\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: ANA CLAUDIA DE SOUSA SILVA em 21/05/2021 \u00e0s 12:41:38 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: EA81.55F2.0198.DB37\n",
   "\f"
  ],
  "id": 690,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/04596158-83b0-4382-94a3-4d8fa4e04093"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N.\u00ba 162/2021 - GE\n",
   "\n",
   "Manaus, 28 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15. Subsolo\n",
   "CEP 70165-900 - Brasilia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of. N\u00ba 412/21- CPIPANDEMIA- REQUERIMENTO\n",
   "\n",
   "N\u00ba 154/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "(Processo n.\u00ba 01.01.011101.003035/2021-11 -SIGED)\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o respeitosamente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.\u00ba\n",
   "412/2021/CPIPANDEMIA que trata do assunto referenciado, repasso \u00e0 Vossa\n",
   "Excel\u00eancia as informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Secretaria de Estado de Fazenda,\n",
   "por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 582/2021 - GSEFAZ e a Secretaria de Estado de Sa\u00fade,\n",
   "por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 3072/2021- ASJUR/SES/AM , c\u00f3pias anexas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "A! Za, Le sm\n",
   "MN MIRANDA \u00cdA\n",
   "Governador do Estado do Amazonas\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n.\u00ba 3.925 \u2014 Compensa II\n",
   "Fone: (92) 3303 \u2014 8431 / 8343\n",
   "Manaus-AM \u2014 CEP 69036-110\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 691,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fa464ccd-8045-471f-a3ef-4777b12a036c"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OFICIO N.\u00ba 3072/2021-ASJUR/SES-AM\n",
   "Manaus, 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "FLAVIO CORDEIRO ANTONY FILHO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n.\u00ba 3.925 - Compensa II\n",
   "CEP 69036-110\n",
   "Manaus-AM\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao OF\u00cdCIO CIRCULAR N.\u00ba 180/2021-CASA CIVIL, o\n",
   "qual encaminha o Of\u00edcio n\u00ba 412/2021-CPIPANDEMIA e o\n",
   "Requerimento n\u00ba 154-2021/CPIPANDEMIA, de autoria do\n",
   "Gabinete do Senador Marcos Rog\u00e9rio.\n",
   "\n",
   "Proc. 01.01.017101.009882/2021-29 - SES-AM\n",
   "Doc. n\u00ba. 00101.006401/2021-78\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade,\n",
   "por interm\u00e9dio de seu Secret\u00e1rio de Estado que a este subscreve, vem\n",
   "respeitosamente, em resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba180/2021-CASA CIVIL,\n",
   "encaminhar os links de acesso a Pasta na plataforma Google Drive, contendo os\n",
   "documentos e a discrimina\u00e7\u00e3o referentes aos recursos repassados pela Uni\u00e3o\n",
   "para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento a pandemia de COVID-19.\n",
   "\n",
   "https://drive.google.com/drive/folders/1 5uf96g7MGtazhMwOpEW8I\n",
   "- ?usp=\n",
   "\n",
   ". . ivelf SApZOFIPUTA .\n",
   "OhcChi83cf?usp=sharing\n",
   "\n",
   "Sendo o que t\u00ednhamos para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "para quaisquer esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Asdinado cigaimente por MAROELLUS JOSE BARROSO\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOSE Stonrc a ousar\n",
   "\n",
   "\u201cra. RES, OU REBE-CP\u00ca R3, U-IEM\n",
   "\n",
   "BARROSO CAMPELO :Effiia cuia ncandiao\n",
   "\n",
   "\u201cRaz\u00e3o: E ou O ator deste ooumeno\n",
   "\n",
   "33631468253 Leaba\u00e7do ua lero de ana a\n",
   "\n",
   "Dita: 2021.05.20 190:52\n",
   "Poa Rea Verado: 1001\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOS\u00c9 BARROSO CAMP\u00caLO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 Estado de\n",
   "\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-000 Sa\u00fade\n",
   "Folha: 42\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: JANAINA PITALUGA MORENO em 21/05/2021 \u00e0s 09:39:23 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 21E7.DCBB.8095.F078\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 691,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2186243a-77d5-456f-8e94-ca39e59b4833"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N.\u00ba 168/2021 - GE\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa,\n",
   "CEP 70165-900 - Brasilia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio\n",
   "Requerimento N\u00ba 449/20\n",
   "(Processo n.\u00ba 01.01.011101\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Manaus, 25 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Sala 15. Subsolo\n",
   "\n",
   "N\u00ba  815/21- CPIPANDEMIA-\n",
   "\n",
   "21-CPIPANDEMIA.\n",
   "|003187/2021-77 -SIGED)\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o respeltesamente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.\u00ba\n",
   "815/2021/CPIPANDEMIA que trata do assunto referenciado, repasso \u00e0 Vossa\n",
   "\n",
   "Excel\u00eancia as informa\u00e7\u00f5es prestadas p\n",
   "por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 603/2021 - GS]\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade, por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 3206/202!\n",
   "\n",
   "do de\n",
   "\n",
   "ETA\n",
   "\n",
   "/\n",
   "/\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Va:\n",
   "\n",
   "WILSON\n",
   "\n",
   "Governador do Est;\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n.\u00ba 3.925 \u2014 Compensa TI\n",
   "Fone: (92) 3303 \u2014 8431 / 8343\n",
   "Manaus-AM \u2014 CEP 69036-110\n",
   "\n",
   "ela Secretaria de Estado de Fazenda,\n",
   "EFAZ e pela Secretaria de Estado de\n",
   "|\n",
   "\n",
   "'1- ASJUR/SES-AM, c\u00f3pias anexas.\n",
   "\n",
   "NDA LIMA\n",
   "ado do Amazonas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 692,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0e2562fe-c7dc-4428-b566-c133405fabd8"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N.\u00ba 181/2021 - GE\n",
   "\n",
   "Manaus, 28 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15. Subsolo\n",
   "CEP 70165-900 - Brasilia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio N\u00ba 1036/21- CPIPANDEMIA-\n",
   "Requerimento N\u00ba 470/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "(Processo n.\u00ba 01,01.011101.003186/2021-22 -SIGED)\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o respeitosamente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.\u00ba\n",
   "1036/2021/CPIPANDEMIA que trata do assunto referenciado, repasso \u00e0 Vossa\n",
   "Excel\u00eancia as informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Secretaria de Estado de Fazenda,\n",
   "por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 627/2021 - GSEFAZ e pela Secretaria de Estado de\n",
   "Sa\u00fade, por meio do Of\u00edcio n.\u00ba 3236/2021- ASJUR/SES-AM, c\u00f3pias anexas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   ") au\n",
   "\n",
   "WILS\u00ca IRANDA LIMA\n",
   "Governador do Estado do Amazonas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n.\u00ba 3.925 \u2014 Compensa Il\n",
   "Fone: (92) 3303 \u2014 8431 / 8343\n",
   "Manaus-AM \u2014 CEP 69036-110\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 693,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0cf9db4b-6970-4747-8b71-c89846017a40"
 },
 {
  "txt": [
   "<<Started converting but not finished>>\n"
  ],
  "id": 693,
  "sub_id": 20,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/05cb15f5-fb3c-469d-9dec-2134cb8046db"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N.\u00ba 165/2021 - GE\n",
   "\n",
   "Manaus, 25 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15. Subsolo\n",
   "CEP 70165-900 - Brasilia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of. N\u00ba 656/21- CPIPANDEMIA. Requerimento n\u00ba\n",
   "446/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "(Processo n.\u00ba 01.01.011101.003188/2021-11-SIGED)\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o respeitosamente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.\u00ba\n",
   "656/2021/CPIPANDEMIA que trata do assunto referenciado, repasso \u00e0 Vossa\n",
   "Excel\u00eancia as informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo Comit\u00ea de Crise-Covidi9, pela\n",
   "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Ci\u00eancia, Tecnologia e\n",
   "Inova\u00e7\u00e3o - SEDECTI e pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade, respectivamente,\n",
   "por meio dos Of\u00edcios n.\u00ba 445/2021 COMITE-CRISE-COVID19; 199/2021-\n",
   "GS/SEDECTI e 3200/2021/ASJUR/SES-AM. Igualmente, as respectivas folhas\n",
   "de informa\u00e7\u00e3o do Fundo de Promo\u00e7\u00e3o Social e Erradica\u00e7\u00e3o da Pobreza-FPS e\n",
   "\n",
   "Secretaria de Assist\u00eancia Social - SEAS, c\u00f3pias anexas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "Ade ES ge\n",
   "\n",
   "WILSON MIRANDA LIMA\n",
   "Governador do Estado do Amazonas\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n.\u00ba 3.925 - Compensa Il\n",
   "Fone: (92) 3303 \u2014 8431 / 8343\n",
   "Manaus-AM \u2014 CEP 69036-110\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 694,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/dcf1ee64-625c-49bf-88ab-5b1afcdf6654"
 },
 {
  "txt": [
   "Folha: 4\n",
   "\n",
   "AMAZONA\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO CIRCULAR N.\u00ba 190/2021 - CASA CIVIL\n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "ALEX DEL GIGLIO\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda.\n",
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor e\n",
   "MARCELLUS JOSE BARROSO CAMPELO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. Requerimento N.\u00ba\n",
   "446/2021/CPIPANDEMIA, PRAZO.\n",
   "(Processo n.\u00ba 01.01.011101.003188/2021-11 - SIGED)\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "De ordem do Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil,\n",
   "cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao OF\u00cdCIO N\u00ba 656/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA, oriundo do Senado Federal - CPIPANDEMIA, encaminho a\n",
   "Vossa Excel\u00eancia c\u00f3pia do Processo SIGED n.\u00ba\n",
   "01.01.011101.003188/2021-11, que trata do assunto referenciado, para\n",
   "conhecimento e manifesta\u00e7\u00e3o, a fim de subsidiar resposta do Chefe do Poder\n",
   "Executivo, respeitado o prazo de 5 (cinco) dias.\n",
   "\n",
   "Ademais, solicita-se que as informa\u00e7\u00f5es acerca da demanda sejam\n",
   "encaminhadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico casacivilOcasacivil.am.gov.br e que se\n",
   "fa\u00e7a refer\u00eancia ao Processo em ep\u00edgrafe.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "[documento assinado digitalmente]\n",
   "CAROLINE SKROBOT GROSSO LINDENBERG\n",
   "Secret\u00e1ria Executiva Adjunta da Casa Civil\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, n.\u00ba 3.925 \u2014 Compensa Casa Civil\n",
   "Fone: [52]3202\u2014 0372/0405\n",
   "Manaus-AM \u2014 CEP 69036-110\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: CAROLINE SKROBOT GROSSO LINDENBERG em 10/05/2021 \u00e0s 13:17:39 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 15CB.66CC.A10C.050C\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f"
  ],
  "id": 694,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b4307acd-7eab-4c4b-9eec-fec7342c9dbb"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A Vossa Excel\u00eancia\n",
   "Fl\u00e1vio Cordeiro Antony Filho\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "\n",
   "Manaus 13 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o com o presente, em resposta ao of\u00edcio 858/2021-ACC, no\n",
   "que diz respeito ao requerimento n\u00ba 446/2021-CPIPANDEMIA, informamos que apesar\n",
   "deste Fundo n\u00e3o ter recebido recursos oriundo da Uni\u00e3o, recebemos doa\u00e7\u00e3o de um\n",
   "valor de R$434.640,00 (item J) da embaixada chinesa no Brasil, recurso que foi enviado\n",
   "diretamente \u00e0 conta 41807-2, ag\u00eancia 3739 do banco Bradesco no dia 27/01/2021.\n",
   "\n",
   "O valor recebido foi aplicado na fonte 295 (Transfer\u00eancias de Entidades\n",
   "Internacionais) e enquadrado na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 1554 (Fortalecimento do Estado nas\n",
   "A\u00e7\u00f5es Emergenciais de Combate \u00e0 Pandemia Causada pelo Novo Coronav\u00edrus), onde\n",
   "foi executado o destaque or\u00e7ament\u00e1rio (anexo) do valor de R$ 434.660,00 para o\n",
   "Subcomando de A\u00e7\u00f5es da Defesa Civil com o objetivo de aquisi\u00e7\u00e3o de insumos (Kit de\n",
   "Higiene Pessoal) para ajuda humanit\u00e1ria, e nas a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas de enfrentamento \u00e0\n",
   "pandemia de covid-19 atrelada \u00e0 ocorr\u00eancia das enchentes no Estado do Amazonas em\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   " \n",
   "   \n",
   "  \n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "2021, conforme documento em anexo.\n",
   "\n",
   "Tal a\u00e7\u00e3o foi poss\u00edvel, pois o FPS tem como um de seus objetivos a destina\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos a programas e projetos sociais do estado prioritariamente em projetos\n",
   "suplementares \u00e0s a\u00e7\u00f5es do Governo, c/. inciso III do art.1\u00ba da lei 3584, de 29/12/2010.\n",
   "\n",
   "Quanto aos demais itens do requerimento supracitado, n\u00e3o houve recebimento\n",
   "de recursos de fontes externas da Uni\u00e3o Federal, dessa forma, n\u00e3o possu\u00edmos dados\n",
   "para contribuir nas indaga\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Kathelen de Oliveira Braz dos Santos\n",
   "Secret\u00e1ria Executiva Administrativa-FPS\n",
   "\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "3\n",
   "\u00ca\n",
   "&\n",
   "\u00d5\n",
   "2\n",
   "&\n",
   "a\n",
   "\u00c9\n",
   "2\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00ea\n",
   "5\n",
   "p\n",
   "S\n",
   "E\n",
   "\u00c9\n",
   "o\n",
   "5\n",
   "\u00ca\n",
   "5\n",
   "B\n",
   "a\n",
   "Ss\n",
   "o\n",
   "eg\n",
   "\u00e3\n",
   "4\n",
   "g\n",
   "Y\n",
   "3\n",
   "g\n",
   "&\n",
   "\u00e3\n",
   "\u00e9\n",
   "2\n",
   "\u00ca\n",
   "2\n",
   "\u00e9\n",
   "\u00ca\n",
   "e\n",
   "\u00ea\n",
   "5\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00ca\n",
   "g\n",
   "\u00ea\n",
   "9\n",
   "\u00c9\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "5\n",
   "&\n",
   "S\n",
   "o\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "E\n",
   "\u00e9\n",
   "5\n",
   "2\n",
   "&\n",
   "\u00e3\n",
   "2\n",
   "3\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "\u00d5\n",
   "\u00ea\n",
   "Z\n",
   "<L\n",
   "5\n",
   "a\n",
   "O\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "y\n",
   "\u00c9\n",
   "g\n",
   "<L\n",
   "Tr\n",
   "E\n",
   "2\n",
   "z\n",
   "o\n",
   "&\n",
   "&\n",
   "z\n",
   "\u00e3\n",
   "\u00fa\n",
   "\u00c9\n",
   "\u00ca\n",
   "L\n",
   "$\n",
   "s\n",
   "\u00ea\n",
   "\n",
   "Fundo de Promo\u00e7\u00e3o\n",
   "Avenida Brasil,3925-Compensa Il : . =\n",
   "Fone: (92)3303 \u2014 8319 / 8453 Social e Erradica\u00e7\u00e3o\n",
   "Manaus-AM-CEP 69036-110 da Pobreza\n",
   "\n",
   "Folha: 6\n",
   "\fGOVERNO DO ESTADO DO AMAZONAS\n",
   "TN \u00a3 Administra\u00e7\u00e3o Financeira Integrada\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Nota de Cr\u00e9dito\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ficador: 1C40.EE72.7E28.0D56\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| nn\n",
   "| Observa\u00e7\u00e3o\n",
   "Destaque Or\u00e7ament\u00e1rio, a ser utilizado na aquisi\u00e7\u00e3o de insumos (Kit de Higiene Pessoal) para ajuda humanit\u00e1ria, e nas a\u00e7\u00f5es especificas de enfrentamento \u00e0 |\n",
   "\n",
   "pandemia de covid 19 atrelada \u00e0 ocorr\u00eancia das enchentes no Estado do Amazonas em 2021.\n",
   "\n",
   "Unidade Gestora N\u00famero |\n",
   "011705 SECRETARIA EXECUTIVA DO FUNDO DE PROMO\u00c7\u00c3O SOCIAL E ERRADICA\u00c7\u00c3O DA POBREZA 2021NC0000001 |\n",
   "Gest\u00e3o Data Emiss\u00e3o |\n",
   "00007 FUNDOS 05/03/2021 |\n",
   "| Unidade Gestora Destino N\u00famero Original |\n",
   "| 022106 \u2014 SUBCOMANDO DE A\u00c7\u00d5ES DE DEFESA CIVIL o |\n",
   "| Gest\u00e3o Destino A\u00e7\u00e3o! Finalidade |\n",
   "| 00001 ADMINISTRACAO DIRETA o o E o\n",
   "| Evento - Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria Programa de Trabalho Fonte de Recurso Natureza da Despesa Valor |\n",
   "300004 11705 14122330815540001 02950000 339032 434.660,00 |\n",
   "- emo o desa |\n",
   "\n",
   "5\n",
   ">\n",
   "5\n",
   "s\n",
   "aq\n",
   "o\n",
   "S\n",
   "J\n",
   "q\n",
   "\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "A\n",
   "\u00e9\n",
   "s\n",
   "q\n",
   "a\n",
   "\n",
   "\u00e9\n",
   "\n",
   "e\n",
   "a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "em 13/05/2021 \u00e0s 17:47:28 confoi\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ente por: KATHELEN DE OLIVEIRA BRAZ DOS SANTOS:8100 1649249 (18.\n",
   "\n",
   "Usu\u00e1rio Operador da NC: 30925592234\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00f5\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "&\n",
   "E\n",
   "\u00ab<\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 694,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/5170e20a-1cb8-4481-ae08-1793317ec157"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "eo EXPRESS\n",
   "\n",
   "\u201cCAUTELA DE ENTREGA DE MATERIAL\n",
   "\n",
   "A Gerencia de Material Delas para embarque\u201d Social\n",
   "recebeu, de entidades divi parar) s referente\n",
   "a Pandemia da COVID-19: UE\n",
   "\n",
   "DATA INSTITUI\u00c7\u00c3O ITEM UND QUANT.\n",
   "\u201cECiETAMOS que o materiafRAZ embarcador AeNtr fi a\n",
   "acobertado pela DEC 023/2026: O FRASTeddiDA\n",
   "2antenl LeRiHos no dia 04 |de Wyiarto de zopo,\n",
   "O Os sBEtAtAS itens: [reu\u00c3o Kg 60\n",
   "\n",
   "Bateri =\" FARINHA DE TRIGO kg 30\n",
   "ia de fon L\u00edtio \u2014 UN; FEScosGategaizado comjo n\u00e3o restrito2ghra\n",
   "transporte Asreo conforme rekamaan\u00e1giea em vigor da ANANO |ATA, 300\n",
   "e a KITDE HIGIENE FEM UND 40\n",
   "12.04 05yU\u00c7\u00c3o dgcemhalagem: 9660: Embraladacpelo pr\u00f3prisofalricant\u00e9o de\n",
   "\n",
   "acordo tom as orienta\u00e7\u00f5es e |KHPEMASENEANiidas na Sh\u00e7\u00f5 da Instrfdso\n",
   "de Embalagem. KITDE HIGIENE COLETIVO UND eo\n",
   "\n",
   "KITDE HIGIENE PESSOAL P/\n",
   "Quantidade tHAM&fortada: 1 IDOSO E KIT DE composi\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "   \n",
   "   \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "   \n",
   "  \n",
   "   \n",
   " \n",
   "   \n",
   "   \n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "08.07.2020 VARIADA UND, sas\n",
   "15.1\u00a3ada|aparelhoessui uma Batekia com: 10W. x 18\n",
   "do (para [e 8\n",
   "\n",
   ", ar \u00ab|SITSFAMILIAR , (UND 256\n",
   "oa s2Sefiicionamento N\u00e3o SE PinRatMeReifisota\u00e7\u00e3o [ditas ur a fqptes\n",
   "(diretas dk calor. KITDE HIGIENE MASC UND 60\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "25. qoRARgIsio ND Ser mia MENTHABSR com cuidado |deli\u00c3o po riscB| de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cr -\n",
   "onnbiusb\u00e3o em casam avaria. |SABONETE UND) 1944\n",
   ". KITS FAMILIAR UND 132\n",
   "ca btabamnento deyayarias \u2014 ErmraasaciRcamaria os vblynves| deverm |ser\n",
   "ihspecionados por uma pessoa \u00abgoshfiaNiaMMntes del prSBsebuir c\u00e2M o\n",
   "embarque. NOTEBOOK THINKPAD T490s UND 1\n",
   "MOCHILA THINKPAD LENOVO UND 1\n",
   "MOUSE LENOVO UND 1\n",
   "04.03.2020 UNHCR\n",
   "eABi\u00c9 LOCK UND 1\n",
   "HfAPRESSORA T\n",
   "o j wings. OtESifia, US de MAR\u00c7O de 2020\n",
   "Heli qias AAA UNICERA, ALCOOL EM GEL 70 8\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "JL ExfERESs, 1405.2021,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|.9050 assinando per: Sucey Val\u00e9ria Tavares Mesguoira DG MSN cor 1401572082 is 1:51\n",
   "\n",
   "Secretaria de Av Darcy Vargas, 77 Chapada\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 2121-7821\n",
   "\n",
   "Assist\u00eancia Social manausam-cerssos0.020\n",
   "\n",
   "Folha: 94\n",
   "\f"
  ],
  "id": 694,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/54947a4c-d4c3-46e7-ac48-b58b34da26a3"
 },
 {
  "txt": [
   "Avenida Urucar\u00e1 n\u00ba 595 - Cachoeirinha Secretaria de\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 2126-1200 / 2126-1218 Desenvolvimento Econ\u00f4mico,\n",
   "Manaus-AM-CEP 69065-180 a\n",
   "\n",
   "Folha: 5\n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 199/2021 \u2014 GS/SEDECTI\n",
   "Manaus, 13 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "FL\u00c1VIO ANTONY FILHO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil do Estado do Amazonas\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of. N\u00ba 856/2021-ACC/CASA CIVIL.\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Considerando o Of\u00edcio acima mencionado, que encaminha o Of. N\u00ba\n",
   "656/2021 \u2014 CPIPANDEMIA do Senado Federal onde solicita informa\u00e7\u00f5es gerais dos\n",
   "gastos do Governo na pandemia do COVID-19, informo a Vossa Excel\u00eancia que esta\n",
   "SEDECTI intermediou a doa\u00e7\u00e3o de Tablets PC da Empresa Samsung Eletr\u00f4nica da\n",
   "Amaz\u00f4nia LTDA para a Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2014 SES/AM, conforme\n",
   "documentos anexos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "J\u00d3RI\u00d3 DEALBUQU E VEIGA FILHO\n",
   "stado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico,\n",
   "\n",
   "ncia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "e\n",
   "2\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "<L\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "t\u00e1\n",
   "s\n",
   "<\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "\n",
   "g\n",
   "\n",
   "e\n",
   "\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "3\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "s\n",
   "J\n",
   "a\n",
   "\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "$\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "a\n",
   "\n",
   "\u00f3\n",
   "\n",
   "e\n",
   "a\n",
   "=\n",
   "\n",
   "o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "e\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "5\n",
   "\n",
   "8\n",
   "s\n",
   "8\n",
   "5\n",
   "S\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "18\n",
   "s\n",
   "3\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "5\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "r: CAROLINNE MAIA MOURA RITO:007881 72263 (08/06/2020 -\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "       \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "     \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SAMSUNG = SEstne ELETR\u00d4NICA DA: > \u201cDANFE Z\n",
   "a rd ANAMSINGELETRB\u00c1ICA DA AMAZONIA! LT\u00d3A cocduemoavaunor 4 NH\n",
   "RSS ANNA AV. DOSOMIS 1460 \u2014 : | NeAmacALELEmM\u00d3SCA\n",
   "E MANAUS - AM - CEP 69075-842 t-enTRAdA\n",
   "240091099 pp / 1 -SAIDA E NCESE\n",
   "Re 7 | E chave DE AcEssO\n",
   "\u00bb ! E / | ps = N\u00ba 001206119 \u2014 1320 0500 2802 7300. of\u00e9r 5500 1001 2061 19176001 1488\n",
   "IEA E CERCA On: Censulta de autenticidade no portal nacional da NF-e E EN\n",
   "> E a E Es sia: www. nfe fazenda gov. briportal du no sita da Safaz Autorizadora N 5\n",
   "NATUREZA DA OPERA\u00c7\u00c3O N E T \u201cPrefooota de autasiza\u00e7\u00e3o de Uso \u00e0 Ne\n",
   "VREMESSA P/DOACAO | | > Ele sa 113204470486086 | 05.05.2020 08: Fi SEA - \u00c9 N\n",
   "INSCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL SRES MNSCESTSUBST TAIS | 7 es o ; T E\n",
   "|-05.200.260-0 Ee e a 4 |o0.280/273r0001.87 f EA \u00bb | Vs\n",
   "DESTINAT\u00c1RIO/REMETENTE ] f Z Z FE ! Z\n",
   "NOME! R\u00c1ZAO SOCIAL RT TA > A CNPUZCRE \u2014| DATA DA EMISSAO\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO, CIENCIA, TECNOL\u00d3GI 04.505.421/0001-56 05.05.2020\n",
   "NGERE\u00c7O. q BARRO DISTATO Rs DATA ENTRADAPSAIGA =,\n",
   "AVURU\u00c7ARA 565 \u2014 Es y GACHOEIRINHA. =. | Gtdos-t\u00e3o 05.05.2020 / v\n",
   "auNicipIO \u2014 ar E NX FONESFAK; == | / \u201cUE /| inscri\u00e7\u00e3o ESTADUAL E HORA DA ENTRADA / SAIDA \u2014\n",
   "MANAUS ES 55-00-0000-0000 K AM ISENTO 08:11\n",
   "FATURA = \u20ac ro 7\n",
   "FRATURA Va g ; N \u20ac 7 NM \u00c9 f E Sr | ua:\n",
   "CALCULO DO imros TO\u201d \u00c1 l EA T T\n",
   "BASE DEC\u00c1LCULOICHS 7 > VALORI\u00d5AS 7 om BASE DE CALCULO CMS / ST\u201d =| vatoRtoms sunsrTu\u00e7\u00e3o | VALOR TOTAL DOS PRODUTOS\n",
   "0,00 EA 0,00 0,00 0,00 32.304,60 LINE\n",
   "VALOR DO FRETE VALOR DO SEGURO / | DESCONTO OUTRAS DESPESAS ACESSORIAS. VALOR TOTAL DO IP ) [ VALOR TOTAL DA NOTA\n",
   "| 0,00 0,00 0,00 E aco 0,00 32.304,60 A\n",
   "TRANSPORTADOR/VOLUMES TRANSPORTADOS. e ! \u201c N\n",
   "NOME / RAZ\u00c3O SOCIAL e ny ER FRETE POR CONTA COD. ANTT. PLACA DO VE\u00cdCULO \u2014 UF CNPJ LCRE-\n",
   "SAMSUNG SDS GLOBAL SCL LA LOG LTDA N o-EnmeNtE [o] E AM | 24.574 383/0004- 12 N\n",
   "= A E 4 - DESTINAT\u00c1RIO \u00e0\n",
   "ENDREGO, [ E ; 1 E M\u00faniciPio : - T = UF | INSRICAOESTADDAL | Sp\n",
   "AV DOS OITIS, 2 ANDAR - AREA S 1460) ) MANAUS | AM | 053795565\n",
   "QUANTIDADE E ESPEGIE MARCA NUMERO PESO BRUTO | PESO TaUiDO |\n",
   "3 Caixa | \u00e1 40,800 ! 36,000 *\n",
   "LOCAL DE ENTREGA TE =\n",
   "LOCAL DE RETIRADA e \u00c9 E\n",
   "ea \u2014 \u2014 - 7 = \u2014\n",
   "y | z Ei\n",
   "Dap\u00eas po broputosenneo E \u00e0 / q / E 1 |\n",
   "con PROD! DESCRICAO DOS PRODUTOS / SERVICOS Dem EST crop | unD. | Quant. Vert viRTOTAL | Bas\u00c9icHS | ViricMS MR ICHSST| wRipi Abg ICMS |  Algtey\n",
   "o 1 / [0,00 [0.00\n",
   "'SM-T295NZKMZTO SROGONE TABLETPO\u201d SMLTASSNERNETO agriadiz [440 ss0 PC [oyomo [538410000 [3230450000 \u2014 logo, [o\n",
   "(|7892509112802 - Cest: 2102800 DOR: 2019422714-7 s , no A a\n",
   "ole N \u00c9 j y K\n",
   "| ( , '\n",
   "DADOS ADICIONAIS | Sea e E f E es\n",
   "INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: 7 \u2014 Z \u00c9 7 a RESERVADO AO FISCO\n",
   "to em decorr\u00ean tidade: E ti BOVIDAS) conte Decreto 112020, ISENTO DE IPI CONFORME ART. 9\n",
   "po. pERRErETa\u00e7\u00d5 coa des ear\u00d5S DOES DONS ErENte Ri AT REA RODA TSC TRES enis gouo Deep Abre PE MERCADORIA PRODUZIDA, -\n",
   "NA ZONA FRANCA DE MANAUS REF.D R p.152 m\u00e1\n",
   "DOCNUM: qo 2715034,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00f5\n",
   ">\n",
   "\n",
   "a\n",
   "a\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "Ss\n",
   "8\n",
   "&\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "\u00e3\n",
   "&\n",
   "g\n",
   "&\n",
   "\u00c9\n",
   "8\n",
   "5\n",
   "\u00ea\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "\u00e3\n",
   "&\n",
   "a\n",
   "\u00c9\n",
   "q\n",
   "5\n",
   "&\n",
   "8\n",
   "&\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "S\n",
   "\u00e3\n",
   "&\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "\u00c9\n",
   "\u00c9\n",
   "\n",
   "ETARIA DE ESTADO DA FAZENDA 'SEFAZ em 12/05/2020 \u00e0s 13:16:28 conforme MP ho- 2.200-2 de 24/08/200\n",
   "\n",
   "\u201clmente por: SEGRI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "almente por: BAROD INITARIAIX\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f  \n",
   "  \n",
   "   \n",
   "     \n",
   "\n",
   "  \n",
   "     \n",
   "      \n",
   "  \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "si nv Edna (SNASINNS o Snnsmvs\n",
   "qi o onnguis. - gnnsuys * omnsilys: 1 ans sus\n",
   "\n",
   "o conn\u00e7inis SNASIVS ams on RS \u20ac\n",
   "sis O \u201cops onnsmus annsmus ; Al s\n",
   "Vl \u201connsimus \u201c On dchns - msi ano ateus\u201d\n",
   "ad omems  omiomvo sngmvs sudo \u2014 ondg\n",
   "nn obinsms nnsius \u2014 9\u00fauns sinvs, nn\n",
   "nSmvs\" Fi aa A a\u00fansuis . \u00e9 Suns > con\n",
   "\n",
   "pc no e o PR\n",
   "\n",
   "E. a -oMASnvS \u2014 CS, a. \u00ab Sunsiys\n",
   "\n",
   "Ea pe\n",
   "\n",
   "ETARIA. DEES]\n",
   "\n",
   "  \n",
   "       \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Da\n",
   "\n",
   "Jo\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "N\u00c9 RS a a | E\n",
   "insys\u201d E Snnstus pon ne onnsiaus > on\u00e1\n",
   "e: Pa \u00c9 e\n",
   "\n",
   "Naa E\n",
   "E onpsumvs \u2014 e aNAsivs \u201c afinsmus i annisuvs: snstvs\n",
   "es Ga Uai ae E So Ed Dn )\n",
   "/ Es E E\" Z o e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "/870E .4A8C.2B1IF.FCEA\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Folha: 8\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Del ) / /\n",
   "\u2014 E E Ee / asas NE\n",
   "E a l =\n",
   "STMSUNE sen eierm\u00f4n Ca DANFE \u00e9\n",
   "DS ANAR\u00d5RE A esRENoa DA ac 5\n",
   "AV. DOS OTIS 1460 - | Mena pisca exem\u00f3nica -8\n",
   "MANAUS - AM - CEP 69075-842 O-ENTRADA E\n",
   "Tel: 9240091099 A 1EsaiDA ie\n",
   "( \u2014 Fax | | ei CHAVE DE ACESSO , &\n",
   "\u00c7 TT as 1207856. 1320/0500 2802 7300 m\u00e9 5500 1001-2078 5619 1070 0806 s\n",
   "E pen rota * | consulta de autenticidade no portal naoi lonel da NF-e RR E\n",
   "\u00c9 \u00bb Nm vo fazenta gov brioartal Su no 6 nl 2\n",
   "NATUREZA DA OPERA\u00c7\u00c3O. Eq E [ \u201cProlocolo do autoriza\u00e7\u00e3o de uso da\n",
   "| \u201cREMESSA PIDOAC\u00c3O | E do | ns 113201474049974 11.05:2020 08: LE A a ne\n",
   "INSCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL Y TNSC, EST SUBST TRIE, Z [Nenar 7 7 F 7 7 T E\n",
   "-06.200.260-0 A Z do.280. arsionor 7 E A E a\n",
   "DESTINAT\u00c1RIO REMETENTE E Z E 7 E E EE RS o\n",
   "NOME /RAZAO S\u00d3GIAL LES Ss cHPIIeRE 7 FoaaDaEMss\u00c3o ESA\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO. DE (DESENVOLVIMENTO Eco\u00edomico, CIENCIA, TECNOLOGI ) \u201d 04,503.421/0001-9 11.05.2020 ) \u00e3\n",
   "ENDERE\u00c7O Ea a 7 BAIRRO / DISTRITO E CEP - DATA ENTRADA? SAIDA\u201d s\n",
   "AV URUCARA 595 TI RM (| CACHOEIRINHA 69065- 480 e 11.05.2020 x 8\n",
   "MUNICIPIO \u2014 ES Troneree = | 1 \u00c0 iiscri\u00e7\u00e3o ESTADUAL sa \u201cHORA DA ENTRADA / SAIDA. | 8\n",
   "MANAUS, | 5500-0000-0000. ISENTO. \u00e7a 08:40 E y g\n",
   "ERTU\u00c3 E E EEE ZE E = 8\n",
   "FATURA 7 % FR E Ne E ) A s\n",
   "E \u00cd , / 4\n",
   "CALCULO DO InPOSTO XE E TERESA 7 \u00e7 se B\n",
   "Base DE CALCULO ICUS 2 = VALOR ICMS OR BASE DE CALCULO ICMS/ ST = |-vatoricHs suBsTITUI\u00c7\u00c3O [ | vacor sora bos PRODUTOS E\n",
   "au 0,00. 0,00 Es 0,00 \u00c9 0,00 \u201c 215.987,20, / NJ E\n",
   "VALORDO FRETE >| vaoRoo scams 7 | DESCONTO E QUTAAS DESPESAS ACESSORIAS VALOR TOTAL DOTPI ) VALOR JOTAL DA NOTA\n",
   "= =>-0,00 a | 0,00 0,00 ER ado 0,00 215.987,20 Page\n",
   "| TRANSPORTADORNOLUMES TRANSPORTADOS \u2014\u2014 = ESSES S x Hi\n",
   "| TnoME/ RAZ\u00c3O SOcIAL = E POR CONTA CoD ANTT. PLACA DO VEICULO ur ST ONEJ/GRES\n",
   "SAMSUNG SDS GLOBAL SCL LA Foei LTDA > \" x | o-EbirenTE [o] ENE J AM *24.574.383/0004-12\n",
   "RR 4 | iidesmaramo y =\n",
   "EjoREco Y =| m\u00fameirio s T WET | IEERICAO ESTAGUAL\n",
   "AV DOS OITIS, 2 ANDAR - \u00c1REA 5 14607] MANAUS, AM 053795555\n",
   "QUANTIDADE => [EE MARCA mumero\u201d | z FESS BRUTO T PESGURUDO?\n",
   "22 e Caixa Eat a it 301,090 l 264,000\n",
   "LOCAL DE ENTREGA 7 , EE E Z = Z\n",
   "! A E Es : ] RIAA a\n",
   "ZA enh / x Es e\n",
   "ER (Ends Es \u2014\u2014 \u2014 -- Z a NM\n",
   "Bands no pincour\u00f4isenvi\u00e7o = + t X | / !\n",
   "| cosproo! DESCGAO DOS PRODUTOS / SERVICOS = SErer cr | croe [uno [ouwr [unir [uatora [osmiors [reuso | ureuesr[ une TaginsT age |\n",
   "SM-T290NZKMZTO MICROCOMP. \"\u201d \u201d -TESONZRM\u00ca 84713012 |4: | Epa 0.00 A\n",
   "Meio e MiT2g0 Gar Pro IDR EAN TO | PATISOIZ Jato |S610 IPC Mgoogo. |sc0,880000 [2159872000 \u2014 Jogo | 0,00\n",
   "7892509112756 - Cest/ 2102800 DCR: 2019/22713-9 o A ET A [ Es M\n",
   "Nba 5 E ; 14 Ni '\n",
   "lo \u00e7a A 5 : =) sa] PAULO FRAN\u00c7A\n",
   "RSRS a \u00ed RECEIO ER a -- Assessor de Apoio Logic\n",
   "ee Riso Em io adeeo et COMPRAS - SEDECT!\n",
   "- | E: f \u2014 E Hora 2\n",
   "DADOS AicIONaIS y g - TOS: a \u00c9 R\u00e9\n",
   "OA a COMPLEMENTARE! TG: E C\u00cd ES E ) E\n",
   "a fee e fecom\u00eancia da dos\u00e7\u00e3os a anidados govermamen os por e \u00eania a do cem gridide p\u00fablica ICOVIDI9/ - Sp: Ary 63 do Ancio SERES Dad do 673120, DF: ltom | A) f\u00e9sERMMDO JO FiscO \u2014\n",
   "GER a a RNA PA\u00c7O ROCA EA ORAS ADE GO DECS FO LEI ASS End OE SEU ENE RAL O PETAE RENAS\n",
   "FR a o ;\n",
   "DOGNUM: 1012726448\") \u00c0 \u00ea \u201d Jp Ea ) NES Vs\n",
   "Sa / Mi / -\n",
   "fa | \u00c9 ; - mn NI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2.004.522\n",
   "\f) SNASUVS Connguis. - oNNisiNys! \u201coNASmys - = BNASNVS\n",
   "e o -\n",
   "\n",
   "5 ; FR, das\n",
   "E ( Rg E Ea RES,\n",
   "Rae a su \u00e9 E sa CBR PER DESSE a oo\n",
   "\n",
   "INSS: connginvs. onnsuus o omni annsums \u2014 jon\n",
   "\n",
   "RE Ret a\n",
   "\n",
   "a \u00ea:\n",
   ") \u201cong. \u201canne \u2014 Onnsus CANNES ANASWVS\n",
   "\n",
   "Re E de a Pie LINA a FR Re a o e\n",
   "[ suis. (9 nnsin\u00e1s \u00ea media end E - aNhS\n",
   "e oe ce dr E\n",
   "\n",
   "YA \u201cbias sims ao [ onnsnys ont on conisms 4\n",
   "ie aa A o a daN UE e\n",
   "fer | Si omisso E Onginvs: \u201d sn\n",
   "\n",
   "EA\n",
   "ia\n",
   "\n",
   "OG):\n",
   "\n",
   "SE E Ba\n",
   "ae sun\u00f4mys a Conasmvs im E snns |\n",
   "o Ru\n",
   "\n",
   "mo can\u00f3smivo \u201cannstivs a s\u00fansuis\n",
   "Rev es sa Pa are\n",
   "\n",
   "onnsuiis , Comnsuus ad\n",
   "o Ro Re a ; \u00c9 ans \u00ea\n",
   "\n",
   "inss! onhstus/ \u201conmsmus + como meti E NAS\n",
   "\n",
   "pe N Rs Rs o 4 E Ne e ERR\n",
   "a onpsinvs = amais * \u201c aninsmus. t annismus \u201coNnsiNys\n",
   "\n",
   "Se ro: RS\n",
   "\n",
   "E \u201c9NNSIHIS  ONNSINVS E andas Lt \u201caNnSWus: -9 NA\n",
   "\n",
   "N\n",
   "rezaco\u00e7dmosfdii + \u00e0s Lus:0\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "fes\n",
   "arab\n",
   "\n",
   "=\n",
   "v\u00ea\n",
   "S\u00ca\n",
   "peaBivo rafa:\n",
   "\n",
   "EL? Ee\n",
   "\n",
   "s\n",
   "\fEZEL Ch9AOAA/ EZE8 JOPBIYUSA \"L00Z/80/PZ SP -002'\u20ac -OU dIiN SUIOJuOS Gh:Zz:El SE LZOc/S0/EL We \u2014 \u2014- 0202/90/80) E9CZZ L88200:0. LIH VHNOIN VIVIN INNMOHVO :40d ejusuwjenb|p opeulssy\n",
   "\n",
   "S\u00ea AMAZONAS SEDECT\n",
   "\n",
   "SOvERNODO EsTALO Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Ci\u00ean: , Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TERMO DE RESPONSABILIDADE N\u00ba 01/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00d3rg\u00e3o Cedente: Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "\u00d3rg\u00e3o Recebedor: 5 aria de Estado de Sa\u00fade - SUS,\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o - SEDECTI 8 edor: Secretaria de Es Ss AM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ITEM NRO NOTA, DATA DE EMISS\u00c3O QUANTIDADE DISCRIMINA\u00c7\u00c3O\n",
   "1 901206119 05/05/2020 0 MICROCOMP. \"TABLET PC\" SM-T295NZKMZTO, Modelo: SM-T295, Cor:\n",
   "Preto/DCR - EAN:7892509112802 - Cest: 2102800, DCR: 2019/22714-:7\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MICROCOMP. \"TABLET PC\" SM-T290NZKMZTO, Modelo: SM-T290, Cor:\n",
   "\n",
   "0120785! 11, 20\n",
   "2 a 56 105/20 sao Preto/DCR - EAN:7892509112796 - Cest: 2102800, DCR: 2019/22713-9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DATA: 14/05/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GEALNSEDECTI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ATESTO O RECEBIMENTO E ASSUMO A RESPONSABILIADE PELA GUARDA E\n",
   "\n",
   "E GERENTE DE APOIO LoG\u00cdsTICO / SEDECT!\n",
   "MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS BENS DISCRIMINADOS.\n",
   "\n",
   "A aceposseas pelo Recebimento SUSAM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Urucar\u00e1 n\u00ba 595 - Cachos\n",
   "Fone: [92] 2126-1200 / 2126-1218\n",
   "Manaus-AM-CFP 69065-180\n",
   "\n",
   "Secretaria de Desenvolvimento\n",
   "Econ\u00f4mico, Ci\u00eancia, Tecnologia e\n",
   "Inova\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OBS | as CAIXAS CL! Ementa ABERTAS\n",
   "\f"
  ],
  "id": 694,
  "sub_id": 5,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1ad8f473-5bd1-4d61-ad4e-2d2ce5453276"
 },
 {
  "txt": [
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Manaus- Secretaria de\n",
   "AM - CEP: 69060-000 Fazenda\n",
   "Fone: 2121-1600\n",
   "\n",
   "Folha: 33\n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a FOLHA N\u00ba 30/2021/CEFIP/SET\n",
   "FOLHA DE INFORMA\u00c7\u00c3O DATA: 13/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processos: 01.01.011101.003035/2021-74\n",
   "01.01.011101.003036/2021-19\n",
   "01.01.011101.003037/2021-63\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Do: Centro de Estudos de Finan\u00e7as P\u00fablicas - CEFIP/SET\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Para: Casa Civil\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Interessado: Senado Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcios 115/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "412/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "473/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1. Trata-se de solicita\u00e7\u00e3o da CPI da Pandemia do Senado Federal de informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0\n",
   "execu\u00e7\u00e3o dos recursos federais repassados ao Estado do Amazonas para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o\n",
   "e combate \u00e0 COVID - 19:\n",
   "a. Of\u00edcio 115/2021 (Requerimentos 139 e 342)\n",
   "1. Notas de empenho;\n",
   "2. Ordens banc\u00e1rias;\n",
   "3. Notas fiscais;\n",
   "4. Processos Administrativos de Despesas;\n",
   "5. Extratos banc\u00e1rios;\n",
   "6. Documentos banc\u00e1rios.\n",
   "b. Of\u00edcio 412/2021 (Requerimento 154)\n",
   "1. Notas de empenho;\n",
   "2. Ordens banc\u00e1rias;\n",
   "3. Notas fiscais;\n",
   "4. Processos Administrativos de Despesas;\n",
   "5. Extratos banc\u00e1rios;\n",
   "6. Documentos banc\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "c. Of\u00edcio 473/2021 (Requerimento 194):\n",
   "Protocolos medicamentosos;\n",
   "Medicamentos adquiridos;\n",
   "\n",
   "Datas das aquisi\u00e7\u00f5es;\n",
   "\n",
   "1\n",
   "2.\n",
   "3\n",
   "4. Quantidades adquiridas;\n",
   "5. Notas fiscais;\n",
   "\n",
   "6\n",
   "\n",
   "Percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento.\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 3\n",
   "\n",
   "- 1402581709 em 13/05/2021 \u00e0s 12:47:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 30FC.846D.02F1.FC90\n",
   "\n",
   "or: LUIZ OTAVIO DA SILVA:98354809668\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FOLHA DE INFORMA\u00c7\u00c3O DATA: 13/05/2021\n",
   "\n",
   "FOLHA N\u00ba 30/2021/CEFIP/SET\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2. Informamos que, conforme o seu Regimento Interno, n\u00e3o compete \u00e0 Secretaria de Estado\n",
   "\n",
   "da Fazenda - SEFAZ a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria das Unidades Gestoras do Estado, por este\n",
   "\n",
   "motivo, os documentos de execu\u00e7\u00e3o solicitados s\u00e3o de responsabilidade da Secretaria de\n",
   "\n",
   "Estado da Sa\u00fade - SES e do Fundo Estadual de Sa\u00fade - FES. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s notas fiscais\n",
   "\n",
   "em formato XML solicitadas pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade para compor a resposta \u00e0\n",
   "\n",
   "CPI da COVID-19, cabe ressaltar que a SEFAZ j\u00e1 enviou esses arquivos de notas fiscais em\n",
   "XML \u00e0 SES, conforme OF\u00cdCIO N\u00ba 0570/2021 - GSEFAZ de 10/05/2021 e OF\u00cdCIO N\u00ba\n",
   "0571/2021 - GSEFAZ de 11/05/2021 em anexo.\n",
   "\n",
   "3. \u00c9 imperioso destacar o disposto nos artigos 1\u00ba,2.\u00ba e 3\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 2.880 de 07/04/2004:\n",
   "\n",
   "Art. 1.\u00ba - O Fundo Estadual de Sa\u00fade - FES, criado pela Lei n.\u00ba 2.364, de 11 de\n",
   "dezembro de 1.995, e alterado pela Lei n.\u00ba 2.671, de 23 de julho de 2.001, tem o\n",
   "objetivo de prover condi\u00e7\u00f5es financeiras e de gerir os recursos destinados\n",
   "ao desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade no Estado do\n",
   "Amazonas, executados ou coordenados pela Secretaria de Estado de\n",
   "Sa\u00fade, conforme as disposi\u00e7\u00f5es legais que regulamentam o Sistema \u00danico de\n",
   "Sa\u00fade - SUS.\n",
   "\n",
   "Art. 2.\u00ba - O FES, subordinado \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade, ser\u00e1 fiscalizado\n",
   "pelo Conselho Estadual de Sa\u00fade - CES/AM, conforme diretrizes do Sistema\n",
   "\u00danico de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico - A gest\u00e3o do Fundo Estadual de Sa\u00fade \u00e9 de compet\u00eancia\n",
   "privativa do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente,\n",
   "podendo delegar compet\u00eancias aos respons\u00e1veis pelas unidades de sa\u00fade e\n",
   "integrantes da rede estadual de servi\u00e7os.\n",
   "\n",
   "Art. 3.\u00ba - \u00c0 elabora\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento do Fundo Estadual de Sa\u00fade, observar\u00e1 as\n",
   "diretrizes da pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade contidas no Plano Estadual de Sa\u00fade,\n",
   "aprovado pelo CES/AM.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico - Os recursos financeiros destinados \u00e0 sa\u00fade ser\u00e3o\n",
   "administrados pelo Fundo Estadual de Sa\u00fade, atrav\u00e9s de unidade\n",
   "or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, observado o Plano Estadual de Sa\u00fade, aprovado\n",
   "pelo CES/AM. (Grifo Nosso)\n",
   "\n",
   "4. Finalmente, \u00e9 oportuno salientar que as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria\n",
   "\n",
   "do Estado do Amazonas, principalmente no que se refere aos gastos com o\n",
   "\n",
   "enfrentamento da COVID-19 podem ser consultados por meio dos seguintes endere\u00e7os\n",
   "\n",
   "apresentados abaixo:\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 3\n",
   "\n",
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo\n",
   "AM - CEP: 69060-000\n",
   "Fone: 2121-1600\n",
   "\n",
   "Folha: 34\n",
   "\n",
   "Manaus- Secretaria de\n",
   "Fazenda\n",
   "\n",
   "- 1402581709 em 13/05/2021 \u00e0s 12:47:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 30FC.846D.02F1.FC90\n",
   "\n",
   "o\n",
   "&\n",
   "&\n",
   "s\n",
   "8\n",
   "S\n",
   "g\n",
   "B\n",
   "q\n",
   "&\n",
   "&\n",
   "<\n",
   "5\n",
   "+\n",
   "q\n",
   "<\n",
   "\u00f5\n",
   "o\n",
   ">\n",
   "<\n",
   "\u00c9\n",
   "o\n",
   "N\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a FOLHA N\u00ba 30/2021/CEFIP/SET\n",
   "FOLHA DE INFORMA\u00c7\u00c3O DATA: 13/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Figura 01 - Portal da Transpar\u00eancia Fiscal\n",
   "\n",
   "Portal da Transpar\u00eancia Fiscal\n",
   "dojEstado do Amazonas\n",
   "\n",
   "Conv\u00eaniose \u2014 Licita\u00e7\u00f5ese Outras\n",
   "[en O ER E E\n",
   "\n",
   "Acessos: 10929743\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EEE\n",
   "\n",
   "Receitas\n",
   "S\u00e3o todas as entradas nos cofres p\u00fablicos obtidas por meio de impostos, taxas, transfer\u00eancias, opera\u00e7\u00f5es de\n",
   "cr\u00e9dito, entre outros, para a cobertura das despesas p\u00fablicas.\n",
   "\n",
   "Despesas\n",
   "\n",
   "S\u00e3o todas as aplica\u00e7\u00f5es de recursos para realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas nas \u00e1reas de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o,\n",
   "seguran\u00e7a, obras de infra-estrutura, entre outros.\n",
   "\n",
   "covas\n",
   "\n",
   "S\u00e3o todas as receitas e despesas espec\u00edficas para a preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 COVID-13.\n",
   "\n",
   "Fonte: http: //www.transparenciafiscalam.gov.br\n",
   "\n",
   "e Para visualizar uma nota de empenho basta seguir o seguinte caminho: COVID-\n",
   "19>DESPESA COVID-19>TIPO DE CONSULTA: \u00d3RG\u00c3O E\n",
   "EMPENHO>PODER>\u00d3RG\u00c3O>NOTA DE EMPENHO.\n",
   "\n",
   "ePara visualizar uma ordem banc\u00e1ria basta seguir o seguinte caminho: COVID-\n",
   "\n",
   "19>RELA\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO > \u00d3RG\u00c3O > ORDEM BANC\u00c1RIA.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ OT\u00c1VIO DA SILVA\n",
   "Secret\u00e1rio Executivo do Tesouro - SEFAZ AM\n",
   "Analista do Tesouro Estadual\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 3 de 3\n",
   "\n",
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Manaus- Secretaria de\n",
   "AM - CEP: 69060-000 Fazenda\n",
   "Fone: 2121-1600\n",
   "\n",
   "Folha: 35\n",
   "\n",
   "- 1402581709 em 13/05/2021 \u00e0s 12:47:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 30FC.846D.02F1.FC90\n",
   "\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "&\n",
   "2\n",
   "3\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "q\n",
   "<\n",
   "s\n",
   "\u00e3\n",
   "5\n",
   "\u00ab\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "z\n",
   "\u00c9\n",
   "o\n",
   "N\n",
   ">\n",
   "3\n",
   "5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fFolha: 36\n",
   "\n",
   "e\n",
   "\n",
   "85: AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 00115/2021 - GFES/ SUSAM\n",
   "\n",
   "Manaus, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "AO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA/SEFAZ\n",
   "ALEX DEL GIGLIO\n",
   "\n",
   "AV, ANDR\u00c9 ARA\u00daJO, N\u00ba 150 - ALEIXO, SEFAZ, CEP 69060-000\n",
   "NESTA\n",
   "\n",
   "Assunto: CPI DA SA\u00daDE - 2021\n",
   "Doc. n\u00ba. 00701.000218/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Conforme ampla divulga\u00e7\u00e3o na m\u00eddia nacional, foi instaurada a CPI\n",
   "da Pandemia do Senado Federal, criada para apurar a\u00e7\u00f5es do governo federal\n",
   "\n",
   "durante a pandemia da covid-19, relativo aos repasses da Uni\u00e3o feitos aos estados\n",
   "e munic\u00edpios;\n",
   "\n",
   "Isto posto, e considerando notifica\u00e7\u00e3o da CPI aos 26 estados, ao\n",
   "Distrito Federal e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, quanto aos gastos\n",
   "com a COVID, nos foram requeridas c\u00f3pia de documentos em formata\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "espec\u00edfica, dentre as quais, \u201cC\u00f3pia de todas as notas fiscais (em arquivo\n",
   "XML)\u201d,\n",
   "\n",
   "Considerando a dificuldade apresentada pelos Diretores, em\n",
   "providenciar as Notas Fiscais-NF's em Formato XML, conforme requerido pelo\n",
   "Senado Federal, e diante da ANTECIPA\u00c7\u00c3O de prazo concedido \u00e0 este FES para\n",
   "envio das informa\u00e7\u00f5es, vimos respeitosamente solicitar o apoio dessa\n",
   "Secretaria de Estado da Fazenda, no sentido de disponibilizar as NF's no\n",
   "devido formato XML, conforme rela\u00e7\u00e3o de Notas Fiscais apresentadas pelas\n",
   "Unidades de Sa\u00fade anexo, onde pedimos que nos sejam enviados at\u00e9 as 15h do\n",
   "dia 07/05/2021, a fim de que possamos atender o requerido.\n",
   "\n",
   "Secretaria de\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: NIVIA BARROSO DE FREITAS:57650926249 em 10/05/2021 \u00e0s 09:10:32 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: AO7B.48B0.2E21.5FAF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701-Aleixo Estado de\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 3843-6300 / 3634-6302 Sa\u00fad\n",
   "\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-001 ande:\n",
   "Folha: 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:12:55 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: CE89.82D1.37AA.D23D\n",
   "\fFolha: 37\n",
   "\n",
   "ag\n",
   "\n",
   "444 AMAZONAS\n",
   "\n",
   "ao GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Na oportunidade, pedimos que seja enviado com URG\u00caNCIA \u00e0\n",
   "Secretaria Executiva da Receita.\n",
   "\n",
   "Agradecidos pelo sempre incondicional apoio, desde j\u00e1 antecipamos\n",
   "agradecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "N\u00edvia Barroso de Freitas\n",
   "Secret\u00e1ri\u00e3 Execltiva do FES\n",
   "\n",
   "De Acordo :\n",
   "\n",
   "NH ,\n",
   "Marcellus Camp\u00ealo\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Secretaria de\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: NIVIA BARROSO DE FREITAS:57650926249 em 10/05/2021 \u00e0s 09:10:32 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: AO7B.48B0.2E21.5FAF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701-Aleixo\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 / 3634-6302 ig de\n",
   "\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-001 ande\n",
   "Folha: 2\n",
   "\n",
   "ador: CE89.82D1.37AA.D23D\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ">\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "a\n",
   "\n",
   "o\n",
   "3\n",
   "q\n",
   "\u00e9\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "q\n",
   "\n",
   "\u00f3\n",
   "\n",
   "2\n",
   "a\n",
   "=\n",
   "\n",
   "o\n",
   "\n",
   "E\n",
   "e\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "5\n",
   "\n",
   "8\n",
   "1\n",
   "8\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Y\n",
   "8\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "15\n",
   "e\n",
   "s\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "\u00e3\n",
   "o\n",
   "o\n",
   "a\n",
   "n\n",
   "a\n",
   "x\n",
   "\u00fa\n",
   "a\n",
   "z\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado\n",
   "\fFolha: 38\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 -Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 2121-1600\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-000\n",
   "\n",
   "Folha: 214\n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Nota Explicativa\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 01.01.017101.010022/2021-38\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio Digital - Recupera\u00e7\u00e3o de arquivos XML de notas fiscais eletr\u00f4nicas cujos\n",
   "\n",
   "dados de emitente, destinat\u00e1rio e numera\u00e7\u00e3o foram listados pela Secretaria Estadual de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Secretaria Executiva da Receita,\n",
   "\n",
   "Acerca dos procedimentos adotados para a extra\u00e7\u00e3o de arquivos XML de notas fiscais eletr\u00f4nicas solicitadas pela\n",
   "\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba 00115/2021 \u2014 GFES/SES, esclarecemos que:\n",
   "\n",
   "1. As informa\u00e7\u00f5es apresentadas na solicita\u00e7\u00e3o n\u00e3o especificam o n\u00famero de s\u00e9rie do documento fiscal. A\n",
   "identifica\u00e7\u00e3o un\u00edvoca de uma nota fiscal eletr\u00f4nica exige que a consulta pela mesma especifique ao menos\n",
   "tr\u00eas informa\u00e7\u00f5es: CNPJ do emissor, n\u00famero de s\u00e9rie do documento fiscal e n\u00famero do documento fiscal.\n",
   "Ap\u00f3s a extra\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es solicitadas pela SES, sem a devida especifica\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie do documento,\n",
   "identificamos um conjunto significativo de repeti\u00e7\u00f5es de n\u00famero de nota para o mesmo par emitente e\n",
   "destinat\u00e1rio. Este aspecto n\u00e3o configura um problema, uma vez que cada nova ocorr\u00eancia da mesma\n",
   "numera\u00e7\u00e3o est\u00e1 associada a uma s\u00e9rie distinta de documento fiscal eletr\u00f4nico. Como n\u00e3o temos a\n",
   "possibilidade de identificar qual das ocorr\u00eancias de notas de mesma numera\u00e7\u00e3o \u00e9 o documento de interesse\n",
   "da SES, estamos enviando todas as ocorr\u00eancias encontradas em nossos registros. Caber\u00e3o ao solicitante,\n",
   "\n",
   "neste caso, a an\u00e1lise e a identifica\u00e7\u00e3o do documento correto para o estudo que se deseja realizar.\n",
   "\n",
   "2. Em fun\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o descrita no item imediatamente acima, estamos enviando tamb\u00e9m tabela contendo a\n",
   "transcri\u00e7\u00e3o dos dados da solicita\u00e7\u00e3o com a adi\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 s\u00e9rie do documento fiscal c a\n",
   "respectiva chave eletr\u00f4nica do documento recuperado das nossas bases de dados. Nesta tabela ser\u00e1 poss\u00edvel\n",
   "verificar que para um mesmo conjunto de CNPJ emitente, CNPJ destinat\u00e1rio e n\u00famero da nota fiscal \u00e9\n",
   "poss\u00edvel encontrar casos em que existem at\u00e9 6 ocorr\u00eancias de notas distintas, cada uma com o seu pr\u00f3prio\n",
   "\n",
   "n\u00famero de s\u00e9rie e sua pr\u00f3pria chave eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "3. Por n\u00e3o haver especifica\u00e7\u00e3o de data de emiss\u00e3o do documento fiscal na lista enviada pela SES e para\n",
   "procurar minimizar o n\u00famero de ocorr\u00eancias de notas de mesma numera\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o do que foi descrito\n",
   "no item 1 acima, o DETIN aplicou filtro que considera emiss\u00f5es de notas ocorridas a partir de 01 de janeiro\n",
   "\n",
   "de 2020.\n",
   "\n",
   "Sem nada mais a esclarecer sobre a extra\u00e7\u00e3o de dados realizada, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para auxiliar\n",
   "\n",
   "no que mais for necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Rodrigo Figueiredo de Albuquerque\n",
   "Chefe do Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - DETIN\n",
   "\n",
   "Fazenda\n",
   "\n",
   "RODRIGO FIGUEIREDO DE ALBUQUERQUE:77834917587 em 10/05/2021 \u00e0s 18:12:31 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 9B2D.8CE9.5716.706E\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "a\n",
   "q\n",
   "q\n",
   "\u00e0\n",
   "<\n",
   "<\n",
   "g\n",
   "3\n",
   "a\n",
   "q\n",
   "o\n",
   "a\n",
   "8\n",
   "\u00fa\n",
   "o\n",
   "\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "\n",
   "q\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Imente por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:12:55 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Veri\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado di\n",
   "\fFolha: 39\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 2121-1600\n",
   "Manaus-AM - CEP 69060-000\n",
   "\n",
   "Folha: 217\n",
   "\n",
   "S\u00c9 AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OFICIO N\u00ba 0570/2021 \u2014 GSEFAZ\n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOS\u00c9 BARROSO CAMP\u00c9\u00caLO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade - SES\n",
   "\n",
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701, Aleixo\n",
   "\n",
   "69.060-001 Manaus - AM\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 00115/2021- - GFES/SUSAM - Encaminha M\u00eddia\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "1 Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em ep\u00edgrafe,\n",
   "encaminhamos a V. Exa. em M\u00eddia, c\u00f3pia das Notas Fiscais em arquivo no formato\n",
   "XML, fornecidas pelo Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o-DETIN desta\n",
   "Secretaria de Estado da Fazenda.\n",
   "\n",
   "2. Nestes termos, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos\n",
   "que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "ds\n",
   "\n",
   "Dou\n",
   "ALAS RBOSA VAL\u00c9RIO T; Z\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria de stado da Fazenda, em substitui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE\n",
   "PROTOCOLO.\n",
   "proceso ro LO EO|202]-14\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo N\u00ba \u00ba 01.01.017101.010022/2021-38.GSEFAZ.CH\n",
   "\n",
   "Fazenda\n",
   "\n",
   "CRISTINA HELENA MAIA DE OLIVEIRA em 11/05/2021 \u00e0s 11:32:09 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 678B.FBD1.41D9.92E3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:12:55 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: CE89.82D1.37AA.D23D\n",
   "\fFolha: 40\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 2121-1600\n",
   "Manaus-AM - CEP 69060-000\n",
   "\n",
   "Folha: 218\n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 0571/2021-GSEFAZ\n",
   "Manaus, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOS\u00c9 BARROSO CAMP\u00caLO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade \u2014 SES.\n",
   "Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 \u2014 Aleixo.\n",
   "69060-001 - Manaus - AM\n",
   "\n",
   "Assunto: Devolve Processo n\u00ba 01.01.017101.010022/2021-38-SES \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 00115/2021-\n",
   "GFES/SUSAM.\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "1. Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, servimo-nos do presente para devolver\n",
   "a essa SES os autos do Processo n\u00ba 01.01.017101.010022/2021-38-SES, o qual encaminhou o\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 00115/2021-GFES/SUSAM, oportunidade em que encaminhamos a V. Exa. a\n",
   "Nota Explicativa (fls. 214), emitida pelo Departamento de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o\n",
   "deste \u00f3rg\u00e3o bem como Planilha Excel, contendo a manifesta\u00e7\u00e3o desta Secretaria de\n",
   "Estado da Fazenda.\n",
   "\n",
   "2 Ressaltamos que os arquivos XML de Notas Fiscais foram entregues nessa\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade por meio do Of\u00edcio n\u00ba 0570/2021-GSEFAZ (fls. 217), no\n",
   "dia 10/05/2021.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "[documento assinado digitalmente)\n",
   "ALANA BARBOSA VAL\u00c9RIO TOMAZ\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria de Estado da Fazenda, em substitui\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 01.01.017101.010022/2021-38 SER. TF\n",
   "\n",
   "Fazenda\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "sinado digitalmente por: ALANA BARBOSA VALERIO TOMAZ em 11/05/2021 \u00e0s 13:07:06 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 8532.BFDC.F26A.EF7A\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:12:55 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: CE89.82D1.37AA.D23D\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 0582/2021-GSEFAZ\n",
   "Manaus, 13 de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "FL\u00c1VIO CORDEIRO ANTONY FILHO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "Av, Brasil, 3.925, Compensa II.\n",
   "\n",
   "69036-110 \u2014 Manaus/AM,\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 180/2021-CASA CIVIL, 181/2021-CASA CIVIL e\n",
   "182/202H-CASA CIVIL \u2014 (Processos n.\u00ba | 01.01.01101.003035/2021-74,\n",
   "01.01.011101.003036/2021H19 e 01.01.011101.003037/2021-63-CPI PANDEMIA).\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, formalizamos o presente para devolver a\n",
   "essa Casa Civil os autos dos Processos n\u00ba 0101.011101.003035/2021-74,\n",
   "01.01.01101.003036/2021H9 e 01.0101101.003037/2021-63-CASA CIVIL os quais\n",
   "encaminharam os Requerimentos impetrados pelo Senado Federal - CPI PANDEMIA,\n",
   "oportunidade em que encaminhamos a V. Exa. a Folha de Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 30/2021\n",
   "CEFIP/SET (fls. 33-35), exarada pela Secretaria Executiva do Tesouro, contendo a\n",
   "manifesta\u00e7\u00e3o desta Secretaria de Estado da Fazenda.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "[documento assinado digitalmente)\n",
   "ALEX DEL GIGLIO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda\n",
   "\n",
   "por: ALEX DEL GIGLIO em 13/05/2021 \u00e0s 13:22:49 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: F728.9DB7.44F5.D511\n",
   "\n",
   "Processos n.* 01,01,011101,003035/2021-74, 01,01.011101003036/202H19, 01.01,011101,003037/202H-63.SET.DS.\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 150 - Aleixo Secretaria de\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 2121-1600\n",
   "Manaus-AM - CEP 69060-000 Fazenda\n",
   "\n",
   "Folha: 41\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 694,
  "sub_id": 6,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ec029aad-a42e-4590-9837-95601ab180e2"
 },
 {
  "txt": [
   "Jasson Hibner Amaral\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Jasson Hibner Amaral <jasson.amaralO pge.es.gov.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: quarta-feira, 19 de maio de 2021 14:55\n",
   "\n",
   "Para: 'sec.cpipandemia Osenado.leg.br'\n",
   "\n",
   "Ce: gabinete-pge; 'gabineteOsaude.es.gov.br; 'secretario Qsecont.es.gov.br';\n",
   "'Paulo Jose Soares Serpa Filho\u201d, 'ssafasOsaude.es.gov.br'\n",
   "\n",
   "Assunto: CPI PANDEMIA. RESPOSTA AOS REQUERIMENTOS 139/2021 154/2021 E\n",
   "342/2021\n",
   "\n",
   "Anexos: doc. 01 - Of\u00edcio CPI Pandemia.pdf, doc. 02 - OF 645 JASSON HIBNER AMARAL\n",
   "\n",
   "PGE RESPOSTA AOS OF\u00cdCIOS N\u00ba 119 2021.pdf; doc. 03 -\n",
   "OF.SETADES.GS.254.pdf\n",
   "\n",
   "OF/GAB/PGE N. 102/2021 Vit\u00f3ria (ES), 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | Bras\u00edlia DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   "Nesta\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Requerimentos n. 0139/2021 (Of\u00edcio n. 119/2021), n. 0154/2021 (Of\u00edcio n. 416/2021) en.\n",
   "0342/2021 (Of\u00edcio n. 119/2021).\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o com distin\u00e7\u00e3o, tenho a honra de encaminhar a essa respeitada Co\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito (\u201cCPI da Pandemia\u201d) a integralidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos requisitados\n",
   "por meio dos requerimentos acima referenciados.\n",
   "\n",
   "2. Diante da celeuma causada pela amplitude dos documentos requisitados, \u00e9 prudente refor\u00e7ar \u2014 na linha\n",
   "daquilo que j\u00e1 foi sedimentado no Parecer n. 233/2021, da Advocacia do Senado Federal, e na Nota\n",
   "Informativa n. 2.800/2021, da Consultoria Legislativa do Senado Federal \u2014, que os trabalhos da \u201cCPI da\n",
   "Pandemia\u201d, em rela\u00e7\u00e3o aos Estados e Munic\u00edpios, t\u00eam por objeto, exclusivamente, a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 pandemia, de maneira que com tal\n",
   "finalidade devem ser utilizados os documentos ora disponibilizados, sob pena de grave ofensa \u00e0 autonomia\n",
   "dos demais entes subnacionais (art. 18 da CR/88).\n",
   "\n",
   "3. Esclare\u00e7o, por oportuno, que, em virtude do grande volume de documentos digitalizados, o que gerou\n",
   "arquivos eletr\u00f4nicos grandes demais para serem compartilhados diretamente por correspond\u00eancia eletr\u00f4nica\n",
   "(e-mail), optou-se por seu encaminhamento via drive do Google e do Governo do Estado do Esp\u00edrito Santo,\n",
   "cujos links de acesso s\u00e3o os seguintes:\n",
   "\n",
   "31 https://drive. google.com/drive/folders/1e7aY 100zngBCIctRIwYZy KalkW7302U\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "nusp=sharing (documentos compilados pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade -\n",
   "SESA);\n",
   "3.2 https://drive.es.gov.br/public/96d8d8 ( ) (documentos\n",
   "\n",
   "compilados pela Secretaria de Estado da Cultura - SECULT);\n",
   "\fhttps://drive.es.gov.br/public/9 /9acd - Benef\u00edcios Eventuais\n",
   "drive.es.gov.br/public/Sfbfcd - POP RUA\n",
   "https://drive.es.gov.br/public/074a71 - Recurso Federal Portaria n. 369\n",
   "(documentos compilados pela Secretaria de Estado de Trabalho, Assist\u00eancia e\n",
   "Desenvolvimento Social - SETADES);\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3.4 https://drive. google.com/drive/folders/1TIKQztX JGsIVoQ wsfjHGmc]VOZAb\n",
   "TC?usp=sharing (documentos compilados pela Secretaria de Estado da\n",
   "Fazenda - SEFAZ)\n",
   "\n",
   "4. Como se infere, os recursos federais repassados pelo Governo Federal, vinculados ao objeto da CPI\n",
   "da Pandemia, v\u00eam sendo executados pelas tr\u00eas pa: acima indicadas (SESA, SECULT e SETADES), por\n",
   "meio dos respectivos fundos (sa\u00fade, cultura e assist\u00eancia social), conforme montante discriminado na tabela\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "abaixo:\n",
   "ua 2020 2021 (at\u00e9 abril) TOTAL\n",
   "FES (e hospitais) | R$ 389.458.797,08 | R$ 79.434.585,21 | R$ 468.893.382,29\n",
   "FEAS R$ 3.832.495,09 0) R$ 3.833.495,09\n",
   "FUNCULTURA RS. 29.845.668,62 0) R5 29.845.668,62\n",
   "[r$ 423.137.060,79 | R$ 79.434.585,21 | R$ 502.572.546,00\n",
   "5. Aproveitando o ensejo, cumpre salientar que, no \u00e2mbito do Estado do Esp\u00edrito Santo, a pandemia vem\n",
   "\n",
   "sendo enfrentada de maneira t\u00e9cnica e cientifica, guiando-se a Administra\u00e7\u00e3o Estadual por uma pol\u00edtica de\n",
   "mapeamento de risco que tem por escopo estabelecer medidas qualificadas de enfrentamento aos graves\n",
   "efeitos da crise sanit\u00e1ria e social que assola a humanidade, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o preconizada pelo\n",
   "Decreto Estadual n. 4.636-R, de 19 de abril de 202011,\n",
   "\n",
   "6. Trata-se de pol\u00edtica que est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a orienta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), quando\n",
   "divulgou o Boletim Epidemiol\u00f3gico n. 11 \u2014 COE Coronav\u00edrus, de 17 de abril de 202022, propondo diretrizes\n",
   "para a avalia\u00e7\u00e3o do risco em sa\u00fade p\u00fablica, com o prop\u00f3sito de auxiliar quem for tomar decis\u00e3o, para que a\n",
   "tome com base em um m\u00ednimo de coer\u00eancia t\u00e9cnica, mediante a implementa\u00e7\u00e3o de medidas de sa\u00fade p\u00fablica\n",
   "proporcionais e restritas aos riscos de cada momento.\n",
   "\n",
   "7. Como se v\u00ea, o mapeamento de risco orienta-se pelo estabelecimento de crit\u00e9rios epidemiol\u00f3gicos para\n",
   "o enquadramento de cada munic\u00edpio capixaba em um n\u00edvel de risco, entre baixo, moderado, alto e extremo,\n",
   "em car\u00e1ter crescente de gravidade, com indica\u00e7\u00e3o das medidas qualificadas e a\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser\n",
   "executadas pelo Estado e pelos Munic\u00edpios em cada n\u00edvel, segundo uma matriz de risco erigida a partir dos\n",
   "fatores amea\u00e7a e vulnerabilidadel]. \u00c9 n\u00edtido, portanto, o seu vi\u00e9s t\u00e9cnico-cient\u00edfico, m\u00e1xime porque balizada\n",
   "pelas orienta\u00e7\u00f5es divulgadas nos Boletins Epidemiol\u00f3gicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), que exerce a\n",
   "defini\u00e7\u00e3o e a coordena\u00e7\u00e3o nacional do sistema de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica e sanit\u00e1ria (art. 16, inciso TI,\n",
   "al\u00ednea \u201cc\u201d, da Lei Federal n. 8.080/1990).\n",
   "\n",
   "8. A maneira t\u00e9cnica e transparente com que o Governo do Estado do Esp\u00edrito Santo vem conduzindo a\n",
   "crise sanit\u00e1ria em seu territ\u00f3rio lhe garantiu a primeira posi\u00e7\u00e3o nos rankings sistematizados pelas\n",
   "Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais (ONG) Open Knowledge Brasil (OKBR) e Transpar\u00eancia Internacional\n",
   "Brasil, sendo reconhecido, nacionalmente, como o mais transparente na divulga\u00e7\u00e3o dos dados referentes \u00e0\n",
   "covid-19.\n",
   "\n",
   "9. O Estado do Esp\u00edrito Santo figura tamb\u00e9m na lideran\u00e7a do ranking de boas pr\u00e1ticas no combate \u00e0\n",
   "covid-19, divulgado pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica (CLP) e, no \u00faltimo m\u00eas, foi reconhecido pela\n",
   "Controladoria Geral da Uni\u00e3o (CGU), como primeiro estado em transpar\u00eancia no pa\u00eds, ao lado de Cear\u00e1 e\n",
   "Minas Gerais, na Escala Brasil Transparente 360\u00ba.\n",
   "\n",
   "10. \u2014 Todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre os atos praticados pela Administra\u00e7\u00e3o do Estado do Esp\u00edrito\n",
   "Santo para fazer frente aos nefastos efeitos da pandemia, inclusive sobre a vacina\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o, est\u00e3o\n",
   "\n",
   "2\n",
   "\fdispon\u00edveis no site eletr\u00f4nico https://coronavirus.es.gov.br, cuja completude e integridade lhe garantiu a\n",
   "posi\u00e7\u00e3o honrosa mencionada anteriormente, isto \u00e9, de mais transparente do Brasil.\n",
   "\n",
   "11. Por fim, e n\u00e3o menos importante, sobreleva anotar que os dados ora compartilhados/transferidos\n",
   "podem estar gravados pelo dever de sigilo, cabendo aos membros da CPI da Pandemia assegurar a preserva\u00e7\u00e3o\n",
   "de sua sigilosidade, na forma do art. 25, $ 2\u00ba, da Lei n. 12.527/2011 c/c art. 198, $ 2\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio\n",
   "Nacional.\n",
   "\n",
   "12. Na expectativa de ter atendido com fidedignidade os comandos exarados no bojo dos of\u00edcios acima\n",
   "referenciados, ao tempo em que renovo protesto de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o\n",
   "dessa honrada CPI para eventuais novos esclarecimentos ou complementos que, no entender de seus ilustres\n",
   "membros, se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "Jasson Hibner Amaral HE\n",
   "Procurador-Geral do Estado GOVERNO DO ESTADO 3 \u00c9\n",
   "jasson.amaral\u00edbpgs es.gov.br DO ESP\u00cdRITO SANTO Ap m\u00ea\n",
   "(27) 3336-5052 Procuradorio-G\u00f3retdo Estado ge\n",
   "www. pgees-gov.br CA\n",
   "\n",
   "[1 Dispon\u00edvel em https://coronavirus.es.gov.br/Media/Coronavirus/Legislacao/Decreto%204636-R.pdf\n",
   "\n",
   "2l Dispon\u00edvel em: https://www saude.gov.br/images/pdf/2020/ April/18/2020-04-17---BE1 | ---Boletim-do-COE-2 1h pdf.\n",
   "\n",
   "BI Os crit\u00e9rios t\u00e9cnicos que comp\u00f5em a matriz de risco, atualmente, s\u00e3o os seguintes: (i) coeficiente de casos ativos, (ii) n\u00famero de\n",
   "testagem, (iii) m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos e (iv) taxa de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI, cuja an\u00e1lise sistem\u00e1tica permite identificar as situa\u00e7\u00f5es\n",
   "mais graves que exigem respostas mais dr\u00e1sticas e pontuais do Poder P\u00fablico (vide Portaria SESA n\u00ba 171-R, de 29 de agosto de 2020,\n",
   "e suas altera\u00e7\u00f5es).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 695,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c89f0d38-2b06-43a2-b723-081a9557beb0"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Erika Oliboni <erikaolibonivicegovrjO gmail.com>\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 31 de maio de 2021 14:18\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia; Erika Coutinho\n",
   "\n",
   "Assunto: Ref.: CPIPANDEMIA \u2014 Of\u00edcios 130/2021 e 427/2021\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o aosOf\u00edcios 130/2021 e 427/2021, remeto o presente adminstrativo SEI-\n",
   "160001/000169/2021, conforme a disponibiliza\u00e7\u00e3o do link elencado abaixo:\n",
   "\n",
   "https://drive.google.com/file/d/1bZSGsljgAOYMBeLX eC-WITX99Du3iQd/view?usp=sharing\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "\u00c9rika Oliboni\n",
   "Assessora de Gabinete do Governador do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "\f"
  ],
  "id": 698,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c45b5d1c-87c8-4559-8335-706908a53176"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA DE\n",
   "\n",
   "nenrcicpeipadtio PALMAS\n",
   "\n",
   "Oficion\" 466 9 /2021/SEMUS/GAB/DMAC/SUPAVS\n",
   "Palmas-TO, 27 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Anexo II. Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70.165-900 - Bras\u00edlia-DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 898/2021 - Requerimento n\u00ba 450/2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "1, Considerando o expediente em ep\u00edgrafe, o qual solicita informa\u00e7\u00f5es quanto \u00e0\n",
   "n\u00fameros de leitos de atendimento para pacientes de COVID -19, bem como registro de \u00f3bitos.\n",
   "\n",
   "2. Considerando gue a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), desde 30 de janeiro\n",
   "de 2020, tem declarado que o surto da doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus (COVID-19)\n",
   "constitui uma Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional.\n",
   "\n",
   "Bi Considerando o Decreto Municipal n\u00ba 1856, de 14 de mar\u00e7o de 2020, que declara\n",
   "situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica no munic\u00edpio de Palmas-TO e que, desde ent\u00e3o, a\n",
   "gest\u00e3o municipal tem se empenhado no desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de enfrentamento e controle\n",
   "para o coronavirus;\n",
   "\n",
   "4. Considerando a Lei n\u00ba 8.080 de 19 de setembro de 1990, que regula em todo o\n",
   "territ\u00f3rio nacional, a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "5. Considerando o artigo 18 da referida lei, que define as compet\u00eancias \u00e0 dire\u00e7\u00e3o\n",
   "municipal do Sistema de Sa\u00fade (SUS) planejar, organizar, controlar e avaliar as a\u00e7\u00f5es e os\n",
   "servi\u00e7os de sa\u00fade, gerir e executar os servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade, devendo participar do\n",
   "planejamento, programa\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o da rede regionalizada e hierarquizada do Sistema\n",
   "\u00danico de Sa\u00fade (SUS), em articula\u00e7\u00e3o com sua dire\u00e7\u00e3o estadual.\n",
   "\n",
   "6. Considerando que dentre as compet\u00eancias citadas na referida lei, e o cen\u00e1rio\n",
   "\n",
   "epidemiol\u00f3gico de enfrentamento \u00e0 pandemia, \u00e9 v\u00e1lido destacar que a maior parte das a\u00e7\u00f5es e\n",
   "servi\u00e7os de sa\u00fade tem sido executada pelo ente municipal, incluindo desde as a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia\n",
   "em sa\u00fade at\u00e9 a contratualiza\u00e7\u00e3o de leitos de Unidade de Terapia Intensiva (UTI), para\n",
   "\n",
   "complementar a oferta existente.\n",
   "\n",
   "7. Considerando o artigo 4\u00ba da Portaria GM/MS n\u00ba 3.896, de 30 de dezembro de\n",
   "2020, que define que \u201cos recursos ser\u00e3o destinados ao custeio de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade para\n",
   "o enfrentamento da Epidemia COVID-19 e das diversas necessidades assistenciais geradas em\n",
   "raz\u00e3o da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica em cada uma das Macrorregi\u00f5es de Sa\u00fade\u201d.\n",
   "\n",
   "8. Considerando o Cronograma do Planejamento Regional Integrado (PRD.\n",
   "Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 23, de 17 de agosto de 2017, e Resolu\u00e7\u00e3o CIT n\u00ba 37, de 22 de mar\u00e7o de 2018,\n",
   "foram aprovados pela Resolu\u00e7\u00e3o CIB/TO n\u00ba 143, de 19 de julho de 2018 a conforma\u00e7\u00e3o de 02\n",
   "\n",
   "\u2014\u2014 > > \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 \u2014\u2014ememen\n",
   "\n",
   "ACSU-SE 130, ACSU-SE con]. 01, lote 06, Av. Teot\u00f4nio Segurado\n",
   "Teletone: (63) 3218-5612 | E-mail: gabinete.saude.palmasGgmail.com\n",
   "\n",
   "E E\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "im\n",
   "Secretaria Municipel PREFEITURA DE\n",
   "\n",
   "da Sa\u00fade PALM AS\n",
   "\n",
   "Macrorregi\u00f5es de Sa\u00fade no Estado do Tocantins, sendo denominadas Macrorregi\u00e3o Norte e\n",
   "Macrorregi\u00e3o Centro Sul.\n",
   "\n",
   "9. . Considerando a atualiza\u00e7\u00e3o da descentraliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de\n",
   "sa\u00fade por meio da Resolu\u00e7\u00e3o-CIB/TO n\u00ba 008/2016, de 19 de fevereiro de 2016, e os desafios\n",
   "impostos para a gest\u00e3o municipal num cen\u00e1rio de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica, tem sido\n",
   "necess\u00e1ria a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de leitos de UTI pelo ente municipal, a fim de complementar a\n",
   "oferta J\u00e1 existente. Ademais, esta amplia\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m se fundamenta pela insufici\u00eancia de leitos\n",
   "dispon\u00edveis localizados em Palmas, uma vez que os leitos p\u00fablicos existentes tamb\u00e9m s\u00e3o\n",
   "refer\u00eancia para os demais munic\u00edpios do Estado;\n",
   "\n",
   "10. Considerando que o munic\u00edpio de Palmas-TO possui 02 (duas) Unidades de\n",
   "Pronto Atendimento (UPA) 24H a saber:\n",
   "\n",
   "* UPA 24h \u2014 Gerson Pires de Aguiar \u2014 UPA Sul, localizada a Rua Perimetral 2,\n",
   "Quadra 72/73, 4 C - Jardim Aureny II (Taquaralto), Palmas - TO, 77000-000;\n",
   "* UPA 24h \u2014 Jos\u00e9 de Souza Dourado - UPA Norte, localizada a Quadra 203\n",
   "\n",
   "Norte, APM 02, Quadra 301 Norte, Avenida LO, 06, Plano Diretor Norte, Palmas-TO, 77001-\n",
   "142.\n",
   "\n",
   "1. Informamos que de acordo a Portaria n\u00ba 10/GM/MS, de 03 de janeiro de 2017 e o\n",
   "dimensionamento da Resolu\u00e7\u00e3o CFN N\u00ba 600, de 25 de fevereiro de 2018, a urg\u00eancia e emerg\u00eancia\n",
   "de Palmas est\u00e1 dentro dos par\u00e2metros preconizados. Atualmente, a UPA Norte conta com 31\n",
   "leitos cl\u00ednicos/estabiliza\u00e7\u00e3o para pacientes COVID-19 e a UPA Sul conta com 16 leitos, o que\n",
   "totaliza 47 leitos.\n",
   "\n",
   "12. Esclarecemos ainda, que o munic\u00edpio de Palmas-TO, pautado na an\u00e1lise\n",
   "epidemiol\u00f3gica local, contratualizou a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em sa\u00fade para atendimento m\u00e9dico-\n",
   "hospitalar em Leitos de Unidades de Terapia Intensiva (UTI), para atender pacientes suspeitos\n",
   "e/ou confirmados para a COVID-19, que necessitarem de interna\u00e7\u00e3o no municipio de Palmas.\n",
   "\n",
   "13. Sendo assim, os leitos de UTIs s\u00e3o: 10 leitos no IOP \u2014 Intense Care e 10 leitos no\n",
   "Medical Center, que resultam em 20 leitos de UTI, e 15 leitos Cl\u00ednicos que foram credenciados\n",
   "e requisitados na rede privada:\n",
   "\n",
   "a) Instituto de Terapia Intensiva do Tocantins, com nome de fantasia Instituto de\n",
   "Terapia Intensiva do Tocantins, constitu\u00edda sob CNPJ n\u00ba 10.472.252/0000177, no quantitativo\n",
   "de 5 Leitos, registrado no Cadastro Nacional dos Estabelecimentos de Sa\u00fade n\u00ba 6454283, com\n",
   "sede na Quadra 401 Sul, Avenida NS 01, Conjunto 02, Lote 07, 2\u00ba andar, Bloco 2, Palmas-TO;\n",
   "\n",
   "b) Instituto de Terapia Intensiva de Palmas LTDA, com nome de fantasia Instituto\n",
   "de Terapia Intensiva de Palmas, constitu\u00edda sob CNPJ n\u00ba 10208473/000132, no quantitativo de\n",
   "5 Leitos, registrado no Cadastro Nacional dos Estabelecimentos de Sa\u00fade n\u00ba 6773907, com sede\n",
   "na Quadra 602 Sul, Conjunto 02, Lote 09, 2\u00ba andar, Palmas-TO;\n",
   "\n",
   "c) Hospital Palmas Medical, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 12.955.953/0001-92,\n",
   "localizado na Quadra 401 Sul, Avenida LO 11, Conjunto 02, Lote 02, 2\u00ba Andar, Palmas-TO;\n",
   "\n",
   "d) Hospital Santa Tereza, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 27.094.376/0001-69,\n",
   "localizado na Quadra 602 Sul, Rua NS B, S/N Lote 08 2\u00ba Andar, Palmas-TO.\n",
   "\n",
   "14. Diante do exposto, temos leitos Cl\u00ednicos/Estabiliza\u00e7\u00e3o conforme especificado: 31\n",
   "leitos na UPA Norte, 16 leitos na UPA Sul, 15 leitos Hospital Santa Tereza, 08 leitos no Hospital\n",
   "\n",
   "\u2014 > > > [DD UT\u2014a o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ACSU-SE 130, ACSU-SE con). 01, lote 06, Av. Teot\u00f4nio Segurado\n",
   "Telefone: (63) 3218-5612 | E-mail: gabinete.saude.palmas gmail.com\n",
   "\n",
   "O raca\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "\u00f5\u00d5\u00f5 \"oo.\n",
   "\n",
   "iam\n",
   "PREFEITURA DE\n",
   "\n",
   "decrters al t\u00eadida PALMAS\n",
   "\n",
   "Oswaldo Cruz, totalizando 70 Leitos Cl\u00ednicos/Estabiliza\u00e7\u00e3o e 20 leitos de UTIs para atender a\n",
   "demanda de pacientes COVID do munic\u00edpio de Palmas-TO.\n",
   "\n",
   "15. Quanto \u00e0 taxa de ocupa\u00e7\u00e3o dos referidos leitos, apresentamos o descrito no\n",
   "Boletim Epidemiol\u00f3gico disposto pela Central de Opera\u00e7\u00f5es Especiais (COE) Palmas:\n",
   "\n",
   "TAXA DE OCUPA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR COVID 19 EM PALMAS-TO\n",
   "24 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "    \n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "    \n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos covid-19 Taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de teitos covid-19 de Taxa de\n",
   "cl\u00ednicos p\u00fablicos e privados em Palmas- TO | UT! p\u00fablicos e privados em Palmas: TO ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "hospitalar\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "covid-19\n",
   "total\n",
   "\n",
   "Lero | Leito covd-19 | Leito cr\u00ednico\n",
   "cos\u00e3o | clinico intanen | \u201ceoad3s ssa o\n",
   "\n",
   "caio aduho | emaremo da | adulto rede a\n",
   "\n",
   "rede p\u00fablica rede p\u00fablica privada e privar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "O Patas TO. botetsns encaminhados ao CIEVS/UAR SEMUS Fairver\n",
   "\n",
   "lizat\u00e3o 24/05/2021 Ha 19 horas. Estes dados est\u00e3o tujeitos a Eruauos, admits\u00f5es e aftas de pacientes\n",
   "\n",
   "\"ORE: Leite vagos podem estar ocupados tum pah\n",
   "\n",
   "PACIENTES COVID-19 HOSPITALIZADOS EM PALMAS-TO*\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "95 (47,39) 106 (52,7%)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Residentes em Palmas-TO Residentes em outros munic\u00edpios\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FEmEr imagra Estao = HEsanas PUblCOr E prvados de Palmas-TO,\n",
   "molenas encaminhados 26 CI NS/URR Palmas. Atuaiza\u00e7\u00e3O 24/05/2021 \u00e0s 15 morar.\n",
   "\n",
   "TAXA DE OCUPA\u00c7\u00c3O DE LEITOS COVID-19 DE ESTABILIZA\u00c7\u00c3O\n",
   "NAS UNIDADES DE PRONTO ATENDIMENTO DE PALMAS\n",
   "\n",
   "UPA Sut\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Fonte. Unidades de Pronta Acendimento de Puma TO boleGr encorcinhados ao OEVS/URR rainos, Atuntice\u00e7\u00e3o 28/05/2023 as 49 Porem. cotos cudma\n",
   "Odo efeitos o altera\u00e7\u00e3o a parta da dats 9 har\u00e1nia anviados. adenia\u00f5os \u00ab altas de pacientes.\n",
   "\n",
   "16. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s informa\u00e7\u00f5es referentes ao quantitativo de \u00f3bitos em Palmas-TO\n",
   "para os anos de 2019, 2020 e 2021, encaminhamos, em anexo, a tabela com os dados.\n",
   "Ressaltamos que os dados foram extra\u00eddos do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o sobre Mortalidade (SIM),\n",
   "diretamente da base do SIM municipal, no dia 25 de maio de 2021. O documento base para o\n",
   "\n",
   "SIM \u00e9 a Declara\u00e7\u00e3o de \u00d3bito.\n",
   "\n",
   "19. Sem mais para o momento, agradecemos a aten\u00e7\u00e3o dispensada e nos colocamos \u00e0\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para os esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios por meio do telefone: (63) 3218-\n",
   "5102 e/ou 3218-5516.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "THIAGO DE ARCONL\n",
   "Secret\u00e1rio IntprinoNda) Sa\u00fade\n",
   "Ato n\u00ba 442 - DSG\n",
   "\n",
   "OMENTO REVISADO 1 NTESTADO EM\n",
   "e rta\"p\u00e3\n",
   "49 \u00c0A\n",
   "\n",
   "4 as NORA, k\n",
   "\n",
   "qRefpaRGO\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "!\n",
   "\n",
   "AM\u00cdNA-SE PARA A:\n",
   "O INTERINO D;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ACSU-SE 130, ACSU-SE con]. 01, lote 06, Av. Teot\u00f4nio Segurado\n",
   "Telefone: (63) 3218-5612 | E-mail: gabinete .saude.palmasOgmall.com\n",
   "\fSecretaria Municipal\n",
   "da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE\n",
   "\n",
   "AL\n",
   "\n",
   "ANEXO\n",
   "\n",
   "Tabela 1. Distribui\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos de residentes em Palmas-TO, segundo causa b\u00e1sica\n",
   "\n",
   "descrita na Declara\u00e7\u00e3o de \u00f3bito, 2019\n",
   "Causa b\u00e1sica do \u00f3bito\n",
   "\n",
   "N\u00ba absoluto\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "COVID-19 0\n",
   "Pneumonia 44\n",
   "Insufici\u00eancia Respirat\u00f3ria 0\n",
   "Septicemia 1\n",
   "Outras causas 1.118\n",
   "TOTAL 1.163\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: Sistema de Informa\u00e7\u00e3o sobre Mortalidade (SIM). Acesso em 25/05/2021. (Dados pass\u00edveis de altera\u00e7\u00e3o)\n",
   "\n",
   "Tabela 2. Distribui\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos de residentes em Palmas-TO, segundo causa b\u00e1sica\n",
   "\n",
   "descrita na Declara\u00e7\u00e3o de \u00f3bito, 2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Causa b\u00e1sica do \u00f3bito N\u00ba absoluto\n",
   "COVID-19 207\n",
   "Pneumonia 30\n",
   "Insufici\u00eancia Respirat\u00f3ria l\n",
   "Septicemia 5\n",
   "\n",
   "Outras causas 1.129\n",
   "TOTAL 1.372\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: Sistema de Informa\u00e7\u00e3o sobre Mortalidade (SIM). Acesso em 25/05/2021. (Dados pass\u00edveis de altera\u00e7\u00e3o)\n",
   "\n",
   "Tabela 3. Distribui\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos de residentes em Palmas-TO, segundo causa b\u00e1sica\n",
   "\n",
   "descrita na Declara\u00e7\u00e3o de \u00f3bito, 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Causa b\u00e1sica do \u00f3bito N\u00ba absoluto\n",
   "COVID-19 320\n",
   "Pneumonia 24\n",
   "Insufici\u00eancia Respirat\u00f3ria 1\n",
   "Septicemia 1\n",
   "\n",
   "Outras causas 450\n",
   "TOTAL 796\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: Sistema de Informa\u00e7\u00e3o sobre Mortalidade (SIM). Acesso em 25/05/2021. (Dados pass\u00edveis de altera\u00e7\u00e3o)\n",
   "\n",
   "> TT \u2014\u2014\n",
   "\n",
   "ACSU-SE 130, ACSU-SE con]. 01, lote 08, Av. Teot\u00f4nio Segurado\n",
   "Telefone: (63) 3218-5612 | E-mail: gablnete.saude.palmasQ gmail.com\n",
   "\f"
  ],
  "id": 699,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/14f85c60-d679-497a-bb0b-17cfbb38e002"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Gabinete do Prefeito <gabineteO mage.rj.gov.br>\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 31 de maio de 2021 15:57\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Re: RES: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "Anexos: SMPO-CPL N\u00ba 0211-2021.pdf\n",
   "\n",
   "Considerando o pedido de dila\u00e7\u00e3o de prazo na mensagem anterior;\n",
   "Considerando que j\u00e1 recebemos as respostas pertinentes;\n",
   "\n",
   "Considerando o Memorando SMPO/CPL N\u00ba 0211/2021;\n",
   "\n",
   "Pelo presente encaminho informa\u00e7\u00f5es, referentes a resposta ao solicitado.\n",
   "\n",
   "https://drive.google.com/ drive /folders/16y6R6MvjAYwfbE1tPERC6KbzaDBcxzed?usp=sharin\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Por gentileza, solicitamos confirma\u00e7\u00e3o de recebimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Assessoria de Gabinete do Poder Executivo - GAPE Prefeitura Municipal de Mag\u00e9\n",
   "gabinete(Omage.rj.gov.br (21) 2633-2704 Pra\u00e7a Dr. Nilo Pe\u00e7anha, s/n\u00ba, Centro, Mag\u00e9/RJ, CEP 25900-085 mage.rj.gov.br\n",
   "\n",
   "CD)MAGE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "\n",
   "Goverendo com Amor!\n",
   "\n",
   "Em 25/05/2021 11:46, CPI da Pandemia escreveu:\n",
   "\n",
   "Recebido.\n",
   "\n",
   "De: Gabinete do Prefeito [mailto:gabinete Omage.rj.gov.br]\n",
   "Enviada em: quarta-feira, 19 de maio de 2021 17:58\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia <sec.cpipandemia Qsenado.leg.br>\n",
   "Assunto: Re: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Coordenador,\n",
   "Solicito pelo presente, dila\u00e7\u00e3o de prazo pelo per\u00edodo de 10 dias.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA: Por motivo de falta de energia dos dias 07/05/2021 a 11/05/2021, na Comiss\u00e3o\n",
   "Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, setor o qual as respostas s\u00e3o pertinentes.\n",
   "\n",
   "7\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Por gentileza, solicitamos confirma\u00e7\u00e3o de recebimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Assessoria de Gabinete do Poder Executivo - GAPE Prefeitura Municipal de Mag\u00e9\n",
   "gabineteQDmage rj.gov.br (21) 2633-2704 Pra\u00e7a Dr. Nilo Pe\u00e7anha, s/n\u00ba, Centro, Mag\u00e9/RJ, CEP 25900-085 mage.rj.gov.br\n",
   "\n",
   "CD)MAGE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "\n",
   "Godereturido com Anon!\n",
   "\n",
   "Em 03/05/2021 22:16, CPI da Pandemia escreveu:\n",
   "\n",
   "Senhor Prefeito,\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia do Senado Federal, reunida em 29.04.2021, aprovou requerimentos que\n",
   "solicitam informa\u00e7\u00f5es \u00e0 prefeitura.\n",
   "\n",
   "Desse modo, encaminhamos em anexo os seguintes of\u00edcios da CPIPANDEMIA, que solicitam as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es especificadas nos requerimentos aprovados pelo colegiado:\n",
   "\n",
   "-Of\u00edcio n. 230/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha os Requerimento ns. 139 e 342/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA;\n",
   "\n",
   "Solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento deste e-mail e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "quaisquer d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "Senado Federal Anexo II, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo.\n",
   "\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia - DF\n",
   "\fTelefone: + 55 (61) 3303-3490\n",
   "\f"
  ],
  "id": 700,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fee513f3-957e-4d35-8e80-ea76faff3d28"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE MAG\u00c9\n",
   "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "MEMORANDO SMPOICPL N\u00ba 0211/2021 (CONTINUA\u00c7\u00c3O) P\u00c1GINA 414\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CD ANEXO AO\n",
   "MEMORANDO SMPO/CPL N\u00ba 0211/2021\n",
   "\n",
   "Ref.: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o \u2014 Requerimentos\n",
   "n\u00ba 139 e 342/2020-CPIPANDEMIA\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 230/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Doutora La\u00eds de Miranda Tavares, n\u00ba 125, Roncador, Mag\u00e9\n",
   "licitacao duvidaQmage.1j gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 700,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c2d83f14-0970-4eb7-a6ec-5f23a391f535"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "INSTITUTO DE PESQUISA ECON\u00d4MICA APLICADA-IPEA\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 59/2021/PRESI/IPEA\n",
   "Bras\u00edlia, 31 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70165-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 578/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 1138/2021 - CPIPANDEMIA, encaminho, em\n",
   "anexo, estudo sobre \"Mortalidade por Covid-19 e Queda do Emprego no Brasil e\n",
   "no Mundo\", conforme solicitado no Requerimento n\u00ba 578/2021 - CPIPANDEMIA,\n",
   "de autoria Senador Randolfe Rodrigues (REDE - AP).\n",
   "\n",
   "Ressalto que o documento j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na p\u00e1gina do IPEA como\n",
   "\u201cpublica\u00e7\u00e3o preliminar\" e pode ser acessado pelo\n",
   "link https://www.ipea.gov.br/portal/index.php?\n",
   "option=com content&view=article&id=37981&catid=156&Itemid=457.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "JOS\u00c9 RONALDO DE CASTRO SOUZA J\u00daNIOR\n",
   "Presidente - Substituto\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "seil a Documento assinado eletronicamente por Jos\u00e9 Ronaldo de Castro Souza\n",
   "o\n",
   "\n",
   "Dra J\u00fanior, Presidente Substituto, em 31/05/2021, \u00e0s 17:52, conforme art.\n",
   "eletr\u00f4nica 1\u00ba, III, \"b\", da Lei 11.419/2006.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\"e. A autenticidade do documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "http://www .ipea.gov.br/processoeletronico/conferir informando o c\u00f3digo\n",
   "verificador 0391447 e o c\u00f3digo CRC F1595CAB.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 03001.001584/2021-51 SEI n\u00ba 0391447\n",
   "SBS Quadra 1, Bloco J, Ed. BNDES - CEP 70076-900 - Bras\u00edlia-DF Telefone: (61) 2026-5203 www.ipea.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 701,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f8515763-b0ae-44b4-a835-de166748c8d5"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "MORTALIDADE POR COVID-19 E QUEDA DO EMPREGO NO\n",
   "BRASIL E NO MUNDO\n",
   "\n",
   "EO SEDE Marcos Hecksher\n",
   "\n",
   "Produto editorial: Nota T\u00e9cnica \u2014 Disoc\n",
   "\n",
   "Cidade: Bras\u00edlia\n",
   "\n",
   "ei i ER Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada (Ipea)\n",
   "Ano: 2021\n",
   "\n",
   "Edi\u00e7\u00e3o El\n",
   "\n",
   "O Ipea informa que este texto n\u00e3o foi objeto de padroniza\u00e7\u00e3o, revis\u00e3o textual ou diagrama\u00e7\u00e3o pelo\n",
   "Editorial e ser\u00e1 substitu\u00eddo pela sua vers\u00e3o final uma vez que o processo de editora\u00e7\u00e3o seja conclu\u00eddo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fMORTALIDADE POR COVID-19 \u00c9 QUEDA DO\n",
   "EMPREGO NO BRASIL E NO MUNDO\n",
   "\n",
   "EQUIPE T\u00c9CNICA\n",
   "\n",
   "Marcos Hecksher\n",
   "\n",
   "Assessor especializado da Diretoria de Estudos e Pol\u00edticas Sociais (Disoc) do Ipea.\n",
   "E-mail: marcos.hecksher O ipea.gov.br.\n",
   "\n",
   "SINOPSE\n",
   "\n",
   "Para situar no contexto mundial a intensidade relativa de danos causados pela covid-19\n",
   "no Brasil, esta nota compara alguns indicadores, ressaltando suas principais limita\u00e7\u00f5es e\n",
   "vantagens. O Brasil registrou, em propor\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o total, mais mortes por\n",
   "covid-19 em 2020 do que 89,3% dos demais 178 pa\u00edses com dados compilados pela\n",
   "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS). Quando a compara\u00e7\u00e3o desses registros \u00e9 ajustada\n",
   "\u00e0 distribui\u00e7\u00e3o populacional por faixa et\u00e1ria e sexo em cada pa\u00eds, o resultado brasileiro se\n",
   "torna pior que os de 94,9% dos mesmos 178 pa\u00edses. Com base em dados de n\u00edvel de\n",
   "ocupa\u00e7\u00e3o compilados pela Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho (OIT), o Brasil\n",
   "registrou queda do indicador mais intensa do que as de 84,1% dos demais 63 pa\u00edses\n",
   "analisados entre os tr\u00eas \u00faltimos trimestres de 2019 e de 2020.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Palavras-chave:\n",
   "Mortalidade. Covid-19. N\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o. Compara\u00e7\u00e3o internacional.\n",
   "\f1. INTRODU\u00c7\u00c3O: POR QUE COMPARAR PA\u00cdSE\n",
   "APESAR DAS LIMITA\u00c7\u00d5ES\n",
   "\n",
   "O ano de 2020 foi marcado pelo alastramento global do v\u00edrus sars-cov-2, o que resultou\n",
   "em um aumento no n\u00famero total de mortes de pessoas na maioria dos pa\u00edses. Todas as\n",
   "economias nacionais foram afetadas de algum modo e quase todas registraram quedas no\n",
   "n\u00edvel de emprego de suas popula\u00e7\u00f5es. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o Brasil foi fortemente\n",
   "impactado em perdas de vidas humanas e em deteriora\u00e7\u00e3o de seu mercado de trabalho. O\n",
   "objetivo desta nota \u00e9 comparar as perdas experimentadas em 2020 nessas duas dimens\u00f5es\n",
   "pelos habitantes dos diversos pa\u00edses com dados dispon\u00edveis, de modo a situar a gravidade\n",
   "das perdas brasileiras perante as do resto do mundo.\n",
   "\n",
   "Compreender onde as perdas foram maiores ou menores \u00e9 um passo necess\u00e1rio \u2014\n",
   "ainda que n\u00e3o suficiente \u2014 para reconhecer as circunst\u00e2ncias que levaram a diferentes\n",
   "resultados. Diante de informa\u00e7\u00e3o compar\u00e1vel sobre a variedade do que se observou em\n",
   "diferentes contextos, as a\u00e7\u00f5es individuais e coletivas ganham potencial para serem\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "melhoradas, refor\u00e7adas ou substitu\u00eddas por novas estrat\u00e9gias\n",
   "Compara\u00e7\u00f5es internacionais s\u00e3o quase sempre sujeitas a diferen\u00e7as entre os\n",
   "m\u00e9todos de apura\u00e7\u00e3o dos indicadores em cada pa\u00eds e os padr\u00f5es de erro cometidos. Se j\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00e3o \u00e9 simples confrontar dados de duas fontes diferentes sobre o mercado de trabalho\n",
   "brasileiro, por exemplo, o desafio s\u00f3 aumenta quando isso \u00e9 feito com v\u00e1rios pa\u00edses.\n",
   "Apesar disso, \u00e9 necess\u00e1rio lidar com os dados dispon\u00edveis e buscar a melhor forma de\n",
   "compreender o que eles informam dadas as limita\u00e7\u00f5es de cada tipo de compara\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "No caso dos efeitos da pandemia de covid-19, h\u00e1 ainda outras ressalvas a fazer.\n",
   "Embora seja um fen\u00f4meno de alcance mundial, seus choques n\u00e3o se iniciaram\n",
   "simultaneamente em todas as partes do globo terrestre, nem encontraram condi\u00e7\u00f5es iguais\n",
   "em cada uma delas. A doen\u00e7a do novo coronav\u00edrus foi batizada com o ano de 2019 em\n",
   "que foi identificada, mas ganhou o mundo em 2020. No Brasil, as primeiras mortes\n",
   "atribu\u00eddas \u00e0 covid-19 foram registradas em mar\u00e7o de 2020, e ocorreu em diferentes\n",
   "momentos em cada pa\u00eds.\n",
   "\n",
   "Nas \u00e1reas mais populosas do Brasil, sob as esta\u00e7\u00f5es do ano t\u00edpicas do hemisf\u00e9rio\n",
   "Sul, o v\u00edrus come\u00e7ou a ceifar vidas entre o fim de um ver\u00e3o e o in\u00edcio de um outono.\n",
   "Mesmo dentro do Brasil, cujo territ\u00f3rio chega a alcan\u00e7ar a linha do Equador, as esta\u00e7\u00f5es\n",
   "n\u00e3o s\u00e3o homog\u00eaneas e seus impactos sazonais s\u00e3o variados, seja na sa\u00fade ou na economia.\n",
   "No mundo, ent\u00e3o, a diversidade \u00e9 bem maior. Al\u00e9m disso, a propaga\u00e7\u00e3o \u00e9 afetada pela\n",
   "maneira como as pessoas transitam e interagem em redes que conectam umas \u00e0s outras\n",
   "de formas muito distintas em escalas locais e globais. As consequ\u00eancias, por sua vez,\n",
   "dependem de caracter\u00edsticas das popula\u00e7\u00f5es e dos m\u00faltiplos recursos de que disp\u00f5em para\n",
   "reagir ao v\u00edrus, em muitas dimens\u00f5es \u2014 mem\u00f3ria imunol\u00f3gica, condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas e\n",
   "sanit\u00e1rias, sistemas de sa\u00fade com profissionais e infraestrutura em quantidades e\n",
   "qualidades variadas, canais de coordena\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es etc.\n",
   "\n",
   "As condi\u00e7\u00f5es variam muito. Assim mesmo, os resultados devem ser e s\u00e3o\n",
   "sistematicamente comparados de v\u00e1rias maneiras. N\u00e3o h\u00e1 uma \u00fanica forma correta de\n",
   "comparar. O importante \u00e9 compreender o que cada tipo de compara\u00e7\u00e3o informa ou n\u00e3o.\n",
   "Esta nota re\u00fane algumas compara\u00e7\u00f5es poss\u00edveis, procurando indicar suas principais\n",
   "limita\u00e7\u00f5es e vantagens, sempre no intuito de situar no mundo a intensidade relativa dos\n",
   "danos sanit\u00e1rios causados pela covid-19 no Brasil e de seus prov\u00e1veis reflexos no\n",
   "mercado de trabalho. Averiguar qualquer nexo causal entre as duas dimens\u00f5es, no\n",
   "entanto, vai al\u00e9m do escopo pretendido.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f2. INDICADORES SELECIONADOS E\n",
   "COMPARA\u00c7\u00d5ES INTERNACIONAIS\n",
   "\n",
   "A marca mais grave e evidente da pandemia em curso \u00e9 sua capacidade de provocar\n",
   "mortes. Contabilizar \u00f3bitos por covid-19, no entanto, envolve procedimentos de\n",
   "diagn\u00f3stico, testagem e registro das causas de morte com padr\u00f5es, n\u00edveis de qualidade e\n",
   "confiabilidade que podem variar bastante entre pa\u00edses e dentro de cada pa\u00eds.\n",
   "\n",
   "De modo geral, a identifica\u00e7\u00e3o da causa tende a ser mais acurada entre os casos\n",
   "graves, especialmente aqueles que resultam em mortes, do que entre os casos mais leves,\n",
   "que incluem at\u00e9 mesmo infec\u00e7\u00f5es assintom\u00e1ticas despercebidas pelas pr\u00f3prias pessoas\n",
   "infectadas. Isso torna consensual a expectativa de subestima\u00e7\u00e3o dos casos de covid-19\n",
   "registrados em todo o mundo, em maiores propor\u00e7\u00f5es nos pa\u00edses que menos testam suas\n",
   "popula\u00e7\u00f5es, sobretudo nos que mais concentram os testes em pacientes sintom\u00e1ticos e\n",
   "que baseiam grande parte dos registros em testes de menor qualidade.\n",
   "\n",
   "A contabiliza\u00e7\u00e3o total de cas quer ser\u00e1 destacada nesta breve nota. Mesmo o\n",
   "n\u00famero de mortes registradas por covid-19, que tende a ser menos subestimado do que o\n",
   "de casos, depende muito de um conjunto complexo e vari\u00e1vel de pr\u00e1ticas adotadas pelos\n",
   "sistemas de sa\u00fade e informa\u00e7\u00e3o mantidos em cada pa\u00eds.\n",
   "\n",
   "Alguns indicadores t\u00eam sido citados com maior frequ\u00eancia no debate p\u00fablico, mas\n",
   "\u00e9 importante qualificar o que cada um deles informa. A imprensa tem dado muito\n",
   "destaque, desde maio de 2020, ao fato de o pa\u00eds estar entre aqueles com maior n\u00famero\n",
   "absoluto de mortes e casos registrados de covid-19. Os Estados Unidos lideram esses\n",
   "\u201crankings\u201d, enquanto \u00cdndia e Brasil se revezam na segunda e na terceira po: ao longo\n",
   "de v\u00e1rios meses. N\u00fameros absolutos, no entanto, s\u00e3o muito afetados pelo tamanho das\n",
   "popula\u00e7\u00f5es nacionais. A brasileira \u00e9 a sexta maior do mundo e alguns dos pa\u00edses mais\n",
   "populosos est\u00e3o entre os mais questionados sobre a qualidade dos n\u00fameros que reportam.\n",
   "\n",
   "Para evitar ao menos que o tamanho de cada popula\u00e7\u00e3o afete as compara\u00e7\u00f5es, um\n",
   "indicador muito usado \u00e9 o n\u00famero acumulado de mortes por 100 mil habitantes.! Entre\n",
   "179 pa\u00edses com algum registro de morte por covid-19 em 2020 na compila\u00e7\u00e3o da\n",
   "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), o Brasil aparece com a 20\u00ba maior propor\u00e7\u00e3o de\n",
   "sua popula\u00e7\u00e3o vitimada.? Dos demais 178 pa\u00edses com algum registro, 159 (ou 89,3%)\n",
   "tiveram menos mortes por 100 mil habitantes que o Brasil.\n",
   "\n",
   "O debate p\u00fablico muitas vezes d\u00e1 maior destaque aos pa\u00edses com indicador pior\n",
   "que o brasileiro. Ainda que sejam minorit\u00e1rios (10,7% dos pa\u00edses com algum registro em\n",
   "2020), o grupo inclui v\u00e1rios pa\u00edses mais desenvolvidos, como B\u00e9lgica, It\u00e1lia, Reino\n",
   "Unido, Espanha, Estados Unidos e Fran\u00e7a. Todos esses pa\u00edses, mais adiantados em suas\n",
   "transi\u00e7\u00f5es demogr\u00e1ficas, t\u00eam em comum o fato de terem propor\u00e7\u00f5es de idosos em suas\n",
   "popula\u00e7\u00f5es maiores que as encontradas no Brasil e no mundo, o que se v\u00ea no gr\u00e1fico 1.\n",
   "Como o risco de morrer de covid-19 \u00e9 muito mais alto entre as pessoas mais velhas, a\n",
   "distribui\u00e7\u00e3o et\u00e1ria de cada popula\u00e7\u00e3o \u00e9 determinante para os \u00f3bitos por 100 mil\n",
   "habitantes, que indicam o risco de uma pessoa qualquer da popula\u00e7\u00e3o ter morrido.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "! Dem\u00f3grafos e epidemiologistas costumam preferir apresentar \u00f3bitos por 100 mil habitantes, conforme\n",
   "convencionado em seus campos de estudo, enquanto alguns sites com compila\u00e7\u00f5es atualizadas\n",
   "diariamente mostram a taxa por milh\u00e3o de habitantes, como o Worldometer\n",
   "\n",
   "(https://www.worldometers.info/coronavirus).\n",
   "? WHO Coronavirus (COVID-19) Dashboard: https://covid19.who.int/table. Acesso em 01/01/2021.\n",
   "\n",
   "4\n",
   "\fGr\u00e1fico 1\n",
   "Percentual da popula\u00e7\u00e3o com 60 anos ou mais em 2020\n",
   "\n",
   "35%\n",
   "29,8%\n",
   "30% 5,6% 26,3% 268%\n",
   "24,4% !\n",
   "25% 22,9%\n",
   "20%\n",
   "5 14,0%\n",
   "\n",
   "15% \u2014 135%\n",
   "10%\n",
   "5%\n",
   "0%\n",
   "\n",
   "Mundo Brasil EUA ReinoUnido B\u00e9lgica Espanha \u2014 Fran\u00e7a tt\u00e1lia\n",
   "\n",
   "Fonte: Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU).\n",
   "\n",
   "Existem v\u00e1rias formas de obter uma compara\u00e7\u00e3o que desconte as diferen\u00e7as\n",
   "demogr\u00e1ficas. Uma delas \u00e9 comparar o total de mortes observadas em cada pa\u00eds ao\n",
   "n\u00famero que seria esperado se, com suas respectivas pir\u00e2mides populacionais, todos os\n",
   "pa\u00edses enfrentassem a mesma propor\u00e7\u00e3o de mortes em cada grupo de faixa et\u00e1ria e sexo.\n",
   "Seria poss\u00edvel tomar como refer\u00eancia, por exemplo, as taxas de mortalidade espec\u00edficas\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "por faixa et\u00e1ria e sexo observadas em todo o mundo, o que teria a vantagem de oferecer\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "uma refer\u00eancia \u201cneutra\u201d. Em compensa\u00e7\u00e3o, essas taxas mundiais s\u00e3o uma m\u00e9dia que\n",
   "mistura os vieses nos registros de todos os pa\u00edses, com maior peso para os mais populosos.\n",
   "\n",
   "Optou-se aqui por um ajuste que toma como refer\u00eancia as taxas de mortalidade\n",
   "espec\u00edficas brasileiras, cujos potenciais vieses podem ser mais facilmente discutidos no\n",
   "pa\u00eds. Afinal, o objetivo \u00e9 simplesmente poder localizar o Brasil entre os demais pa\u00edses.\n",
   "Trata-se de um ajuste b\u00e1sico, dependente apenas da comparabilidade de dados\n",
   "populacionais dispon\u00edveis para todos os pa\u00edses, os quais servem de base a quase todas as\n",
   "outras estat\u00edsticas, mais sujeitas a diferen\u00e7as em m\u00e9todos de estima\u00e7\u00e3o. A Organiza\u00e7\u00e3o\n",
   "das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) publicou em 2019 suas \u00faltimas proje\u00e7\u00f5es\u201d para 1\u00ba de julho de\n",
   "2020 das quantidades de pessoas em cada faixa et\u00e1ria e sexo que descrevem as pir\u00e2mides\n",
   "populacionais de todos os 179 pa\u00edses com algum registro de morte por covid-19 na\n",
   "compila\u00e7\u00e3o da OMS e de outros 17 pa\u00edses sem nenhum registro, desconsiderados nesta\n",
   "an\u00e1lise. Para o Brasil, o exerc\u00edcio utilizou a pir\u00e2mide populacional de 1\u00ba de julho de 2020\n",
   "projetada pelo Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) em 2018.\u00ba\n",
   "\n",
   "Os numeradores para as taxas espec\u00edficas de mortalidade por covid-19 em cada\n",
   "faixa et\u00e1ria e sexo em 2020 no Brasil foram obtidos a partir dos dados de Cart\u00f3rios de\n",
   "Registro Civil disponibilizados pelo Portal da Transpar\u00eancia. O gr\u00e1fico 2 apresenta essas\n",
   "mortes em propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o projetada pelo IBGE e evidencia por que as pir\u00e2mides\n",
   "populacionais s\u00e3o t\u00e3o decisivas para as taxas brutas de mortalidade. Afinal, para pessoas\n",
   "de 90 anos ou mais, o risco de contrair e morrer de covid-19 \u00e9 aproximadamente mil vezes\n",
   "maior que o observado entre crian\u00e7as e adolescentes. Secundariamente, o risco entre os\n",
   "homens \u00e9 maior do que entre as mulheres.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3 World Population Prospects (ONU, 2019): https://population.un.org/wpp/. Acesso em 01/01/2021.\n",
   "\n",
   "* But\u00e3o, Camboja, Coreia do Norte, Granada, Ilhas Salom\u00e3o, Laos, Micron\u00e9sia, Mong\u00f3lia, Nova\n",
   "Caled\u00f4nia, Quiribati, Samoa, S\u00e3o Vicente e Granadinas, Seychelles, Timor-Leste, Tonga, Turcomenist\u00e3o\n",
   "e Vanuatu.\n",
   "\n",
   "* Proje\u00e7\u00f5es da Popula\u00e7\u00e3o (IBGE, 2018): https://www.ibge.gov br/estatisticas/sociais/populacao/9109-\n",
   "projecao-da-populacao.html?=&t=resultados. Acesso em 01/01/2021.\n",
   "\n",
   "$ Portal da Transpar\u00eancia \u2014 Registro Civil: https:/transparencia registrocivilorg.br/dados-covid-\n",
   "download. Acesso em 01/01/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fGr\u00e1fico 2\n",
   "Taxas espec\u00edficas de mortalidade por covid-19 no Brasil em 2020\n",
   "(por 100 mil habitantes em cada faixa et\u00e1ria e sexo)\n",
   "90 ou mais vm dos E\n",
   "\n",
   "80a 89 ass assi 1560\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "70a 79 o ua\n",
   "\n",
   "60a 69 28 m\n",
   "\n",
   "E\n",
   "50459 Sa\n",
   "40949 1%\n",
   "30239 |\n",
   "\n",
   "20a 29\n",
   "\n",
   "10a 19\n",
   "\n",
   "At\u00e9 9\n",
   "Qualqueridade ds\n",
   "\n",
   "o 500 1.000 1.500 2.000 2.500 3.000\n",
   "\n",
   "M\u00e9dia Homens Mulheres\n",
   "\n",
   "Fonte: Elabora\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria com dados do Portal da Transpar\u00eancia e do IBGE.\n",
   "\n",
   "Conforme o m\u00e9todo de ajuste indireto descrito por Szklo e Nieto (2019, p. 271-\n",
   "273), essas taxas foram multiplicadas pela popula\u00e7\u00e3o em cada faixa et\u00e1ria, sexo e pa\u00eds\n",
   "para estimar o n\u00famero esperado de mortes por covid-19 em cada pa\u00eds caso todos eles\n",
   "tivessem o mesmo padr\u00e3o de mortalidade brasileiro. Em seguida, dividiu-se o n\u00famero\n",
   "total de mortes por covid-19 de fato registradas em cada pa\u00eds pelo n\u00famero esperado com\n",
   "taxas brasileiras.\u201d A tabela 1 mostra os resultados, expressos em porcentagem, para todos\n",
   "os 179 pa\u00edses compilados e o mundo.\n",
   "\n",
   "Dentro do mesmo conjunto de 179 pa\u00edses em que o Brasil apresentou a 20\u00ba maior\n",
   "taxa bruta de mortalidade por 100 mil habitantes, o pa\u00eds p: a ter a 10\u00ba pior posi\u00e7\u00e3o no\n",
   "ranking ajustado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o demogr\u00e1fica (tabela 1). Em 169 dos demais 178 pa\u00edses\n",
   "(94,9% do total), o total de mortes registradas por covid-19 foi menor do que se esperaria\n",
   "com o padr\u00e3o de mortalidade brasileiro.\n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s o ajuste \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o populacional por faixa et\u00e1ria e sexo, sete dos nove\n",
   "pa\u00edses com indicador pior que o brasileiro passam a ser latino-americanos, com destaque\n",
   "para Peru (142,8%) e M\u00e9xico (133,9%). Esses valores indicam que as mortes registradas\n",
   "nesses dois pa\u00edses em 2020 superaram, respectivamente, em 42,8% e 33,9% as que\n",
   "ocorreriam se ambos tivessem replicado as taxas brasileiras em cada grupo de idade e\n",
   "sexo. No extremo oposto, o Vietn\u00e3 registrou apenas 0,05% das mortes que teria com o\n",
   "padr\u00e3o brasileiro, ou seja, o risco de morrer de covid-19 no Brasil foi 2 mil vezes maior\n",
   "que no Vietn\u00e3 segundo os registros dos dois pa\u00edses. No mundo todo, o risco foi 27,9% do\n",
   "observado no Brasil, isto \u00e9, o risco brasileiro foi 3,6 vezes a m\u00e9dia global.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201d Lima et al. (2021) e Silva, Jardim e Lotufo (2021) aplicam outros m\u00e9todos de ajuste \u00e0 demografia ao\n",
   "comparar diferentes \u00e1reas do Brasil.\n",
   "\ftabela 1\n",
   "Mortes por covid-19 observadas em 2020 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s esperadas com o padr\u00e3o\n",
   "brasileiro de mortalidade por idade e sexo (%)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1-Peru 142,8% 61 - Israel 35,6% 120 \u2014 Martinica 6,1%\n",
   "2-M\u00e9xico 13,9% 62.- Portugal 352% 121-Congo 60%\n",
   "\n",
   "14,1% 37% 122 - Camar\u00f5es 60%\n",
   "\n",
   "112, 1% 33,1% 123 Ant\u00edgua e Barbuda 59%\n",
   "\n",
   "LIL5% 318% 124 \u2014 Cura\u00e7ao 59%\n",
   "\n",
   "LILA% 66 - Eslov\u00e1quia 31,5% 125 - Finl\u00e2ndia 5,6%\n",
   "7 - Maced\u00f4nia do Norte 103,4% 67 - R\u00fassia 314% 126 - Nonuega 54%\n",
   "8-Col\u00f3 102,4% 68 - Turgl 312% 127-Mali 53%\n",
   "9-t\u00e3 101,3% 69 - Rep\u00fablica Dominicana 30,5% 128 \u2014 Lesoto 53%\n",
   "10 - BRASIL 100,0% 70 - Suriname 30,4% 129 - Angola 50%\n",
   "11 - B\u00e9lgica 99,6% 71 - Guiana 30,4% 130 - Lib\u00e9ria 49%\n",
   "12- Argentina 98,6% 72- L\u00edbano 29,7% 131 - Venezuela 49%\n",
   "13- \u00c1frica do Sul 95,6% 73 - Porto Rico 29,7% 132 - Eti\u00f3pia 49%\n",
   "14- Iraque 93,1% 74 - Marrocos 29,3% 133 - Rep\u00fablica Centro-Africana 47%\n",
   "15 - Arm\u00eani 89,6% 75 - Malta 289% 134 - Nicar\u00e1gua 4,5%\n",
   "16 - Jord\u00e2nia 89,3% MUNDO 21,9% 135 \u2014 Haiti 43%\n",
   "17 - Palestina 88,8% 76- El Salvador 2% 136 Reuni\u00e3o 42%\n",
   "18 - B\u00f3snia e Herzegovina 86,0% 77 - Canad\u00e1 263% 137 Botswana 4,1%\n",
   "19 - Montenegro 85,9% 78 - S\u00e9rvia 253% 138 - Uruguai 31%\n",
   "20-Chile 80,1% 79 - S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00ednci 23,6% 139- Mala 31%\n",
   "21 - Eslov\u00eania 79,5% 80 - Guadalupe 230% 140 \u2014 Uzbequist\u00e3o 31%\n",
   "2-Om\u00e3 18,9% 81 - Gr\u00e9cia 230% 141 - Serra Leoa 32%\n",
   "23-Guam 78,8% 82 - Catar 29% 142 - Comores 32%\n",
   "24 - Mold\u00e1via 44% 83 - Nam\u00edbia 27% 143 - Gana 31%\n",
   "25-EUA 11,2% 84 - Guin\u00e9 Equatorial 2,5% 144 \u2014 Madagascar 29%\n",
   "26 - Rep\u00fablica Tcheca 70,1% 85 - Maurit\u00e2ni: 2,1% 145 \u2014 Som\u00e1li 28%\n",
   "27 - Reino Unido 66,4% 86 - Cazaquist\u00e3o 20,9% 146 - Santa L\u00facia 27%\n",
   "28 - Bulg 66,0% 87 - Alemanha 20,6% 147 - Togo 27%\n",
   "29 - Hungria 65,3% 88 - Afeganist\u00e3o 203% 148 \u2014 Tajiquist\u00e3o 25%\n",
   "30 - Honduras 632% 89- Let\u00f4 20,1% 149 \u2014 Austr\u00e1lia 2,5%\n",
   "31 - Luxemburgo 59,7% 90 - Maldivas 19,7% 150 - Uganda 25%\n",
   "32 -Nt\u00e1lia 59,4% 91 - Emirados \u00c1rabes 19,6% 151 - Chade 2,5%\n",
   "33 - Espanha 59,3% 19,2% 152 - Ruanda 22%\n",
   "34 - Bahamas 59,0% 17,6% 153 - Guin\u00e9 22%\n",
   "35 - Cro\u00e1cia 56,3% 16,2% 154 - Nig\u00e9ria 22%\n",
   "36 - Guatemala 55,7% 14,9% 155 - Congo 22%\n",
   "37 - Fran\u00e7a 54,7% 96 - has Virgens Americanas 14,1% 156 \u2014 Mal\u00e1si 22%\n",
   "38 - Rom\u00eania 52,9% 97 - Dinamarca 134% 157 - Mo\u00e7ambique 19%\n",
   "39 - Ge\u00f3rgia 50,9% 98 - Indon\u00e9sia 133% 158 - Costa do Marfim 17%\n",
   "40 - Paraguai 50,4% 99 - Djibuti 12,9% 159 - Sud\u00e3o do Sul 17%\n",
   "41 - Pol\u00f4nia 50,3% 100 - Nepal 123% 160 - N\u00edger 16%\n",
   "42 - S\u00e9c 50,1% 01 - Bielorr\u00fassia 120% 161 \u2014 Barbados 16%\n",
   "43 - Bahrein 49,8% 102 - Jamaica 119% 162 - Burkina Faso 16%\n",
   "\n",
   "49,5% 112% 163 - Coreia do Sul 13%\n",
   "\n",
   "49,2% 10,8% 164 - Brunei LI%\n",
   "46 - Polin\u00e9sia Francesa 49,1% 105 - Paquist\u00e3o 10,4% 165 \u2014 Jap\u00e3o LI%\n",
   "47 - Su\u00ed\u00e7a 48,1% 106 - Arg\u00e9lia 9,8% 166 Benim LI%\n",
   "48 - Maiote 412% 107 - Sud\u00e3o 92% 167 - Sti Lanka 10%\n",
   "49 - Costa Rica 44,9% 108 - Trinidad e Tobago 92% 09%\n",
   "50 - Guiana Francesa 44,8% 109 - Z\u00e2mbia 90% 0,8%\n",
   "51-L\u00edbia 44,1% HO - Mianmar 81% 170 - Singapura 0,42%\n",
   "52 - Quirguist\u00e3o 43,6% m-si 8,5% mI-F 0,40%\n",
   "53 - Kuwait 42,9% H12- Chipre 84% 172 - Nova Zel\u00e2ndia 0,37%\n",
   "54 - Cabo Verde 40,4% 113 - Zimbabwe 83% 173 China 0,33%\n",
   "55 - \u00c1ustria 40,1% 114 - Guin\u00e9-Bissau 83% 174 - Papua-Nova Guin\u00e9 0,27%\n",
   "56 - Holanda 39,7% 115 - Bangladesh 81% 175 \u2014 Entrei: 021%\n",
   "57- Aruba 38,8% 16 - Senegal 81% 176 Tanz\u00e2nia 0,13%\n",
   "58 - Ar\u00e1bia Saudita 38,4% 17 - Gab\u00e3o 19% 177 = Tail\u00e2ndia 0,08%\n",
   "59 - Azerbaij\u00e3o 38,2% 118 - T\u00eamen 68% 178 = Burundi 0,07%\n",
   "60 - Irlanda 36,4% LIS - Isl\u00e2ndia 62% 179 \u2014 Vietn\u00e3 0,05%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: Elabora\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria com dados do Portal da Transpar\u00eancia, IBGE, OMS e ONU.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "A tabela 2 mostra o mesmo Indicador da tabela 1, por\u00e9m para grupos de pai\n",
   "conforme classificados na base da ONU. Ela evidencia que a Am\u00e9rica Latina foi a regi\u00e3o\n",
   "com o pior indicador ajustado de mortes por covid-19. A Am\u00e9rica Central, que na\n",
   "classifica\u00e7\u00e3o utilizada inclui o M\u00e9xico, \u00e9 a \u00fanica sub-regi\u00e3o com indicador pior que o\n",
   "brasileiro. Quando a an\u00e1lise se restringe aos grupos que cont\u00eam o Brasil, o pa\u00eds registra\n",
   "mortalidade ajustada mais alta que a m\u00e9dia e a mediana de seus pares. O indicador\n",
   "brasileiro \u00e9 pior que os de 66,7% dos 12 demais pa\u00edses sul-americanos e pior que os de\n",
   "80,0% dos 35 demais pa\u00edses latino-americanos listados na tabela 1.\n",
   "\n",
   "Tabela 2\n",
   "\n",
   "Mortes por covid-19 observadas em 2020 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s esperadas com o padr\u00e3o\n",
   "brasileiro de mortalidade por idade e sexo (%)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Am\u00e9rica Latina 94,9%\n",
   "Am\u00e9rica Central* 113,5%\n",
   "Am\u00e9rica do Sul 97,9%\n",
   "Caribe 12,5%\n",
   "\n",
   "Am\u00e9rica do Norte* 66,2%\n",
   "\n",
   "Europa 44,8%\n",
   "\n",
   "\u00c1frica 14,0%\n",
   "\n",
   "\u00c1sia 9,3%\n",
   "\n",
   "Oceania 2,5%\n",
   "\n",
   "Mundo 27,9%\n",
   "\n",
   "Mundo exclusive Brasil 25,6%\n",
   "\n",
   "Am\u00e9rica Latina exclusive Brasil 89,5%\n",
   "\n",
   "Am\u00e9rica do Sul exclusive Brasil 90,6%,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: Elabora\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria com dados do Portal da Transpar\u00eancia, IBGE, OMS e ONU.\n",
   "* M\u00e9xico inclu\u00eddo na Am\u00e9rica Central, n\u00e3o na Am\u00e9rica do Norte, conforme padr\u00e3o das estat\u00edsticas populacionais da\n",
   "\n",
   "ONU.\n",
   "Para ajudar a compreender por que, ap\u00f3s o ajuste, nenhum dos seis pa\u00edses\n",
   "desenvolvidos destacados no gr\u00e1fico 1 mant\u00e9m indicador pior que o brasileiro, a tabela 3\n",
   "recorre a dados da propor\u00e7\u00e3o de mortes por faixas et\u00e1rias em cada um deles e no Brasil\n",
   "em 2020, compilados pelo projeto COVerAGE-DB.\u00ba A tabela apresenta os dados\n",
   "agregados em apenas duas grandes faixas et\u00e1rias, o que ressalta o papel do ajuste. O Brasil\n",
   "registrou mortalidade mais alta que as dos seis outros pa\u00edses entre pessoas de at\u00e9 59 anos\n",
   "de idade e mais alta que as de cinco deles entre pessoas\n",
   "cinco pa\u00edses, portanto, s\u00f3 o maior percentual de idosos explica o fato de suas mortalidades\n",
   "brutas por 100 mil habitantes serem mais altas que a brasileira \u2014 dada a faixa et\u00e1ria de\n",
   "uma pessoa, o risco de morrer de covid-19 foi sempre mais alto no Brasil. No caso\n",
   "espec\u00edfico da B\u00e9lgica, sua mortalidade de idosos \u00e9 mais alta, mas a de n\u00e3o idosos \u00e9 muito\n",
   "mais baixa que a brasileira, a ponto de fazer com que as taxas ajustadas dos dois pa\u00edses\n",
   "(tabela 1) sejam quase iguais.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "8 COVerAGE-DB: https://osL.io/mpwjq/. Acesso em 15/03/2021. Para contomar diferen\u00e7as de totais entre\n",
   "as bases, as propor\u00e7\u00f5es por idade e sexo da COVerAGE-DB foram aplicadas aos totais da OMS.\n",
   "\n",
   "8\n",
   "\fTabela 3\n",
   "\n",
   "Taxas espec\u00edficas de mortalidade por covid-19 em 2020\n",
   "(mortes de covid-19 por 100 mil habitantes por faixa et\u00e1ria e pa\u00eds)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "M\u00e9dia At\u00e9 59 anos 60 anos ou mais\n",
   "Brasil 91,2 22,8 509,8\n",
   "Fran\u00e7a 98,4 6,7 348,4\n",
   "EUA 101,4 16,0 389,6\n",
   "Espanha 107,9 71 390,7\n",
   "Reino Unido 108,3 8,6 417,1\n",
   "B\u00e9lgica 168,5 71 637,6\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: Elabora\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria com dados da COVer AGE-DB, IBGE e ONU.\n",
   "\n",
   "Outros fatores influem no risco a que cada pessoa est\u00e1 exposta e tamb\u00e9m poderiam\n",
   "ser descontados em an\u00e1lises alternativas, mas os principais est\u00e3o relacionados aos\n",
   "recursos individuais e coletivos dispon\u00edveis para enfrentar a pandemia. Estes n\u00e3o est\u00e3o\n",
   "descontados e devem explicar parte importante da varia\u00e7\u00e3o encontrada na tabela 1. S\u00e3o,\n",
   "em geral, fatores sobre os quais \u2014 ao contr\u00e1rio do que ocorre \u00e0 idade das pessoas \u2014 existe\n",
   "certa margem para agir, embora em muitos casos sejam pouco alter\u00e1veis em curto prazo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Finalmente, para comparar impactos de 2020 no mercado de trabalho, foram\n",
   "utilizados dados compilados pela Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho (OIT)!\u00ba sobre\n",
   "63 pa\u00edses e, para o Brasil, os microdados da Pesquisa Nacional por Amostra de Domic\u00edlios\n",
   "(PNAD) Cont\u00ednua, do IBGE.\n",
   "\n",
   "O indicador adotado foi a varia\u00e7\u00e3o, em pontos percentuais (p.p.), do n\u00edvel de\n",
   "ocupa\u00e7\u00e3o (o percentual de pessoas ocupadas na popula\u00e7\u00e3o de 15 anos ou mais). A\n",
   "varia\u00e7\u00e3o observada foi aquela entre as m\u00e9dias dos tr\u00eas \u00faltimos trimestres de 2019 e\n",
   "2020.\" O gr\u00e1fico 3 mostra os n\u00edveis de ocupa\u00e7\u00e3o nesses mesmos nove meses de 2019 e\n",
   "2020 e ordena os pa\u00edses pelo valor final. J\u00e1 o gr\u00e1fico 4 ordena os pa\u00edses pela varia\u00e7\u00e3o\n",
   "entre os dois per\u00edodos, na qual devem incidir os efeitos da pandemia.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ainda em 2019, pr\u00e9-pandemia, entre os 64 pa\u00edses analisados, o Brasil tinha o 25\u00ba\n",
   "menor n\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o, com 55,8% de sua popula\u00e7\u00e3o em idade de trabalhar ocupada.\n",
   "Um ano depois, o Brasil passou a ter a 16\u00ba menor taxa (48,8%). Com isso, o n\u00edvel de\n",
   "ocupa\u00e7\u00e3o p\u00f3s-pandemia no Brasil passa a ser mais baixo que os de 76,2% dos 63 demais\n",
   "pa\u00edses da compila\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2 A World Obesity Federation (2021), por exemplo, destaca a incid\u00eancia nacional de obesidade como um\n",
   "dos fatores associados \u00e0 mortalidade por covid-19. Sua base compilada\n",
   "\n",
   "(https://data.worldobesity .org/tables/prevalence-of-adult-overweight-obesity-2/) aponta o Brasil com\n",
   "20,7% de adultos obesos, percentual maior que os de 57,2% dos demais 194 pa\u00edses com dados. Acesso\n",
   "em 19/03/2021.\n",
   "\n",
   "1\u00ba Employment-to-population ratio (OIT):\n",
   "\n",
   "https://www.ilo.org/shinyapps/bulkexplorer5 1 /?lang=en&segment=indicator&:id=EMP DWAP SEX A\n",
   "GE RT Q. Acesso em 01/01/2021.\n",
   "\n",
   "1! Esses per\u00edodos de an\u00e1lise foram escolhidos porque, em todos os 64 pa\u00edses com dados de ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "analisados, os primeiros registros de infec\u00e7\u00e3o pelo sars-cov-2 ocorreram ao longo do primeiro trimestre\n",
   "de 2020. Assim, a compara\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre entre antes e depois do primeiro registro nacional de covid-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "9\n",
   "\fGr\u00e1fico 3\n",
   "N\u00edvel da ocupa\u00e7\u00e3o nos tr\u00eas \u00faltimos trimestres de 2019 e de 2020 (%)\n",
   "90\n",
   "\n",
   "80\n",
   "\n",
   "70 e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "60 55,8 a a\n",
   "e \u201cco s \u00ba . \u201ccase tosa\n",
   "\n",
   "50 ho.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "40\n",
   "\n",
   "30\n",
   "\n",
   "20\n",
   "\n",
   "10\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "abr-dez/2020 e abr-dez/2019\n",
   "\n",
   "Fontes: OIT e Pnad Cont\u00ednua/IBGE.\n",
   "\n",
   "Gr\u00e1fico 4\n",
   "Varia\u00e7\u00e3o do n\u00edvel da ocupa\u00e7\u00e3o entre os tr\u00eas \u00faltimos trimestres de 2019 e de 2020\n",
   "\n",
   "(p.p.)\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "-8 70\n",
   "\n",
   "Fontes: OIT e Pnad Cont\u00ednua/IBGE.\n",
   "\n",
   "O Brasil registrou a 11\u00ba pior queda do indicador (-7,0 p.p.) entre os 64 pa\u00edses\n",
   "analisados. Isso significa que a varia\u00e7\u00e3o no pa\u00eds foi mais negativa que as de 84,1% dos\n",
   "demais pa\u00edses com dados compilados. O \u00fanico pa\u00eds do grupo que aumentou em alguma\n",
   "medida seu n\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o foi a Mong\u00f3lia (+1,0 p.p.), enquanto a varia\u00e7\u00e3o mediana\n",
   "foi uma queda de 1,6 p.p.\n",
   "\n",
   "10\n",
   "\fYale ressalvar que o Impacto no mercado de trabalho tamb\u00e9m n\u00e3o foi homog\u00eaneo\n",
   "entre faixas et\u00e1rias, sexos, n\u00edveis de escolaridade e muitos outros fatores que poderiam\n",
   "ensejar compara\u00e7\u00f5es ajustadas \u00e0 composi\u00e7\u00e3o sociodemogr\u00e1fica dos pa\u00edses. Em particular,\n",
   "os trabalhadores mais afetados pela pandemia foram os informais, que respondem por\n",
   "maiores propor\u00e7\u00f5es das popula\u00e7\u00f5es ocupadas nos pa\u00edses menos desenvolvidos, como\n",
   "aqueles com as maiores quedas de ocupa\u00e7\u00e3o no gr\u00e1fico 3.\n",
   "\n",
   "O gr\u00e1fico 4 localiza 62pa\u00edses com dados dispon\u00edveis em duas dimens\u00f5es: \u00f3bitos\n",
   "por 100 mil habitantes (sem ajuste \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o por sexo e faixa et\u00e1ria) e varia\u00e7\u00e3o do\n",
   "n\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o. Como a ocupa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 corrigida pela pir\u00e2mide populacional,\n",
   "optou-se por apresent\u00e1-la junto \u00e0 mortalidade tamb\u00e9m sem essa padroniza\u00e7\u00e3o, pois\n",
   "popula\u00e7\u00f5es mais envelhecidas poderiam ser especialmente afetadas nas duas dimens\u00f5es\n",
   "Nesse grupo de 40 pa\u00edses, o Brasil se situa pior que a maioria em cada um desses doi\n",
   "indicadores. Apenas dois pa\u00edses analisados t\u00eam resultados piores que os brasileiros nas\n",
   "duas dimens\u00f5es ao mesmo tempo: Peru e Argentina.\n",
   "\n",
   "A mera observa\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea desses dados brutos n\u00e3o \u00e9 suficiente para apontar\n",
   "qualquer rela\u00e7\u00e3o causal entre os dois indicadores. De todo modo, \u00e9 relevante notar que,\n",
   "se existe alguma correla\u00e7\u00e3o entre ambos, ao menos nesse grupo, ela \u00e9 negativa: pa\u00edses\n",
   "com maior mortalidade por covid-19, em geral, tiveram tamb\u00e9m maiores quedas na\n",
   "ocupa\u00e7\u00e3o. !?\n",
   "\n",
   "Como \u00faltima ressalva, cabe notar que o indicador de queda da ocupa\u00e7\u00e3o prov\u00e9m\n",
   "da Pnad Cont\u00ednua e sua acur\u00e1cia pode ter sido afetada pelas dificuldades encontradas pelo\n",
   "IBGE desde a necess\u00e1ria substitui\u00e7\u00e3o de coleta presencial por telef\u00f4nica, realizada em\n",
   "mar\u00e7o de 2020 como resposta \u00e0 pandemia. H\u00e1 evid\u00eancias de fatores que podem ter\n",
   "contribu\u00eddo tanto para a superestima\u00e7\u00e3o!? como para a subestima\u00e7\u00e3o!* da queda do\n",
   "emprego na pesquisa, e o resultado conjunto desses fatores segue em estudo.\n",
   "\n",
   "Os indicadores de ocupa\u00e7\u00e3o de todos os demais pa\u00edses considerados tamb\u00e9m\n",
   "prov\u00eam de pesquisas sobre o mercado de trabalho, cuja acur\u00e1cia pode igualmente ter sido\n",
   "afetada pelas condi\u00e7\u00f5es excepcionais de coleta. \u00c9 poss\u00edvel que as novas condi\u00e7\u00f5es\n",
   "restritas de acesso aos entrevistados tenham levado as pesquisas a subestimar em alguns\n",
   "pa\u00edses e a superestimar em outros os reais efeitos da pandemia sobre a propor\u00e7\u00e3o de\n",
   "pessoas com trabalho. O n\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o brasileiro abaixo de 50% no segundo trimestre\n",
   "de 2020, contudo, \u00e9 corroborado por outra pesquisa do IBGE, a Pnad Covid-19, n\u00e3o\n",
   "influenciada pelo citado fator de superestima\u00e7\u00e3o da queda do emprego, mas sim pelo fator\n",
   "de subestima\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2 Deaton (2021, p.11) apresenta um gr\u00e1fico similar relacionando pa\u00edses com maior mortalidade por\n",
   "covid-19 a maiores quedas projetadas de produto interno bruto (PIB) per capita em 2020.\n",
   "\n",
   "3 A Pnad Cont\u00ednua busca visitar os mesmos domic\u00edlios por cinco trimestres consecutivos, substituindo\n",
   "cerca de um quinto da amostra a cada trimestre. Corseuil e Russo (2021) observam que as pessoas\n",
   "incorporadas \u00e0 amostra desde o in\u00edcio da coleta telef\u00f4nica apresentam, em cada trimestre, taxa de\n",
   "emprego formal inferior \u00e0 daquelas que permanecem na amostra desde antes da pandemia.\n",
   "\n",
   "4 Entre as pessoas que j\u00e1 faziam parte da amostra antes da pandemia, a probabilidade de voltar a ser\n",
   "entrevistado caiu desde o in\u00edcio da coleta telef\u00f4nica, mas caiu mais para quem estava originalmente fora\n",
   "do mercado de trabalho e menos para quem tinha trabalho. Ver: Hecksher, M. Inaud\u00edveis: quem deixou de\n",
   "ser coberto pelas pesquisas telef\u00f4nicas e diferen\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o aos registros administrativos. Webin\u00e1rio\n",
   "do Centro de Estudos de Riqueza e Estratifica\u00e7\u00e3o Social (Ceres):\n",
   "https://www.youtube.com/watch?v=vVF6a9jRcbUHt=3Iml4s.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "11\n",
   "\fGr\u00e1fico 5\n",
   "Taxa bruta de mortalidade por covid-19 em 2020 versus varia\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o entre os tr\u00eas \u00faltimos trimestres de 2019 e 2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5\n",
   "Tail\u00e2ndia\n",
   "Uap\u00e3o o\n",
   "Cro\u00e1cia\n",
   "Nova (me Pol\u00f4nia a\n",
   "z ob a Holanda Luxemburgo l\u00fangria\n",
   "> u\u00ed\u00e7a ino Uni ant o\n",
   "L | Dinamarca \u2014Let\u00f4nia Ei Apstria El gi RBS eReca Nt\u00e1lia Eslov\u00eania. B\u00e9lgica\n",
   "Finl\u00e2ndia 2 Litu\u00e2nia nadie cia\n",
   "5 - o Estov\u00e1qui Pod au GE Bulg\u00e1ria \u00ba o\n",
   "a \u00ca Est\u00f4nia O \u2014 Olrlanda Espanha o\n",
   "8 v Indon\u00c9tia Paraguai PB,\n",
   "3 Rials \u00d5 O Turquia O o O Maced\u00f4nia do Norte\n",
   "Palestha\n",
   "e \u201cIstamaar eres GGnA...\n",
   "5 \u00c1frica do Sul\n",
   "5\n",
   "So anta L\u00faci? Canad\u00e1 o rija Montenegro\n",
   "a \u00ba Brasil M\u00e9xico\n",
   "& Equador o\n",
   "3 o o a\n",
   "o jo Argentina\n",
   "$ po\u201d Costa Rica come VS\n",
   "2 o o 0\u00ba\n",
   "2 ao\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "o doi\n",
   "s Filipinas\n",
   "o o\n",
   "8 Ge\u00f3rgia\n",
   "2 o Peru\n",
   "Ss o\n",
   "2\n",
   "E\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "S Bol\u00edvia\n",
   "s o\n",
   "E\n",
   "Ss 20\n",
   "o 20 40 60 so 100 120 140 160 180\n",
   "\n",
   "Mortes de covid-19 por 100 mil habitantes em 2020\n",
   "Fonte: Elabora\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria com dados de OMS, OIT e Pnad Cont\u00ednua/IBGE.\n",
   "\n",
   "12\n",
   "\f3. CONCLUS\u00c3O\n",
   "\n",
   "O Brasil registrou, em propor\u00e7\u00e3o de sua popula\u00e7\u00e3o total, mais mortes por covid-19 em\n",
   "2020 do que 89,3% dos demais 178 pa\u00edses com dados compilados pela OMS. Quando a\n",
   "compara\u00e7\u00e3o desses registros \u00e9 ajustada \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o populacional por faixa et\u00e1ria e sexo\n",
   "em cada pa\u00eds, o resultado brasileiro se torna pior que os de 94,9% dos mesmos 178 pa\u00edses.\n",
   "\n",
   "Em um conjunto de 64 pa\u00edses com dados de n\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o analisados, o Brasil\n",
   "registrou queda do indicador mais intensa que as de 84,1% dos demais 63 pa\u00edses entre os\n",
   "tr\u00eas \u00faltimos trimestres de 2019 e 2020. O n\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o final \u00e9 mais baixo que os de\n",
   "76,2% dos pa\u00edses no mesmo conjunto de 63.\n",
   "\n",
   "Os indicadores analisados nesta nota apontam que os impactos conhecidos da\n",
   "pandemia de covid-19 em 2020 no Brasil foram fortes, n\u00e3o apenas em compara\u00e7\u00e3o \u00e0s\n",
   "s\u00e9ries hist\u00f3ricas do pr\u00f3prio pa\u00eds, mas tamb\u00e9m no contexto internacional. Nos per\u00edodos\n",
   "analisados, o Brasil e outros pa\u00edses latino-americanos est\u00e3o entre os mais atingidos do\n",
   "mundo em perdas de vidas e de empregos. Pa\u00edses da Oceania, da \u00c1sia e da Escandin\u00e1via\n",
   "figuram entre os menos atingidos nas duas dimens\u00f5es em 2020.\n",
   "\n",
   "Mais uma vez, \u00e9 importante destacar que todas as compara\u00e7\u00f5es internacionais t\u00eam\n",
   "limita\u00e7\u00f5es e as apresentadas nesta nota, por suas peculiaridades, requerem notas de\n",
   "cautela adicionais. A pandemia de covid-19 segue em curso e tem atacado diferentes\n",
   "partes do mundo em sucessivas ondas, que crescem e diminuem em momentos distintos\n",
   "conforme a localidade. As compara\u00e7\u00f5es desta nota referem-se a per\u00edodos iniciados e\n",
   "terminados nas mesmas datas em todos os pa\u00edses, sem distinguir quando a pandemia\n",
   "chegou a cada um deles, fatores sazonais nem outros que possam influenciar os\n",
   "resultados, como n\u00edvel de desenvolvimento e condi\u00e7\u00f5es associadas. Buscou-se apresentar\n",
   "apenas compara\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas e facilmente replic\u00e1veis, embora pouco utilizadas at\u00e9 agora,\n",
   "com indicadores que possam contribuir na formula\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3sticos e a\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "REFER\u00caNCIAS\n",
   "\n",
   "Corseuil, C. H.; Russo, F. A redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de entrevistas na PNAD Cont\u00ednua durante\n",
   "a pandemia e sua influ\u00eancia para a evolu\u00e7\u00e3o do emprego formal. Ipea, Carta de\n",
   "Conjuntura, n. 50, Nota de Conjuntura n. 22, 1\u00ba trimestre de 2021.\n",
   "\n",
   "Deaton, A. COVID-19 and global income inequality. NBER Working Paper 28392. Feb.\n",
   "2021.\n",
   "\n",
   "Lima, E.; Gayawan, E.; Baptista, E.; Queiroz, B. Spatial pattern of COVID-19 deaths and\n",
   "infections in small areas of Brazil. PLoS ONE 16(2) e0246808, Feb. 2021.\n",
   "\n",
   "Silva, G. A.; Jardim, B.; Lotufo, P. Mortalidade por covid-19 no brasil ajustada por idade:\n",
   "mais alta na Regi\u00e3o Norte. SciELO Preprints 1874. Fev. 2021.\n",
   "\n",
   "Szklo, M.; Nieto, J. Epidemiology: Beyond the Basics. 4th ed. Jones & Bartlett Learning,\n",
   "2019.\n",
   "\n",
   "World Obesity Federation. COVID-19 and Obesity: The 2021 Atlas. WOF, 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "13\n",
   "\f"
  ],
  "id": 701,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/51dd1b60-ce03-4e17-a511-d1e9834407c6"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n.\u00ba 1252/2021 \u2014- GDG/PC\n",
   "\n",
   "Manaus, 31 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A sua Excel\u00eancia, o Senhor\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "End.: Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo, CEP 70165-900, Bras\u00edlia- DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia(dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ASSUNTO: Resposta ao Oficio n\u00ba 293/2021 \u2014 CPIPANDEMIA; Requerimento n\u00ba 140/2021\n",
   "\u2014 CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Processo Siged n\u00ba 01.01.022102.002054/2021-90/ Memorando 018/2021 - ASSEJUR\n",
   "Anexo: Memorando n.\u00ba 021/2021/GDT/DECCOR/PC/AM; Despacho subscrito pelo\n",
   "Delegado Guilherme Torres;\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Amazonas, por\n",
   "interm\u00e9dio desta signat\u00e1ria, vem a presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia para encaminhar\n",
   "Memorando 021/2021 -DECCOR, subscrito pelo Delegado de Pol\u00edcia Guilherme Torres\n",
   "Ferreira, Titular da Delegacia de Crimes de Combate a Corrup\u00e7\u00e3o - DECCOR, juntamente\n",
   "com as c\u00f3pias das Verifica\u00e7\u00f5es de Proced\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o \u2014 VPI's, onde h\u00e1 refer\u00eancia\n",
   "aos crimes de atribui\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Federal, bem como c\u00f3pia dos trechos da CPI da\n",
   "Sa\u00fade no Estado do Amazonas, com vistas a subsidiar as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para\n",
   "instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, aproveitamos para renovar protestos de estima e elevada\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "EM\u00cdLIA FERRAZ DE CARVALHO\n",
   "Delegada-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Amazonas\n",
   "Matr\u00edcula n.\u00ba 171.389-2G\n",
   "\n",
   "g\n",
   "E\n",
   "E\n",
   "8\n",
   "E\n",
   ">\n",
   "8\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "e\n",
   "3\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "g\n",
   "e\n",
   "8\n",
   "E\n",
   "g\n",
   "5\n",
   "e\n",
   "8\n",
   "o\n",
   "a\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "aq\n",
   "1\u00f5\n",
   "S\n",
   "5\n",
   "E\n",
   "S\n",
   "5\n",
   "3\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "B\n",
   "8\n",
   "\u00e7\n",
   "z\n",
   "\u00f5\n",
   "z\n",
   "5\n",
   "L\n",
   "5\n",
   "EL\n",
   "<\n",
   "o\n",
   "wu\n",
   "[=]\n",
   "N\n",
   "z\n",
   "\u00c9\n",
   "x\n",
   "ui\n",
   "[ra\n",
   "<\n",
   "5\n",
   "\u00fa\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "e\n",
   "8\n",
   "&\n",
   "=\n",
   "&\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "2\n",
   "3\n",
   "5\n",
   "3\n",
   "Ea\n",
   "\n",
   "RR\n",
   "\n",
   "DELEGACIA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL DO AMAZONAS\n",
   "Avenida Pedro Teixeira, 180 \u2014 Dom Pedro\n",
   "\n",
   "Fone: (92) 3214-2250\n",
   "\n",
   "Manaus \u2014 AM \u2014 CEP 69040-000\n",
   "\n",
   "Gabinete do Delegado-Geral\n",
   "\n",
   "Folha: 11\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f"
  ],
  "id": 702,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a1509f82-b72f-4762-86dc-0cafa8584e7b"
 },
 {
  "txt": [
   "25/05/2021 Email \u2014 Departamento de Policia Metropolitana \u2014 Outlook\n",
   "\n",
   "Encaminha memorando n\u00ba 018/2021-Assesoria Jur\u00eddica/PC/AM\n",
   "\n",
   "Departamento de Policia Metropolitana <dp mw policiacivilam.gov.br>\n",
   "Ter, 25/05/2021 11:55\n",
   "\n",
   "Para: Delegacia Especializada em Combate a Corrup\u00e7\u00e3o <deccorQ policiacivilam.gov.br>; Guilherme Torres Ferreira\n",
   "<guilhermetferreiraQ policiacivil.am.gov.br>; guilherme ferreira <guilhermetferreiraQhotmail.com>\n",
   "\n",
   "() 1 anexos (372 kB)\n",
   "MEMO N\u00ba 018 2021. Asselur PC PCAM.pdf;\n",
   "\n",
   "Prezado Delegado,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, de ordem do Diretor do Departamento de\n",
   "Pol\u00edcia Metropolitana, Delegado de Pol\u00edcia, ALESSANDRO ALBINO, encaminhamos a\n",
   "Vossa Excel\u00eancia Siged memorando n\u00ba 018/2021-Assesoria Jur\u00eddica/PC/AM, para\n",
   "conhecimento e provid\u00eancias que o caso requer.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "Departamento de Pol\u00edcia Metropolitana - DPM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ": ERIKAAGONFAD DO RIARYIROGO 1225 7EM02S/0 S/ROPN CSA 2a Castiligannarapsindtyessinetaginfesnbgin/senha.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento At26.8849.B888.DAO6 assinado pol\n",
   "\n",
   "Folha: 12 affice.com/mail/sentitems/id/AAQkAGZIMjNmMGZILTExZWINDU3ZS04MTc2LTk1NDg1OWIZNTOZNAAQAE yuZcFW%2BuJOsgle... 1/1\n",
   "\f \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "NAZONA\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Memorando n\u00ba 021/2021-GDT/ DECCOR/PC/AM\n",
   "\n",
   "Manaus, 26 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Do: GUILHERME TORRES FERREIRA - Delegado Titular da DECCOR\n",
   "Destinat\u00e1rio: ALESSANDRO ALBINO - Diretor do Departamento de Pol\u00edcia Metropolitana -\n",
   "DPM/PC/AM.\n",
   "\n",
   "Assunto: resposta ao memorando 018/21-ASSEJUR/PCAM\n",
   "\n",
   "Senhor (a) Diretor (a),\n",
   "\n",
   "Cumprimentando cordialmente Vossa Excel\u00eancia, e na oportunidade, em resposta ao\n",
   "memorando n. 018/2021-Assejur/PC/PCAM, encaminhamos em anexo o despacho deste\n",
   "\n",
   "signat\u00e1rio acerca das informa\u00e7\u00f5es requisitadas.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, apresento votos de estima e especial considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "CAP\n",
   "GUILHE ORRES FERREIRA\n",
   "Delegado de Pol\u00edcia Civil - Mat. n\u00ba 220.047-3-B\n",
   "Titular da DECCOR\n",
   "\n",
   "DECCOR - DELEGACIA ESPECIALIZADA EM COMBATE\n",
   "\u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O\n",
   "Av. Prof. Nilton Lins, 325, B. Parque das Laranjeiras,\n",
   "Manaus/AM\n",
   "Email: deccorGopoliciacivil.am.gov.br\n",
   "Telefone: 3216-7304\n",
   "\n",
   "Folha: 13 !-CEP 89058-030\n",
   "\n",
   "8\n",
   "\u00ca\n",
   "i\n",
   "i\n",
   "\u00ea\n",
   "8\n",
   "\u00e0\n",
   "j\n",
   "8\n",
   "E\n",
   "\u00c9\n",
   "\u00e9\n",
   "\u00e1\n",
   "\u00ca\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "&\n",
   "\u00ea\n",
   "\u00ca\n",
   "$\n",
   "\u00c9\n",
   ":\n",
   "\u00ca\n",
   "\u00c9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Po\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "DESPACHO\n",
   "\n",
   "Trata-se de memorando n\u00famero 018/2021-Assejur/PC/PCAM, datado\n",
   "de 24 de maio de 2021, que faz refer\u00eancia ao requerimento n\u00famero\n",
   "140/2021 -\u2014 CPI aa pandemia, onde se requer o envio de c\u00f3pia\n",
   "integral, em PDF, de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00e3o, em\n",
   "qualquer fase, relativos \u00e0 APLICA\u00c7\u00c3O DE TODOS OS RECURSOS FEDERAIS\n",
   "DESTINADOS AOS ESTADOS, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200mil habitantes\n",
   "para o combate ao COVID 19, bem como todos os bancos de dados\n",
   "criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma\n",
   "\n",
   "mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "Pois bem. A Assembleia Legislativa do Amazonas instaurou a CPI\n",
   "da sa\u00face e, ao final, encaminhou relat\u00f3rio para esta Delegacia\n",
   "Especializada, apontando ind\u00edcios de v\u00e1rios crimes de corrup\u00e7\u00e3o\n",
   "catalogados ao longo dos trabalhos daquela Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito. Alguns com atribui\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal e outros da\n",
   "\n",
   "Pol\u00edcia Civil.\n",
   "\n",
   "Assim, quanto aos fatos Ge atribui\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia civil, cem\n",
   "fundamento no expediente origin\u00e1rio de decis\u00f5es do Supremo Tribunal\n",
   "Federal e Superior Tribunal de Justi\u00e7a: STF, hc 95244/PE; STJ HC\n",
   "103566/RJ; STF, HC 84827/TO; STJ, HC 55703/RJ; STJ he 64096/PR,\n",
   "doutrina classificada: GRECO, Rog\u00e9rio. Atividade Policial. 2. Ed.\n",
   "Ver., ampl. E atual. Rio de Janeiro: Impeius, 2010. Question\u00e1rio de\n",
   "CNMP e ENASP sobre META 1 nos itens 12, 13 e 14, foram instauradas\n",
   "VPI's para apurar eventuais crimes Estaduais, que n\u00e3o \u00e9, frise-se,\n",
   "\n",
   "objeto da solicita\u00e7\u00e3o da CPI da pandemia.\n",
   "\n",
   "Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s verbas federais enviadas ao Estado, sujeitas \u00e0\n",
   "\n",
   "presta\u00e7\u00e3o de contas com a Uni\u00e3o, esta Delegacia n\u00e3o possui\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "DECCOR - DELEGACIA ESPECIALIZADA EM COMBATE FOLGA)\n",
   "\u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O qeica)\n",
   "Av. Prof, Nilton Lins, 325, B. Parque das Laranjeiras,\n",
   "\n",
   "Menaus/AM\n",
   "\n",
   "Email: deccor(Bpoliciacivilam.gov.br\n",
   "\n",
   "Telefone: 3216-7304\n",
   "\n",
   "E ter E\n",
   "Folha: 14 !-CEP 69058-030\n",
   "\n",
   "\u00ca\n",
   "\u00e9\n",
   "\u00ca\n",
   "\u00e9\n",
   "\u00e9\n",
   "8\n",
   "\u00e9\n",
   "a\n",
   "\u00e9\n",
   "5\n",
   ":\n",
   "\u00ca\n",
   "\u00c9\n",
   "\u00c9\n",
   "&\n",
   "9\n",
   "\u00e1\n",
   "\u00ca\n",
   "E\n",
   "8\n",
   "5\n",
   "&\n",
   "\u00ea\n",
   "g\n",
   "\u00c9\n",
   "8\n",
   "E\n",
   "\u00c9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "atribui\u00e7\u00e3o legal para investigar crimes de compet\u00eancia da Justi\u00e7a\n",
   "Federal. Diante disso, os fatcs sujeitos \u00e0 atribui\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia\n",
   "Federal, foram encaminhados pela Assembleia Legislativa do Amazonas\n",
   "\n",
   "\u00e2quele \u00f3rg\u00e3o policial.\n",
   "\n",
   "Segue em anexo, c\u00f3pia das VPIS onde se faz refer\u00eancia ao\n",
   "crimes de atribui\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal, bem como c\u00f3pia de trechos\n",
   "da CPI da Sa\u00fade Estadual, onde relata supostos crimes federais.\n",
   "Diante disso, ac cart\u00f3rio para encaminhar ao Departamento de\n",
   "\n",
   "Pol\u00edcia Metropolitana a c\u00f3pia do presente despacho, com os devidos\n",
   "\n",
   "1/ Manaus, 26 de maio de 2021.\n",
   "AVAR\n",
   "*\n",
   "\n",
   "TORRES FERREIRA\n",
   "\n",
   "anexos.\n",
   "\n",
   "     \n",
   "  \n",
   "\n",
   "GUILH:\n",
   "\n",
   "eiegaco Ge Pol\u00edcia\n",
   "itular da DECCOR\n",
   "Matr\u00edcula 220.047-3B\n",
   "\n",
   "EOOB.DIEGNOACRZS assinado por: EIRIKIA CONRAD DO PES: VABPRS ARA B0D2T/05/202 10352 3Aptiizardoitisaimatusasioatoginisentgin/senha.\n",
   "\n",
   "DECCOR \u2014 DELEGACIA ESPECIALIZADA EM COMBATE\n",
   "\u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Au. Prof. Nilton Lins, 325, B. Parque das Laranjeiras,\n",
   "Manaus/AM\n",
   "\n",
   "Email: deccorgpoliciacivilam.gov.br\n",
   "\n",
   "Telefone: 3216-7304\n",
   "\n",
   "Folha: 15 1-CEP 69058-030\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "VERIFICA\u00c7\u00c3O DE PROCED\u00caNCIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Expediente origin\u00e1rio de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal e Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\n",
   "STF, he 95244/PE; STJ HC 103566/RJ; STF, HC B4827/TO; STJ, HC 53703/RJ; STJ he 64096/PR,\n",
   "doutrina classificada: GRECO, Rog\u00e9rio. Atividade Policial. 2. Ed. Ver, ampl. E atual. Rio de\n",
   "\n",
   "Janeiro: Impetus, 2010. Question\u00e1rio do CNMP e ENASP sobre META 1 nos itens 12, 13 e J\u00e1.\n",
   "Natureza: investigar dem\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o oriundas da CPI da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Incide o ato sobre as atribui\u00e7\u00f5es de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, conforme art. 144, par\u00e1grafo 4\u00ba, da\n",
   "\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal, conjugado com os arts. 3\u00ba,4\u00ba,5\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Penal.\n",
   "\n",
   "ind\u00edcio de v\u00e1rios crimes de\n",
   "\n",
   "ar de Inqu\u00e9rito. Alguns\n",
   "\n",
   "Em perfunct\u00f3ria an\u00e1lise dos autos, conforme relat\u00f3rio da CPI, h\u00e1\n",
   "\n",
   "corrup\u00e7\u00e3o catalogados ao longo dos trabalhos daquela Comiss\u00e3o Parlament:\n",
   "O do relat\u00f3rio\n",
   "\n",
   "de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "com atribui\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal e outros da Pol\u00edcia Civil. O item 7.4 da p\u00e1gina 14\n",
   "aponta irregularidades relacionadas \u00e0 empresa \u00e0 empresa L\u00edder Servi\u00e7os de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o\n",
   "LTDA. H\u00e1 informa\u00e7\u00f5es que apontam para pr\u00e1tica dos crimes de falsidade ideol\u00f3gica, organiza\u00e7\u00e3o\n",
   "criminosa e lavagem de dinheiro. Contudo, trata-se de mat\u00e9ria de interesse da Uni\u00e3o, o que escapa a\n",
   "atribui\u00e7\u00e3o desta Delegacia Especializada. Os itens 7.5, 7.6, das p\u00e1ginas 141 e 142, de igual maneira.\n",
   "\n",
   "7, aponta irregularidades dos processos indenizat\u00f3rios, a comiss\u00e3o n\u00e3o encontrou ind\u00edcios\n",
   "\u201cAnjos da\n",
   "\n",
   "J\u00e1 o item 7.\n",
   "suficientes. O item 7.8 aponta irregularidades relacionadas ao programa de govemo\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade\u201d, no per\u00edodo da pandemia, fato este j\u00e1 sendo investigado pela Pol\u00edcia Federal, restando,\n",
   "\n",
   "Assim, determino os investigadores de pol\u00edcia desta Delegacia Especializada em Combate \u00e0\n",
   "\n",
   "Corrup\u00e7\u00e3o para cumprimento da ordem de servi\u00e7o em anexo, diligenciando na coleta de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "relat\u00f3rio no prazo de 10 (dez) dias,\n",
   "\n",
   "\u00e9 material sobre a ocorr\u00eancia em mote e posterior apresenta\u00e7\u00e3o de\n",
   "o e viabilizar as medidas cautelares\n",
   "\n",
   "com o objetivo de provocar a convie\u00e7\u00e3o jur\u00eddica deste signat\u00e1ri\n",
   "\n",
   "com o fim de colher clementos de prova.\n",
   "\n",
   "2COR - DELEGACIA ESPECIALIZADA EM COMBATE\n",
   "ORRUP\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Prot. Nion Lins, 325, B. Parque das Laranjeiras,\n",
   "1aus/AM\n",
   "\n",
   "ail deccor(Bpoliciacivilam.gow.br\n",
   "\n",
   "sfone: 3216-7304\n",
   "\n",
   "jaus \u2014 AM \u2014CEP 59058-030\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DO\n",
   "\n",
   "Folha: 16\n",
   "\n",
   "iment\u00f4 REBB.EGOB. BESNOATRAS assinado por: ERIKA CONRAD DOES ASPAS HIZBT BO0 25/05/2021 SAstilizardoi\u00e1saimatusagioatogimsenhgin/senha.\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "=\n",
   "\n",
   "PODER LEGISLATIVO\n",
   "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO\n",
   "TESIALD DE AMAZONAS\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito. - CPI da Sa\u00fade\n",
   "Deputados Estaduais Delegado P\u00e9ricles, Fausto Jr., Wilker Barreto, Serafim Corr\u00eaa e Dr. Gomes\n",
   "\n",
   "Por agir com o intuito \u00fanico de lesar o Er\u00e1rio P\u00fablico, em comunh\u00e3o com\n",
   "\n",
   "agentes p\u00fablicos da Secretaria de Estado da Sa\u00fade, deve ser indiciada pela pr\u00e1tica\n",
   "de improbidade administrativa tais como aqueles descritos no art. 9\u00ba, incisos IX, Xl e\n",
   "XI, bem como aqueles constantes do art. 10, incisos V, XL XI, al\u00e9m de atos de\n",
   "improbidade administrativa que atentam contra os princ\u00edpios da Administra\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "P\u00fablica, previstos no art. 11, caput, da Lei n. 8.429/1992.\n",
   "\n",
   "7.4. Quanto \u00e0s irregularidades relacionadas \u00e0s EMPRESAS L\u00cdDER\n",
   "SERVI\u00c7OS DE APOIO \u00c0 GEST\u00c3O DE SA\u00daDE LTDA e PRIME\n",
   "SERVI\u00c7OS CONSERVA\u00c7\u00c3O, LIMPEZA E APOIO ADMINISTRATIVO\n",
   "\n",
   "EIRELI\n",
   "\n",
   "7.4.1. S\u00e9rgio Jos\u00e9 Silva Chalub\n",
   "\n",
   "s\u00f3cio administrador da empresa L\u00edder Servi\u00e7os de Apoio e Gest\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade LTDA, apresentou atestado de qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica falso, uma vez que a\n",
   "Prefeitura de Itacoatiara disse desconhecer o documento apresentado. Al\u00e9m disso,\n",
   "\n",
   "presa apesar de ter sido contratada para prestar servi\u00e7o de\n",
   "\n",
   "constatou-se que a em\n",
   "ando m\u00e9dicos\n",
   "\n",
   "plant\u00f5es m\u00e9dicos na especialidade Cl\u00ednica M\u00e9dica, acabou contrat\n",
   "sem essa especialidade. Dessa forma, praticou os crimes de:\n",
   "\n",
   "e Falsifica\u00e7\u00e3o de documento p\u00fablico \u2014 Art. 297, C\u00f3digo Penal;\n",
   "e Falsidade ideol\u00f3gica \u2014 Art. 299, C\u00f3digo Penal;\n",
   "\n",
   "e Fraude \u00e0 licita\u00e7\u00e3o \u2014 Art. 90, Lei 8.666/93;\n",
   "\n",
   "e Fraude \u00e0 ato de licita\u00e7\u00e3o \u2014 Art. 93, Lei. 8.666/93.\n",
   "\n",
   "7.4.2. Rafael Garcia da Silveira\n",
   "\n",
   "S\u00f3cio administrador da empresa L\u00edder Servi\u00e7os de Apoio e Gest\u00e3o de\n",
   "Sa\u00fade LTDA, apresentou atestado de qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica falso, uma vez que a\n",
   "Prefeitura de Itacoatiara disse desconhecer o documento apresentado. Em que pese\n",
   "ter apresentado certid\u00e3o de nascimento do filho, com o objetivo de refutar a\n",
   "acusa\u00e7\u00e3o, uma vez que era s\u00f3cio da empresa e que tinha sua assinatura nos\n",
   "documentos falsificados, n\u00e3o h\u00e1 como se esquivar da sua responsabilidade. Dessa\n",
   "\n",
   "forma, praticou os crimes de:\n",
   "\n",
   "e Falsifica\u00e7\u00e3o de documento p\u00fablico \u2014 Art. 297, C\u00f3digo Penal;\n",
   "e Falsidade ideol\u00f3gica \u2014 Art. 299, C\u00f3digo Penal;\n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITALMENTE POR:\n",
   "sto vai : PERIGLES RODRIGUES DO NASCIMENTO - 587.158.352-00 EM 02/10/2020 12:38:46\n",
   "Av. M\u00e1ria Ypiranga Monteira, n8 3.55.\n",
   "Lins de Albuquerque, PaFAUSTO VIEIRA DOS SANTOS JUNIOR - 017.727 132:85 EN 02/702020 180847\n",
   "CEP 69.050-030, MarMA\u00daRICIO Vl KER DE AZEVEDO BARRETO - 575.142 402:69 EM 08/10/2020 10:22:41\n",
   "SERAFIM FERNANDES CORREA. 001.539,582-00 EM 08/10/2020 10:49:21\n",
   "\n",
   "c\u00f3niGo DE VERIFICA\u00c7\u00c3O : 6T9EF7AEODG4F2C5 . CONSULTE EM hiipillaleam ikhon com briverificador\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Folha: 17\n",
   "\n",
   "Documento REB8.E698. BEANACRAS assinado por: ERIKIA GONRAIDDO PESV ASPAS AG2BT 0027/05/22 103508 3Astilizandoiasainatusasontogimsentgin/senha\n",
   "\fFolha: 18\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VERIFICA\u00c7\u00c3O DE PROCED\u00caNCIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "| Expediente origin\u00e1rio de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal e Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\n",
   "| STF, he 95244/PE; STJ HC 103566/RJ; STF, HC 84827/TO; STJ, HC 53703/RJ: STJ he 64096/PR,\n",
   "! douirina classificada; GRECO, Rog\u00e9rio. Atividade Policial. 2. Ed. Ver. ampl. E atual. Rio de\n",
   "| Janeiro: Impetus, 2010. Question\u00e1rio do CNMP e ENASP sobre META 1 nos itens 12, 13 e 14.\n",
   "\n",
   "| Natureza: investigar den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o oriundas da CPI da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Incide o ato sobre as atribui\u00e7\u00f5es de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, conforme art. 144, par\u00e1grafo 4\u00ba, da -\n",
   "\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal, conjugado com os arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 5\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Penal.\n",
   "\n",
   "Em perfunct\u00f3ria an\u00e1lise dos autos, conforme relat\u00f3rio da CPI, h\u00e1 ind\u00edcio de v\u00e1rios crimes de\n",
   "corrup\u00e7\u00e3o catalogados ao longo dos trabalhos daquela Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito. Alguns\n",
   "com atribui\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal e outros da Pol\u00edcia Civil. O item 7.1 da p\u00e1gina 127 do relat\u00f3rio\n",
   "aponta irregularidades nas compras dos respiradores, em raz\u00e3o do COVID. Por se tratar de verba\n",
   "Federal, n\u00e3o h\u00e1 interesse da Pol\u00edcia Civil na investiga\u00e7\u00e3o, sendo, portanto, atribui\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia\n",
   "Federal, que j\u00e1 est\u00e1 investigando os fatos, frise-se. J\u00e1 quanto ao item 7.2 da p\u00e1gina 132, h\u00e1\n",
   "informa\u00e7\u00f5es de irregularidades relacionadas \u00e0 empresa Norte Servi\u00e7os M\u00e9dicos, apontando crimes de\n",
   "\n",
   "falsidade ideol\u00f3gica, organiza\u00e7\u00e3o criminosa, e lavagem de dinheiro.\n",
   "\n",
   "Assim, determino os investigadores de pol\u00edcia desta Delegacia Especializada em Combate \u00e0\n",
   "Corrup\u00e7\u00e3o para cumprimento da ordem de servi\u00e7o em anexo, diligenciando na coleta de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "ematerial sobre a ocorr\u00eancia em mote e posterior apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio no prazo de 10 (dez) dias,\n",
   "com o objetivo de provocar a convic\u00e7\u00e3o jur\u00eddica deste signat\u00e1rio e viabilizar as medidas cautelares\n",
   "\n",
   "com o fim de colher elementos de prova.\n",
   "\n",
   "Determino, outrossim, que a equipe localize e qualifique todos os suspeitos citados na not\u00edcia\n",
   "criminis em anexo. Recomenda-se, tamb\u00e9m, que seja feito o levantamento com absoluta discri\u00e7\u00e3o e\n",
   "\n",
   "prud\u00eancia, preservando-se a imagem dos envolvidos, evitando-se, assim, qualquer constrangimento.\n",
   "\n",
   "ZOR-DELEGACIA ESPECIALIZADA EM COMBATE (EE ,\n",
   "IRRUP\u00c7\u00c3O td\n",
   "rof.Niton Lins, 325, B. Parque das Laranjeiras, \u00ba\n",
   "lus/am\n",
   "\n",
   "E desconfBpoliciacivilam.gov.br\n",
   "\n",
   "One: 3216-7304\n",
   "\n",
   "ius-AM - CEP 69058-030\n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Documento REB8.E698. BEANACRAS assinado por: ERIKIA GONRAIDDO PESV ASPAS AG2BT 0027/05/22 103508 3Astilizandoiasainatusasontogimsentgin/senha\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "tra\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PODER LEGISLANVO\n",
   "\n",
   "ASSEtam FIA LEGISLATIVA DO\n",
   "TESTADO DO AMAZONAS,\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito \u2014 CPI da Sa\u00fade\n",
   "Deputados Estaduais Delegado P\u00e9ricles, \u201causto Jr. Wilker Barreto, Serafim Corr\u00eaa e Dr. Gomes\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Desta feita, considerando os fatos narrados, bem como as provas obtidas,\n",
   "\n",
   "resta concluir, no m\u00ednimo, pelos ind\u00edcios da pr\u00e1tica dos crimes de falso testemunho,\n",
   "usurpa\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, tr\u00e1fico de influ\u00eancia e falsidade\n",
   "ideol\u00f3gica, previstos, respectivamente, nos arts. 342, 328, 332 e 299, todos do\n",
   "C\u00f3digo Penal brasileiro.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7. DA CAPITULA\u00c7\u00c3O DOS IL\u00cdCITOS E DO INDICIAMENTO DOS\n",
   "RESPONS\u00c1VEIS \u00c9 \u00c9\n",
   "\n",
   "Uma vez finda a fase de colheita dos elementos probat\u00f3rios, que pode\n",
   "ser chamada de fase de \u201cinstru\u00e7\u00e3o\u201d do inqu\u00e9rito, esta CPI mediante an\u00e1lise\n",
   "t\u00e9cnico-jur\u00eddica dos fatos, proceder\u00e1 ao ato de indiciamento dos respons\u00e1veis pelas\n",
   "irregularidades narradas, tendo em vista que se encontram presentes prova da\n",
   "materialidade e ind\u00edcios suficientes de autoria, para que as autoridades\n",
   "competentes tomem as medidas necess\u00e1rias para a responsabiliza\u00e7\u00e3o\n",
   "administrativa, c\u00edvel e criminal.\n",
   "\n",
   "\u00c9 importante destacar, em rela\u00e7\u00e3o aos processos indenizat\u00f3rios, que n\u00e3o\n",
   "houve tempo h\u00e1bil suficiente para esta CPI demonstrar, com certeza absoluta,\n",
   "provas de materialidade e ind\u00edcios suficientes de autoria, referente as\n",
   "irregularidades inicialmente apontadas. No entanto, esta comiss\u00e3o n\u00e3o se exime da\n",
   "responsabilidade de encaminhar o acervo documental e as conclus\u00f5es iniciais\n",
   "apuradas, aos \u00f3rg\u00e3os de controle, para os devidos encaminhamentos.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, passa-se aos indiciamentos de cada caso e seus respectivos\n",
   "fundamentos jur\u00eddicos:\n",
   "\n",
   "7.1. Quanto ao caso dos respiradores pulmonares:\n",
   "\n",
   "* Am. 342. Fazer afirma\u00e7\u00e3o falsa, ou negar ou calar a verdade como testemunha, perito, contador,\n",
   "tradutor ou int\u00e9rprete em processo judicial, ou administrativo, inqu\u00e9rito policial, ou em ju\u00edzo arbitral:\n",
   "Pena - reclus\u00e3o, de 2 (dois) a 4 (quatro) anos, e multa.\n",
   "\n",
   "Art. 328 - Usurpar o exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de tr\u00eas meses a dois anos, e mula.\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico - Se do fato o agente aufere vantagem: Pena - reclus\u00e3o, de dois a cinco anos, e\n",
   "multa.\n",
   "\n",
   "Art. 332. Solicitar, exigir, cobrar ou obter, para si ou para outrem, vantagem ou promessa de\n",
   "vantagem, a pretexto de influir em ato praticado por funcion\u00e1rio p\u00fablico no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o:\n",
   "Pena - reclus\u00e3o, de 2 (dois) a 5 (cinco) anos, e multa.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Au. M\u00e1rio Ypiranga Monteiro, n\u00ba 3.LEN\u00cdCIES RODRIGUES DO NASCIMENTO - 587.158.352-00 EM 021%\n",
   "\n",
   "Lins de Albugueraue. PaFAUSTO VIEIRA DOS SANTOS J\u00daNIOR - 017.727.132-95 EM 021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "REBB.EGOB. DIBSNOACRRS assinado por: EIRIKIA CONRAD DOES: VASORS 1628 B0027/05/202 1035 3X ptilgandoiiasaimatusasiostogimsentgin\u00edsenha. *\n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITAR\n",
   "5\n",
   "\n",
   "CE\n",
   "\n",
   "D\u00f4cur\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "VERIFICA\u00c7\u00c3O DE PROCED\u00caNCIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Expediente origin\u00e1rio de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal e Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\n",
   "STF, he 95244/PE; STJ HC 103566/RJ; STF, HC 84827/TO; STJ, HC 53703/RJ; STJ he 64096/PR,\n",
   "doutrina classificada: GRECO, Rog\u00e9rio. Atividade Policial. 2. Ed. Ver. ampl. E atual. Rio de\n",
   "Janeiro: Impetus, 2010. Question\u00e1rio do CNMP e ENASP sobre META I nos itens 12, 13 e 14.\n",
   "\n",
   "Natureza: investigar den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o oriundas da CPI da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Incide o ato sobre as atribui\u00e7\u00f5es de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, conforme art. 144, par\u00e1grafo 4\u00ba, da\n",
   "\n",
   "Constitui\u00e7\u00e3o Federal, conjugado com os arts. 3\u00ba, 4\u00ba, 5\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Penal.\n",
   "\n",
   "Em perfunct\u00f3ria an\u00e1lise dos autos, conforme relat\u00f3rio da CPI, h\u00e1 ind\u00edcio de v\u00e1rios crimes de\n",
   "corrup\u00e7\u00e3o catalogados ao longo dos trabalhos daquela Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito. Alguns\n",
   "com atribui\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal e outros da Pol\u00edcia Civil. O item 7.3 da p\u00e1gina 139 do relat\u00f3rio\n",
   "aponta irregularidades relacionadas \u00e0 empresa \u00e0 empresa Rio Negro Com\u00e9rcio de Produtos M\u00e9dicos\n",
   "hospitalares EIRELI. H\u00e3 informa\u00e7\u00f5es que apontam para pr\u00e1tica dos crimes de falsidade ideol\u00f3gica,\n",
   "\n",
   "organiza\u00e7\u00e3o criminosa e lavagem de dinheiro.\n",
   "\n",
   "Assim, determino os investigadores de pol\u00edcia desta Delegacia Especializada em Combate \u00e0\n",
   "Corrup\u00e7\u00e3o para cumprimento da ordem de servi\u00e7o em anexo, diligenciando na coleta de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "e material sobre a ocorr\u00eancia em mote e posterior apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio no prazo de 10 (dez) dias,\n",
   "com o objetivo de provocar a convic\u00e7\u00e3o jur\u00eddica deste signat\u00e1rio c viabilizar as medidas cautelares\n",
   "\n",
   "com o fim de colher elementos de prova.\n",
   "\n",
   "Determino, outrossim, que a equipe localize e qualifique todos os suspeitos citados na not\u00edcia\n",
   "criminis em anexo. Recomenda-se, tamb\u00e9m, que seja feito o levantamento com absoluta discri\u00e7\u00e3o e\n",
   "prud\u00eancia, preservando-se a imagem dos envolvidos, evitando-se, assim. qualquer constrangimento.\n",
   "FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Disp\u00f5e o artigo 5\u00ba, par\u00e1grafo 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Penal que:\n",
   "\n",
   "\u201cpar\u00e1grafo 3\u00ba - Qualquer pessoa do povo que tiver conhecimento da exist\u00eancia de infra\u00e7\u00e3o penal em\n",
   "\n",
   ": DECCOR - DELEGACIA ESPECIALIZADA EM COMBATE\n",
   "\u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O\n",
   "Av. Prof. Nilton Lins, 325, B. Parque das Laranjeiras,\n",
   "Manaus/AM\n",
   "Email: deccorQDpoliciacivilam.gov.br\n",
   "Telefone: 3216-7304\n",
   "Manaus \u2014 AM \u2014 CEP 69058-030\n",
   "\n",
   "Folha: 20\n",
   "\n",
   "Documento REBB.EGOB. DESNOACRAS assinado por: ERIKIA CONRAD DOES: X ASDRS 28 SOM 25/05/2021 0350 SXptiizardgiasainatusastoatogimsenhgin/senha.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f   \n",
   "    \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   "   \n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "   \n",
   "   \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   "PODER LEGISLATIVO\n",
   "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO\n",
   "ESIAD\u00d4 DS AMAZONAS\n",
   "\n",
   "CPI da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito \u2014\n",
   "rreto, Serafim Corr\u00eaa e Dr. Gomes\n",
   "\n",
   "Deputados Estaduais Delegado P\u00e9ricles, Fausto Jr., Wilker Ba\n",
   "\n",
   "Em comunh\u00e3o de esfor\u00e7os e com pr\u00e9via unidade de des\u00edgnios, em raz\u00e3o\n",
   "de seu cargo como secret\u00e1rio Executivo Adjunto de Aten\u00e7\u00e3o Especializada do\n",
   "Interior, foi quem se manifestou favor\u00e1vel ao pagamento do valor de R$868.000,00\n",
   "(oitocentos e sessenta e oito mil reais) no processo indenizat\u00f3rio dos exames de\n",
   "colposcopia, histopatologia e coniza\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os prestados de M\u00e9dico\n",
   "Especializado em Ultrassonografia realizados em 2017 no Batco Pai no Barco Pai,\n",
   "\n",
   "praticando os delitos de:\n",
   "\n",
   "e Peculato \u2014 Art. 319, C\u00f3digo Penal;\n",
   "\n",
   "e Organiza\u00e7\u00e3o criminosa - Art. 2\u00ba, Lei 12.850/2013;\n",
   "\n",
   "e Deixar de observar as formalidades pertinentes \u00e0 dispensa de licita\u00e7\u00e3o \u2014 Art.\n",
   "829, Lei. 8.666/93; Fraude \u00e0 licita\u00e7\u00e3o \u2014 Art. 96, inc. 1 da Lei 8.666/93;\n",
   "\n",
   "e Resta evidenciado, ainda, a pr\u00e1tica de atos de improbidade administrativa,\n",
   "tais como aqueles descritos no art. 9\u00ba, incisos 1X, XI e XI, bem como aqueles\n",
   "constantes do art. 10, incisos V, XL XI al\u00e9m de atos de improbidade\n",
   "administrativa que atentam contra os princ\u00edpios da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,\n",
   "previstos no art 11, caput e inciso X, da Lei n. 8.429/1992.\n",
   "\n",
   "Tas\n",
   "\n",
   "7.3. Quanto \u00e0s irregularidades relacionadas \u00e0 empresa RIO NEGRO\n",
   "COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI:\n",
   "\n",
   "7.3.1. Priscylla Gomes de Abreu\n",
   "\n",
   "a Norte Servi\u00e7os m\u00e9dicos no per\u00edodo de\n",
   "mar\u00e7o at\u00e9 setembro de 2014, em comunh\u00e3o de esfor\u00e7os e com pr\u00e9via unidade de\n",
   "des\u00edgnios, serve de \u201claranja\u201d para que seu irm\u00e3o Frank Gomes de Abreu seja\n",
   "propriet\u00e1rio de fato da empresa, permitindo a transfer\u00eancia de todos os valores\n",
   "recebidos da empresa Norte Servi\u00e7os para a conta da empresa Rio Negro Com\u00e9rcio,\n",
   "\n",
   "praticando o crime de:\n",
   "\n",
   "S\u00f3cia propriet\u00e1ria da empres\n",
   "\n",
   "Falsidade ideol\u00f3gica \u2014 Art. 299, C\u00f3digo Penal;\n",
   "| Lei 12.850/2013;\n",
   "\n",
   "e Organiza\u00e7\u00e3o criminosa - Art. 2\u00ba\n",
   "Art. 1\u00ba, caput, 51\u00ba inc. le 82\u00ba inc.\n",
   "\n",
   "e Lavagem de Dinheiro e Oculta\u00e7\u00e3o de bens \u2014\n",
   "1 da Lei 9.613/1998.\n",
   "\n",
   "7.3.2. RIO NEGRO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES\n",
   "\n",
   "EIRELI\n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITALMENTE\n",
   "\n",
   "dATEe DMnDIALFS DO NASCIMENTO = 587.158.352-00 EM 02/10/2020 1 e\n",
   "\n",
   "urmiento 2\n",
   "EBS.EGOB. DEANOATR2S assinado por: ERIKA CONRAD DOBESNASORI1I2SV BUD OEA 02 Das AT SAB ti\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Folha: 21\n",
   "\f"
  ],
  "id": 702,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/252acf7b-299c-4082-9fe9-358003c97864"
 },
 {
  "txt": [
   "3 PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA, no uso de suas\n",
   "atribui\u00e7\u00f5es e,\n",
   "\n",
   ">onsiderando o Decreto n\u00ba, de de de,\n",
   "\n",
   ">onsiderando o dever do Estado de garantir os meios\n",
   "dispens\u00e1veis \u00e0 preven\u00e7\u00e3o, \u00e0 promo\u00e7\u00e3o e \u00e0\n",
   "ecupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade;\n",
   "\n",
   "2onsiderando a necessidade de oferecer alternativas\n",
   "le acesso \u00e0 assist\u00eancia farmac\u00eautica, com vistas ao\n",
   "\n",
   "ortalecimento da integralidade do atendimento \u00e0\n",
   "a\u00fade;\n",
   "\n",
   "\u00bbonsiderando a meta de assegurar medicamentos\n",
   "ssenciais para o tratamento dos agravos com maior\n",
   "icid\u00eancia na popula\u00e7\u00e3o, mediante redu\u00e7\u00e3o de seu\n",
   "usto para os pacientes; e\n",
   "\n",
   "'onsiderando a necessidade de Plano de Conting\u00eancia\n",
   "o Brasil diante da pandemia de COVID-19 e plano de\n",
   "\n",
   "\u00e7\u00e3o diante de dados da mesma doen\u00e7a com novas\n",
   "vid\u00eancias cl\u00ednicas, resolve:\n",
   "\fArt. 1\u00ba Disponibilizar o medicamento Difosfato de\n",
   "cloroguina c\u00e1psula 250 mg, Sulfato de\n",
   "Hidroxicloroquina c\u00e1psula 400mg, Azitromicina c\u00e1psula\n",
   "500mg a toda rede de sa\u00fade garantindo ao m\u00e9dico\n",
   "prescritor e equipe de sa\u00fade que obrigatoriamente far\u00e1\n",
   "acompanhamento cl\u00ednico do paciente, e o paciente,\n",
   "seguindo protocolos de tratamento estabelecidos na\n",
   "atualidade, decidirem pela ades\u00e3o ao uso experimental\n",
   "das medica\u00e7\u00f5es descritas na doen\u00e7a COVID-19 no\n",
   "\n",
   "intuito de tratar e iniciar protocolos de pesquisas\n",
   "cl\u00ednicas\n",
   "\n",
   "8 1\u00ba A dispensa\u00e7\u00e3o do medicamentos Difosfato de\n",
   "cloroquina c\u00e1psula 250 mg, Sulfato de\n",
   "Hidroxicloroquina 400mg, Azitromicina c\u00e1psula 500mg\n",
   "dever\u00e1 obedecer a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria vigente\n",
   "\n",
   "8 2\u00ba ades\u00e3o ao tratamento medicamentoso ora\n",
   "em estudo da COVID-19 dever\u00e1 ser acordado entre\n",
   "m\u00e9dico e paciente que desejarem voluntariamente e de\n",
   "livre e espont\u00e2nea vontade com obrigatoriedade de\n",
   "assinatura de Termo de Consentimento Livre e\n",
   "Esclarecido (TCLE), assim como enviar\n",
   "compulsoriamente as informa\u00e7\u00e3oes para o Sistema de\n",
   "\fNotifica\u00e7\u00f5es em Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, dispon\u00edvel em\n",
   "vers\u00e3o eletr\u00f4nica no endere\u00e7o:\n",
   "\n",
   "Mtp:/Imwn.anvisa.gov.brjhotsite notivisa/index htm,\n",
   "\n",
   "Art. 4\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em\n",
   "\n",
   "vigor na data de sua\n",
   "publica\u00e7\u00e3o.\n",
   "\fVALIDO EM TODO TERRIT\u00d3RIO NACIONAI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "acional\n",
   "Latino\n",
   "+ 1948)\n",
   "\n",
   ";\n",
   "\n",
   "LIVRO: 5009\u201d\n",
   "\n",
   "Aos treze (13) dias do m\u00eas de maio (05) do ano de dois mil e vint\u00e9 \u00e0 um (2021), nesta Cidade >\n",
   "\n",
   "P\u00c1GINA: dos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRIMEIRO TRASLADO\n",
   "ATA NOT\u00c1RIAL (3\n",
   "\n",
   "4 1\n",
   "7 \u00e0\n",
   "! , ! )\n",
   "| U /\n",
   "\n",
   "\u00bb \u20ac Capital do Estado de S\u00e3o Paulo, Rep\u00fablica Fed\u00e9rativa do Brasil, na Rua Barata Ribeiro, n\u00ba\n",
   "190, 13\u00ba andar, Bela Vista, onde a chamado vim, escrevente do 16\u00ba Tabeli\u00e3o de Notas, eu\n",
   "Escrevente Notarial, e por solicita\u00e7\u00e3o, verbal de NISE HITOMI YAMAGUCH), * brasileira,\n",
   "divorciada, m\u00e9dica, portadora da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba 21.751.864-3-SSP/SP e inscrita no\n",
   "\n",
   "r\n",
   "A\n",
   "\n",
   "Ns \u00ca\n",
   "CPF/MF sob n\u00ba 022.515.978-32, com endere\u00e7o comercial na Rua Barata Ribeiro, n\u00ba 190, 13\u00ba ER\n",
   "andar, Bela Vista, [reconhecida como a pr\u00f3pria'por mim; escrevente, \u00e0 vist\u00e1 do docum\u00e9nto: de i :\n",
   "identifica\u00e7\u00e3o acima mencionado, apresentado no original, do que dou f\u00e9, passo a relatar, , a\n",
   "\n",
   "conforme requerido \u20ac segundo os meus sentidos, o que me, foi exibido, nesta ocasi\u00e3o. 1) 1\n",
   "| Declaro que hoje, \u00e0s 15:30h,, a fhamado, compareci na Rua Barata Ribeiro, n\u00ba 190, 13\u00ba andar, 1\n",
   "Bela Vista, em uma sala de reuni\u00e3o, onde ali presente estava a solicitante, a qual me.\n",
   "apresentou um aparelho de telefonia m\u00f3vel da marca \u201cApple\u201d, modelo \u201cphone 6\u00ba, o qual\n",
   "propriedade, por meio do qual acessei o aplicativo \u201cWhatsapp\u201d onde pude\n",
   "verificar diversas mensagens. Il-) Em seguida, a solicitante, utilizando a barra de buscas,\n",
   ", pesquisou pelo n\u00famero \u201c19 999228404\" e pude verificar um contato denominado \u201cDr. Luciano\n",
   "Dias Azevedo Sampinas Am\u00e9Zonia\u201d no qual a solicitante, acestou os dados do contato,\n",
   "conforme\n",
   "\n",
   ", garloslima 16tabeliao.com br, utilizado por mim higsta serventia notarial, atrav\u00e9s de recurso, do\n",
   "/ j\n",
   "\n",
   "declarou ser de sua\n",
   "\n",
   "imagem\n",
   "\n",
   "que foi enviada ) diretamente para .o. e-mail profissional\n",
   "\n",
   "      \n",
   "   \n",
   "\n",
   "( y\n",
   "aparglho, como se v\u00ea abaixo: : ; A \u00ed y\n",
   "\u00ca cos t :\n",
   ": figo de , i\n",
   "\u00abMi Ciaro BR 0 d82o \u00c0 4 , :\n",
   "X Dr-tui\u00e7iano Dadosdo contato Entitar EN j\n",
   ", | / il\n",
   "f \u00c9\n",
   "Co i\n",
   ": (o:\n",
   "Dr. Luciano Dias, o ( E\n",
   "Azevedo Campinas o ma N\n",
   "Amazonia | o\n",
   "+55 1999922-g\u00e1ga  \u00ab na \u2014 ,\n",
   "* Somente chamadas URGENTES ( '\n",
   "30/04/2021 \u00e0s 08:15- no\n",
   "o , x\n",
   "az\n",
   "Y mia ' No. r\n",
   "i M\u00eddia, links e docs ,\u201d 4\n",
   "4\n",
   "E] Mensagehs favoritas Nenhuma > (\n",
   "Y | /\n",
   "i f\n",
   "E Pesquisar na conhersa >\n",
   "4 j E '\n",
   "' A Lo N\n",
   "[4] Silenciar \u00e1 , N\u00e3o >\n",
   "as ' f t\n",
   "N A\n",
   "t ;\n",
   "(o\n",
   "\u00e3o Paulo - SP\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\f     \n",
   "\n",
   "\u00e9 \u201cRep\u00faBLIC FEDERAT DO BRASIL\n",
   "o Estado de S\u00e3o Paulo\n",
   "\n",
   "         \n",
   "\n",
   "Ht-) Em segu\u00edda, \u201ca solicitante\" acessou a conversa onde utilizou a barra: de rolagem at\u00e9 a\n",
   "\n",
   "utilizado por mim nesta serventia notarial, atrav\u00e9s de recurso do aparelho, como se v\u00ea abaixo;\n",
   "\n",
   "alcar tem (\n",
   "\n",
   "no 418 ? 6) primo ias tao [E \u00e9\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "     \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OPRESIDENTEDA 7\n",
   "\u201c REP\u00daBLICA, no uso de suas\n",
   "po - atiilfui\u00e7\u00f5es e, tos\n",
   "\n",
   "& /\n",
   "\u201c, Considerando o Decreto n\u00bade\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   "     \n",
   " \n",
   "\n",
   "Considerandy o dever do\n",
   "Estado de garantiros meios \u2014\n",
   "*: indispens\u00e1veis \u00e0 preven\u00e7\u00e3o, \u00e0\n",
   "i | promo\u00e7\u00e3o e \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Considerando a necessidade\n",
   "de oferscer alternativaside\n",
   "acesso \u00e0 assisf\u00eancia\n",
   "farmac\u00eautica, com vistas ao\n",
   "fortalecimento fia integralidade\n",
   "+ do atendimento \u00e0 sa\u00fade;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "/ + G os4\n",
   "NV) Continua\u00e7\u00e3o da imagem anterior:\n",
   "\n",
   "O aiCannR e 1822\n",
   "\n",
   "183 q) Di Lucianonias po\n",
   ":, do atendimento dlsa\u00fade;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Considerando a meta de\n",
   "\n",
   "' - assegurar medi\u00e7\u00e2mentos - E\n",
   "| - essenciais para a tratamento\n",
   "' ; dosagravos commaiar\n",
   "4: Incid\u00eancia na p\u00e1pula\u00e7\u00e3o,\n",
   "*: mediante redu\u00e7\u00e3o de seltcusto F\n",
   "\u201c: para os pacientes; \u00e9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3 C\u00eansitlerando anecessidade +\n",
   "q de Plano de Conting\u00eancia no\n",
   "- Brasil diante da pandemia de\n",
   "COVID-19 e plano de a\u00e7\u00e3o\n",
   "diante de dados da mesma\n",
   "doen\u00e7a cor novas evid\u00eancias\n",
   "' * cl\u00ednicas, fesobje:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Art. 1\u00ba Disponibilizar o\n",
   "; : f o Difos\u00edato de\n",
   ": 4 cloroquina c\u00e1psula 250 mg,\n",
   "\n",
   "a \u00ed : \u00da\n",
   "\n",
   "\u201c!\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "imagem que foi enviada diretamente para o e-mail profissional carloslima\u00e7\u00f5 18tabeliao.com.br, -..\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VJ Continua\u00e7\u00e3o da imagem anterior:\n",
   "\n",
   "o micos +\n",
   "\n",
   "< 194\n",
   "\n",
   "\u201cE CI\u00e1 ia capsula z5u mg, \u00da\n",
   "! Sulfatoge Hidroxicloroqui\n",
   "c\u00e1p\u00f3ula 400) Azitromi \u00edcina\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "+ ac\u00f3mpanhamento cl\u00edfico-do\n",
   "agente, e o paciarite,\n",
   "eguindo. prot\u00f3colos de\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "t % E : tratamento\n",
   "\n",
   "\u201c atualidade, decidirempela\n",
   "ades\u00e3o ao uso experimental |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00c9 das medica\u00e7\u00f5es descritas n\u00e3\n",
   "\n",
   "+ doen\u00e7a COVID-18 ho intuito de\n",
   "\n",
   "z tratarte inici\n",
   "\n",
   "medicarrien\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "+\n",
   "\n",
   "N\n",
   "\n",
   "Vi) Continua\u00e7\u00e3o da imagem anterior;\n",
   "\n",
   "om\n",
   "\n",
   "AR\n",
   "\n",
   "o\n",
   "\n",
   "\u00c7 altcavar\n",
   "\n",
   "pesquisas cl\u00ednicas\n",
   "sp \u00c0 dispensa\u00e7\u00e3o do\n",
   "\n",
   "- Sorequina c\u00e1psula 250 mg,\n",
   "+\u00e3 Sulfato de. Hidroxiclornauipa\n",
   "\n",
   "des a\n",
   "Dr. Luciana Dias ze... OX >\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "estabelecidos na\n",
   "\n",
   "lar protocolos de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "tos Difosfato de \u00c9 o gs\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(e a E\n",
   "mM\n",
   "\n",
   "nel\n",
   "\n",
   "a $ 184 169) prismas gos ca 4\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "400mg,\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o s:\n",
   "82\u00ba adi\n",
   "\n",
   "medic\u00e1ment\n",
   "+ da COVID-1\n",
   "\n",
   "1. &\n",
   "et * acordado entre m\u00e9dico e,\n",
   "\n",
   "\u201c4 \u00c9 \u00e9 paciente qu\n",
   "+ volunt\u00e1ria\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ", \u201c assim como enviar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "& \u201cSulfsto de Hidrogiloroquina\n",
   "\n",
   "500mg dever\u00e1 obedecer \u00e0\n",
   "\n",
   "\u00e9spont\u00e2nea vontade c\u00f3m\n",
   "\n",
   ":: obrigatoriedade de asbinatura-\n",
   "de T\u00e9rmo de Consentimento\n",
   "Livra e Esclarecido (TCLE),\n",
   "\n",
   "compulsoriamente as\n",
   "nforma\u00e7\u00e3oes para o Sistema\n",
   "de Notifica\u00e7\u00f5es em Vigil\u00e2ncia\n",
   "\n",
   "\u201c: Sanit\u00e1ria, dispon\u00edvel em vers\u00e3o\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "itromicina c\u00e1psula\n",
   "anit\u00e1ria vigente\n",
   "\n",
   ": ]\n",
   "les\u00e3o ao tratamento\n",
   "\n",
   "toso ora em estudo...\n",
   "9 dever\u00e1 ser\n",
   "\n",
   "je desejarem * 4\n",
   "ente e de livre e\n",
   "\n",
   "      \n",
   "   \n",
   "\n",
   "N N /\n",
   "\n",
   "Rua Augusta 1638 Ce\n",
   "Fone: 11-3544-\n",
   "\n",
   "Ta\n",
   "\n",
   "1 Fa\n",
   "ps\n",
   "=,\n",
   "AS\n",
   "/\n",
   ",\n",
   "\u00ed\n",
   "e\n",
   "TAS x\n",
   "A N\n",
   ")\n",
   "i\n",
   "N 5\n",
   "\n",
   "vo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "queira Cesar - S\u00e3o Paulo - SP\n",
   "DO Fax: 11-2544-1601\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00c9s\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fV\n",
   "\n",
   "   \n",
   "          \n",
   "\n",
   "Vit) Continua\u00e7\u00e3o da imagem anterior. / ,\n",
   "\n",
   "calcar 1 4837 E\n",
   "< 188 448 Orluciano Dias fes. 1 O\n",
   "! Livre e Esclarecido (TCLE),\n",
   "\u201d. assim como enviar\n",
   "-; compulsoriamente as\n",
   "\u201cinforma\u00e7\u00e3oes para o Sistema\n",
   ". de Notifica\u00e7\u00f5es em Viail\u00e2ncia\n",
   "' . : Sanit\u00e1ria, dispon\u00edvel em vers\u00e3o\n",
   "\u00c0 \u00e9letr\u00f4nica no endere\u00e7o:\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "  \n",
   "   \n",
   "   \n",
   "   \n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "'\n",
   "\n",
   "Art. 4\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em\n",
   ":* vigor pa data de sua\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "pr\u00f3ptias: Exporia muito.\n",
   "Presidente ci\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "i + 2 os\n",
   "NADA MAIS. Para constar, lavro a pres\u00f4nie ata, para os efeitos do art. 384 -do C\u00f3digo de\n",
   "Processo Civil (Lei n\u00ba 13.105 de 16/03/2015), no exerc\u00edeio da compet\u00eancia exclusiva que me \u00e9\n",
   "conferida pela Lei n\u00ba: 8.935, de 18/11/1994, em seus arts. 6\u00ba e 7\u00ba, inciso Ill, e o art. 405 do\n",
   "C\u00f3digo de Processo Civil vigente\u00ed De como assim o fiz, dou f\u00e9. Pediu-me que favrasse\u201ca\n",
   "presente \u00e1ta notarial para a constata\u00e7\u00e3o dos fatos acima, a qual, depois de feita, foi pelo\n",
   "solicitante aceita e assih\u00e2da. CUSTAS DO ATO: Emolumentos (R$1.157,76; Estado; R$329,02;\n",
   "Sec. da Fazenda: R$225,20; Registro Civil: R$60,92; Tribunal de Justi\u00e7a: R$79,46; Iss:\n",
   "R$24,74; Santa Casa R$11,56; Minist\u00e9rio P\u00fablico: R$55,56; Total R$1.944,22. Selo digital: -\n",
   "1112801AN000000005141721C- Valor: 976,92 - 1112601AN000000005146321F =. Valor:\n",
   "967130 - Valor Total R$1.944,22.:As partes ihteress\u00e1das declaram que lhes foi entregue nesta\n",
   "\n",
   "data o recibo referente \u00e0s custas e emolumentos devidos pela pr\u00e1tica deste ato\u201d Eu, Carlos\n",
   "Barbosa Lima Neto, escrevent\u00e9 a lavrei. Eu, Lauro Tadeu Correa Falchi, substituto do Tabeli\u00e3o,\n",
   "a subscrevo. (a.a.) **** CONSTAM \u00c0 MARGEM DO ATO AS ASSINATURAS DAS PARTES\n",
   "ENVOLVIDAS ***HCustas recolhidas na forma da Lei). NADA MAIS, dou f\u00e9. Trasladada em\n",
   "seguida. Eu, , Carlos Barbos\u00e1 Nima Neto, Escrevente a digitei Eu, Lauro Tadeu\n",
   "\n",
   "Correa Falchi, subst\u00fauto do Tabeli\u00e3o, poi que a presente \u00e9 c\u00f3pia fiel do original, lavrada\n",
   "no tivro n\u00ba 5009 \u00e0s p\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "TE TABEL\u00c3O DE NOTAS - SP\n",
   "\n",
   "Lauro Tadeu Correa Falchi\n",
   "SUBSTITUTO DO +aseil\u00e3o\n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   "\u00ca\n",
   "\n",
   "\u00c9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   ", 4412601AN000000005141721C - R$976,9:\n",
   "| 1112601 AN000000005146321F \u2014 R$967,30\n",
   "\u00ed Valor Total R$1.944,22.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Biz\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fcouvcuer E-mail de INSTITUTO AVAN\u00c7OS EM MEDICINA LTDA - Fwd: GRU - devolu\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias - Vencimento at\u00e9 09/outubro/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fwd: GRU - devolu\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias - Vencimento at\u00e9 09/outubro/2020\n",
   "\n",
   "ASSESSORA DRA.NISE <assessora.dra.niseGBgmail.com> 7 de outubro de 2020 16:54\n",
   "\n",
   "Para: Administra\u00e7\u00e3o - Avan\u00e7os em Oncologia <administracaoavancosemmedicina.com.br>\n",
   "\n",
   "Oi Cosma, este email \u00e9 sobre a viagem da dra. Nise \u00e0 Brasilia. O dinheiro foi depositado a mais em sua conta e ela\n",
   "tem de devolver o valor acima mencionado.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "\u2014- Forwarded message --.\n",
   "De: Juliana Gomes Viana <juliana.gomessaude.gov.br>\n",
   "\n",
   "Date: ter., 6 de out. de 2020 \u00e0s 15:52\n",
   "\n",
   "Subject: GRU - devolu\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias - Vencimento at\u00e9 09/outubro/2020\n",
   "\n",
   "To: ASSESSORA DRA.NISE <assessora.dra.niseQDgmail.com>\n",
   "\n",
   "Cc: Rosanna Rocha Amazonas <rosanna.amazonasQ)saude.gov.br>, Tatiana Fernandes Ferreira\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prezada T\u00e2nia,\n",
   "\n",
   "1. Segue Guia de Recolhimento da Uni\u00e3o (GRU), em nome da Dra. NISE HITOMI YAMAGUCHI, cujo valor \u00e9\n",
   "decorrente da devolu\u00e7\u00e3o de uma (1) di\u00e1ria oriunda da antecipa\u00e7\u00e3o do embarque\n",
   "\n",
   "BSB/CGH do dia 02 de outubro (inicialmente solicitado) para o dia 01/10/2020.\n",
   "no N -. ' mal\n",
   "\n",
   "2. Comisso, ao inv\u00e9s de receber 2,5 di\u00e1rias (R$ 655,50 / valor depositado) o devido \u00e9 de 30/09 a 01/10 (1,5\n",
   "\n",
   "di\u00e1rias + adicional deslocamento = R$ 431,30).\n",
   "\n",
   "3. Valor a devolver: R$ 655,50 \u2014\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de\n",
   "\n",
   "Qualquer d\u00favida, me encontro \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "e\n",
   "\n",
   "obi- 3314 37365\"\n",
   "\n",
   "Mtps:meil google. comimailu/O?ik=d4dSc8822&view=pt&scarch=al&permmsgidemsg-1%3A 1679924101571 8554788simpl=msg-[h3A1679924... 4/2\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "4\n",
   "\" C\u00f3d ir\n",
   "MINIST\u00c9RIO DA ECONOMIA e cssoz.\n",
   "N\u00famero de Refer\u00eancia\n",
   "SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL totr,\n",
   "Compet\u00eancia\n",
   "Guia de Recolhimento da Uni\u00e3o - GRU foienzi\n",
   "Vencimento\n",
   "09/10/2024\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nome da Contribuinte / Recolhedor\n",
   "NISE HITOMI YAMAGUCHI\n",
   "\n",
   "CNPJ ou CPF do Contribuinte\n",
   "\n",
   "022.515.978-37\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nome da Unidade Favorecida\n",
   "\n",
   "UG / Gest\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECR. DE GESTAO DO TRAB. E DA EDUC. NA SAUDE 250100 / 00001\n",
   "Instru\u00e7\u00f5es: (=) Valor do Principal\n",
   "As informa\u00e7\u00f5es inseridas nessa guia s\u00e3o de exclusiva responsabilidade 224,20\n",
   "do contribuinte, que dever\u00e1, em caso de d\u00favidas, consultar \u00a3) DescontorAbatimento\n",
   "a Unidade Favorecida dos recursos.\n",
   "(-) Outras dedu\u00e7\u00f5es\n",
   "SR. CAIXA: N\u00c3O RECEBER EM CHEQUE\n",
   "(+) Mora 7 Multa\n",
   "(+) Juros / Encargos\n",
   "GRU SIMPLES (+) Outros Acr\u00f3scimos\n",
   "Pagamento exclusivo no Banco do Brasil S.A.\n",
   "ISTNBAEC5138E78E7FEDEO4B0C2E2AGIDCCD] Fi vator Total 224,20\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "89970000002-0 24200001010-1 95523166880-0 20432513224-6\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Il\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "II\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "II\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "I\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "II\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "I\n",
   "\n",
   "SR. CONTRIBUINTE: ESTA GUIA N\u00c3O PODER\u00c1 SER LIQUIDADA GOM CHEQUE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO DA ECONOMIA\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Guia de Recolhimento da Uni\u00e3o - GRU\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00f3digo d\u00ea Recolhimento 68802-9\n",
   "N\u00famero de Refer\u00eancia 10172\n",
   "Compet\u00eancia 09/2020\n",
   "Vencimento 09/10/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nome do Contribuinte / Recolhedor\n",
   "NISE HITOMI YAMAGUCHI\n",
   "\n",
   "CNPJ ou CPF do Contribuinte\n",
   "\n",
   "022.515.978-32\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nome da Unidade Favorecida\n",
   "\n",
   "UG / Gest\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECR. DE GESTAO DO TRAB. E DA EDUC. NA SAUDE 250100 / 00001\n",
   "instru\u00e7\u00f5es: (=) Valor do Principal 224,20\n",
   "As informa\u00e7\u00f5es inseridas nessa guia s\u00e3o de exclusiva responsabilidade \u00c9\n",
   "do contribuinte, que dever\u00e1, em caso de d\u00favidas, consultar \u00a3) DescontolAbatimento\n",
   "a Unidade Favorecida dos recursos, Tl Ouiras dedu\u00e7\u00f5es \u2014\n",
   "SR. CAIXA: N\u00c3O RECEBER EM CHEQUE \u2014\n",
   "(*) Mora / Multa\n",
   "(+) Juros / Encargos\n",
   "GRU SIMPLES (+) Outros Acr\u00e9scimos\n",
   "Pagamento exclusivo no Banco do Brasil SA. ara\n",
   "E) Valor Tota]\n",
   "ISTNB4EC5138E76E7FEDEO4BOC2E2AO1DCCD] 9) Valor To 224,20\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "89970000002-0 24200001010-1 95523166880-0 20432513224-6\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "DO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "amai ae INSHIUTO AVAN\u00c7OS EM MEDICINA LTDA - Fwd: GRU - devolu\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias - Vencimento at\u00e9 09/outubro/2020\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Esta mensagem pode conter informa\u00e7\u00e3o confidencial e/ou privilegiada. Se voc\u00ea n\u00e3o for o destinat\u00e1rio ou a pessoa autorizada a\n",
   "Feceber esta mensagem, n\u00e3o pode usar, copiar ou divulgar as informa\u00e7\u00f5es nela contidas ou tomar qualquer a\u00e7\u00e3o baseada nessas\n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00f5es. Se voc\u00ea recebeu esta mensagem por engano, por favor avise imediatamente o remetente, respondendo o e-mail e em\n",
   "seguida apague-o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "T\u00e2nia Merola / Assessora Pessoal\n",
   "\n",
   "O +55 (11) 2141-1446\n",
   "- Instituto Avan\u00e7os em Medicina\n",
   "instituto\n",
   "\n",
   "Rua Barata Ribeiro, 190 110\u00ba andar | Bela Vista - S\u00e3o Paulo\n",
   "nise vamaguchi https:/finyo.med,.br/\n",
   "\n",
   "B NISE YAMAGUCHI - GRU.pdf\n",
   "33K\n",
   "\n",
   "\"tipsilmail google. comimailuO?ik=d4dSeB82(28view=pt&search=al\u00eapermmsgid=msg-1%3A1 679924101571 8554788simpl=msg-fh3A 1679924... 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 703,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9cf6fb27-9528-4581-9ed6-465b4f6f33d4"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "F\u00e1riss\u00e3 SERRA 1832\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "     \n",
   "     \n",
   "\n",
   "E A\n",
   "\n",
   ",\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DA SERRA\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "GABINETE DO PREFEITO - GP\n",
   "\n",
   "OF. CG/GAB. N\u00ba 403/2021 Serra, 31 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Sr.\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta aos Requerimentos N\u00ba 139 e 342/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo, sirvo-me pelo presente para atender aos Requerimentos N\u00ba 139 e\n",
   "342/2021 - CPIPANDEMIA, aprovados na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia\n",
   "29/04/2021.\n",
   "\n",
   "Diante disso, em Resposta ao Of\u00edcio N\u00ba 159/2021 - CPIPANDEMIA, encaminhamos\n",
   "documenta\u00e7\u00f5es solicitadas, tais como: Notas de empenho; ordens banc\u00e1rias; notas fiscais de\n",
   "todos os processos administrativos relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais para\n",
   "\n",
   "a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 Pandemia, em anexo.\n",
   "\n",
   "\u00c0 disposi\u00e7\u00e3o para maiores esclarecimentos no e-mail: gab.prefeito(Mserra.es.gov.br.\n",
   "if\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "t\u00ea | hi \u00c9\n",
   "\n",
   "A\n",
   "aih! A\n",
   "ANT\u00d4NIO S\n",
   "Pref\u00e9ito do Munic\u00edpio da Serra\n",
   "t\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Maestro Ant\u00f4nio C\u00edcero, n\u00ba 111, Centro - Serra/ES \u2014 CEP: 29176-100\n",
   "e-mail: gab. prefeito Oserra.es.gov.br\n",
   "\n",
   "       \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 704,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/63f29839-9560-485a-a4d9-906e5b4da583"
 },
 {
  "txt": [
   "PROCURADORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO\n",
   "progemtlgmaticom\n",
   "(35) 3512-3412\n",
   "40, BRASILIA - BETIM | MG - CEP: 32800-412\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "RUA PAR\u00c1 DE MINA:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio: PROGEM MG n\u00ba 191/2021 Betim, 1\u00ba de junho de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Senador Presidente da CP Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "COCET/ Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo \u2014 CEP 70.165-900\n",
   "Bras\u00edlia/DF - emeil sec.cpipandemiafsenado leg br\n",
   "\n",
   "BRAS\u00cdLIA/DF\n",
   "\n",
   "Exmo. Senador Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "O munic\u00edpio de Betim, em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba169/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA, referente cos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba1371 e 1372, de\n",
   "2021, visando a apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 Pandemia da COVID-19, vem, respeitosamente a Y. Exa. considerando\n",
   "o volume de documentos que precisam ser digitalizados e conferidos por este Ente\n",
   "P\u00fablico Municipal, para o encaminhamento correto, solicitamos a prorroga\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "prazo fixado, para mais 15(quinze) dias \u00dateis.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "A\n",
   "\n",
   "Procurddor-fB\u00e9ral do Munic\u00edpio\n",
   "\n",
   "I oabimo 90318\n",
   "to\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 705,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f075aa91-74fb-4a7f-ba7a-204f9e4659af"
 },
 {
  "txt": [
   "POLICIA CIVIL\n",
   "\n",
   "POL\u00cdCIA DELEGACIA-GERAL\n",
   "C I V I L 32 SUPERINTEND\u00caNCIA REGIONAL DE POL\u00cdCIA CIVIL\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Demos Lda\n",
   "E PARAIBA\n",
   "\n",
   "Governo do Estado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1017/2021\n",
   "\n",
   "Patos, 28 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "MD. PRESIDENTE DA CPI DA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "BRAS\u00cdLIA/DF\n",
   "\n",
   "Ref. Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es - Requerimentos n\u00ba 140-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador\n",
   "\n",
   "Com o presente, encaminho a Vossa Excel\u00eancia via e-mail\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia(isenado.leg.br, Of\u00edcio n\u00ba 207/2021 e anexos - 16\u00ba Delegacia\n",
   "\n",
   "Seccional de Princesa Isabel/PB, para conhecimento e as devidas provid\u00eancias\n",
   "\n",
   "junto ao setor competente.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Cristiano Jacque. Lima Ara\u00fajo\n",
   "SUP. REGI\u00d4NAL D,\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SEGURAN\u00c7A E DA DEFESA SOCIAL\n",
   "16\u00ba AISP DE POL\u00cdCIA CIVIL DE PRINCESA ISABEL/PB\n",
   "GABINETE DO DELEGADO SECCIONAL DE PRINCESA ISABEL/PB\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 207/2021 Princesa Isabel/PB, 05 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "Dr. Cristiano Jacques de Lima Ara\u00fajo\n",
   "Superintendente da 3\u00baREISP\n",
   "\n",
   "Patos/PB\n",
   "\n",
   "Ref: Oficio n\u00ba030/2021/GAB/3\u00baSRPC\n",
   "Senhor Superintendente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em atendimento ao Oficio supramencionado,\n",
   "referente a CPI da Pandemia da Covid-19, encaminho of\u00edcio n\u00ba081/2021, ref. as Delegacias de\n",
   "Princesa Isabel e S\u00e3o Jos\u00e9 de Princesa, Oficio n\u00ba189/2021, ref. as Delegacias de Manatra e Tavares e\n",
   "Oficio n\u00ba053/2021, ref. as Delegacias de Juru, \u00c1gua Branca e Imaculada, as quais informaram que\n",
   "ap\u00f3s compulsarem os procedimentos policias, n\u00e3o fora localizado qualquer inqu\u00e9rito ou\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o relativa a poss\u00edveis irregularidades cometidas pelos administradores p\u00fablicos\n",
   "municipais quanto aos recursos provenientes da Uni\u00e3o para fins de preven\u00e7\u00e3o e combate a\n",
   "\n",
   "Pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "cs LT ;\n",
   "George We iliington J\u00fanior\n",
   "Delegado Seccional de Pol\u00edcia Civil\n",
   "16\u00baDSPC-Princesa Isabel/PB\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fGOVERNO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SEGURAN\u00c7A E DA DEFESA SOCIAL\n",
   "Ea SUPERINTEND\u00caNCIA REGIONAL DE POL\u00cdCIA CIVIL\n",
   "16\u00ba DELEGACIA SECCIONAL DE POL\u00cdCIA CIVIL\n",
   "DELEGACIA DE POLICIA CIVIL DE \u00c1GUA BRANCA/PB\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "of\u00edcio 053/2021 \u00c1gua Branca/PB, 14 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Senhor Delegado\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio 170/2021 oriundo\n",
   "dessa Delegacia Seccional, informo a vossa excel\u00eancia que sendo\n",
   "delegada das cidades de Jur\u00fa, Imaculada e \u00c1gua Branca, at\u00e9 a\n",
   "presente data, n\u00e3o recebemos nenhuma queixa de irregularidades\n",
   "\n",
   "nistradores municipais das citadas cidades\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cometidas pelos a\n",
   "\n",
   "referente a recursos da Uni\u00e3o para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate a\n",
   "\n",
   "pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   "respeitosamente,\n",
   "TI] \u2014\n",
   "DARCINAURA,\n",
   "\n",
   "DELEGADA DE POLICIA\n",
   "\n",
   "Ao Exm\u00ba Sr.\n",
   "\n",
   "Dr. Cristiano Jacques de Lima Araujo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DD Delegado Seccional da 16\u00ba Delegacia de Policia Civ\n",
   "\fGOVERNO DO\n",
   "DO DA\n",
   "RINTEND\u00caNCIA REGIONAL DE\n",
   "16\u00ba DELEGACIA SECCIONAL DE POL\u00cdCIA CI\n",
   "\n",
   "DELEGACIA DE POLICIA CIVIL DE PRINCESA ISABEL/PB\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "      \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00babs! 12021 Princesa Isabel, 07 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Senhor Delegado,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, informo que compulsando a rela\u00e7\u00e3o dos\n",
   "procedimentos policiais instaurados nesta Unidade Policial de Princesa Isabel/BP e S\u00e3o\n",
   "Jos\u00e9 de Princesa/PB, N\u00c3O consta qualquer investiga\u00e7\u00e3o finda ou em andamento que\n",
   "\n",
   "verse sobre irregularidades praticadas pelos gestores municipais, acerca das a\u00e7\u00f5es de\n",
   "\n",
   "preven\u00e7\u00e3o e combate a Pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Exmo. Senhor Delegado Seccional\n",
   "Dr. Cristiano Jacques de Lima Ara\u00fajo\n",
   "\n",
   "16\u00ba AISP- Princesa Isabel/PB.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Delegacia de Princesa Isabel/PB- Telefone: 83.3457-2381\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SEGURAN\u00c7A E DA DEFESA SOCIAL\n",
   "16\u00ba AISP DE POL\u00cdCIA CIVIL DE PRINCESA ISABEL/PB\n",
   "GABINETE DO DELEGADO SECCIONAL DE PRINCESA ISABEL/PB\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 189/2021 Princesa Isabel/PB, 11 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "Dr. Cristiano Jacques de Lima Araujo\n",
   "Delegado Seccional de Pol\u00edcia\n",
   "\n",
   "16\u00ba Delegacia de Princesa Isabel/PB\n",
   "\n",
   "Senhor Delegado Seccional,\n",
   "\n",
   "Com o presente expediente, em atendimento ao of\u00edcio n\u00ba172/2021, informo que\n",
   "ap\u00f3s compulsar os boletins de ocorr\u00eancia online e registrados nas unidades policiais de\n",
   "Manatra/PB e Tavares/PB, assim bem como os procedimentos policias instaurados, N\u00c3O consta\n",
   "qualquer investiga\u00e7\u00e3o finda ou em andamento que verse quanto irregularidades praticadas pelos\n",
   "gestores municipais, acerca dos recursos provenientes da Uni\u00e3o repassados aos munic\u00edpios em\n",
   "\n",
   "comento para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate a Pandemia da Covid-19.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "/ Gutemberg Jos\u00e9 da Costa M. Cabral\n",
   "Delegado de Pol\u00edcia Civil\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 706,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d4d09be1-62cc-4b03-a716-0ab2f739efcf"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-SPA-RJ-000047/12/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA EM S\u00c3O PEDRO DA ALDEIA\n",
   "1\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 618/2021-MPF/PRMSPA/GABO1\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Pedro da Aldeia/RJ, 24 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o(a) Senhor(a)\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: sec. cpipandemia(a)senado.leg. br\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Assunto: Encaminha c\u00f3pia integral dos procedimentos extrajudiciais\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o(a), de ordem do Procurador da Rep\u00fablica Bruno de\n",
   "Almeida Ferraz, em atendimento ao Of\u00edcio em ep\u00edgrafe, encaminho-lhe, em duas partes,\n",
   "c\u00f3pia dos procedimentos de investiga\u00e7\u00e3o, abaixo listados, instaurados nesta Procuradoria da\n",
   "Rep\u00fablica para apurar poss\u00edveis irregularidades na aplica\u00e7\u00e3o dos recursos federais\n",
   "transferidos aos Munic\u00edpios desta Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria para enfrentamento \u00e0 COVID-19.\n",
   "\n",
   "Rela\u00e7\u00e3o de Procedimentos:\n",
   "1) ARARUAMA - 1.30.009.000151/2020-45, distribu\u00eddo ao 1\u00ba Of\u00edcio;\n",
   "\n",
   "2) ARMA\u00c7\u00c3O DOS B\u00daZIOS - 1.30.009.000152/2020-90, distribu\u00eddo ao 1\u00ba\n",
   "Of\u00edcio;\n",
   "\n",
   "3) ARRAIAL DO CABO \u2014 1.30.009.000153/2020-34, distribu\u00eddo ao 1\u00ba\n",
   "Of\u00edcio;\n",
   "\n",
   "4) CABO FRIO \u2014 1.30.009.000154/2020-89, distribu\u00eddo ao 1\u00ba Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica em S\u00e3o Pedro da Aldeia\n",
   "Rua Doutor Jos\u00e9 Ramos, n\u00ba 72, Centro S\u00e3o Pedro da Aldeia/RJ] CEP 28941-104 Fone: (22) 2621-5700\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f(munic\u00edpio com mais de 200 mil habitantes);\n",
   "\n",
   "5) IGUABA GRANDE - 1.30.009.000155/2020-23, distribu\u00eddo ao 2\u00ba Of\u00edcio,\n",
   "apensado ao IC - 1.30.009.000085/2020-11 (procedimento principal);\n",
   "\n",
   "6) S\u00c3O PEDRO DA ALDEIA -\u2014 1.30.009.000156/2020-78, distribu\u00eddo ao 2\u00ba\n",
   "Of\u00edcio, apensado ao IC - 1.30.009.000085/2020-11 (procedimento principal);\n",
   "\n",
   "7) SAQUAREMA -\u2014 1.30.009.000158/2020-67, distribu\u00eddo ao 2\u00ba Of\u00edcio,\n",
   "apensado ao IC - 1.30.009.000085/2020-11 (procedimento principal).\n",
   "\n",
   "Informo que em raz\u00e3o do tamanho dos arquivos, n\u00e3o foi poss\u00edvel o envio por\n",
   "e-mail, bem como sua disponibiliza\u00e7\u00e3o em um \u00fanico link, raz\u00e3o pela qual segue o link\n",
   "para acesso \u00e0s c\u00f3pias dos procedimentos listados nos itens 1/4. Com rela\u00e7\u00e3o aos\n",
   "procedimentos listados nos itens 5/7, novo link ser\u00e1 encaminhado a V.Exa. ap\u00f3s acessar o\n",
   "link abaixo, tendo em vista que o compartilhamento do nosso sistema est\u00e1 limitado \u00e0 1Gb.\n",
   "\n",
   "https://mpfdrive.mpf.mp.br/filr/public-link/file-\n",
   "download/8a5c82297993b44001] 79a04dbaaa3 1 5c/344] 24/3396] 76018893409742/Procedime\n",
   "ntos%2 0Extrajudiciais%20-%20PRMY%20S%CI%A30%20Pedro%20da%20Aldeia...zip\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "INGRID DRIELLE ARAUJO VIEIRA\n",
   "\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica em S\u00e3o Pedro da Aldeia\n",
   "Rua Doutor Jos\u00e9 Ramos, n\u00ba 72, Centro S\u00e3o Pedro da Aldeia/RJ] CEP 28941-104 Fone: (22) 2621-5700\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 707,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8638577c-3315-45d0-babe-adf602ebeec4"
 },
 {
  "txt": [
   "04/06/2021 SEI/PR - 2610134 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003729/2021-61\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 64/2021/CC/PR/CC/PR\n",
   "Bras\u00edlia/DF, na data da assinatura digital.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AziZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 529/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "1. Trata-se do Requerimento n\u00ba 529/2021 - CPIPANDEMIA (2575177), de autoria\n",
   "do Senador Humberto Costa, aprovado na 92 Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida em 18 de\n",
   "maio de 2021, encaminhado por meio do Of\u00edcio n\u00ba 1110/2021/CPIPANDEMIA (2575175) que\n",
   "trata de \"informa\u00e7\u00f5es sobre compra, produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a\n",
   "hidroxicloroquina pelo Governo Federal\".\n",
   "\n",
   "2. Para atendimento da demanda, foram expedidos os of\u00edcios abaixo, com a\n",
   "solicita\u00e7\u00e3o de que os \u00d3rg\u00e3os se manifestassem diretamente \u00e0 CPI. Vejamos:\n",
   "\n",
   "I- Of\u00edcio n\u00ba 55/2021/CC/PR (2580797) complementado pelo n\u00ba\n",
   "57/2021/CC/PR (2590044) endere\u00e7ado ao Minist\u00e9rio da Defesa (MD);\n",
   "\n",
   "I- Of\u00edcio n\u00ba 56/2021/CC/PR/CC/PR (SEI 2590026) endere\u00e7ado ao\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "3. Em resposta, o Minist\u00e9rio da Defesa encaminhou o Of\u00edcio n\u00ba 14283/GM-MD\n",
   "(SEI 2606632) \u00e0 Casa Civil, o qual segue em anexo.\n",
   "\n",
   "4. Quanto aos questionamentos 7, 8 e 9, expressos no anexo | do aludido\n",
   "requerimento (2575177), informo que, considerando a especificidade do tema, o Minist\u00e9rio\n",
   "da Sa\u00fade (MS) responder\u00e1 diretamente a esta CPI, sendo eles (in verbis):\n",
   "\n",
   "7. Solicitamos envio das mesmas informa\u00e7\u00f5es de todos os laborat\u00f3rios p\u00fablicos que tenham\n",
   "produzido esse medicamento, como FIOCRUZ, Laborat\u00f3rio da Marinha e da Aeron\u00e1utica.\n",
   "\n",
   "8. Em rela\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de cloroquina e a hidroxicloroquina pelo governo federal, quanto\n",
   "foi pago por cada compra nos \u00faltimos cinco anos, discriminando:\n",
   "\n",
   "* Todos os contratos;\n",
   "* Todos os \u00f3rg\u00e3os que celebraram contratos desta natureza;\n",
   "\n",
   "* Qual a fonte da receita de cada um dos contratos, incluindo incluir o Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da Defesa, Ex\u00e9rcito e outros \u00f3rg\u00e3os federais;\n",
   "\n",
   "* Quantos comprimidos \u2014 ou insumos - foram adquiridos em cada compra;\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 708 PR ostensivo/OFICIO 2610134.html 1/2\n",
   "\f04/06/2021 SEI/PR - 2610134 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "9. Em rela\u00e7\u00e3o a distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a hidroxicloroquina pelo governo federal, quanto\n",
   "foi pago para cada a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos cinco anos, discriminando: SF/21550.04588-16 (LexEdit)\n",
   "\n",
   "* Todos os contratos;\n",
   "* Todos os \u00f3rg\u00e3os que celebraram contratos desta natureza;\n",
   "\n",
   "* Qual a fonte da receita de cada um dos contratos, incluindo incluir o Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da Defesa, Ex\u00e9rcito e outros \u00f3rg\u00e3os federais;\n",
   "\n",
   "* Quantos comprimidos \u2014 ou insumos - foram distribu\u00eddos em cada a\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "* Quais os destinat\u00e1rios e quantidade recebida em cada caso.\n",
   "\n",
   "5. Em arremate, informo que esta Casa Civil permanece \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "esclarecimentos adicionais que eventualmente se fa\u00e7am necess\u00e1rios aos trabalhos dessa\n",
   "Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nao;\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "(ER\n",
   "\n",
   "f \u00c9 E Documento assinado eletronicamente por Luiz Eduardo Ramos Baptista Pereira, Ministro de Estado\n",
   "\n",
   "| | Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em 01/06/2021, \u00e0s 19:34, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "\n",
   "Ro J de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "Romeno\u201d\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida informando o c\u00f3digo verificador 2610134 e o\n",
   "c\u00f3digo CRC 8F4B1EF7 no site:\n",
   "\n",
   "https://sei-pr.presidencia.gov.br/sei/controlador extemo.php?\n",
   "3 acao=documento conferirid orgao acesso externo=0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003729/2021-61 SEI n\u00ba 2610134\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 426 \u2014 Telefone: 61-3411-1121\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 708 PR ostensivo/OFICIO 2610134.html 212\n",
   "\f04/06/2021\n",
   "\n",
   "SEI/PR - 2580797 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003729/2021-61\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 55/2021/CC/PR/CC/PR\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/DF, na data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado da Defesa\n",
   "\n",
   "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco Q - Ed. Sede \u2014 6\u00ba andar\n",
   "70049-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA - Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Senhor Ministro,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o, fa\u00e7o refer\u00eancia ao Of\u00edcio n\u00ba 1110/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "(2575175), encaminhado ao Senhor Ministro da Casa Civil pelo Senhor Presidente da\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI), criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba\n",
   "1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no\n",
   "enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como\n",
   "outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e\n",
   "municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "2. O supracitado Of\u00edcio encaminha e solicita atendimento, no prazo de 10 (dez)\n",
   "dias \u00fateis da data do recebimento do referido expediente, ocorrido em 19 de maio de 2021,\n",
   "ao Requerimento n\u00ba 529/2021 \u2014 CPIPANDEMIA (2575177), requerendo o encaminhamento \u00e0\n",
   "Cpi de informa\u00e7\u00f5es sobre compra, produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a\n",
   "hidroxicloroquina pelo Governo Federal.\n",
   "\n",
   "3. Assim, conforme tratativas ocorridas entre esta Casa Civil da Presid\u00eancia da\n",
   "Rep\u00fablica e esse Minist\u00e9rio da Defesa, encaminho a c\u00f3pia do Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "bem como do Requerimento n\u00ba 529/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, para que esse Minist\u00e9rio adote as\n",
   "provid\u00eancias no sentido de atender \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o da CPI nos termos e prazos constantes na\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o apresentada, encaminhando as informa\u00e7\u00f5es diretamente \u00e0quela Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito at\u00e9 o dia 2 de junho.\n",
   "\n",
   "4. Esclare\u00e7o que foi encaminhado o OF\u00cdCIO N\u00ba\n",
   "54/2021/CC/PR/CC/PR (2580761) em resposta ao Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "informando do fato de que o pleito em comento ser\u00e1 atendido por esse Minist\u00e9rio da Defesa.\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 708 PR ostensivo/OFICIO 2580797.html\n",
   "\n",
   "1/2\n",
   "\f04/06/2021 SEI/PR - 2580797 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "5. Em tempo, na certeza de poder contar com a colabora\u00e7\u00e3o desse Minist\u00e9rio da\n",
   "Defesa, destaco que esta Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar\n",
   "os esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios acerca do assunto aqui tratado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "* Documento assinado eletronicamente por Luiz Eduardo Ramos Baptista Pereira, Ministro de Estado\n",
   "] | Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em 21/05/2021, \u00e0s 11:46, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "\" CM de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   "INTE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003729/2021-61 SEI n\u00ba 2580797\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 426 \u2014 Telefone: 61-3411-1121\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 708 PR ostensivo/OFICIO 2580797.html 212\n",
   "\f04/06/2021 SEI/PR - 2590026 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003729/2021-61\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 56/2021/CC/PR/CC/PR\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco G - Ed. Sede\n",
   "70058-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA - Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Senhor Ministro,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o, fa\u00e7o refer\u00eancia ao Of\u00edcio n\u00ba 1110/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "(2575175), encaminhado \u00e0 esta Casa Civil pelo Senhor Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito (CPI), criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para\n",
   "\u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19\n",
   "no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "2. O supracitado Of\u00edcio encaminha e solicita atendimento, no prazo de 10 (dez)\n",
   "dias \u00fateis da data do recebimento do referido expediente, ocorrido em 19 de maio de 2021,\n",
   "ao Requerimento n\u00ba 529/2021 \u2014 CPIPANDEMIA (2575177), requerendo o encaminhamento \u00e0\n",
   "Cpi de informa\u00e7\u00f5es sobre compra, produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a\n",
   "hidroxicloroquina pelo Governo Federal.\n",
   "\n",
   "3. Assim, conforme tratativas ocorridas entre esta Casa Civil da Presid\u00eancia da\n",
   "Rep\u00fablica e esse Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, encaminho a c\u00f3pia do Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "bem como do Requerimento n\u00ba 529/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, para que esse Minist\u00e9rio adote as\n",
   "provid\u00eancias, no que lhe couber, notadamente quanto aos questionamentos 7, 8 e 9, no\n",
   "sentido de atender \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o da CPI nos termos e prazos constantes na documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "apresentada, encaminhando as informa\u00e7\u00f5es diretamente \u00e0quela Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito at\u00e9 o dia 2 de junho.\n",
   "\n",
   "4. Adicionalmente, sugiro que a resposta desse Minist\u00e9rio seja articulada com o\n",
   "Minist\u00e9rio da Defesa.\n",
   "\n",
   "5. Em tempo, na certeza de poder contar com a colabora\u00e7\u00e3o desse Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, destaco que esta Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar\n",
   "os esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios acerca do assunto aqui tratado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 708 PR ostensivo/OFICIO 2590026.html 1/2\n",
   "\f04/06/2021 SEI/PR - 2590026 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "f \u00c0, Documento assinado eletronicamente por Luiz Eduardo Ramos Baptista Pereira, Ministro de Estado\n",
   "| | Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em 25/05/2021, \u00e0s 19:21, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida informando o c\u00f3digo verificador 2590026 e o\n",
   "c\u00f3digo CRC BDC602E3 no site:\n",
   "\n",
   "Fa https://sei-pr presidencia.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "E \u00c9 acao=documento conferir\u00e9id orgao acesso extemo=0\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003729/2021-61 SEI n\u00ba 2590026\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 426 \u2014 Telefone: 61-3411-1121\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 708 PR ostensivo/OFICIO 2590026.html 212\n",
   "\f04/06/2021 SEI/PR - 2590044 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003729/2021-61\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 57/2021/CC/PR/CC/PR\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado da Defesa\n",
   "\n",
   "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco Q - Ed. Sede \u2014 6\u00ba andar\n",
   "70049-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA - Complementa OF\u00cdCIO N\u00ba 55/2021/CC/PR/CC/PR.\n",
   "\n",
   "Senhor Ministro,\n",
   "\n",
   "1. Em complemento ao OF\u00cdCIO N\u00ba 55/2021/CC/PR/CC/PR, esta Casa Civil esclarece\n",
   "ao Minist\u00e9rio da Defesa (MD) que a resposta a ser encaminhada pelo MD \u00e0 Presid\u00eancia da CPI\n",
   "deve se referir aos assuntos de sua compet\u00eancia.\n",
   "\n",
   "2. Nessa linha, informo que expedi o OF\u00cdCIO N\u00ba 56/2021/CC/PR/CC/PR (2590026)\n",
   "ao Ministro da Sa\u00fade (MS), solicitando resposta aos itens de compet\u00eancia daquela Pasta,\n",
   "orientando-o a faz\u00ea-lo em articula\u00e7\u00e3o com esse MD.\n",
   "\n",
   "3. Em tempo, na certeza de poder contar com a colabora\u00e7\u00e3o desse Minist\u00e9rio da\n",
   "Defesa, destaco que esta Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar\n",
   "os esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios acerca do assunto aqui tratado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "gy: A autenticidade do documento pode ser conferida informando o c\u00f3digo verificador 2590044 e o\n",
   "a c\u00f3digo CRC 484AB99E no site:\n",
   "\n",
   "https://sei-prpresidencia.gov.br/sei/controlador extemo.php?\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003729/2021-61 SEI n\u00ba 2590044\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 708 PR ostensivo/OFICIO 2590044.html 1/2\n",
   "\f04/06/2021 SEI/PR - 2590044 - OF\u00cdCIO\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 426 \u2014 Telefone: 61-3411-1121\n",
   "\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPI/CPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 708 PR ostensivo/OFICIO 2590044.html 212\n",
   "\f31/05/2021 SEI/MD - 3631042 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA\n",
   "GABINETE DO MINISTRO\n",
   "\n",
   "Esplanada dos Minist\u00e9rios - Bloco \u201cQ\u201d - 6\u00ba andar\n",
   "70049-900 - Bras\u00edlia-DF\n",
   "Tel: (61) 3312-8709 \u2014ministro(Bdefesa govbr\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 14283/GM-MD\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, na data de assinatura.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto, 4\u00ba andar, Sala 426\n",
   "\n",
   "70150-900 Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 529/2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "Senhor Ministro,\n",
   "\n",
   "1. Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, encaminho as respostas aos questionamentos demandados por meio do Of\u00edcio\n",
   "n\u00ba 55/2021/CC/PR/CC/PR, de 21 de maio de 2021 (00001.003729/2021-61), referentes ao Requerimento n\u00ba 529-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA, conforme acordamos:\n",
   "\n",
   "a. Questionamento: \"1. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o de cloroquina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, qual foi a quantidade produzida nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, m\u00eas a m\u00eas?\"\n",
   "\n",
   "b. Questionamento: \"2. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o de cloroquina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, qual foi o custo da produ\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, m\u00eas a m\u00eas?\"\n",
   "\n",
   "Resposta (itens a. eb.):\n",
   "\n",
   "Em mar\u00e7o de 2017, foram produzidos 259.470 comprimidos de cloroquina 150 mg, a um custo de R$\n",
   "43.334,44, atendendo \u00e0 demanda interna de 2018 e 2019. N\u00e3o houve produ\u00e7\u00e3o em 2021.\n",
   "\n",
   "Assim, em 2020, foram produzidos 3.229.910 comprimidos de cloroquina 150 mg, tendo as produ\u00e7\u00f5es\n",
   "iniciadas nos meses de mar\u00e7o (1.251.030 comprimidos ao custo de R$ 442.060,32); abril (718.380 comprimidos ao custo de\n",
   "R$ 253.844,67); e maio (1.260.500 comprimidos ao custo de R$ 445.406,62).\n",
   "\n",
   "c. Questionamento: \"3. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o de cloroquina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, solicitamos a identifica\u00e7\u00e3o que qual \u00f3rg\u00e3o ou autoridade que solicitou cada pedido de produ\u00e7\u00e3o, de aumento ou\n",
   "redu\u00e7\u00e3o e os estudos t\u00e9cnicos que embasaram essa solicita\u00e7\u00e3o; \"\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "Em 06 de mar\u00e7o de 2020, um m\u00eas ap\u00f3s a declara\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional\n",
   "(ESPIN) pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, decorrente de Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo Coronavirus (Portaria N\u00ba 188, de 3 de fevereiro de\n",
   "2020), foi publicado um estudo do Servi\u00e7o de Produ\u00e7\u00e3o de Evid\u00eancias para Apoio \u00e0 Tomada de Decis\u00e3o, de autoria da\n",
   "Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Insumos Estrat\u00e9gicos em Sa\u00fade do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que teve por objetivo\n",
   "identificar evid\u00eancias cient\u00edficas acerca do tratamento para indiv\u00edduos infectados por COVID-19, e que apontava a classe de\n",
   "medicamento \u201cantimal\u00e1rico\u201d como uma das \u201crecomenda\u00e7\u00f5es relacionadas ao tratamento de infec\u00e7\u00f5es por COVID-19\u201d.\n",
   "\n",
   "Em 18 de mar\u00e7o de 2020, come\u00e7aram a surgir as primeiras publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas internacionais que\n",
   "apontavam na dire\u00e7\u00e3o do tratamento com antimal\u00e1ricos, como a da Cell Discovery, provocando uma verdadeira corrida\n",
   "mundial em busca do difosfato de cloroquina, Insumo Farmac\u00eautico Ativo (IFA) para a produ\u00e7\u00e3o de cloroquina.\n",
   "\n",
   "https://sei.defesa.gov.br/seilcontrolador. php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=4224816&infra sistem..\n",
   "\n",
   "1/3\n",
   "\f31/05/2021 SEI/MD - 3631042 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Em 23 de mar\u00e7o de 2020, o Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do Ex\u00e9rcito (LQFEx) realizou a aquisi\u00e7\u00e3o do\n",
   "insumo, produzindo, dois dias ap\u00f3s, 231.500 comprimidos de cloroquina 150 mg, j\u00e1 planejado em 2019, para atender,\n",
   "inicialmente, \u00e0 demanda operacional da For\u00e7a.\n",
   "\n",
   "Logo ap\u00f3s, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade definiu os crit\u00e9rios para a distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina por interm\u00e9dio da Nota\n",
   "Informativa n\u00ba 5/2020-DAF/SCTIE/MS, de 27 de mar\u00e7o de 2020, gerando um aumento de produ\u00e7\u00e3o, iniciada a partir de 30 de\n",
   "mar\u00e7o de 2020.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, dado o grau de incerteza vivido nos primeiros meses, natural de uma pandemia, as coordena\u00e7\u00f5es\n",
   "interministeriais foram realizadas com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da cloroquina, uma das solu\u00e7\u00f5es estudadas e adotadas pelo Minist\u00e9rio\n",
   "da Sa\u00fade, ficando evidente que a aquisi\u00e7\u00e3o antecipada do insumo ocorreu dentro de um cen\u00e1rio de iminente crise de\n",
   "desabastecimento. A produ\u00e7\u00e3o do primeiro lote j\u00e1 havia sido planejada desde 2019. O aumento da produ\u00e7\u00e3o ocorreu somente\n",
   "ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da Nota Informativa n\u00ba 5/2020-DAF/SCTIE/MS, de 27 de mar\u00e7o de 2020, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "d. Questionamento: \"4. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o cloroguina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, solicitamos a identifica\u00e7\u00e3o discriminada da origem or\u00e7ament\u00e1ria dos recursos para a compra dos insumos. Se\n",
   "houver parceria com outras institui\u00e7\u00f5es, p\u00fablicas ou privadas, para a produ\u00e7\u00e3o ou para o financiamento da compra de tais\n",
   "insumos, quais foram as empresas e qual o montante pago por elas; \"\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "Os recursos recebidos para aquisi\u00e7\u00e3o do Insumo Farmac\u00eautico Ativo (IFA) e demais insumos necess\u00e1rios foram\n",
   "provenientes das Notas de Cr\u00e9dito 2020NC000241, de 23 de mar\u00e7o de 2020, da A\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 2004, de R$ 156.000,00; e\n",
   "das Notas de Cr\u00e9dito 2020NC001248 e 1759, de 2 e 20 de abril de 2020, respectivamente, de R$ 450.000,00 e\n",
   "R$ 1.000.000,00, ambas da A\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 21C0. No \u00e2mbito do Minist\u00e9rio da Defesa, n\u00e3o houve parceria com outras\n",
   "institui\u00e7\u00f5es, p\u00fablicas ou privadas.\n",
   "\n",
   "e. Questionamento: \"5. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o cloroquina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, caso a produ\u00e7\u00e3o tenha excedido o consumo em algum momento, qual o destino dado aos produtos: Discriminar por\n",
   "epis\u00f3dio.\"\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "A produ\u00e7\u00e3o do medicamento cloroquina 150 mg foi realizada para atender \u00e0s demandas do Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, sob a coordena\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Defesa. Do quantitativo total produzido, houve a distribui\u00e7\u00e3o de 91% de toda a\n",
   "produ\u00e7\u00e3o de 2020, sendo que o saldo em estoque existente poder\u00e1 atender \u00e0s demandas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, da Defesa ou\n",
   "do pr\u00f3prio Ex\u00e9rcito Brasileiro.\n",
   "\n",
   "f. Questionamento: \"6. Solicitamos c\u00f3pia do mapa de produ\u00e7\u00e3o de cloroquina pelo Ex\u00e9rcito dos 2 (dois)\n",
   "\u00faltimos anos.\"\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "Nos anos de 2019 e 2021 n\u00e3o houve produ\u00e7\u00e3o de Cloroquina. Segue, abaixo, Mapa de Produ\u00e7\u00e3o da Cloroquina\n",
   "do LQFEx, referente ao ano de 2020:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MAPA DE PRODU\u00c7\u00c3O - 2020\n",
   "PRODUTO: CLOROQUINA 150 MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "NUMERA\u00c7\u00c3O PRODUTO QUANT. | SETORDE | DATA. FORMA DATA ADA\n",
   "\n",
   "DO LOTE PRODUZIDA | PRODU\u00c7\u00c3O | EXPEDI\u00c7\u00c3O | FARMAC\u00caUTICA | | o RIFADO\n",
   "2003012 | CLOROQUINA 150MG | 231500 | | S\u00f3lidosOnis | 25/0200 Comp abr-20\n",
   "2003013 | CLOROQUINA 150MG | | 253.000 | | S\u00f3lidos Orais | 30/03/20 Comp abr20\n",
   "2003014 | CLOROQUINA 150MG | | 261.000 | | S\u00f3lidos Orais | 30/03/20 Comp abr20\n",
   "2003015 | CLOROQUINA 150MG | | 243.620 | | S\u00f3lidos Orais | 30/03/20 Comp abr20\n",
   "2003016 | CLOROQUINA 150MG | 261910 | | S\u00f3lidos Orais | 30/03/20) Comp abr 20\n",
   "2005017 | CLOROQUINA 150MG | 253.500 | | S\u00f3lidos Orais | | 18/05/20) Comp mai20\n",
   "2005018 | CLOROQUINA 150MG | | 250.500 | | S\u00f3lidos Orais | 26/05/20 Comp jun-20)\n",
   "2005019 | CLOROQUINA 150MG | 214380 | | S\u00f3lidos Orais | 27/05/20) Comp jun-20\n",
   "2006020 | CLOROQUINA 150MG | | 244.500 | | S\u00f3lidos Orais | | 01/06/20 Comp jun.20)\n",
   "2006021 | CLOROQUINA 150MG | 257.000 | | S\u00f3lidos Orais | | 02/06/20) Comp jun-20\n",
   "2006022 | CLOROQUINA 150MG | 253.500 | | S\u00f3lidos Orais | | 04/06/20 Comp jul20\n",
   "2006023 | CLOROQUINA 150MG | 269.000 | | S\u00f3lidos Orais | | 05/06/20) Comp jul20\n",
   "2006024 | CLOROQUINA 150MG | | 236.500 | | S\u00f3lidos Orais | | 08/06/20 Comp jul20\n",
   "\n",
   "CLOROQUINA 150 MG | 3.229.910\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "https://sei.defesa.gov.br/sei/controlador. php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=4224816&infra sistem... 2/3\n",
   "\f31/05/2021 SEI/MD - 3631042 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "g. Questionamento: \"7. Solicitamos envio das mesmas informa\u00e7\u00f5es de todos os laborat\u00f3rios p\u00fablicos que\n",
   "tenham produzido esse medicamento, como FIOCRUZ, Laborat\u00f3rio da Marinha e da Aeron\u00e1utica.\u201d\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "No \u00e2mbito do Minist\u00e9rio da Defesa, n\u00e3o houve produ\u00e7\u00e3o de cloroquina nos laborat\u00f3rios da Marinha e da\n",
   "Aeron\u00e1utica.\n",
   "\n",
   "h. Questionamento: \"8. Em rela\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de cloroquina e a hidroxicloroquina pelo governo federal,\n",
   "quanto foi pago por cada compra nos \u00faltimos cinco anos, discriminando:\n",
   "\n",
   "* Todos os contratos;\n",
   "* Todos os \u00f3rg\u00e3os que celebraram contratos desta natureza;\n",
   "\n",
   "* Qual a fonte da receita de cada um dos contratos, incluindo incluir o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da\n",
   "Defesa, Ex\u00e9rcito e outros \u00f3rg\u00e3os federais;\n",
   "\n",
   "* Quantos comprimidos \u2014 ou insumos \u2014 foram adquiridos em cada compra;\"\n",
   "\n",
   "i. Questionamento: \"9. Em rela\u00e7\u00e3o a distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a hidroxicloroquina pelo governo federal,\n",
   "quanto foi pago para cada a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos cinco anos, discriminando:\n",
   "\n",
   "* Todos os contratos;\n",
   "* Todos os \u00f3rg\u00e3os que celebraram contratos desta natureza;\n",
   "\n",
   "* Qual a fonte da receita de cada um dos contratos, incluindo incluir o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da\n",
   "Defesa, Ex\u00e9rcito e outros \u00f3rg\u00e3os federais;\n",
   "\n",
   "* Quantos comprimidos \u2014 ou insumos \u2014 foram distribu\u00eddos em cada a\u00e7\u00e3o.\n",
   "* Quais os destinat\u00e1rios e quantidade recebida em cada caso.\u201d\n",
   "Resposta (itens h. e i.):\n",
   "\n",
   "O Minist\u00e9rio da Defesa n\u00e3o celebrou contratos, nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, para aquisi\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de\n",
   "cloroquina e hidroxicloroquina.\n",
   "\n",
   "2. Por fim, este Minist\u00e9rio esclarece que estas foram as informa\u00e7\u00f5es poss\u00edveis de serem levantadas neste momento\n",
   "e no prazo concedido, raz\u00e3o pela qual se coloca \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para outros esclarecimentos e complementa\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "que a Comiss\u00e3o entender necess\u00e1rias.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "WALTER SOUZA BRAGA NETTO\n",
   "Ministro de Estado da Defesa\n",
   "| Documento assinado eletronicamente por Walter Souza Braga Netto, Ministro(a) de Estado da Defesa, em 31/05/2021,\n",
   "Sel. & \u00e0s 18:11, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no $ 1\u00ba, art. 6\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539 de 08/10/2015 da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00e0 A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://sei.defesa.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "acao=documento conferir&kid orgao acesso extemo=0, o c\u00f3digo verificador 3631042 e o c\u00f3digo CRC 167D7BSE.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GABINETE DO MINISTRO/GM\n",
   "NUP NHG0000/00281 8202 1-21\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "https://sei.defesa.gov.br/sei/controlador. php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=4224816&infra sistem... 3/3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 708,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/23917f34-5144-4a2e-a070-406f5f471cde"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.26.001.000268/2020-21, Documento 24, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "STE DE PROCURADOR DE PRMIPETROLINA) Encaminhamento 2020-...\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "As informa\u00e7\u00f5es existentes no tr\u00e1fego das mensagens e em seus arquivos Jo restito dentro do escopo de senvi\u00e7os da corpora\u00e7\u00e3o Govemo\n",
   "do ES. O uso impr\u00f3prio destas informa\u00e7\u00f5es ser\u00e1 tratado conforme as non mvigor.\n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE\n",
   "\n",
   "PETROLINA/JUAZEIRO\n",
   "SUBCOORDENADORIA JURIDICA DA PRM/PETROLINA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SUBJUR/PRM.P]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(Gerado automaticamente pelo Sistema \u00danico)\n",
   "\n",
   "Expediente:\n",
   "1.26.001.000268/2020-21\n",
   "\n",
   "Remetente:\n",
   "\n",
   "SUBJUR/PRM-PE - SUBJUR/PRM-PE - SUBCOORDENADORIA JURIDICA DA\n",
   "PRM/PETROLINA\n",
   "\n",
   "Destinat\u00e1ri\n",
   "GABPRM3-TASN - GABPRM3-TASN - TICIANA ANDREA SALES NOGUEIRA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Usu\u00e1rio:\n",
   "CARLA KATHARINN MONTEIRO DE OLIVEIRA\n",
   "\n",
   "Data:\n",
   "13/01/2021 10:54:36\n",
   "\n",
   ";\n",
   "\u00e9\n",
   "\u00e9\n",
   "&\n",
   "g\n",
   "\u00e3\n",
   "<\n",
   "\u00ea\n",
   "8\n",
   "E\n",
   "\n",
   "Observa\u00e7\u00e3o:\n",
   "Conclus\u00e3o autom\u00e1tica para o Of\u00edcio Titular - PRM-PETROLINA/GABPRM3-TASN - Chefia\n",
   "da Unidade: TICIANA ANDREA SALES NOGUEIRA - Of\u00edcio da Distribui\u00e7\u00e3o: 3\u00ba Of\u00edcio -\n",
   "PETROLINA - GABPRM3-TASN\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "hiips:/portalmp\u00edmp br/gwlvebaco?User context=135e2/8594892222b75tfcce2c45a4n3d34dB5Ba9b28ced28821c976267Bltem.dm=SFECT212....\n",
   "\f"
  ],
  "id": 716,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a54a5edc-81e5-4404-ada0-78d4aa43dfcb"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: PRPE-PRM Garanhuns <PRPE-PRM-GaranhunsOmpf.mp.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: sexta-feira, 7 de maio de 2021 19:24\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL - Of\u00edcio n\u00ba 871/2021/SETOR\n",
   "JUR\u00cdDICO/MPF/PRM/GAR - Resposta ao Oficio n\u00ba 320/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Anexos: Of\u00edcio 871-2021.pdf\n",
   "\n",
   "Categorias: URGENTE\n",
   "\n",
   "Ao gabinete do senador da Rep\u00fablica Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Prezado(a) Senhor(a),\n",
   "\n",
   "Cumprimentado-o(a), de ordem da Exma. procuradora da Rep\u00fablica POLIREDA MADALY DE MEDEIROS,\n",
   "encaminho, em anexo, para conhecimento, o Of\u00edcio n\u00ba 871/2021/SETOR JUR\u00cdDICO/MPF/PRM/GAR, o qual foi\n",
   "elaborado em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 320/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Solicitamos a gentileza de confirmar o recebimento deste e-mail.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "Setor Administrativo\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica em Garanhuns/PE\n",
   "\n",
   "AFS\n",
   "\f"
  ],
  "id": 722,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/97616119-d29c-4e86-93d4-e02c4f268be4"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procedimento 1.26.005.000512/2020-16, Documento 5, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "  \n",
   "         \n",
   "\n",
   "S\u00c3O V\n",
   "SILVANDPORSIS\u00e3o ,.,\n",
   "Termo de Remessa\n",
   "\n",
   "S\u00cdTIO [NPR par\n",
   "\n",
   "SUCUE... TerrAo aenastenti\u00e7\u00e3s E Corniditis\u00e3o\n",
   "\n",
   "agaem | N\u00e3o jo ado ele cbn\n",
   "\n",
   "aet\u00e9s\n",
   "TAGUA! E\n",
   "afing\u00e3, >\n",
   "TAIPASE e \u00d3\n",
   "\n",
   "H; O.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "TALIS\n",
   "TOCAI a PRO E :\n",
   "\n",
   "a Rs em\n",
   "JoGis FS e Ei lizade ass]\n",
   "TUPIR iai ng ! ;\n",
   "AND DEIMBIDA RAQESEDENCA pinEDes M\u00e1 jar Do ESTO\n",
   "X AMB IRAM nar\u00eang or (io NAO co a sor MAGRA\n",
   "\n",
   "s\n",
   "\n",
   "me\n",
   "*/ A distribi . g B-\n",
   "nem i aidenrhso\n",
   "ei at qo cena dn fada\n",
   "\n",
   "figrdo Ouro |. N\u00e3o flotinado 16655, a\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "\u00f3BA NT] 27H 169770]\n",
   "\n",
   "Il\n",
   "\n",
   ">\n",
   "o\n",
   "Fo)\n",
   "\n",
   "o\n",
   "\n",
   "           \n",
   "\n",
   "s Bip\n",
   "\n",
   "e\n",
   "5\n",
   "s\n",
   "\n",
   "Sd ap\n",
   "tos, es Fi E f\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1\n",
   "\n",
   "fa -\n",
   "\n",
   "atribui a, o segue: N\n",
   "soRalgejai 66.224,36] 48036,38] 114.260,74]\n",
   "es .\n",
   "adisep\u00e1 S RRIALAS da\n",
   "Portaria M$ 774 |\u201c x j\n",
   "Gahi efhia da Covib\u00e9o To Sib Hraslletd Erdctiabla-c\u00e9rit\n",
   "Saf Sul Quadra 4 gn. C, Cobertura B - Eep-/0050808 e\n",
   "\n",
   "pgr-gabinetecovid1 90 mpkmp.br - Tel [61) 3105-6045 \u00e1gma\n",
   "\n",
   "mEhto. Chave BSBBDBEI 80002258 ORE95533. 1925655\n",
   "Ins IaRalasies Ina ra lem ae ro la | ne |\n",
   "\n",
   "=\n",
   "\n",
   "Assinado comi logince-senh\u00e1/ pOr /POLIREDANADALY-BE\u00d3BRRA DE MEDEIROS, em 28/09/2020 19:06. Para verificar a autenticidade acesse\n",
   "\n",
   "heEps//imw eransparencia.mp\u00e9 mp .br/validacaodocur\n",
   "\f"
  ],
  "id": 722,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8b9ea969-6e41-4014-b9db-8a3c592082ae"
 },
 {
  "txt": [
   "; MPCE\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "do Estado do Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Gabinete do Procurador-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "\n",
   "N\u00ba MP: 09.2021.00013101-3\n",
   "\n",
   "(Ao responder, favor fazer refer\u00eancia)\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba: 0095/2021/GabPGJ/MPCE\n",
   "\n",
   "Fortaleza, 01 de junho de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 1127/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 1127/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, relacionado ao Requerimento n\u00ba 141/2021, de autoria do Senador Ciro\n",
   "Nogueira, venho \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia informar que, desde o m\u00eas de mar\u00e7o de\n",
   "2020 at\u00e9 o dia 10 de maio de 2021, os \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico do\n",
   "Estado do Cear\u00e1 existentes nos Munic\u00edpios com mais de 200 mil habitantes, instauraram\n",
   "36 not\u00edcias de fato, 08 inqu\u00e9ritos civis, 15 procedimentos administrativos, 01 a\u00e7\u00e3o civil\n",
   "p\u00fablica, 01 a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa, 01 procedimento investigat\u00f3rio criminal\n",
   "e ingressaram com 01 pedido de medidas cautelares perante a jurisdi\u00e7\u00e3o criminal,\n",
   "versando sobre a aplica\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos durante a pandemia do novo coronav\u00edrus,\n",
   "\n",
   "conforme a rela\u00e7\u00e3o que segue anexa, elaborada pelo Centro de Apoio de Defesa do\n",
   "\n",
   "e\n",
   "Gabinete do Procurador-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "Rua Assun\u00e7\u00e3o, 1100, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Fortaleza-CE\n",
   "\n",
   "fis. 9\n",
   "\n",
   "Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original assinado digitalmente por MANUEL PINHEIRO FREITAS. Para conferir o original, acesse o site http://nww.mpce.mp.br, informe o processo 09.2021.00013101-3 e o\n",
   "\n",
   "c\u00f3digo 5D4323.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "| MPCE\n",
   "\n",
   "Pi\u201d Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "do Estado do Cear\u00e1\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Gabinete do Procurador-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "Patrim\u00f4nio P\u00fablico (CAODPP) a partir de informa\u00e7\u00f5es oriundas do Sistema de\n",
   "\n",
   "Automa\u00e7\u00e3o Judicial - SAJ/MP.\n",
   "\n",
   "Tendo em vista as regras constitucionais e legais de distribui\u00e7\u00e3o de\n",
   "compet\u00eancias entre os \u00f3rg\u00e3os do Poder Judici\u00e1rio e de distribui\u00e7\u00e3o de atribui\u00e7\u00f5es entre os\n",
   "\u00f3rg\u00e3os do Minist\u00e9rio P\u00fablico, todos os procedimentos instaurados e todas as a\u00e7\u00f5es\n",
   "movidas pelos \u00f3rg\u00e3os do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1 dizem respeito \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o e/ou \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de responsabilidades pertinentes \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos\n",
   "p\u00fablicos estaduais ou municipais nos limites das S\u00famulas 208 e 209 do Superior Tribunal\n",
   "de Justi\u00e7a e em conson\u00e2ncia com a Nota T\u00e9cnica n\u00ba 11/2020 do Conselho Nacional dos\n",
   "Procuradores-Gerais. Dessa forma, a fiscaliza\u00e7\u00e3o e/ou a promo\u00e7\u00e3o de responsabilidades\n",
   "pertinentes \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos federais cabe ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal.\n",
   "\n",
   "Sem embargo, caso haja interesse desta Presid\u00eancia em ter acesso aos\n",
   "procedimentos administrativos instaurados e \u00e0s a\u00e7\u00f5es judiciais movidas pelos \u00f3rg\u00e3os do\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1 que versam sobre a aplica\u00e7\u00e3o de recursos\n",
   "estaduais e/ou municipais, solicitamos a Vossa Excel\u00eancia que seja concedido prazo para\n",
   "que sejam disponibilizados todos os procedimentos constantes na rela\u00e7\u00e3o anexa e\n",
   "posterior envio a esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "Manuel Pinheiro Freitas\n",
   "\n",
   "Procurador-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "\n",
   "o\n",
   "Gabinete do Procurador-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "Rua Assun\u00e7\u00e3o, 1100, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Fortaleza-CE\n",
   "\n",
   "fis. 10\n",
   "\n",
   "Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original assinado digitalmente por MANUEL PINHEIRO FREITAS. Para conferir o original, acesse o site http://nww.mpce.mp.br, informe o processo 09.2021.00013101-3 e o\n",
   "\n",
   "c\u00f3digo 5D4323.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 733,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/84d9d70e-5f88-4636-90f5-d4876a39dd0d"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ORG\u00c3O MINISTERIAL\n",
   "\n",
   "NUM. PROCED.\n",
   "\n",
   "TIPO PROCEDIMENTO\n",
   "\n",
   "OBJETO\n",
   "\n",
   "[DATA REGISTRO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[137 Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "052021000054953\n",
   "\n",
   "[Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Acompanhamento da expans\u00e3o da rede hospiialar do leitos de Urlo de\n",
   "[enfermaria para Covid-19 em Fortaleza.\n",
   "\n",
   "[55/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "138\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "092020000021503\n",
   "\n",
   "Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "Werifica\u00e7ao, junto ao Estado do Gear\u00e3 e ao Municipio de Fortaleza, das contrala\u00e7\u00f5es\n",
   "[tou outros meios jur\u00eddicos) de hospitais privados para complementa\u00e7\u00e3o da rede p\u00fablica|\n",
   "[do atendimento, em Fortaleza, das.\n",
   "\n",
   "[demandas relacionadas \u00e0 COVID-19.\n",
   "\n",
   "[20/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "138\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "092020000023290\n",
   "\n",
   "Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Acompanhamento dos \u201ccontratos-saldites\u201d cujo objelo seja o acompanhamento das.\n",
   "|aquisi\u00e7\u00f5es de equipamentos, EPIS e insumos,\n",
   "[destinados ao combate ao COVID-S\n",
   "\n",
   "[30/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u201d Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[052020000045550\n",
   "\n",
   "[Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Protocolo instaurado de of\u00edcio pela 2 Promotoria de Justi\u00e7a em viiude de\n",
   "[dever fiscalzat\u00f3rio em face da pandemia da covid-18.\n",
   "\n",
   "[aofos/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Sobral\n",
   "\n",
   "[052020000020460\n",
   "\n",
   "Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Acompanhar todos os gastos p\u00fablicos relacionados ao enfrentamento e miiga\u00e7\u00e3o da\n",
   "[pandemia decorrente do COVID-19 e recomendar ao Munic\u00edpio de Sobrale \u00e0\n",
   "[Secretaria Municipal de Sa\u00fade, que procedam \u00e0\n",
   "\n",
   "[sisponibiiza\u00e7\u00e3o, em s\u00edto eletr\u00f4nico, dos referidos gastos p\u00fablicos.\n",
   "\n",
   "15/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Sobral\n",
   "\n",
   "[092020000028973\n",
   "\n",
   "Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "Fiscalizar a aplica\u00e7\u00e3o do auxiTo emergencial do Minist\u00e9rio da Sande recebido pela\n",
   "[Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Sobral e Hospital do.\n",
   "\n",
   "[Cora\u00e7\u00e3o, para o enfrentamento e mitiga\u00e7\u00e3o da pandemia decorrente do\n",
   "[coviD-1s,\n",
   "\n",
   "18/08/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "4\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Maracana\u00fa\n",
   "\n",
   "[052020000022713\n",
   "\n",
   "Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Procedimento Administrativo coma Inalidado de acompanhar as medidas lomadas\n",
   "pelo o Munic\u00edpio de Maracana\u00fa, ao enfrentamento do Virus.\n",
   "[conD-s.\n",
   "\n",
   "|zr10412020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Caucaia\n",
   "\n",
   "[052020000096306\n",
   "\n",
   "Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[NF 1.15000.001081.2020:39. HOSPITAL ABELARDO GADELHA DA ROCHA,\n",
   "CONHECIDO COMO HOSPITAL MUNICIPAL DE GAUCAIA, N\u00c3O DISP\u00d5E DE\n",
   "[RESPIRADORES NOS CASOS DE PACIENTES.\n",
   "\n",
   "|ATENTIDOS POR COVID-1S.\n",
   "\n",
   "Jo3111/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5\" Promotoria de Justi\u00e7a de Caucaia\n",
   "\n",
   "[05202 1000041470\n",
   "\n",
   "[Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Acompanhamento das medidas adotadas pelo Municipio de Caucaia na\n",
   "rede hospitalar para enfrentar a segunda onda do covid\n",
   "\n",
   "[16/02/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5\" Promotora de Justi\u00e7a de Caucaia\n",
   "\n",
   "[052020000021055\n",
   "\n",
   "[Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Acompanhar os gastos com os servi\u00e7os de sa\u00fade do Municipio de\n",
   "[Caucaia, por ocasi\u00e3o da pandemia do COVID-S]\n",
   "\n",
   "[17/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Caucaia\n",
   "\n",
   "[052021000081583\n",
   "\n",
   "Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Acompanhar a franspar\u00eancia dos gastos p\u00fablicos relacionados ao enfrentamento e\n",
   "mitiga\u00e7\u00e3o da pandemia COVID-18 pela atual\n",
   "\n",
   "[Administra\u00e7\u00e3o Municipal. Rof.: Recomenda\u00e7\u00e3o 0008/2020/5\u00baPmUCAU (PA.\n",
   "\n",
   "\u00ba MP 09:2020.00002105.8)\n",
   "\n",
   "[31/09/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[7\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[052020000015557\n",
   "\n",
   "[Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos aplic\u00e1veis na preven\u00e7\u00e3o e combato \u00e0\n",
   "[Pandemia do Novo Coronavinus no Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[sofos/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Sobral\n",
   "\n",
   "[052020000023367\n",
   "\n",
   "Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Acompanhar os atos e contratos que venham a ser editados a parti de dispensas\n",
   "liitat\u00f3rias celebradas pelo Munic\u00edpio de Sobral, com\n",
   "\n",
   "fundamento na pandemia do novo coronav\u00edrus, em car\u00e1ter preventivo, sem indicativo\n",
   "[de poss\u00edveis irregularidades ou poss\u00edveis iictudes atuais e sem representar inger\u00eancia\n",
   "nas atribui\u00e7\u00f5es do Poder Executivo Municipal\n",
   "\n",
   "[30/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "138\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[052020000018420\n",
   "\n",
   "[Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Acompanhar medidas e gastos na execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica da Gest\u00e3o\n",
   "[go Hospital de Campanha de Fortaleza \u2014 HCPV.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "138\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[052020000023290\n",
   "\n",
   "Procedimento Administrativo-PA\n",
   "\n",
   "[Acompanhar medidas e gastos na execu\u00e7\u00e3o da polca p\u00fablica dos Contraios Sat\u00e9iio\n",
   "[ga constru\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Hospital de Campanha de\n",
   "Fortaleza -HCPV'\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[= Promotoria de Justi\u00e7a de Maracana\u00fa\n",
   "\n",
   "[orzoz1000105506\n",
   "\n",
   "[Noticia de Fato,\n",
   "\n",
   "[Sindicato SUPREMA Merenda escolar COVIDIS\n",
   "\n",
   "[2070472021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "137\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012020000052284\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Pedido de provid\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o a constru\u00e7\u00e3o de hospial de campanha no Est\u00e1dio\n",
   "Presidente Vargas PV devido a pandemia da COVID 18.\n",
   "\n",
   "Jo1/0412020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[137 Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012021000063763\n",
   "\n",
   "Noticia de Fato\n",
   "\n",
   "[Acompanhamento da expans\u00e3o da rede hospialar do leitos de Urlo de\n",
   "[enfermaria para Covid-19 em Fortaleza.\n",
   "\n",
   "[ozros72021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "137\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[o12021000042457\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Solicita\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do MP em esclaracimentas acerca das a\u00e7\u00f5es da Profolira\n",
   "ha pandemia (DEVENDO-SE SER ACOMPANHADO NESTE PROCEDIMENTO\n",
   "JAPENAS O ITEM 01 CONTIDO NO EMAIL, SENDO O ITEM 02, OBJETO DE\n",
   "[APURA\u00c7\u00c3O DE OUTRO PROCEDIMENTO)\n",
   "\n",
   "0102/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "137\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[o12021000042490\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "fSolcia\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do MP em esclarecimentos acerca das a\u00e7\u00f5es da Prefeitura\n",
   "na pandemia (DEVENDO SER TRATADO NESTE PROCEDIMENTO APENAS O\n",
   "ITEM 02 DO EMAIL, CONSIDERANDO QUE O ITEM 01 EST\u00c1 SENDO\n",
   "[ACOMPANHADO NA NF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "0102/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[p1/2021.00004245-7)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "137\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012020000058667\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[SINDICATO DOS M\u00c9DICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito\n",
   "privado, rtidado sindical portadora do CNP n\u00ba 05.915.268/0001-30, com endere\u00e7o \u00e0\n",
   "fRua Pereira Figueras, 2020, 9\u00ba andar, Aldeota, FortaezalCE, CEP 60160-150, ema:\n",
   "jatendimentoGDsndmedee.org br, nests ato representado por seu Presidente, na forma\n",
   "\u00e3o seu estatuto social (doc. anexo), vem no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias,\n",
   "Fospeitosamente, pela presente, apresentar PEDIDO DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O em face da\n",
   "Prefofura Municipal de Forleza, oque faz nos seguintes termos a scguir\u00c9 de amplo\n",
   "[conhecimento no atual contexto de pandemia mundial, as diversas a\u00e7\u00f5es que os entes\n",
   "federativos est\u00e3o executando no inuto de combater a dissemina\u00e7\u00e3o do virus \u201cSars-\n",
   "[Cov-Z (Covid-19) bem como o tratamento empenhado \u00e0 toda popula\u00e7\u00e3o \u00c9 nesta\n",
   "lstoira que o presente ente sindical vem demonstrar sua preocupa\u00e7\u00e3o com algumas\n",
   "jattudes tomadas pola Prefeitura Municipal de Fortaleza lmperioso se faz comentar que\n",
   "6 lowv\u00e1vel a decis\u00e3o de abrr centenas de novos leitos de interna\u00e7\u00e3o para o combate\n",
   "ao coronaviru para refor\u00e7ar o atendimento em sa\u00fade p\u00fablica, com a \u201cconstru\u00e7\u00e3o\u201d do\n",
   "hospital tempor\u00e1rio no Est\u00e1dio Presidente Vargas (PV), obra esta que dever\u00e1 custar\n",
   "jaos cores p\u00fablicos do munic\u00edpio aproximadamente R\u00f4 80 mih\u00f5es ontr instala\u00e7\u00e3o da\n",
   "lostrutura, contrata\u00e7\u00e3o de pessoal, compra de equipamentos m\u00e9dicos e custeio polos.\n",
   "pr\u00e9ximos quatro meses, valor que pode ser levado dependendo da demanda e do\n",
   "fiempo da crise\n",
   "\n",
   "14/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "137\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012020000072180\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[supostos alas da improbidade admiisialva, suporatiramento porpre\u00e7os\n",
   "lexcessivos. ASSOCIA\u00c7\u00c3O PAULISTA PARA O DESENVLVEMENTO DA\n",
   "[MEDICINA contrata pola Secret\u00e1ria do Saude Mununicipal para administrar o\n",
   "PRESIDENTE VAGAS durante pandemina COVID 18\n",
   "\n",
   "14/05/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "137\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012020000062016\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[DENUNCIADE POSSIVEL IRREGULARIDADE ENVOLVENDO\n",
   "\n",
   "HOSPITAIS, NO TOCANTE \u00c0 GRANDE QUANTIDADE DE LEITOS OCIOSOS,\n",
   "[PRERARADOS PARA RECEBER PACIENTES COM COVID 19, ENQUANTO \u00c0\n",
   "SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1.\n",
   "\n",
   "DIVULGA, PROV\u00c1VEL COLAPSO, NA SAUDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1.\n",
   "\n",
   "[22/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "137\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012020000062593\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[ACOMPANHAMENTO DA SITUA\u00c7\u00c3O DOS PRE\u00c7OS DE AQUISI\u00c7\u00c3O E\n",
   "[DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS HOSPITALARES E CORRELATOS\n",
   "[PARA PREVEN\u00c7\u00c3O DO COMID 18.\n",
   "\n",
   "[23/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[1337 Promotoria de Justica de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012020000242691\n",
   "\n",
   "[Noticia de Fato\n",
   "\n",
   "[NT PESQUISAS DE PRE\u00c7OS - orienta\u00e7\u00f5es sobre kits COVID 18.\n",
   "\n",
   "[14/12/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "13\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000082890\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[den\u00fancia an\u00f4nima\u201d que aponta suposto superfaturamento de itens que compunham\n",
   "Ioestas b\u00e1sicas distribu\u00eddas pola Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Juazeiro do\n",
   "Norte durante a pandemia de COVID-1S.\n",
   "\n",
   "[04/06/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000213985\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "IAveriguar suposto desvio de recursos do FNS, do SUS & de recursos pr\u00f3prios do\n",
   "[munic\u00edpio de Juazeiro do Norte destinados ao enfrentamento de emerg\u00eancia de sa\u00fade\n",
   "[p\u00fablica decorrente da Pandemia do novo Coronav\u00edrus, especificamente relacionados\n",
   "J\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba.\n",
   "\n",
   "[13/2020-SESAU, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos IGMIGG, para\n",
   "\n",
   "|COVD.\n",
   "\n",
   "8/1/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000214029\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "|Averiguar suposto desvio de recursos do FNS, do SUS & de recursos pr\u00f3prios do\n",
   "[munic\u00edpio de Juazeiro do Norte destinados ao enfrentamento de emerg\u00eancia de sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica decorrente da Pandemia do novo Coronavirus, especificamente relacionados \u00e0\n",
   "Dispensa n\u00ba 05/2020- SESAU, destinada \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis e eletroeletr\u00f4nicos\n",
   "para a UPA -\n",
   "\n",
   "[Lagoa Seca.\n",
   "\n",
   "8/1/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000214073\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Averiguar suposto desvio de recursos do FNS, do SUS e recursos pr\u00f3prios do\n",
   "[munic\u00edpio de Juazeiro do Norte destinados ao enfrentamento de emerg\u00eancia de sa\u00fade\n",
   "[p\u00fablica decorrente da Pandemia do novo Coronavirus, especificamente relacionadas \u00e0\n",
   "Dispensa n\u00ba. 03/2020. SESAU, para loca\u00e7\u00e3o de banheiros qu\u00edmicos e cercas.\n",
   "[iscipinadoras.\n",
   "\n",
   "8/1/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000213920\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de fato instaurada para apurar suposto desvio de recursos do FNS, do SUS e\n",
   "[de recursos pr\u00f3prios do munic\u00edpio de Juazeiro do Norte, para atender ao\n",
   "[enfrentamento de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da Pandemia do novo\n",
   "[Coronavirus, especificamente relacionados \u00e0 Dispensa n\u00ba 02/2020-SESAU, destinada\n",
   "j\u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de material de uso hospitalar.\n",
   "\n",
   "8/1/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "21\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012020000 125140\n",
   "\n",
   "[Noticia de Fato\n",
   "\n",
   "[Desmanche do Hospial de campanha para atender casos do ovig\n",
   "\n",
   "[11/05/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "24\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[01202 1000096943\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[Representa\u00e7\u00e3o encaminhada via e-mail insitucional do CAODPP, alusiva &\n",
   "[Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa para a\n",
   "calza\u00e7\u00e3o do censo municipal sobre popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua, em valor vultoso,\n",
   "[em pleno pico da Pandemia no Novo Coronavirus.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3/04/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "24\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "jorz021000011810\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "jAssunto: IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA |\n",
   "| Descri\u00e7\u00e3o: O Governo do Estado do Cear\u00e1 contratou a publica\u00e7\u00e3o de uml\u00edvo, a ser\n",
   "lescrio pelo jornaista Lira Neto, nos pr\u00f3ximos sete meses,\n",
   "\n",
   "[contando a luta contra a Covid.18 no Cear\u00e1, O contrato, no valor de R$ 547.537 65, \u00e0\n",
   "Iser pago em tr\u00eas parcolas, foi assinado no \u00faltimo dia 3 de dezembro, entre o\n",
   "Fopresontanto da secretaria do Plancjamento estadual e a empresa Soter Design Ltda.\n",
   "[ocore que n\u00e3o se justica pagar mais de meio milh\u00e3o de reis para publica\u00e7\u00e3o de um\n",
   "livro sobre a Covid-18 no Cear\u00e1, se n\u00e3o h\u00e1 pr\u00e9vio retorno fnanceiro na edi\u00e7\u00e3o de um\n",
   "sro sobro um tema que deveria ter publica\u00e7\u00e3o privada. Quem escolheu o jornalista?\n",
   "[Qual o fundamento do escolha dentre tantos jornalistas de renome?\n",
   "\n",
   "Porqu\u00ea houve processo de inexigibiidade? Qual o crit\u00e9rio usado? Fise-se que o\n",
   "presente contrato tom como fundamento a Lei Estadual 1\u00ba 16.142, de 08 de dezembro\n",
   "[de 2016, que estabelece as normas gerais sobre a\n",
   "\n",
   "Pol\u00edtica de Patroc\u00ednio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, a Inexigibidade\n",
   "[de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica n\u00ba. 006/2020, o art. 25, capui, da Lei Federal n\u00ba 8666/1683 e\n",
   "[somais documentos integrantes do Processo Administrativo n\u00ba 08837580/2020,\n",
   "\n",
   "[N\u00ba DO DOCUMENTO 95/2020 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1,\n",
   "\n",
   "latrav\u00e9s da GASA CIVIL, inscrita no CNP sob o 1\u00ba. 08.469.891/0001-02\n",
   "CONTRATADA: SOTER DESIGN LTDA, inscrita no CNPU Sob o 1\u00ba 02.989.290/0001-\n",
   "[r3. OBJETO: Constitui o objeto deste contrato de patroc\u00ednio o apoio para a produ\u00e7\u00e3o\n",
   "[\u00e3o um liro, denominado \u201cPandemia: A luta contra o Covid-19 no Cear\u00e1\u201d a ser escrito\n",
   "pelo jornalista e escrior Lia Noto, no per\u00edodo de dezembro de 2020 a maio de 2021,\n",
   "[visando relatar os efeitos e desdobramentos da crise sant\u00e1ria, socil e econ\u00f3mica\n",
   "provocada pela panderia de Co-1S no Estado do Cear\u00e1;\n",
   "\n",
   "Endere\u00e7o: PAL\u00c1CIO ABOLI\u00c7\u00c3O.\n",
   "\n",
   "Pessoas: CASA CML.\n",
   "\n",
   "[Tostemunhas: GOVERNO DO CEAR\u00c1.\n",
   "\n",
   "Husicativa: Para ins de desconstiui\u00e7\u00e3o do contrato lesivo ao patrim\u00f4nio p\u00fablico\n",
   "\n",
   "14/01/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "24\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[o12020000074867\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Poss\u00edveis iregularidades na compra do camas hosplialares por paris da\n",
   "Prefeitura Municipal de Fortaleza durante a Pandemia do novo Coronavirus.\n",
   "\n",
   "[20/05/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "24\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012020000061472\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Poss\u00edveis iregularidades em contrata\u00e7\u00f5es diretas, por dispensa ou inexigibilidade de\n",
   "licita\u00e7\u00e3o, pela Assembleia Legislativa do Estado do\n",
   "[Coar\u00e1 em raz\u00e3o da Pandemia do Coronavirus.\n",
   "\n",
   "[22/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[23 Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[012020000050270\n",
   "\n",
   "Noticia de Fato\n",
   "\n",
   "[apurar poss\u00edveis diverg\u00eancias nos pre\u00e7os de aquisi\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos-\n",
   "[coviD 18\n",
   "\n",
   "[zfos/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Caucaia\n",
   "\n",
   "[o12020000076476\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[DENUNCIADE POSS\u00cdVEIS IRREGULARIDADES NAS A\u00c7\u00d5ES DE COMBATE AO\n",
   "[COVID-1S QUANTO A AQUISI\u00c7\u00c3O DE KIT'S PARA\n",
   "[DISTRIBUI\u00c7\u00c3O \u00c0 FAM\u00cdLAIS DE ALUNOS DAS ESCOLAS P\u00daBLICAS.\n",
   "\n",
   "|z1/0542020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u201d Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[o12020000 100549\n",
   "\n",
   "Noticia de Fato\n",
   "\n",
   "[Protocolo instaurado de of\u00edcio pela 2 Promotoria de Justi\u00e7a em viiude de\n",
   "[dever fiscalzat\u00f3rio em face da pandemia da covid-18.\n",
   "\n",
   "[ozio7/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u201d Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000175408\n",
   "\n",
   "Noticia de Fato\n",
   "\n",
   "[Den\u00fancia de sobrepre\u00e7o na aquisi\u00e7\u00e3o de Testes R\u00e1pidos de Covid-19 pelo\n",
   "[Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "forriozo20\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000084832\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Trata-se de aviso da realiza\u00e7\u00e3o de Icila\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Juazeiro do Norte\n",
   "a modalidade preg\u00e3o presencial, o qualocorrer\u00e1 no dia 17/06/2020, indo de encontro\n",
   "J\u00e3o distanciamento social ocasionado pela\n",
   "\n",
   "[pandemia do corona v\u00edrus.\n",
   "\n",
   "[08/06/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000213963\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Noticia de Tato instaurada para apurar o desvio de recursos do FNS, do SUS e\n",
   "Fecursos pr\u00f3prios do munic\u00edpio de Juazeiro do Norte destinados ao enfrentamento de\n",
   "lemerg\u00eancia de sa\u00fado p\u00fablica decorrente da Pandemia\n",
   "\n",
   "[\u00e3o novo Coronavirus.\n",
   "\n",
   "8/1/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000214007\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Noticia de fato instaurada para apurar o desvio de recursos do FNS, do SUS e\n",
   "Fecursos pr\u00f3prios do munic\u00edpio de Juazeiro do Norte destinados ao enfrentamento de\n",
   "lemerg\u00eancia de sa\u00fado p\u00fablica decorrente da Pandemia\n",
   "\n",
   "[\u00e3o novo Coronavirus.\n",
   "\n",
   "8/1/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Caucaia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[012020000076032\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[NF 1.15000.001081.202035.\n",
   "[HOSPITAL ABELARDO GADELHA DA ROCHA, CONHECIDO COMO HOSPITAL\n",
   "[MUNICIPAL DE CAUCAIA, N\u00c3O DISP\u00d5E DE RESPIRADORES NOS CASOS DE\n",
   "[PACIENTES ATENTIDOS POR GOVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|z1/0542020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "5\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Caucaia\n",
   "\n",
   "[012020000098559\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "jAssunto: Hospital de campanha de caucaia abandonado\n",
   "| Descri\u00e7\u00e3o: Govemo do estado do Cear\u00e1, em parceria com a prefeitura do\n",
   "\n",
   "[caucaia fizeram um hospital de campanha na cidade, para tratar doentes de Covid-19,\n",
   "[por\u00e9m a estrutara est\u00e1 montada e n\u00e3o est\u00e1\n",
   "\n",
   "funcionando, n\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m trabalhando no local seja montando o equipamento,\n",
   "[ooo tratando doentes.\n",
   "\n",
   "[Pedimos urg\u00eancia emiveisugar a situa\u00e7\u00e3o, haja vista o n\u00famero de mais 240 \u00f3bitos na\n",
   "|eidado decorrente dessa doen\u00e7a.\n",
   "\n",
   "JA princ\u00edpio o hospital seria para atender 40 leitos, tem toda uma estrutura para atender\n",
   "[40 leitos mas vai ser inaugurado com 25 leitos.\n",
   "\n",
   "[Pedimos urg\u00eancia na abertura do hospital\n",
   "\n",
   "Endere\u00e7o: Rua Edgard viera, hospital municipal de caucaia Abertado gadelha\n",
   "Pessoas: Secretaria de sa\u00fado do caucaia, govemo do estado do Cear\u00e1, prefeitura\n",
   "[municipal de caucaia\n",
   "\n",
   "[Testemunhas: Bruno Cavalcante, Junior costa\n",
   "\n",
   "[30/06/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[012020000214030\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "[Noticia de fato instaurada para apurar o desvio de recursos do FNS, do SUS e\n",
   "Fecursos pr\u00f3prios do munic\u00edpio de Juazeiro do Norte destinados ao enfrentamento de\n",
   "lemerg\u00eancia de sa\u00fado p\u00fablica decorrente da Pandemia\n",
   "\n",
   "[do novo Coronavirus.\n",
   "\n",
   "8/1/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[o12020000049513\n",
   "\n",
   "[Noticia de Fato\n",
   "\n",
   "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos aplic\u00e1veis na preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "[Pandemia do Novo Coronavinus no Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[zsros72020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria de Justi\u00e7a dos Crimes Contra a Administr\n",
   "\n",
   "[012020000 143382\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "Fepresenta\u00e7\u00e3o de vereadores de SANTA QUITERIA em desfavor do prefeito, autuada\n",
   "na Promotoria de Justi\u00e7a, alegando que o municipio recebeu recursos do governo\n",
   "[federal para utilizar no enfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-18, o que motivou a\n",
   "remessa de c\u00f3pia do feio ao\n",
   "\n",
   "Mer.\n",
   "\n",
   "Jor/09/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria de Justi\u00e7a dos Crimes Contra a Administr\n",
   "\n",
   "[012020000 142972\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "fepresenta\u00e7\u00e3o de vercadores de SANTA QUITERIA em desfavor do prefeito, autuada\n",
   "na Promotoria de Justi\u00e7a, alegando que o municipio recebeu recursos do governo\n",
   "[federal para utilizar no enfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-18, o que motivou a\n",
   "remessa de c\u00f3pia do feio ao\n",
   "\n",
   "Mer.\n",
   "\n",
   "Jor/09/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria de Justi\u00e7a dos Crimes Contra a Administr\n",
   "\n",
   "[012020000 138868\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "fepresenta\u00e7\u00e3o de vereadores de SANTA QUITERIA em desfavor do prefeito, autuada\n",
   "na Promotoria de Justi\u00e7a, alegando que o municipio recebeu recursos do governo\n",
   "[federal para utilizar no enfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-18, o que motivou a\n",
   "remessa de c\u00f3pia do feio ao\n",
   "\n",
   "Mer.\n",
   "\n",
   "[2508/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria de Justi\u00e7a dos Crimes Contra a Administr\n",
   "\n",
   "[012020000 138713\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "Fepresenta\u00e7\u00e3o de vereadores de SANTA QUITERIA em destavor do\n",
   "prefeito, alegam que o munic\u00edpio recebeu recursos do governo federal para utilizar no\n",
   "jenfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-1S, o que motivou a\n",
   "\n",
   "femessa de c\u00f3pia do feito ao MPF.\n",
   "\n",
   "[2508/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria de Justi\u00e7a dos Crimes Contra a Administr\n",
   "\n",
   "[012020000139067\n",
   "\n",
   "[Not\u00edcia de Fato\n",
   "\n",
   "fepresenta\u00e7\u00e3o de vereadores de SANTA QUITERIA em desfavor do prefeito, autuada\n",
   "na Promotoria de Justi\u00e7a, alegando que o municipio recebeu recursos do governo\n",
   "[federal para utilizar no enfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-18, o que motivou a\n",
   "remessa de c\u00f3pia do feio ao\n",
   "\n",
   "Mer.\n",
   "\n",
   "[2508/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "12: Promotoria de Justi\u00e7a de Maracana\u00fa\n",
   "\n",
   "[052020000010050\n",
   "\n",
   "Inqu\u00e9rito civil = IC\n",
   "\n",
   "IRpurar informa\u00e7\u00f5es que denotam a exist\u00eancia de possivel Irogularidade na dispensa\n",
   "[n\u00ba 1490.20.0401.01/2020, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais m\u00e9dicos destinados\n",
   "[ao enfrentamento da situa\u00e7\u00e3o emergencial e de calamidade p\u00fablica decorrente do\n",
   "[Goronavirus - Covid-18.\n",
   "\n",
   "14/05/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "24\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[052020000024000\n",
   "\n",
   "Inqu\u00e9rito cil- tc\n",
   "\n",
   "[Poss\u00edveis irregularidades na compra de camas hospitalares por parto da Prefeitura\n",
   "[Municipal de Fortaleza durante a Pandemia do novo\n",
   "[coronavirus.\n",
   "\n",
   "[2911012020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Caucaia\n",
   "\n",
   "[052020000026331\n",
   "\n",
   "Inqu\u00e9rito cil- tc\n",
   "\n",
   "[DEN\u00daNCIA DE POSS\u00cdVEIS IRREGULARIDADES NAS A\u00c7\u00d5ES DE COMBATE AO\n",
   "[COVID-1S QUANTO A AQUISI\u00c7\u00c3O DE KIT'S PARA\n",
   "[DISTRIBUI\u00c7\u00c3O \u00c0 FAM\u00cdLAIS DE ALUNOS DAS ESCOLAS P\u00daBLICAS.\n",
   "\n",
   "[2311112020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[052020000008890\n",
   "\n",
   "Inqu\u00e9rito cil- tc\n",
   "\n",
   "[Acompanhamento da obra de consiru\u00e7\u00e3o de \u201cHospital de Campanha\u201d que est\u00e1 sendo\n",
   "[montado no Est\u00e1dio Presidente Vargas com a finalidade do enfrentamento da\n",
   "[pandemia do Novo Coronavirus - COVID-19.\n",
   "\n",
   "|zri0s/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[052021000007827\n",
   "\n",
   "Inqu\u00e9rito cil- tc\n",
   "\n",
   "[Noticia de Tato instaurada para apurar o desvio de recursos do FNS, do SUS e\n",
   "Fecursos pr\u00f3prios do munic\u00edpio de Juazeiro do Norte destinados ao enfrentamento de\n",
   "lemerg\u00eancia de sa\u00fado p\u00fablica decorrente da Pandemia\n",
   "\n",
   "[\u00e3o novo Coronavirus.\n",
   "\n",
   "12/04/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[7\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[052020000022555\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Inqu\u00e9rito Ci-IC\n",
   "\n",
   "[Den\u00fancia de sobrepre\u00e7o na aquisi\u00e7\u00e3o de Testes R\u00e1pidos de Covid-1S pelo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte\n",
   "\n",
   "[5/10/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "[Procurador-Geral de Justi\u00e7a\n",
   "\n",
   "[052021000009980\n",
   "\n",
   "[inqu\u00e9rito Civil - IC\n",
   "\n",
   "[Representa\u00e7\u00e3o para apura\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o de recursos publicos\n",
   "\n",
   "[07/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "137\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[052020000006850\n",
   "\n",
   "Inqu\u00e9rito Cri-IC\n",
   "\n",
   "[Acompanhar medidas e gastos na execu\u00e7\u00e3o da politica p\u00fablica da\n",
   "[Constru\u00e7\u00e3o do Hospital de Campanha de Fortaleza - HPV\u201d\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[PROGAF\n",
   "\n",
   "[52020,000.015.554\n",
   "\n",
   "Pic\n",
   "\n",
   "fEigio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "24\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[082020002240030\n",
   "\n",
   "[A\u00e7\u00e3o por Ato de Improbidade \u2014 AI (1\u00ba grau) n\u00ba TIGE 0607983- 58.2020.8.06.0001\n",
   "\n",
   "[Poss\u00edveis iregularidades em contrata\u00e7\u00f5es diretas, por dispensa ou\n",
   "inoxigibiidade de licita\u00e7\u00e3o, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 emraz\u00e3o\n",
   "[ga Pandemia do Coronavitus.\n",
   "\n",
   "7/08/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "138\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Fortaleza\n",
   "\n",
   "[052020000018420\n",
   "\n",
   "[A\u00e7\u00e3o Givi P\u00fablica = ACP (1\u00ba grau) n\u00ba do TIGE 0608224: 32.2020.805.0001\n",
   "\n",
   "[Corre\u00e7\u00e3o lciludes na presta\u00e7\u00e3o de contas de Gest\u00e3o do HCPV e de outras Unidades\n",
   "[de Sa\u00fade e preven\u00e7\u00e3o de ouiras imegularidades neste\n",
   "[ipo de contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[Grupo de Trabalho COVID - criminal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[nc 062020000018297\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[a\u00e7\u00e3o Criminal - pedido de cautelares - 0808223-47.2020.8.08.0001\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[Acompanhar o procedimento de contrata\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Social\n",
   "|nssocia\u00e7\u00e3o Paulista para Desenvolvimento de Medicina - SPDM para gest\u00e3o do\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[Hospital de Campanha do Est\u00e1dio Presidente Vargas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 733,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0c183523-7d82-474a-9f46-d4aeb205f55a"
 },
 {
  "txt": [
   "01/06/2021 SEI/ERJ - 17718228 - Of\u00edcio - NA\n",
   "\n",
   "*\n",
   "\n",
   "Em\u00e7as\n",
   "\n",
   "Governo do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio\n",
   "\n",
   "OfSES/GABSEC SEI N\u00ba616 Rio de Janeiro, 01 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "Ao Exmo Sr.\n",
   "Omar Aziz\n",
   "Senador da Rep\u00fablica e Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Ref. Of\u00edcio n\u00ba 783/2021 (Requerimento n\u00ba 448/2021 - CPIPANDEMIA)\n",
   "Favor mencionar o processo SEI-080010/000668/2021, caso necess\u00e1rio\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, dirigimo-nos a V. Exa. em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 783/2021, de 07 de maio de 2021, por meio do qual, no intuito de\n",
   "instruir os trabalhos da CPI Pandemia, encaminha-se o Requerimento n\u00ba 448/2021 - CPIPANDEMIA, de autoria do Senador Eduardo Git\u00e3o, em que s\u00e3o\n",
   "requisitadas, a esta Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, as informa\u00e7\u00f5es abaixo elencadas, para prestar os esclarecimentos que se seguem:\n",
   "\n",
   "Requerimento n\u00ba 448/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Requeiro [..] informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta e aplica\u00e7\u00e3o, por estes entes federados, de testes r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o de covid-19, especificando o tipo de\n",
   "este adquirido, a quantidade, o valor unit\u00e1rio pago, as datas de entrega \u00e9 aplica\u00e7\u00e3o. Requeiro ainda como c\u00f3pia de todos os documentos, comunica\u00e7\u00f5es, empenhos e\n",
   "\n",
   "valores efetivamente gastos que comprovem a\u00e7\u00f5es dos entes federados demandados no sentido de comprova\u00e7\u00e3o da efetiva a\u00e7\u00e3o de enfrentamento preventivo da\n",
   "prolifera\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a, por meio da testagem da popula\u00e7\u00e3o. (g.n)\n",
   "\n",
   "Ao considerar a pertin\u00eancia tem\u00e1tica, os autos foram prontamente encaminhados aos setores t\u00e9cnicos desta Secretaria, notadamente \u00e0 Subsecretaria\n",
   "Executiva/SES, \u00e0 Subsecretaria do Fundo Estadual de Sa\u00fade e \u00e0 Subsecretaria de Gest\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade, bem como suas tespectivas\n",
   "Superintend\u00eancias e Coordena\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Coube \u00e0 Subsecretaria Executiva e \u00e0 Subsecretaria do Fundo Estadual de Sa\u00fade se manifestarem expressamente sobre a aquisi\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos\n",
   "para a detec\u00e7\u00e3o da COVID-19.\n",
   "\n",
   "Em resposta, a Subsecretaria Executiva, atrav\u00e9s do documento de id. 16882127, apresentou uma planilha cortelacionando informa\u00e7\u00f5es atinentes\n",
   "aos testes r\u00e1pidos, como as datas das contrata\u00e7\u00f5es, n\u00fameros de contratos, n\u00fameros de processos, objetos, itens, quantidades, valores unit\u00e1rios, valores totais, datas\n",
   "de entrega e fomecedores. Vejamos:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00famero\n",
   "do Processo Objeto Item Quantidade Valor Total | Data de Entrega Forn\n",
   "Contrato\n",
   "Diagn\u00f3stico, Kit-\n",
   "Identifica\u00e7\u00e3o:\n",
   "COVID-I9,\n",
   "finalidade: detec\u00e7\u00e3o\n",
   "de anticorpos anti-\n",
   "IGG e anti IGM\n",
   "contra vm da\n",
   "Trata-se de aquisi\u00e7\u00e3o | COVID-19, M\u00e9todo:\n",
   "de teste r\u00e1pido imunocromatografia,\n",
   "coronavirus Ensaio: ensaio\n",
   "ser imunocromatogr\u00e1fico | imunocromatogr\u00e1fico, FASTRIO\u00ab\n",
   "27/03/2020 | 025/2020 | 080001/006738/2020 | Para detec\u00e7\u00e3o | Automa\u00e7\u00e3o: manual, |cogogo \u2014 |rg 128,90 [R$ N\u00e3o houveentrega Ip\n",
   "Clin para consulta | qualitativa espec\u00edica | material 77340.000,00 | (SEI n\u00ba 14075800) | bis TRIBU)\n",
   "para consulta) | jo 16G eIGM do |biol\u00f3gico/Amostra:\n",
   "COVID-19em sangue soro e plasma\n",
   "amostras de sangue | humano,\n",
   "total, soro e plasma | Determina\u00e7\u00e3o: teste\n",
   "qualitativo,\n",
   "Padr\u00f5es/Controles:\n",
   "positivo e negativo,\n",
   "Capacidade: teste,\n",
   "Acessorios: controles,\n",
   "Forma fomecimento:\n",
   "kit\n",
   "ZIOSRODO [026/2020 [SEL Aquisi\u00e7\u00e3ode Teste |Dimgn\u00f3stico ki- [50000 [R$ 18000 [R$ 9.000.000,00 [N\u00e3chouvecnicga | [TOTALME\n",
   "080001/006760/2020 | r\u00e1pido identifica\u00e7\u00e3o: definitiva produto | COMERCI\n",
   "(link para consulta) | CORONAVIRUS | COVID-9, entregue IMPORTA\u00c7\n",
   "para realizar finalidade: detec\u00e7\u00e3o apresentava diverg\u00eancia | PRODUTO:\n",
   "atendimento dos | de anticorpos anti- de marca como HOSPITAL\n",
   "pacientes com IGG e anti-IGM contrato - testes -EPP\n",
   "suspeitos e contra virus da entregues foram\n",
   "dingnosticados com | COVID-19, m\u00e9todo: interditados\n",
   "COVID-I9. imunocromatografia, definitivamente pela\n",
   "Ensaio: ensaio Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "imunocromatogr\u00e1fico,\n",
   "Automa\u00e7\u00e3o: manual,\n",
   "material\n",
   "biologico/amostra:\n",
   "sangue soro e plasma\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "'sei.fazenda.rj.gov.br/sei/controlador. php?acao=documento imprimir web&acao origer\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "rvore visualizar&id documento=20039344&infr... 1/4\n",
   "\f01/06/2021 SEI/ERJ - 17718228 - Of\u00edcio - NA\n",
   "\n",
   "humano,\n",
   "Determina\u00e7\u00e3o: teste\n",
   "qualitativo,\n",
   "padr\u00f5es/controles:\n",
   "positivo e negativo,\n",
   "Capacidade: teste,\n",
   "Acess\u00f3rios: controles,\n",
   "Forma fornecimento:\n",
   "kit\n",
   "\n",
   "Reagente preparado -\n",
   "Apresenta\u00e7\u00e3o: teste\n",
   "r\u00e1pido, An\u00e1lise:\n",
   "detec\u00e7\u00e3o qualitativa\n",
   "dos anticorpos IGG e\n",
   "Trata-se de processo | IGM para COVID-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "06/04/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "para aquisi\u00e7\u00e3o de | em sangue total, soro MEDLEVE\n",
   "SEL teste r\u00e1pido ou plasma com oosnuso COM\u00c9RCIC\n",
   "01/04/2020 | 028/2020 | 080001/007088/2020 | coronavirus aux\u00edlio a dign\u00f3stico [150.000 [R$94,10 |R$14.115.000,00] 5025050 REPRESEN\n",
   "(link para consulta) | (COVID-19) de infec\u00e7\u00f5es 05/2020 PRODUTO;\n",
   "IGGAGM (teste prim\u00e1rias (SEI n\u00ba 14150578) HOSPITAL\n",
   "r\u00e1pido). segund\u00e1rias, M\u00e9todo:\n",
   "imunoensaio\n",
   "cromatogr\u00e1fico\n",
   "r\u00e1pido, Forma\n",
   "fornecimento:\n",
   "unidade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ressalta-se que, conforme informado pela Subsecretaria Executiva, ainda no documento de id. 16882127, as contrata\u00e7\u00f5es firmadas com base na\n",
   "Lei 13.979/2020 (Lei Covid) e realizadas no primeiro semestre de 2020, o que inclui os contratos elencados na tabela, foram anuladas pela Secretaria de\n",
   "\n",
   "Estado de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, em taz\u00e3o de ind\u00edcios de irregularidades apontadas por diversos \u00f3rg\u00e3os de controle do Estado do Rio de Janeiro, posto isto,\n",
   "n\u00e3o haver\u00e1 novas entregas com base nos contratos acima.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Complementando as informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Subsecretaria Executiva, a Subsecretaria do Fundo Estadual de Sa\u00fade, em sua manifesta\u00e7\u00e3o de SEI\n",
   "17164080, trouxe aos autos os seguintes dados, discriminados por contrato administrativo:\n",
   "\n",
   "1. Contrato n\u00ba 025/2020, celebrado com a empresa FAST RIO COMERCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O EIRELI:\n",
   "\n",
   "Foram emitidas a Notas de Empenho 2020NE02234 e 2020NE01323, tendo sido anulados os saldos totais no valor de R$ 77.340.000,00 (setenta e\n",
   "sete milh\u00f5es e trezentos e quarenta mil reais), e R$ 6.790.000,00 (seis milh\u00f5es e setecentos e noventa mil reais), atrav\u00e9s as Notas de Empenho 2020NE07728 e\n",
   "2020NE03299, respectivamente; (DOCUMENTO 17159209).\n",
   "\n",
   "Informamos que n\u00e3o foram identificados pagamentos em favor da empresa acima citada no sistema SIAFE RIO.\n",
   "O Contrato n\u00ba 025/2020 consta como encerrado no sistema SIAFE RIO.(17163841)\n",
   "\n",
   "2. Contrato n\u00ba 026/2020, celebrado com a empresa TOTAL MED COMERCIO E IMPORTA\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS M\u00c9DICO\n",
   "HOSPITALARES LTDA - EPP\n",
   "\n",
   "Foram emitidas as Notas de Empenho 2020NE02240, tendo sido pago atrav\u00e9s da Ordem Banc\u00e1ria 20200B15598, no valor de R$ 9.000.000,00\n",
   "(nove milh\u00f5es de reais) (DOCUMENTO 17159309).\n",
   "\n",
   "O Contrato n\u00ba 028/2020, neste momento consta em vigor no sistema SIAFE RIO, por\u00e9m com publica\u00e7\u00e3o em DOER] de anula\u00e7\u00e3o, de acordo com os\n",
   "documentos 17163841; 17068741.\n",
   "\n",
   "3. Contrato n\u00ba 028/2020 celebrado com a empresa MEDLEVENSOHN COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS\n",
   "HOSPITALARES LIDA\n",
   "\n",
   "Foi emitida a Nota de Empenho 2020NE02370, no valor de R$ 14.115.000,00 (catorze milh\u00f5es e cento e quinze mil reais), sendo anulado o saldo\n",
   "total de R$ 12.703.500,00 (doze milh\u00f5es e setecentos e tr\u00eas mil e quinhentos reais), atrav\u00e9s da Nota de Empenho 2020NE0773 (DOCUMENTO 17163793).\n",
   "\n",
   "A diferen\u00e7a no valor da anula\u00e7\u00e3o total do saldo, deve-se ao fato de ter sido executado em favor da empresa MEDLEVENSOHN COM\u00c9RCIO E\n",
   "REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, o valor de R$ 1.411.500,00 (hum milh\u00e3o e quatrocentos e onze mil e quinhentos reais), atrav\u00e9s\n",
   "da Ordem Banc\u00e1ria 20200B04478.\n",
   "\n",
   "O Contrato n\u00ba 028/2020 consta como encerrado no sistema SIAFE RIO (17163841).\n",
   "\n",
   "No que diz respeito \u00e0 segunda parte do requerimento, qual seja o envio de \"c\u00f3pia de todos os documentos, comunica\u00e7\u00f5es, empenhos e valores\n",
   "efetivamente gastos que comprovem a\u00e7\u00f5es dos entes federados demandados no sentido de comprova\u00e7\u00e3o da efetiva a\u00e7\u00e3o de enfrentamento preventivo da\n",
   "prolifera\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a, por meio da testagem da popula\u00e7\u00e3o\u201d, \u00e0 Superintend\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, trouxe aos autos as seguintes informa\u00e7\u00f5es:\n",
   "\n",
   "[..] no que tange ao cumprimento das solicita\u00e7\u00f5es para apresenta\u00e7\u00e3o de documentos e informa\u00e7\u00f5es que comprovem a\u00e7\u00f5es desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade no\n",
   "enfretamento da pandemia da COVID-19, por meio da testagem da popula\u00e7\u00e3o, informamos que:\n",
   "\n",
   "a Em abril de 2020 a SAPS participou da elabora\u00e7\u00e3o da NOTA T\u00c9CNICA SGAIS/ SES-RJ N\u00ba21 que regulamenta a cria\u00e7\u00e3o dos CENTROS DE TRIAGEM COVID-\n",
   "19 (CT COVID-19), estrat\u00e9gia para ampliar 0 acesso da popula\u00e7\u00e3o ao acolhimento, diagn\u00f3stico e cuidado de pacientes com suspeita de COVID-19 (anexo 17255646)\n",
   "dispon\u00edvel no site htps:fwnw.sande 1 gov br'comum/code: Mostrar Arquivo php? C=MzESODk%2C\n",
   "\n",
   "b. Em maio de 2020 a SAPS lan\u00e7a \u00e0 terceira edi\u00e7\u00e3o do documento \"Diretrizes para Implementa\u00e7\u00e3o de Planos de Conting\u00eancia de APS na pandemia de COVID-\n",
   "19\u00ba (anexo 17255843), dispon\u00edvel no site http:/fyrwnw mprj mp.br'documents/20184/1443665/se5 rj diretrizes planos contincencia covid 19 aps.pd\u00a3, com orienta\u00e7\u00f5es\n",
   "atodos os munic\u00edpios, as quais inclui a testagem por RI-PCR.\n",
   "\n",
   "c. A SAPS foi convidada a participar do Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancias em Sa\u00fade P\u00fablica (COE-nCoV) em meados de setembro de 2021, onde estava sendo\n",
   "tratado do tema referente \u00e0 testagem, com protagonismo pela Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "d. Como membro do COE a SAPS integrou um grupo que elaborou as seguintes estrat\u00e9gias\n",
   "\n",
   "Elabora\u00e7\u00e3o e Publica\u00e7\u00e3o da DELIBERA\u00c7\u00c3O CIB-RI N\u00ba 6268 DE 08 DE OUTUBRO DE 2020 que INSTITUL O ESCRIT\u00d3RIO OPERACIONAL E O COMIT\u00ca DE\n",
   "GOVERNAN\u00c7A VISANDO A AMPLIA\u00c7\u00c3O DA TESTAGEM REPCR PARA A COVID-19 NO \u00c2MBITO DOS MUNIC\u00cdPIOS NO ESTADO DO RIO DE\n",
   "JANEIRO \u2014 PROCESSO N\u00ba SEI-080001/021580/2020 ( link para consulta; anexo 17255978), compostos pelas institui\u00e7\u00f5es 1. Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Rio de\n",
   "Janeiro por meio de representantes: Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, Subsecretaria de Gest\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade, Assessoria de Regionaliza\u00e7\u00e3o,\n",
   "Assessoria de Planejamento, Subsecretaria extraordin\u00e1ria COVID-19, Laborat\u00f3rio Noel Nutels \u2014 Lacen-RJ; 1. Conselho das Secretarias Municipais de Sa\u00fade do Estado\n",
   "do Rio de Janeiro; HI. Funda\u00e7\u00e3o Osvaldo Cruz; IV. Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro \u00e9 V. Minist\u00e9rio da Su\u00fade.\n",
   "\n",
   "- Elabora\u00e7\u00e3o e Publica\u00e7\u00e3o da DELIBERA\u00c7\u00c3O CIB-R] N.\u00ba 6276 DE 15 DE OUTUBRO DE 2020 que PACTUA A ESTRAT\u00c9GIA DE AMPLIA\u00c7\u00c3O DE\n",
   "ESTAGEM RI-PCR, NO \u00c2MBITO DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO (anexo 17256217), conforme Processo n\u00ba SEI-410001/000042/2020\n",
   "link para consulta\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "'sei.fazenda.rj.gov.br/sei/controlador. php?acao=documento imprimir web&acao origer\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "rvore visualizar&id documento=20039344&infr... 2/4\n",
   "\f01/06/2021\n",
   "\n",
   "SEI/ERJ - 17718228 - Of\u00edcio - NA\n",
   "\n",
   "e. Enquanto membro do ESCRIT\u00d3RIO OPERACIONAL PARA A AMPLIA\u00c7\u00c3O DA TESTAGEM RE-PCR PARA A COVID-19 NO \u00c2MBITO DOS MUNIC\u00cdPIOS\n",
   "NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, participou de reuni\u00f5es que ocorriam diariamente, de 17h \u00e0s 18h com as institui\u00e7\u00f5es ocupantes e elaborou as seguintes\n",
   "estrat\u00e9gias:\n",
   "\n",
   "LJ\n",
   "\n",
   "- Elabora\u00e7\u00e3o do material instrutivo sobre testagem \"COVID-I9, Amplia\u00e7\u00e3o da testigem REPCR Guia do profissional\" dispon\u00edvel no\n",
   "site https:/fwrwrw saude: 1 gov br/comum/code/MostrarArquivo php?C=MzYZODE%2C (anexo 17256437)\n",
   "\n",
   "- Elabora\u00e7\u00e3o do material instmtivo sobre testagem para \u00e0 popula\u00e7\u00e3o \"COVID-19, O que voc\u00ea precisa saber sobre testigem e isolamento\u201d, dispon\u00edvel no\n",
   "site https:/fyrwrw sende 1, gov bri comum/code/MostrarArquivo php?C=MzY ZODI%2C (anexo 17256566).\n",
   "\n",
   "Todos esses documentos foram trabalhados em atividades de Apoio \u00e0 gest\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade e da Rede Cegonha por meio de Gmpos de Trabalho, F\u00f3rum\n",
   "Estadual de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, Webn\u00e1rios, respostas a telefonemas, e-mails \u00e9 whatsapp e demais atividades estruturantes do trabalho da SESRJ junto a seus\n",
   "munic\u00edpios, conforme preconizam as normativas do SUS.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ainda sobre as a\u00e7\u00f5es desta Secretaria no enfrentamento da pandemia da COVID-19, destacamos a edi\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o SES n\u00ba 2195, de 09 de\n",
   "\n",
   "dezembro de 2020 (11413100; 17725586), que instituiu incentivo de custeio, em car\u00e1ter excepcional e tempor\u00e1rio, para a execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de rastreamento e\n",
   "monitoramento de casos de COVID-19 para os munic\u00edpios do Rio de Janeiro, conforme valores abaixo:\n",
   "\n",
   "https://sei.fazenda.ri.gov.br/sei/controlador.php?aca\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Junic\u00edpio alor\n",
   "[Angra dos Reis R$ 435.550,00\n",
   "[Aperib\u00e9 R$ 38.750,00\n",
   "[Araruama R$ 106.950,00\n",
   "[Areal R$ 48.050,00\n",
   "[Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios R$ 37.200,00\n",
   "[Arraial do Cabo R$ 97.650,00\n",
   "Barra do Pira\u00ed R$ 111.600,00)\n",
   "Barra Mansa R$ 361.150,00\n",
   "Belford Roxo R$ 406.100,00\n",
   "Bom Jardim R$ 83.700,00\n",
   "Bom Jesus do Itabapoana R$ 117.800,00\n",
   "Cabo Frio R$ 345.650,00]\n",
   "Cachoeiras de Macacu R$ 142.600,00\n",
   "Cambuci R$ 31.000,00\n",
   "Campos dos Goytacazes R$ 342.550,00\n",
   "Cantagalo R$ 80.600,00\n",
   "Carapebus R$ 60.450,00\n",
   "Cardoso Moreira R$ 24.950,00\n",
   "Carmo R$ 55.800,00\n",
   "Casimiro de Abreu R$ 108.500,00\n",
   "Comendador Levy Gasparian [R$ 32.550,00\n",
   "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu R$ 85.250,00\n",
   "Cordeiro R$ 65.100,00\n",
   "Duas Barras R$ 35.650,00\n",
   "Duque de Caxias R$ 578.150,00\n",
   "Engenheiro Paulo de Frontin |R$ 48.050,00\n",
   "Guapimirim R$ 88.350,00\n",
   "Iguaba Grande R$ 96.100,00\n",
   "Itabora\u00ed R$ 361.150,00\n",
   "Itagua\u00ed R$ 74.400,00\n",
   "Ttalva R$ 49.600,00\n",
   "Itaocara R$ 62.000,00\n",
   "Itaperuna R$ 283.650,00]\n",
   "Itatiaia, R$ 94.550,00\n",
   "Japeri R$ 252.650,00\n",
   "Laje do Muria\u00e9 R$ 26.350,00\n",
   "Maca\u00e9 R$ 249.500,00\n",
   "Macuco R$ 23.250,00\n",
   "Mag\u00e9 R$ 788.950,00\n",
   "Mangaratiba R$ 120.900,00\n",
   "Maric\u00e1 R$ 353.400,00]\n",
   "Mendes R$ 68.200,00\n",
   "Mesquita R$ 260.400,00\n",
   "Miguel Pereira R$ 105.400,00\n",
   "Miracema R$ 80.600,00\n",
   "Natividade R$ 80.600,00\n",
   "Nil\u00f3polis R$ 881.950,00\n",
   "Niter\u00f3i R$ 390.600,00]\n",
   "Nova Friburgo R$ 193.750,00\n",
   "Nova Igua\u00e7u R$ 970.300,00\n",
   "Paracambi R$ 122.450,00\n",
   "Para\u00edba do Sul R$ 155.000,00\n",
   "Paraty R$ 96.100,00\n",
   "Paty do Alferes R$ 85.250,00\n",
   "Petr\u00f3polis R$ 410.750,00]\n",
   "Pinheiral R$ 71.300,00\n",
   "Pira\u00ed R$ 117.800,00\n",
   "Porci\u00fancula R$ 66.650,00\n",
   "Porto Real R$ 63.550,00\n",
   "Quatis R$ 41.850,00\n",
   "Queimados R$ 97.650,00\n",
   "Quissam\u00e3 R$ 68.200,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "0039344&infr... 3/4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jocumento imprimir web&acao origer\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "rvore visualizar&id document:\n",
   "\f01/06/2021 SEI/ERJ - 17718228 - Of\u00edcio - NA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Resende R$ 320.850,00\n",
   "Rio Bonito R$ 184.450,00\n",
   "Rio Claro R$ 65.100,00\n",
   "Rio das Flores R$ 32.550,00\n",
   "Rio das Ostras R$ 199.950,00\n",
   "Rio de Janeiro R$ 6.510.000,00\n",
   "Santa Maria Madalena R$ 37.200,00\n",
   "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua R$ 130.200,00\n",
   "S\u00e3o Fid\u00e9lis R$ 134.850,00\n",
   "S\u00e3o Francisco de Itabapoana |R$ 99.200,00\n",
   "S\u00e3o Gon\u00e7alo R$ 1.678.650,00]\n",
   "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra R$ 136.400,00\n",
   "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti R$ 1.081.900,00]\n",
   "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ub\u00e1 R$ 29.450,00\n",
   "S\u00e3o Jos\u00e9 do Vale do Rio Preto [R$ 55.800,00\n",
   "S\u00e3o Pedro da Aldeia R$ 134.850,00\n",
   "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto R$ 40.300,00\n",
   "Sapucaia R$ 69.750,00\n",
   "Saquarema R$ 137.950,00\n",
   "Serop\u00e9dica R$ 230.950,00\n",
   "Silva Jardim R$ 111.600,00\n",
   "Sumidouro R$ 74.400,00\n",
   "Tangu\u00e1 R$ 131.750,00\n",
   "Teres\u00f3polis R$ 136.400,00\n",
   "Trajano de Moraes R$ 41.850,00\n",
   "Tr\u00eas Rios R$ 257.300,00\n",
   "Valen\u00e7a R$ 232.500,00]\n",
   "Varre-Sai R$ 32.550,00\n",
   "Vassouras R$ 130.200,00\n",
   "Volta Redonda R$ 358.050,00]\n",
   "[Total R$ 24.271.450,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A Resolu\u00e7\u00e3o SES n\u00ba 2195, de 09 de dezembro de 2020 foi publicada no DOERJ de 11 de dezembro de 2021 e tramitou no Processo SEI-\n",
   "080001/023926/2020 (link para consulta). Ainda, os repasses da referida Resolu\u00e7\u00e3o, destinados aos Fundo Municipais de Sa\u00fade, foram executados atrav\u00e9s das\n",
   "Ordens Banc\u00e1rias 12849361 e 12855303.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o os esclarecimentos prestados por esta Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Rio de Janeiro.\n",
   "\n",
   "Sendo o que nos cumpria, colhemos o ensejo para renovar votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o, na oportunidade em que colocamo-nos \u00e0\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para prestar demais esclarecimentos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "ALEXANDRE O. CHIEPPE\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "1d.563528-4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Alexandre Ot\u00e1vio Chieppe, Secret\u00e1rio de Estado, em 01/06/2021, \u00e0s 18:24, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "\n",
   "ajsinatura B fundamento nos art. 21\u00ba e 22\u00ba do Decreto n\u00ba 46,730, de 9 de agosto de 2019.\n",
   "\n",
   "seil ;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "dl\n",
   "\n",
   "E A autenticidade deste documento pode ser conferida no site httg://sei fazenda ri gowbr/sei/controlador externo php?\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=6, informando o c\u00f3digo verificador 17718228 e o c\u00f3digo CRC AFFA4FIC.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba SE-080010/000668/2021 SEIn\u00ea 17718228\n",
   "\n",
   "Rua M\u00e9xico, 128, - Bairro Centro, Rio de Janeiro/RJ, CEP 20.031-142\n",
   "Telefone: - www.saude.1j govbr\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "https://sei.fazenda.rj.gov.br/sei/controlador.php?aca 0039344&infr... 4/4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jocumento imprimir web&acao origer\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 734,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a68b755e-4da7-4ead-8520-4fcf17ffd929"
 },
 {
  "txt": [
   "01/06/2021 SEI/ERJ - 17746540 - Of\u00edcio - NA\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   "Emos\n",
   "\n",
   "Governo do Estado do Rio de Janciro\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio\n",
   "OfSES/GABSEC SEI N\u00ba621 Rio de Janeiro, O1 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "Ao Exmo Sr.\n",
   "Omar Aziz\n",
   "Senador da Rep\u00fablica e Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Ref. Of\u00edcios n\u00ba 622/2021 (Requerimentos n\u00ba 395/2021 \u2014 CPIPANDEMIA) c 889/2021 (Requerimento e n\u00ba 450/2021 \u2014 CPIPANDEMIA)\n",
   "Favor mencionar o Processo SEI-080010/000664/2021, caso necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, dirigimo-nos a V. Exa. em aten\u00e7\u00e3o aos Of\u00edcios n\u00ba 622/2021, de 07 de maio de 2021 e n\u00ba 889/2021, de\n",
   "07 de maio de 2021, por meio dos quais s\u00e3o encaminhados, respectivamente, os Requerimentos n\u00ba 395/2021 - CPIPANDEMIA e n\u00ba 450/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA, ambos de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, em que s\u00e3o requisitadas a esta Secretaria as informa\u00e7\u00f5es abaixo elencadas, para prestar\n",
   "os esclarecimentos que se seguem:\n",
   "\n",
   "Requerimentos n\u00ba 395/2021 - CPIPANDEMIA e n\u00ba 450/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requeiro [...] a quantidade de leitos das respectivas Unidades de Tratamento Intensivo dos hospitais p\u00fablicos estaduais, municipais e conveniados nos\n",
   "anos de 2018, 2019, 2020 \u20ac 2021, bem como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o [...]\n",
   "\n",
   "Ao considerar a pertin\u00eancia tem\u00e1tica, os autos foram prontamente encaminhados aos setores t\u00e9cnicos desta Secretaria, notadamente\n",
   "\u00e0 Subsecretaria de Unidades Pr\u00f3prias/SES (SUBUP/SES), \u00e0 Subsecretaria de Gest\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade/SES (SUBGAIS/SES),\n",
   "\u00e0 Superintend\u00eancia de Regula\u00e7\u00e3o/SES (SUPREGU/SES) e \u00e0 Superintend\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Especializada, Controle e Avalia\u00e7\u00e3o/SES (SUPAECA/SES),\n",
   "bem como \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade (FS).\n",
   "\n",
   "A Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade, por meio de sua Diretoria T\u00e9cnico Assistencial, colaborou com despacho de id. 16917429, no qual informa\n",
   "as tabelas referentes ao quantitativo de leitos de UTI cadastrados no CNES, no per\u00edodo indicado, das seguintes unidades de gest\u00e3o plena da Funda\u00e7\u00e3o\n",
   "Sa\u00fade: Hospital Estadual Carlos Chavas - HECC; Instituto Estadual de Doen\u00e7as do Tor\u00e1x Ary Parreiras - IETAP; Instituto Estadual de\n",
   "Cardiologia Aloysio de Castro - TECAC,; e Hospital Estadual Anchieta - HEAN.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Foram colacionadas informa\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m, em rela\u00e7\u00e3o ao quantitativo de leitos de UTI dos Hospitais de Campanha Maracan\u00e3 e S\u00e3o\n",
   "Gon\u00e7alo respectivimente, unidades em que a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade esteve como interventora no ano de 2020. Vejamos:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "- 2018\n",
   "ANO: 2018\n",
   "Leitos UTI | JANEIRO | FEVEREIRO | MAR\u00c7O | ABRIL | MAIO | JUNHO | JULHO | AGOSTO | SETEMBRO | OUTUBRO | NOVEMBRO | DEZEMBRO\n",
   "Adulto\n",
   "E Qid : Qid Qd | Qd | Qu Qid Qid : : : :\n",
   "Unidade | ros | QuLeitos | eos | roitos | Leitos | reitos | Leitos | Lois | QtdLeitos | Qtd Leitos | QrdLeitos | Qt Leitos\n",
   "HECC 30 30 30 26 26 26 26 26 26 26 26 26\n",
   "IETAP 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00\n",
   "TECAC 3 3 3 3 33 3 3 3 3 3 3 3\n",
   "HEAN 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00\n",
   "ANO: 2018\n",
   "Leitos UTI | JANEIRO | FEVEREIRO | MAR\u00c7O | ABRIL | MAIO | JUNHO | JULHO | AGOSTO | SETEMBRO | OUTUBRO | NOVEMBRO | DEZEMBRO\n",
   "Pediatrico\n",
   ": Qid a Qd | Qd | Qd | Qd | od Qid : : : :\n",
   "Unidade | os | Qt\u00e1Leitos | e | Loitos | Leitos | Leitos | Leitos | r\u00f3itos | QtdLeitos | Qt\u00e1Leitos | QtdLeitos | Qt Leitos\n",
   "HECC 08 08 08 08 08 08 08 08 08 08 08 08\n",
   "IECAC 09 09 09 09 09 09 09 09 09 09 09 09\n",
   "+ 2019\n",
   "ANO: 2019\n",
   "Leitos UTI | JANEIRO | FEVEREIRO | MAR\u00c7O | ABRIL | MAIO | JUNHO | JULHO | AGOSTO | SETEMBRO | OUTUBRO | NOVEMBRO | DEZEMBRO\n",
   "Adulto\n",
   "E Qid : Qid Qd | Qd | Qu Qid Qid : : : :\n",
   "Unidade | ros | QuLeitos | eos | roitos | Leitos | reitos | Leitos | Lois | QtdLeitos | Qtd Leitos | QrdLeitos | Qt Leitos\n",
   "HECC 26 26 26 26 26 26 26 26 26 26 26 30\n",
   "IETAP 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00\n",
   "TECAC 51 51 51 51 51 51 51 51 51 4 4 4\n",
   "HEAN 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[ ANO: 2019 [JANEIRO [FEVEREIRO [MAR\u00c7O | ABRIL [ MAIO | JUNHO [ JULHO [AGOSTO [SETEMBRO | OUTUBRO [NOVEMBRO | DEZEMBRO |\n",
   "https://sei.fazenda.rj.gov.br/sei/controlador.php?aca: 0070972&infr... 1/4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jocumento imprimir web&acao origer\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "rvore visualizar&id document:\n",
   "\f01/06/2021 SEI/ERJ - 17746540 - Of\u00edcio - NA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Leitos UTI\n",
   "Pediatrico\n",
   ": Qu : Qd | Od | Od | QU | Qu Qu : : : :\n",
   "Unidade | os | Qt\u00e1Leitos | o | ro\u00e3os | restos | rostos | ratos | ro\u00e3os | QtdLeitos | QtaLeitos | Qr\u00e1Leitos | Qui Leitos\n",
   "HECC 08 08 08 08 08 08 08 08 08 08 08 08\n",
   "IECAC 09 09 09 09 09 09 09 09 09 09 07 07\n",
   "\u00ab 2020\n",
   "ANO: 2020\n",
   "LeitosUTI | | JANEIRO | FEVEREIRO | MAR\u00c7O | ABRIL | MAIO | JUNHO | JULHO | AGOSTO | SETEMBRO | OUTUBRO | NOVEMBRO | DEZEMBRO\n",
   "Adulto\n",
   ": Qu : Qd | Qd | Qu | Qu | qu Qu : : : :\n",
   "Unidade ratos | QuLeitos | a | retos | Leitos | Leitos | Leitos | roios | QtdLeitos | QtaLeitos | Qr\u00e1Leitos | Qu Leitos\n",
   "HECC 30 36, 36 [36 [36 [36\u00ba | 36 E 36 36 36% 36\n",
   "TETAP 00 00 10% [10% [10\u00ba [ 10\u00ba | 10% 10% 10% 10% 10% 10%\n",
   "TECAC 44 18 18 8 [18 [ 18 18 18 18 18 18 18\n",
   "HEAN 00 00 7 (75 [14 [14 [ 14 14% 14% 14% 147 30\n",
   "HCamp Maracan\u00e3 | 00 00 00 [ 22\u201d [ss | ss | sm 10% 10% 10% 10% 00\n",
   "HCamp S\u00e3o 00 00 00 00 | 00 | 40: | 40: 00 00 00 00 00\n",
   "Gon\u00e7alo\n",
   "ANO: 2020\n",
   "Leitos UTI | JANEIRO | FEVEREIRO | MAR\u00c7O | ABRIL | MAIO | JUNHO | JULHO | AGOSTO | SETEMBRO | OUTUBRO | NOVEMBRO | DEZEMBRO\n",
   "Pediatrico\n",
   ": Qu : Qd | Qd | Qd | Qd | Qu Qu : : : :\n",
   "Unidade | os | Qt\u00e1Leitos | o | ro\u00e3os | rostos | Laitos | ratos | ro\u00e3os | QtdLeitos | QtaLeitos | Qr\u00e1Leitos | Qui Leitos\n",
   "HECC 08 08 00 00 00 00 00 00 o o o o\n",
   "IECAC 07 07 07 07 07 07 09 09 07 07 07 07\n",
   "2021\n",
   "ANO: 2021\n",
   "Leis UTI Adulto | JANEIRO |FEVEREIRO | MAR\u00c7O | ABRIL | MAIO\n",
   "Unidade Qtd Leitos | Qtd Leitos | Qtd Leitos | Qd Leitos | Qtd Leitos\n",
   "HECC 36 36% 36% E 36%\n",
   "TETAP 10% 10% 10% 107 10%\n",
   "TECAC 18 18 18 18 18\n",
   "HEAN 30 30 55 55 55\n",
   "Hcamp Maracan\u00e3 00 00 00 00 00\n",
   "Eicamp S\u00e3o Gon\u00e7alo | | 00 00 00 00 00\n",
   "ANO: 2021\n",
   "Leitos UIT Peiatrico | JANEIRO | FEVEREIRO | MAR\u00c7O | ABRIL | MAIO\n",
   "Unidade Qtd Leitos | Qt\u00e1Leitos [Qtd Leitos [Qtd Leitos | Qtd Leitos\n",
   "HECC 0 0 0 0 0\n",
   "TECAC 7 7 7 7 7\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Em complementa\u00e7\u00e3o, a Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade apresentou os dados dispon\u00edveis de taxas de ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "dos leitos de UTI no documento de id. 17200242:\n",
   "\n",
   "TAXA DE OCUPA\u00c7\u00c3O DE UTI DAS UNIDADES SOB GEST\u00c3O AVAN\u00c7ADA DA\n",
   "FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO\n",
   "\n",
   "2018-2021\n",
   "\n",
   "Ano [ Unidade [ Jan | Fev [Mar][ Abr [ Mai [ Jun [ Jul [Ago [ Set [ Out | Nov [ Dez\n",
   "\n",
   "HEAN\n",
   "\n",
   "HECC | 92% | 95% | 96% | 98% | 98% | 98% | 99% | 95% | 100% | 98% | 95% | 98%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2018 EC\u00c3C | B1% [73% [82% [81% [85% [91% 85% [84% 82% [79% [81% [76%\n",
   "TETAP\n",
   "HEAN\n",
   "\n",
   "2019 HECC | 94% | 84% | 87% | 96% | 96% | 97% | 94% | 96% | 97% | 95% | 95% | 99%\n",
   "TECAC | 78% [72% | 80% | 77% | 82% [80% | 81% [82% | 79% [67% | 86% [66%\n",
   "IETAP\n",
   "HEAN, n/d | n/d | n/d | n/d | n/d [ 58% [43% | 43% [43%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "HECC | 100% [89% | 95% [97% | 96% | 68% | 85% [89% | 81% [63% | 85% [90%\n",
   "TECAC | 46% | 46% | 46% | 58% | 66% [62% | 67% | 74% | 43% [54% | 56% [38%\n",
   "TETAP 32% | 80% | 76% [ 74% [91%| 75% | 60% [79% [97%\n",
   "HEAN | 67% [67% | 67% [67%\n",
   "HECC | 96% [95% | 97% [97%\n",
   "TECAC | 49% [67% [61% [67%\n",
   "IETAP | 72% [54% | 84% [92%\n",
   "Fonte: Assessorias de Plancjamento das unidades. OBS: O IETAP abre sua UTI em abril de 2020. O HEAN abre tamb\u00e9m sua UTI em abril de 2020, mas sob gest\u00e3o\n",
   "de OSS, cujos dados de pacientes-dia n\u00e3o foram obtidos pela DPG. Em 12/05/2020, por for\u00e7a da Resolu\u00e7\u00e3o SES 2040, a unidade \u00e9 assumida pela FSERJ, tendo sua\n",
   "UTI rcativada em setembro de 2020.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "No \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, a Subsecretaria de Unidades Pr\u00f3prias expediu o OF\u00cdCIO CIRCULAR\n",
   "SES/COOTIE SEI N\u00ba2, de 19 de maio de 2021, direcionado aos Hospitais Estaduais, com a solicita\u00e7\u00e3o da quantidade de leitos de Terapia Intensiva e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "0070972&infr... 2/4\n",
   "\n",
   "https://sei.fazenda.ri.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento imprimir web&acao. origei\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "rvore visualizar&id document:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f01/06/2021 SEI/ERJ - 17746540 - Of\u00edcio - NA\n",
   "o consequente percentual de ocupa\u00e7\u00e3o (17231821).\n",
   "\n",
   "Como resultado, os respectivos Hospitais se manifestaram, com as respostas pertinentes \u00e0 presente solicita\u00e7\u00e3o. Destaca-se:\n",
   "-Hospital Estadual Roberto Chabo \u2014 (doc.17281692)\n",
   "-Hospital Estadual Lagos Nossa Senhora de Nazareth - (doc. 17281692)\n",
   "-Hospital Estadual Azevedo Lima- (doc. 17311648)\n",
   "-Hospital Estadual da Crian\u00e7a - (doc. 17331656).\n",
   "-Hospital da Mulher Heloneida Studart- (doc. 17267504).\n",
   "-Hospital Estadual Ad\u00e3o Pereira Nunes-- (doc.17295332 )\n",
   "-Hospital de Traumatologia e Ortopedia Dona Lindu- (doc. 17295333)\n",
   "-Hospital Estadual Vereador Melchiades Calazans de Trauma Ortopedia da Baixada \u2014 (doc. 17331656)\n",
   "\u201cInstituto Estadual C\u00e9rebro Paulo Niemayer - (doc. 17295334)\n",
   "-Hospital Estadual Get\u00falio Vargas- (doc. 17324331/17324334)\n",
   "\u201cInstituto Estadual de Infectologia S\u00e3o Sebasti\u00e3o -(doc.17331656)\n",
   "- Hospital Regional do M\u00e9dio Para\u00edba Dra. Zilda Ams Neumann- (doc. 17316941)\n",
   "- Hospital Estadual Alberto Torres- (doc. 17304755)\n",
   "\n",
   "A fim de auxiliar a visualiza\u00e7\u00e3o e compreens\u00e3o, a Coordena\u00e7\u00e3o de Terapia Intensiva consolidou, numa planilha \u00fanica de\n",
   "id. 17331656, as informa\u00e7\u00f5es repassadas pelas Diretorias dos Hospitais, referentes aos leitos de Terapia Intensiva. Pela Superintend\u00eancia de Unidades\n",
   "Pr\u00f3prias e Pr\u00e9 Hospitalares, por sua vez, foi colacionado aos autos o quadro-resumo das solicita\u00e7\u00f5es (SEI 17340498), conforme tela abaixo:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[Leitos UTI IANO 2018 ANO 2019 ANO 2020 |ANO 2021*\n",
   "\n",
   "[Adulto\n",
   "\n",
   "NIDADE [Quantidade de fraxade \u2014 [Quantidadede ffaxade \u2014 [Quantidade de ffaxade \u2014 [Quantidade de |raxa de\n",
   "leitos ocupa\u00e7\u00e3o  Ileitos cupa\u00e7\u00e3o  lleitos ocupa\u00e7\u00e3o lleitos ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "JHERC 15 [88% 15 114% 14 95% 15 [68%\n",
   "\n",
   "[HELAGOS LO [67% LO 6%. LO [83% LO [80%\n",
   "\n",
   "[HEAT 164 95% 164 2%, [64 [88% 164 [87%\n",
   "\n",
   "[H. CRIAN\u00c7A |5 25% 5 6%. LO 160% LO [75%\n",
   "\n",
   "[HEAPN** |- - - ps [85% 47 91%\n",
   "\n",
   "DO 7 [48% 7 7% 7 190%. 7 [53%\n",
   "\n",
   "AXADA 15 [84% 14 3%. 13 71% 14 [76%\n",
   "\n",
   "ECPN 37 [68% B7 1% Bo [56% 37 [71%\n",
   "\n",
   "[EISS ++ - - - 7 35% 16 [71%\n",
   "\n",
   "HEGV 30 100%. Bo 7%. Bo [82% 155 [79%\n",
   "\n",
   "JHRZA Bo 90% Bo 6% B0-100 168% 118-180 [82%\n",
   "\n",
   "|H. MULHER [10 [78% LO 6%. LO 163% LO [65%\n",
   "\n",
   "[HEAL + 35 [90% Bs 1% Bs [93% 35 [92%\n",
   "\n",
   "|* Informa\u00e7\u00f5es at\u00e9 o m\u00eas de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "|+* Informa\u00e7\u00f5es coletadas a partir do m\u00eas de abril de 2020.\n",
   "\n",
   "|++* Pode haver uma pequena disparidade em rela\u00e7\u00e3o a leitos flutuantes.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A Superintend\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Especializada, Controle e Avalia\u00e7\u00e3o, subordinada \u00e0 Subsecretaria de Gest\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0\n",
   "Sa\u00fade, por sua vez, trouxe aos autos o documento de id. 16949586, com as informa\u00e7\u00f5es atinentes ao quantitativo dos leitos existentes no CNES -\n",
   "Cadastro Nacional de Estabelecimento de Sa\u00fade no Estado do Rio de Janeiro -, conforme informado pelas unidades de sa\u00fade (17441073). Foi\n",
   "explicado pela \u00e1rea t\u00e9cnica que\n",
   "\n",
   "a planilha apresentada demonstra os leitos Complementares dispostos no CNES (Cadastro Nacional de Estabelecimento de Sa\u00fade) dentro do estado\n",
   "do Rio de Janeiro. A planilha foi dividida em abas por ano solicitado, de 2018 a 2021. Apresenta o nome do Munic\u00edpio, o nome do estabelecimento e\n",
   "especifica o tipo de Gest\u00e3o (Estadual ou Municipal), o tipo de v\u00ednculo (SUS ou n\u00e3o SUS), o tipo de leito (todas as grada\u00e7\u00f5es dentro dos leitos intensivos).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Vale dizer que na p\u00e1gina oficial do CNES, encontra-se a descri\u00e7\u00e3o e o c\u00f3digo das especialidades n\u00e3o complementares (como por exemplo: hematologia,\n",
   "nenrologia, obstetr\u00edcia, cardiologia, cirurgia geral, etc.), al\u00e9m da descri\u00e7\u00e3o e o c\u00f3digo dos leitos complementares, que s\u00e3o objeto deste processo. Ou seja, a\n",
   "planilha apresentada fala de todos os leitos de UTI tipo 1, II, e NI, adulto, pedi\u00e1trica e neonatal, UTI de Queimados, UTI Coronariana tipo 1 e TI,\n",
   "unidades de cuidados intermedi\u00e1rios neonatal, pedi\u00e1trico e adulto, bem como suporte ventilat\u00f3rio pulmonar - Covid 19, UTI tipo II pedi\u00e1trica (SRAG -\n",
   "Covid 19) e UTI tipo IT adulto (SRAG - Covid 19)\n",
   "\n",
   "Por fim, a Superintend\u00eancia de Regula\u00e7\u00e3o contribuiu, atrav\u00e9s do documento de id. 17729970, com informa\u00e7\u00f5es relativas ao quantitativo\n",
   "de leitos, de UTI e enfermaria, disponibilizados para o atendimento de pacientes acometidos com a COVID-19, bem como a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o geral\n",
   "dos leitos COVID-19 no Estado, na data de hoje, 1\u00ba de junho de 2021:\n",
   "\n",
   "Tipo de leito Soma de Quantidade\n",
   "IR. |\n",
   "Coronavirus - UTI 2244\n",
   "Coronavirus - Enfermaria 4700\n",
   "\n",
   "Tot\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eral 3944\n",
   "\n",
   "https://sei fazenda.ri.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento imprimir 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "rvore visualizar&id documento=20070972&infr... 3/4\n",
   "\f01/06/2021 SEI/ERJ - 17746540 - Of\u00edcio - NA\n",
   "\n",
   "TAXA DE OCUPA\u00c7\u00c3O ENFERMARIA COVID\n",
   "\n",
   "57.8%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Os dados acima foram extra\u00eddos do Sistema Estadual de Regula\u00e7\u00e3o - SER, em 01/06/2021.\n",
   "S\u00e3o os esclarecimentos prestados por esta Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Rio de Janeiro.\n",
   "\n",
   "Sendo o que nos cumpria, colhemos o ensejo para renovar votos de elevadas estima e considera\u00e7\u00e3o, na oportunidade em que colocamo-\n",
   "nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar demais esclarecimentos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "ALEXANDRE O. CHIEPPE\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "1d.563528-4\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Alexandre Ot\u00e1vio Chieppe, Secret\u00e1rio de Estado, em 01/06/2021, \u00e0s 18:21, conforme hor\u00e1rio oficial de\n",
   "Bras\u00edlia, com fundamento nos art. 21\u00ba e 22\u00ba do Decreto n\u00ba 46.730, de 9 de agosto de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://sei fazenda rj, gow.br/sei/controlador externo php?\n",
   "\n",
   "f\u00e1 acao=documento conferir&iid orgao acesso externo=6, informando o c\u00f3digo verificador 17746540 e o c\u00f3digo CRC 9F58FE28.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba SEH080010/000664/2021 SEI n\u00ba 17746540\n",
   "\n",
   "Rua M\u00e9xico, 128, - Bairro Centro, Rio de Janeiro/RJ, CEP 20.031-142\n",
   "Telefone: - www.saude.tj.gov.br\n",
   "\n",
   "https://sei.fazenda.ri.gov.br/sei/controlador.php?aca\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jocumento imprimir web&acao origer\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "414\n",
   "\f"
  ],
  "id": 735,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/10ab4424-025f-4d9a-94b2-482a99cf1ea9"
 },
 {
  "txt": [
   "De: PR/Casa Civil\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 529/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "Data: ter\u00e7a-feira, 1 de junho de 2021 19:42:39\n",
   "Anexos:\n",
   "\n",
   "OFICIO 2590044.htm]\n",
   "OFICIO 2590026.html\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EI MD 3631042 Oficio 14283.pdf\n",
   "\n",
   "OFICIO 2580797.htm]\n",
   "OFICIO 2610134.html\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\u00ba 529/2021 - CPIPANDEMIA, encaminhamos o OF\u00cdCIO N\u00ba\n",
   "64/2021/CC/PR/CC/PR, do Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luiz Eduardo\n",
   "\n",
   "Ramos Baptista Pereira, e seus anexos.\n",
   "\n",
   "Por oportuno, muito agradecer\u00edamos se essa Secretaria confirmasse o recebimento deste e-mail.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\f31/05/2021 SEI/MD - 3631042 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA\n",
   "GABINETE DO MINISTRO\n",
   "\n",
   "Esplanada dos Minist\u00e9rios - Bloco \u201cQ\u201d - 6\u00ba andar\n",
   "70049-900 - Bras\u00edlia-DF\n",
   "Tel: (61) 3312-8709 \u2014ministro(Bdefesa govbr\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 14283/GM-MD\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, na data de assinatura.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto, 4\u00ba andar, Sala 426\n",
   "\n",
   "70150-900 Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 529/2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "Senhor Ministro,\n",
   "\n",
   "1. Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, encaminho as respostas aos questionamentos demandados por meio do Of\u00edcio\n",
   "n\u00ba 55/2021/CC/PR/CC/PR, de 21 de maio de 2021 (00001.003729/2021-61), referentes ao Requerimento n\u00ba 529-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA, conforme acordamos:\n",
   "\n",
   "a. Questionamento: \"1. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o de cloroquina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, qual foi a quantidade produzida nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, m\u00eas a m\u00eas?\"\n",
   "\n",
   "b. Questionamento: \"2. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o de cloroquina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, qual foi o custo da produ\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, m\u00eas a m\u00eas?\"\n",
   "\n",
   "Resposta (itens a. eb.):\n",
   "\n",
   "Em mar\u00e7o de 2017, foram produzidos 259.470 comprimidos de cloroquina 150 mg, a um custo de R$\n",
   "43.334,44, atendendo \u00e0 demanda interna de 2018 e 2019. N\u00e3o houve produ\u00e7\u00e3o em 2021.\n",
   "\n",
   "Assim, em 2020, foram produzidos 3.229.910 comprimidos de cloroquina 150 mg, tendo as produ\u00e7\u00f5es\n",
   "iniciadas nos meses de mar\u00e7o (1.251.030 comprimidos ao custo de R$ 442.060,32); abril (718.380 comprimidos ao custo de\n",
   "R$ 253.844,67); e maio (1.260.500 comprimidos ao custo de R$ 445.406,62).\n",
   "\n",
   "c. Questionamento: \"3. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o de cloroquina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, solicitamos a identifica\u00e7\u00e3o que qual \u00f3rg\u00e3o ou autoridade que solicitou cada pedido de produ\u00e7\u00e3o, de aumento ou\n",
   "redu\u00e7\u00e3o e os estudos t\u00e9cnicos que embasaram essa solicita\u00e7\u00e3o; \"\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "Em 06 de mar\u00e7o de 2020, um m\u00eas ap\u00f3s a declara\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional\n",
   "(ESPIN) pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, decorrente de Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo Coronavirus (Portaria N\u00ba 188, de 3 de fevereiro de\n",
   "2020), foi publicado um estudo do Servi\u00e7o de Produ\u00e7\u00e3o de Evid\u00eancias para Apoio \u00e0 Tomada de Decis\u00e3o, de autoria da\n",
   "Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Insumos Estrat\u00e9gicos em Sa\u00fade do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que teve por objetivo\n",
   "identificar evid\u00eancias cient\u00edficas acerca do tratamento para indiv\u00edduos infectados por COVID-19, e que apontava a classe de\n",
   "medicamento \u201cantimal\u00e1rico\u201d como uma das \u201crecomenda\u00e7\u00f5es relacionadas ao tratamento de infec\u00e7\u00f5es por COVID-19\u201d.\n",
   "\n",
   "Em 18 de mar\u00e7o de 2020, come\u00e7aram a surgir as primeiras publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas internacionais que\n",
   "apontavam na dire\u00e7\u00e3o do tratamento com antimal\u00e1ricos, como a da Cell Discovery, provocando uma verdadeira corrida\n",
   "mundial em busca do difosfato de cloroquina, Insumo Farmac\u00eautico Ativo (IFA) para a produ\u00e7\u00e3o de cloroquina.\n",
   "\n",
   "https://sei.defesa.gov.br/seilcontrolador. php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=4224816&infra sistem..\n",
   "\n",
   "1/3\n",
   "\f31/05/2021 SEI/MD - 3631042 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Em 23 de mar\u00e7o de 2020, o Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do Ex\u00e9rcito (LQFEx) realizou a aquisi\u00e7\u00e3o do\n",
   "insumo, produzindo, dois dias ap\u00f3s, 231.500 comprimidos de cloroquina 150 mg, j\u00e1 planejado em 2019, para atender,\n",
   "inicialmente, \u00e0 demanda operacional da For\u00e7a.\n",
   "\n",
   "Logo ap\u00f3s, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade definiu os crit\u00e9rios para a distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina por interm\u00e9dio da Nota\n",
   "Informativa n\u00ba 5/2020-DAF/SCTIE/MS, de 27 de mar\u00e7o de 2020, gerando um aumento de produ\u00e7\u00e3o, iniciada a partir de 30 de\n",
   "mar\u00e7o de 2020.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, dado o grau de incerteza vivido nos primeiros meses, natural de uma pandemia, as coordena\u00e7\u00f5es\n",
   "interministeriais foram realizadas com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da cloroquina, uma das solu\u00e7\u00f5es estudadas e adotadas pelo Minist\u00e9rio\n",
   "da Sa\u00fade, ficando evidente que a aquisi\u00e7\u00e3o antecipada do insumo ocorreu dentro de um cen\u00e1rio de iminente crise de\n",
   "desabastecimento. A produ\u00e7\u00e3o do primeiro lote j\u00e1 havia sido planejada desde 2019. O aumento da produ\u00e7\u00e3o ocorreu somente\n",
   "ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da Nota Informativa n\u00ba 5/2020-DAF/SCTIE/MS, de 27 de mar\u00e7o de 2020, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "d. Questionamento: \"4. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o cloroguina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, solicitamos a identifica\u00e7\u00e3o discriminada da origem or\u00e7ament\u00e1ria dos recursos para a compra dos insumos. Se\n",
   "houver parceria com outras institui\u00e7\u00f5es, p\u00fablicas ou privadas, para a produ\u00e7\u00e3o ou para o financiamento da compra de tais\n",
   "insumos, quais foram as empresas e qual o montante pago por elas; \"\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "Os recursos recebidos para aquisi\u00e7\u00e3o do Insumo Farmac\u00eautico Ativo (IFA) e demais insumos necess\u00e1rios foram\n",
   "provenientes das Notas de Cr\u00e9dito 2020NC000241, de 23 de mar\u00e7o de 2020, da A\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 2004, de R$ 156.000,00; e\n",
   "das Notas de Cr\u00e9dito 2020NC001248 e 1759, de 2 e 20 de abril de 2020, respectivamente, de R$ 450.000,00 e\n",
   "R$ 1.000.000,00, ambas da A\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 21C0. No \u00e2mbito do Minist\u00e9rio da Defesa, n\u00e3o houve parceria com outras\n",
   "institui\u00e7\u00f5es, p\u00fablicas ou privadas.\n",
   "\n",
   "e. Questionamento: \"5. Em rela\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o cloroquina pelo Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Farmac\u00eautico do\n",
   "Ex\u00e9rcito, caso a produ\u00e7\u00e3o tenha excedido o consumo em algum momento, qual o destino dado aos produtos: Discriminar por\n",
   "epis\u00f3dio.\"\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "A produ\u00e7\u00e3o do medicamento cloroquina 150 mg foi realizada para atender \u00e0s demandas do Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, sob a coordena\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Defesa. Do quantitativo total produzido, houve a distribui\u00e7\u00e3o de 91% de toda a\n",
   "produ\u00e7\u00e3o de 2020, sendo que o saldo em estoque existente poder\u00e1 atender \u00e0s demandas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, da Defesa ou\n",
   "do pr\u00f3prio Ex\u00e9rcito Brasileiro.\n",
   "\n",
   "f. Questionamento: \"6. Solicitamos c\u00f3pia do mapa de produ\u00e7\u00e3o de cloroquina pelo Ex\u00e9rcito dos 2 (dois)\n",
   "\u00faltimos anos.\"\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "Nos anos de 2019 e 2021 n\u00e3o houve produ\u00e7\u00e3o de Cloroquina. Segue, abaixo, Mapa de Produ\u00e7\u00e3o da Cloroquina\n",
   "do LQFEx, referente ao ano de 2020:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MAPA DE PRODU\u00c7\u00c3O - 2020\n",
   "PRODUTO: CLOROQUINA 150 MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "NUMERA\u00c7\u00c3O PRODUTO QUANT. | SETORDE | DATA. FORMA DATA ADA\n",
   "\n",
   "DO LOTE PRODUZIDA | PRODU\u00c7\u00c3O | EXPEDI\u00c7\u00c3O | FARMAC\u00caUTICA | | o RIFADO\n",
   "2003012 | CLOROQUINA 150MG | 231500 | | S\u00f3lidosOnis | 25/0200 Comp abr-20\n",
   "2003013 | CLOROQUINA 150MG | | 253.000 | | S\u00f3lidos Orais | 30/03/20 Comp abr20\n",
   "2003014 | CLOROQUINA 150MG | | 261.000 | | S\u00f3lidos Orais | 30/03/20 Comp abr20\n",
   "2003015 | CLOROQUINA 150MG | | 243.620 | | S\u00f3lidos Orais | 30/03/20 Comp abr20\n",
   "2003016 | CLOROQUINA 150MG | 261910 | | S\u00f3lidos Orais | 30/03/20) Comp abr 20\n",
   "2005017 | CLOROQUINA 150MG | 253.500 | | S\u00f3lidos Orais | | 18/05/20) Comp mai20\n",
   "2005018 | CLOROQUINA 150MG | | 250.500 | | S\u00f3lidos Orais | 26/05/20 Comp jun-20)\n",
   "2005019 | CLOROQUINA 150MG | 214380 | | S\u00f3lidos Orais | 27/05/20) Comp jun-20\n",
   "2006020 | CLOROQUINA 150MG | | 244.500 | | S\u00f3lidos Orais | | 01/06/20 Comp jun.20)\n",
   "2006021 | CLOROQUINA 150MG | 257.000 | | S\u00f3lidos Orais | | 02/06/20) Comp jun-20\n",
   "2006022 | CLOROQUINA 150MG | 253.500 | | S\u00f3lidos Orais | | 04/06/20 Comp jul20\n",
   "2006023 | CLOROQUINA 150MG | 269.000 | | S\u00f3lidos Orais | | 05/06/20) Comp jul20\n",
   "2006024 | CLOROQUINA 150MG | | 236.500 | | S\u00f3lidos Orais | | 08/06/20 Comp jul20\n",
   "\n",
   "CLOROQUINA 150 MG | 3.229.910\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "https://sei.defesa.gov.br/sei/controlador. php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=4224816&infra sistem... 2/3\n",
   "\f31/05/2021 SEI/MD - 3631042 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "g. Questionamento: \"7. Solicitamos envio das mesmas informa\u00e7\u00f5es de todos os laborat\u00f3rios p\u00fablicos que\n",
   "tenham produzido esse medicamento, como FIOCRUZ, Laborat\u00f3rio da Marinha e da Aeron\u00e1utica.\u201d\n",
   "\n",
   "Resposta:\n",
   "\n",
   "No \u00e2mbito do Minist\u00e9rio da Defesa, n\u00e3o houve produ\u00e7\u00e3o de cloroquina nos laborat\u00f3rios da Marinha e da\n",
   "Aeron\u00e1utica.\n",
   "\n",
   "h. Questionamento: \"8. Em rela\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de cloroquina e a hidroxicloroquina pelo governo federal,\n",
   "quanto foi pago por cada compra nos \u00faltimos cinco anos, discriminando:\n",
   "\n",
   "* Todos os contratos;\n",
   "* Todos os \u00f3rg\u00e3os que celebraram contratos desta natureza;\n",
   "\n",
   "* Qual a fonte da receita de cada um dos contratos, incluindo incluir o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da\n",
   "Defesa, Ex\u00e9rcito e outros \u00f3rg\u00e3os federais;\n",
   "\n",
   "* Quantos comprimidos \u2014 ou insumos \u2014 foram adquiridos em cada compra;\"\n",
   "\n",
   "i. Questionamento: \"9. Em rela\u00e7\u00e3o a distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a hidroxicloroquina pelo governo federal,\n",
   "quanto foi pago para cada a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos cinco anos, discriminando:\n",
   "\n",
   "* Todos os contratos;\n",
   "* Todos os \u00f3rg\u00e3os que celebraram contratos desta natureza;\n",
   "\n",
   "* Qual a fonte da receita de cada um dos contratos, incluindo incluir o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da\n",
   "Defesa, Ex\u00e9rcito e outros \u00f3rg\u00e3os federais;\n",
   "\n",
   "* Quantos comprimidos \u2014 ou insumos \u2014 foram distribu\u00eddos em cada a\u00e7\u00e3o.\n",
   "* Quais os destinat\u00e1rios e quantidade recebida em cada caso.\u201d\n",
   "Resposta (itens h. e i.):\n",
   "\n",
   "O Minist\u00e9rio da Defesa n\u00e3o celebrou contratos, nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, para aquisi\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de\n",
   "cloroquina e hidroxicloroquina.\n",
   "\n",
   "2. Por fim, este Minist\u00e9rio esclarece que estas foram as informa\u00e7\u00f5es poss\u00edveis de serem levantadas neste momento\n",
   "e no prazo concedido, raz\u00e3o pela qual se coloca \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para outros esclarecimentos e complementa\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es\n",
   "que a Comiss\u00e3o entender necess\u00e1rias.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "WALTER SOUZA BRAGA NETTO\n",
   "Ministro de Estado da Defesa\n",
   "| Documento assinado eletronicamente por Walter Souza Braga Netto, Ministro(a) de Estado da Defesa, em 31/05/2021,\n",
   "Sel. & \u00e0s 18:11, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no $ 1\u00ba, art. 6\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539 de 08/10/2015 da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00e0 A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://sei.defesa.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "acao=documento conferir&kid orgao acesso extemo=0, o c\u00f3digo verificador 3631042 e o c\u00f3digo CRC 167D7BSE.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GABINETE DO MINISTRO/GM\n",
   "NUP NHG0000/00281 8202 1-21\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "https://sei.defesa.gov.br/sei/controlador. php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=4224816&infra sistem... 3/3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f02/06/2021\n",
   "\n",
   "SEI/PR - 2580797 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003729/2021-61\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 55/2021/CC/PR/CC/PR\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/DF, na data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado da Defesa\n",
   "\n",
   "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco Q - Ed. Sede \u2014 6\u00ba andar\n",
   "70049-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA - Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Senhor Ministro,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o, fa\u00e7o refer\u00eancia ao Of\u00edcio n\u00ba 1110/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "(2575175), encaminhado ao Senhor Ministro da Casa Civil pelo Senhor Presidente da\n",
   "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI), criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba\n",
   "1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no\n",
   "enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como\n",
   "outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e\n",
   "municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "2. O supracitado Of\u00edcio encaminha e solicita atendimento, no prazo de 10 (dez)\n",
   "dias \u00fateis da data do recebimento do referido expediente, ocorrido em 19 de maio de 2021,\n",
   "ao Requerimento n\u00ba 529/2021 \u2014 CPIPANDEMIA (2575177), requerendo o encaminhamento \u00e0\n",
   "Cpi de informa\u00e7\u00f5es sobre compra, produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a\n",
   "hidroxicloroquina pelo Governo Federal.\n",
   "\n",
   "3. Assim, conforme tratativas ocorridas entre esta Casa Civil da Presid\u00eancia da\n",
   "Rep\u00fablica e esse Minist\u00e9rio da Defesa, encaminho a c\u00f3pia do Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "bem como do Requerimento n\u00ba 529/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, para que esse Minist\u00e9rio adote as\n",
   "provid\u00eancias no sentido de atender \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o da CPI nos termos e prazos constantes na\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o apresentada, encaminhando as informa\u00e7\u00f5es diretamente \u00e0quela Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito at\u00e9 o dia 2 de junho.\n",
   "\n",
   "4. Esclare\u00e7o que foi encaminhado o OF\u00cdCIO N\u00ba\n",
   "54/2021/CC/PR/CC/PR (2580761) em resposta ao Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "informando do fato de que o pleito em comento ser\u00e1 atendido por esse Minist\u00e9rio da Defesa.\n",
   "\n",
   "file:///D:/Usersilbueno/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content. Outlook/S8Y 8ARUN/OFICIO 2580797 .html\n",
   "\n",
   "1/2\n",
   "\f02/06/2021 SEI/PR - 2580797 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "5. Em tempo, na certeza de poder contar com a colabora\u00e7\u00e3o desse Minist\u00e9rio da\n",
   "Defesa, destaco que esta Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar\n",
   "os esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios acerca do assunto aqui tratado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "* Documento assinado eletronicamente por Luiz Eduardo Ramos Baptista Pereira, Ministro de Estado\n",
   "] | Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em 21/05/2021, \u00e0s 11:46, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "\" CM de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   "INTE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003729/2021-61 SEI n\u00ba 2580797\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 426 \u2014 Telefone: 61-3411-1121\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   "file:///D:/Usersilbueno/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content. Outlook/S8Y 8ARUN/OFICIO 2580797 .html 212\n",
   "\f02/06/2021 SEI/PR - 2590026 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003729/2021-61\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 56/2021/CC/PR/CC/PR\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco G - Ed. Sede\n",
   "70058-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA - Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Senhor Ministro,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o, fa\u00e7o refer\u00eancia ao Of\u00edcio n\u00ba 1110/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "(2575175), encaminhado \u00e0 esta Casa Civil pelo Senhor Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito (CPI), criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para\n",
   "\u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19\n",
   "no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "2. O supracitado Of\u00edcio encaminha e solicita atendimento, no prazo de 10 (dez)\n",
   "dias \u00fateis da data do recebimento do referido expediente, ocorrido em 19 de maio de 2021,\n",
   "ao Requerimento n\u00ba 529/2021 \u2014 CPIPANDEMIA (2575177), requerendo o encaminhamento \u00e0\n",
   "Cpi de informa\u00e7\u00f5es sobre compra, produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a\n",
   "hidroxicloroquina pelo Governo Federal.\n",
   "\n",
   "3. Assim, conforme tratativas ocorridas entre esta Casa Civil da Presid\u00eancia da\n",
   "Rep\u00fablica e esse Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, encaminho a c\u00f3pia do Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "bem como do Requerimento n\u00ba 529/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, para que esse Minist\u00e9rio adote as\n",
   "provid\u00eancias, no que lhe couber, notadamente quanto aos questionamentos 7, 8 e 9, no\n",
   "sentido de atender \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o da CPI nos termos e prazos constantes na documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "apresentada, encaminhando as informa\u00e7\u00f5es diretamente \u00e0quela Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito at\u00e9 o dia 2 de junho.\n",
   "\n",
   "4. Adicionalmente, sugiro que a resposta desse Minist\u00e9rio seja articulada com o\n",
   "Minist\u00e9rio da Defesa.\n",
   "\n",
   "5. Em tempo, na certeza de poder contar com a colabora\u00e7\u00e3o desse Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, destaco que esta Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar\n",
   "os esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios acerca do assunto aqui tratado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "file:///D:/Usersilbueno/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content. Outlook/S8Y 8ARUN/OFICIO 2590026.html 1/2\n",
   "\f02/06/2021 SEI/PR - 2590026 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "f \u00c0, Documento assinado eletronicamente por Luiz Eduardo Ramos Baptista Pereira, Ministro de Estado\n",
   "| | Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em 25/05/2021, \u00e0s 19:21, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida informando o c\u00f3digo verificador 2590026 e o\n",
   "c\u00f3digo CRC BDC602E3 no site:\n",
   "\n",
   "Fa https://sei-pr presidencia.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "E \u00c9 acao=documento conferir\u00e9id orgao acesso extemo=0\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003729/2021-61 SEI n\u00ba 2590026\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 426 \u2014 Telefone: 61-3411-1121\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   "file:///D:/Usersilbueno/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content. Outlook/S8Y 8ARUN/OFICIO 2590026.html 212\n",
   "\f02/06/2021 SEI/PR - 2590044 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003729/2021-61\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 57/2021/CC/PR/CC/PR\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado da Defesa\n",
   "\n",
   "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco Q - Ed. Sede \u2014 6\u00ba andar\n",
   "70049-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio 1110/2021-CPIPANDEMIA - Complementa OF\u00cdCIO N\u00ba 55/2021/CC/PR/CC/PR.\n",
   "\n",
   "Senhor Ministro,\n",
   "\n",
   "1. Em complemento ao OF\u00cdCIO N\u00ba 55/2021/CC/PR/CC/PR, esta Casa Civil esclarece\n",
   "ao Minist\u00e9rio da Defesa (MD) que a resposta a ser encaminhada pelo MD \u00e0 Presid\u00eancia da CPI\n",
   "deve se referir aos assuntos de sua compet\u00eancia.\n",
   "\n",
   "2. Nessa linha, informo que expedi o OF\u00cdCIO N\u00ba 56/2021/CC/PR/CC/PR (2590026)\n",
   "ao Ministro da Sa\u00fade (MS), solicitando resposta aos itens de compet\u00eancia daquela Pasta,\n",
   "orientando-o a faz\u00ea-lo em articula\u00e7\u00e3o com esse MD.\n",
   "\n",
   "3. Em tempo, na certeza de poder contar com a colabora\u00e7\u00e3o desse Minist\u00e9rio da\n",
   "Defesa, destaco que esta Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar\n",
   "os esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios acerca do assunto aqui tratado.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "gy: A autenticidade do documento pode ser conferida informando o c\u00f3digo verificador 2590044 e o\n",
   "a c\u00f3digo CRC 484AB99E no site:\n",
   "\n",
   "https://sei-prpresidencia.gov.br/sei/controlador extemo.php?\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003729/2021-61 SEI n\u00ba 2590044\n",
   "\n",
   "file:///D:/Usersilbueno/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content.Outlook/S8Y8ARUN/OFICIO 2590044.html 1/2\n",
   "\f02/06/2021 SEI/PR - 2590044 - OF\u00cdCIO\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 426 \u2014 Telefone: 61-3411-1121\n",
   "\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ":/Users/lbueno/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content. Outlook/S8Y8ARUN/OFICIO 2590044.html 212\n",
   "\f02/06/2021 SEI/PR - 2610134 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003729/2021-61\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 64/2021/CC/PR/CC/PR\n",
   "Bras\u00edlia/DF, na data da assinatura digital.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AziZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 529/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "1. Trata-se do Requerimento n\u00ba 529/2021 - CPIPANDEMIA (2575177), de autoria\n",
   "do Senador Humberto Costa, aprovado na 92 Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida em 18 de\n",
   "maio de 2021, encaminhado por meio do Of\u00edcio n\u00ba 1110/2021/CPIPANDEMIA (2575175) que\n",
   "trata de \"informa\u00e7\u00f5es sobre compra, produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a\n",
   "hidroxicloroquina pelo Governo Federal\".\n",
   "\n",
   "2. Para atendimento da demanda, foram expedidos os of\u00edcios abaixo, com a\n",
   "solicita\u00e7\u00e3o de que os \u00d3rg\u00e3os se manifestassem diretamente \u00e0 CPI. Vejamos:\n",
   "\n",
   "I- Of\u00edcio n\u00ba 55/2021/CC/PR (2580797) complementado pelo n\u00ba\n",
   "57/2021/CC/PR (2590044) endere\u00e7ado ao Minist\u00e9rio da Defesa (MD);\n",
   "\n",
   "I- Of\u00edcio n\u00ba 56/2021/CC/PR/CC/PR (SEI 2590026) endere\u00e7ado ao\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "3. Em resposta, o Minist\u00e9rio da Defesa encaminhou o Of\u00edcio n\u00ba 14283/GM-MD\n",
   "(SEI 2606632) \u00e0 Casa Civil, o qual segue em anexo.\n",
   "\n",
   "4. Quanto aos questionamentos 7, 8 e 9, expressos no anexo | do aludido\n",
   "requerimento (2575177), informo que, considerando a especificidade do tema, o Minist\u00e9rio\n",
   "da Sa\u00fade (MS) responder\u00e1 diretamente a esta CPI, sendo eles (in verbis):\n",
   "\n",
   "7. Solicitamos envio das mesmas informa\u00e7\u00f5es de todos os laborat\u00f3rios p\u00fablicos que tenham\n",
   "produzido esse medicamento, como FIOCRUZ, Laborat\u00f3rio da Marinha e da Aeron\u00e1utica.\n",
   "\n",
   "8. Em rela\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de cloroquina e a hidroxicloroquina pelo governo federal, quanto\n",
   "foi pago por cada compra nos \u00faltimos cinco anos, discriminando:\n",
   "\n",
   "* Todos os contratos;\n",
   "* Todos os \u00f3rg\u00e3os que celebraram contratos desta natureza;\n",
   "\n",
   "* Qual a fonte da receita de cada um dos contratos, incluindo incluir o Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da Defesa, Ex\u00e9rcito e outros \u00f3rg\u00e3os federais;\n",
   "\n",
   "* Quantos comprimidos \u2014 ou insumos - foram adquiridos em cada compra;\n",
   "\n",
   "file:///D:/Usersilbueno/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content. Outlook/S8Y 8ARUN/OFICIO 2610134.html 1/2\n",
   "\f02/06/2021 SEI/PR - 2610134 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "9. Em rela\u00e7\u00e3o a distribui\u00e7\u00e3o de cloroquina e a hidroxicloroquina pelo governo federal, quanto\n",
   "foi pago para cada a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos cinco anos, discriminando: SF/21550.04588-16 (LexEdit)\n",
   "\n",
   "* Todos os contratos;\n",
   "* Todos os \u00f3rg\u00e3os que celebraram contratos desta natureza;\n",
   "\n",
   "* Qual a fonte da receita de cada um dos contratos, incluindo incluir o Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da Defesa, Ex\u00e9rcito e outros \u00f3rg\u00e3os federais;\n",
   "\n",
   "* Quantos comprimidos \u2014 ou insumos - foram distribu\u00eddos em cada a\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "* Quais os destinat\u00e1rios e quantidade recebida em cada caso.\n",
   "\n",
   "5. Em arremate, informo que esta Casa Civil permanece \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "esclarecimentos adicionais que eventualmente se fa\u00e7am necess\u00e1rios aos trabalhos dessa\n",
   "Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nao;\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "(ER\n",
   "\n",
   "f \u00c9 E Documento assinado eletronicamente por Luiz Eduardo Ramos Baptista Pereira, Ministro de Estado\n",
   "\n",
   "| | Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em 01/06/2021, \u00e0s 19:34, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "\n",
   "Ro J de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "Romeno\u201d\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida informando o c\u00f3digo verificador 2610134 e o\n",
   "c\u00f3digo CRC 8F4B1EF7 no site:\n",
   "\n",
   "https://sei-pr.presidencia.gov.br/sei/controlador extemo.php?\n",
   "3 acao=documento conferirid orgao acesso externo=0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003729/2021-61 SEI n\u00ba 2610134\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 426 \u2014 Telefone: 61-3411-1121\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   "file:///D:/Usersilbueno/AppData/Local/Microsoft/Windows/INetCache/Content. Outlook/S8Y 8ARUN/OFICIO 2610134.html 212\n",
   "\f"
  ],
  "id": 736,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d8dd9b15-cda1-4a1c-8d90-ba4b47b3e28c"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Tayssia Gazolli Amaral (PR.SP) <tamaralOmpf.mp.br>\n",
   "Enviado em: quarta-feira, 2 de junho de 2021 09:59\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba141-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Anexos: 7V06MU6S.img\n",
   "\n",
   "Prezado(a) Senhor(a) Parlamentar,\n",
   "\n",
   "De ordem do Procurador da Rep\u00fablica Antonio Jos\u00e9 Donizetti Molina Daloia, lotado na PRM-Santos, informo a\n",
   "exist\u00eancia do inqu\u00e9rito civil n\u00ba 1.34.012.000575/2020-10, em tr\u00e2mite perante o 2\u00ba of\u00edcio dessa PRM-Santos, referente\n",
   "\u00e0 investiga\u00e7\u00e3o de fatos no munic\u00edpio de Peru\u00edbe/SP.\n",
   "\n",
   "Solicito a gentileza de acusar o recebimento da presente mensagem.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "TAYSSIA GAZOLLI AMARAL\n",
   "Assessoria Antonio Morimoto Junior\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Santos\n",
   "\n",
   "Mnist\u00e9rio P\u00f3lsiico Federal Av. Washington Lu\u00eds, n\u00ba 452 - Gonzaga, Santos/SP, CEP 11055-000\n",
   "\n",
   "T; +55 13 3226-3711\n",
   "Seu diralo, nono dever, E: tamaralOmptmp.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 738,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c52693fa-a606-4014-9c75-61b560644819"
 },
 {
  "txt": [
   "ICB Sapromo Tribunal Fadoral\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mis\n",
   "\n",
   "E E\n",
   "\n",
   "Governadores para depor em CPIs instauvadas no \u00e2mbito do Congresso Nacional\n",
   "para apura\u00e7\u00e3o de fatos relacionados \u00e0 gest\u00e3o local\u201d.\n",
   "\n",
   "5. Pela peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 56424/2021, o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE\n",
   "Eadere \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial, ratificando integralmente seus termos, e requer\n",
   "Sseja determinada sua inclus\u00e3o no polo ativo da demanda.\n",
   "\n",
   "6. Inicialmente, reautue-se o feito, a fim de incluir o GOVERNADOR DO\n",
   "\n",
   "ESTADO DO ACRE no polo ativo.\n",
   "\n",
   "Diante da urg\u00eancia qualificadora da tutela provis\u00f3ria requerida e da\n",
   "relev\u00e2ncia do problema jur\u00eddico-constitucional posto, requisitem-se\n",
   "informa\u00e7\u00f5es pr\u00e9vias ao Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "\n",
   "\"PP qu\u00e9rito (CPI) da Pandemia, Senador Omar Aziz, a serem prestadas no\n",
   "tt prazo de 05 dias (Lei n\u00ba 9.882/99, art. 5\u00ba, 6 2\u00ba).\n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista ao Advogado-Geral da Uni\u00e3o e ao Procurador-\n",
   "Geral da Rep\u00fablica, no prazo comum de 05 dias (Lei n\u00ba 9.882/99,\n",
   "art. 5\u00ba, 82\u00ba).\n",
   "\n",
   "\u00c0 Secretaria Judici\u00e1ria.\n",
   "\n",
   "Publique-se.\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 31 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "1\u201c\n",
   "\n",
   "diii\n",
   "\n",
   "- Executivo. Ministra Rosa Weber\n",
   "\n",
   "3. \u00c0 alega\u00e7\u00e3o de que deRelatienda a vulnera\u00e7\u00e3o dos preceitos\n",
   "\u201cfundamentais invocados (fumus boni juris), e ao registro de que Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito instaurada no Senado Federal \u201cj\u00e1 aprovou a\n",
   "convoca\u00e7\u00e3o dos Governadores em quest\u00e3o e j\u00e1 se est\u00e1 na imin\u00eancia da designa\u00e7\u00e3o\n",
   "de data para que os Governadores se apresentem \u00e0 CPI\u201d, a indicar o periculum\n",
   "in mora, requerem os autores a concess\u00e3o de medida cautelar para\n",
   "suspender os atos pelos quais formalizada a convoca\u00e7\u00e3o de Governadores\n",
   "de Estado e do Distrito Federal.\n",
   "\n",
   "4. No m\u00e9rito, pugnam pela proced\u00eancia da argui\u00e7\u00e3o de\n",
   "descumprimento de preceito fundamental, a fim de que seja reconhecida\n",
   "a \u201cimpossibilidade de convoca\u00e7\u00e3o dos chefes do Poder Executivo para depor em\n",
   "CPIs, ou, subsidiariamente, que se fixe a tese da veda\u00e7\u00e3o de convoca\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "os preceitos fundamentais referentes ao gato federativo e \u00e0 separa\u00e7\u00e3o\n",
   "KEQTE4S) ORSMEBAAFARR DO ESTADO DE KONDONIA\n",
   "\n",
   "Proc.(a/s)(Es) :PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DE ROND\u00d4NIA,\n",
   "1\n",
   "\u00ed\n",
   "\n",
   "Assinado com sonha por JO\u00c3O AGRIPINO DA COSTA DORIA JUNIOR - 28/05/2021 \u00e0s 10:03:34,\n",
   "oito TGEGOORUrDaAM 0842021206 TkeH06ADO! . O documento podo ser acessado pelo endere\u00e7o\n",
   "\n",
   "Job pipa itornda aptertioarERd ops momtbr\u00e1ip auto DOCA gDF EA 8075 DAZIDO DObSha 8 1C7-2EEE-8392-434F SIGA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 741,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/df1b6a78-5ea0-4d5c-afc5-956e73888455"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Teodomira Carneiro (PR.GO) <teodomiraO mpf.mp.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: quarta-feira, 2 de junho de 2021 15:37\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: MPF/An\u00e1polis-GO - Reenvio de documento\n",
   "\n",
   "Anexos: PRM-APS-GO-00003927-2021 - CPIPANDEMIA - SENADO FEDERAL. pdf\n",
   "Boa tarde.\n",
   "\n",
   "Por determina\u00e7\u00e3o do Exmo. Procurador da Rep\u00fablica, Dr. Lincoln Meneguim, fa\u00e7o o reenvio de\n",
   "despacho PRM-APS-GO-00003927/2021, conforme solicitado.\n",
   "\n",
   "Favor acusar o recebimento.\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "Teodomira de Jesus Carneiro Ribeiro\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica em An\u00e1polis/Urua\u00e7u\n",
   "\f"
  ],
  "id": 742,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b8af84be-c6a7-4231-b94f-bc4500313720"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-APS-G0-00003927//2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE AN\u00c1POLIS/URUA\u00c7U-GO\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/ANAPOLIS-GO\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 1111/2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00153462/2021\n",
   "Assunto: PRESTA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES SOLICITADAS\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR, que\n",
   "referencia ao Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021, acompanhado de\n",
   "c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA, presto as informa\u00e7\u00f5es a seguir\n",
   "expostas.\n",
   "\n",
   "De acordo com o relat\u00f3rio apresentado pela Subcoordenadoria Jur\u00eddica (PRM-\n",
   "APS-GO-00003886/2021), tramita atualmente no \u00e2mbito do 2\u00ba Of\u00edcio da PRM An\u00e1polis\n",
   "apenas a Not\u00edcia de Fato de n\u00ba 1.18.001.000121/2021-94 (c\u00f3pia anexa) relativa \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de\n",
   "recursos federais destinados aos Munic\u00edpios para o combate \u00e0 COVID 19, atualmente em fase\n",
   "de an\u00e1lise ap\u00f3s a solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es complementares ao representante, nos termos da\n",
   "resolu\u00e7\u00e3o 174/CNMP.\n",
   "\n",
   "Para fins informativos, sobre o assunto, destaco a exist\u00eancia do Inqu\u00e9rito\n",
   "Policial de n\u00ba 1001344-66.2021.4.01.3502, que tramitou por curto per\u00edodo no \u00e2mbito do 2\u00ba\n",
   "Of\u00edcio e, recentemente, foi devolvido ao Ju\u00edzo da Comarca de Abadi\u00e2nia/GO, para promo\u00e7\u00e3o\n",
   "de decl\u00ednio de compet\u00eancia ao Tribunal de Justi\u00e7a de Goi\u00e1s ou ao Tribunal Regional Federal\n",
   "da 1\u00ba Regi\u00e3o, conforme DECIS\u00c3O proferida (506256349) nos autos do IPL em comento.\n",
   "\n",
   "Desta forma, considerando ainda o disposto no Art. 8\u00ba $ 4\u00ba da LC 75/93,\n",
   "DETERMINO a devolu\u00e7\u00e3o do expediente \u00e0 PGR.\n",
   "\n",
   "An\u00e1polis, 6 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "LINCOLN MENEGUIM\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ento.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 742,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/812f2938-6fd6-4c7a-ac27-4a8028ef8d0f"
 },
 {
  "txt": [
   "DC\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba 23 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, em O/ de Junho de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 1108/2021 - CPIPANDEMIA, datado de 18 de\n",
   "maio de 2021, pelo qual Vossa Excel\u00eancia encaminhou o Requerimento de\n",
   "Informa\u00e7\u00e3o (REQ) n\u00ba 527/2021 CPIPANDEMIA, de autoria do Senador Humberto\n",
   "Costa (PT/PE), em que se requer que \"sejam prestadas, pelo Senhor Ministro de\n",
   "Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Carlos Alberto Fran\u00e7a, informa\u00e7\u00f5es sobre tratativas\n",
   "\n",
   "para fornecimento de medicamentos e vacinas\u201d, presto os seguintes esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "2. Encaminho, em anexo, expedientes telegr\u00e1ficos, de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2020\n",
   "at\u00e9 18 de maio de 2021 - data do of\u00edcio de Vossa Excel\u00eancia -, trocados entre a\n",
   "Secretaria de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, em Bras\u00edlia, e as miss\u00f5es diplom\u00e1ticas\n",
   "e reparti\u00e7\u00f5es consulares brasileiras, no exterior, que tenham alguma rela\u00e7\u00e3o com os\n",
   "temas enumerados nos itens 1 a 5 do REQ n\u00ba 527/2021 CPIPANDEMIA. A\n",
   "documenta\u00e7\u00e3o encaminhada est\u00e1 organizada de acordo com os itens relacionados no\n",
   "\n",
   "referido requerimento de informa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "3. Considerando o car\u00e1ter sigiloso de parte expressiva da documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor X\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Anexo(s): 1\n",
   "\fFis. 2 do Oficio N\u00ba 28 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "que lhe \u00e9 encaminhada, permito-me recordar os termos de sua prote\u00e7\u00e3o, conforme a\n",
   "Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Lei n\u00ba 12.527/2011), especialmente seus arts. 22, 25 e\n",
   "31, bem como o disposto em compromissos assumidos pela Rep\u00fablica Federativa do\n",
   "Brasil no plano internacional, tais como a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre Rela\u00e7\u00f5es\n",
   "Diplom\u00e1ticas, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 103/1964 e incorporada ao\n",
   "direito brasileiro pelo Decreto n\u00ba 56.435/1965, e a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Consulares, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6/1967 e incorporada\n",
   "pelo Decreto n\u00ba 61.078/1967, em particular seus respectivos art. 24 e art. 33, al\u00e9m de\n",
   "acordos bilaterais sobre tratamento de informa\u00e7\u00e3o classificada celebrados com pa\u00edses\n",
   "\n",
   "citados nos expedientes.\n",
   "\n",
   "4. Em observ\u00e2ncia aos artigos 26 e seguintes do Decreto n\u00ba 7.845/2021, os\n",
   "documentos classificados nos termos da Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o, ou que\n",
   "contenham informa\u00e7\u00e3o restrita ou protegida por outra hip\u00f3tese de sigilo legal,\n",
   "relativos ao presente Requerimento, ser\u00e3o entregues pessoalmente ao senhor\n",
   "secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia, em formato digital\n",
   "(\"pen drive\"), com conte\u00fado criptografado, acess\u00edvel por meio de senha fornecida em\n",
   "\n",
   "envelope lacrado apartado.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "0F1.1323/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 743,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/25b7ab2f-ea7c-450d-8500-d1925323bc72"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "0009.9,089889/2021\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE BOA VISTA\n",
   "PROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PGM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GABINETE DA PROCURADORIA GERAL\n",
   "\n",
   "Entora Caar d sessa\n",
   "\n",
   "RR, 21 de maio de 3021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Bos Vista\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO R\u00ba 14641-PEM/AB8/4\n",
   "(NUP n\u00ba 60000.9.099\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "1302)\n",
   "\n",
   "\u00e3o Parlamentar de T\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "28ga Buscel\u00ean,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OMAR AZUE\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "e Parlame:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Senado Federal - Costdena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5e: ciais, Terapor\u00e1r\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta nos Of\u00edcios n.\u00ba270/2021-CPIPANDEMIA, 385/2021-CPIPANDEMIA e 446/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-os e em conformidade com o Decreto 102/E, publicado no\n",
   "DOM 3774 de 01 de oumbro de 2014, esta Procuradoria ver responder o Of\u00edcio\n",
   "supramencionado.\n",
   "\n",
   "Pata tanto, conforme manifesta\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade direcionada\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a esta Procuradoria, encarainho, em anexo, c\u00f3pia do OF\u00cdCIO N\u00ba.\n",
   "14079-SMSA /JURIDICO /2021, al\u00e9m de 3 (tr\u00eas) CD?s, contendo as informa\u00e7\u00f5es requisitadas nos\n",
   "of\u00edcios em ep\u00edgrafe.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, renovo votos de elevada estima e considera\u00e7\u00e3o, ao\n",
   "tempo em que nos colocamos a inteira disposi\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia para cventuais\n",
   "\n",
   "esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosan ente,\n",
   "\n",
   "FL\u00c1VIO GRANGEIRO DE SOUZA\n",
   "PROCURADOR GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE BOA VISTA - ADJUNTO\n",
   "OAB 3278\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Procuradoria Geral do Municinio- PGM\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por FLAVIO GRANGEIRO DE SOUZA em 21/05/2021 \u00e0s 12:03\n",
   "Conforme decreto municipal n\u00ba 114/E de 02 de agasto de 2018 e decreto federal n\u00ba 8539, art. 7 de 08 de outubro de 2015\n",
   "Verifique a autenticidade deste documento em hilps:f portalcidadao. prefeitura boavista briverificacao.aspx informando o c\u00f3digo: 572A7EC\n",
   "\fDODOO.9,099889/2021\n",
   "\n",
   "eso\n",
   "\n",
   "\u00aba,\n",
   "\n",
   "PREFEITURA\n",
   "BOA VISTA\n",
   "\n",
   "Trabalhar o Cuidar das Passoas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SMSA\n",
   "\n",
   "rc\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba. 14079-SM5A /JUR.\n",
   "(NUP.: 00000.9. 095578/2021)\n",
   "Boa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RE, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Excelendissima Senhora\n",
   "MARCELA MEDEIROS QU\n",
   "Procuradora Geral do Munic\u00edpio de Bos\n",
   "c/c\n",
   "\n",
   "A Sua Senhoria o Senhor,\n",
   "\n",
   "PAULO ROBERTO BRAGATO\n",
   "Chefe do Gabinete Executivo\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FIROZ FRANCO\n",
   "\n",
   "Vista \u2014 POM.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n.\u00ba 385/2021-CPIPANDEMIA e Of\u00edcio n.\u00ba 270/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "\n",
   "Senhora Procuradora,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-la cordialrente, venho por meio deste, apresentar o Memo n.\u00ba\n",
   "\n",
   "16.646/2021/GFEMS/SMSA, constando resposta aos Requerimentos n.\u00ba 139, 342 e 152/2021 \u2014\n",
   "CPIPADEMIA, encaminhados pera esta Pasta atrav\u00e9s dos Of\u00edcios n\u00ba 385 e 270/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA oriundos do Presidente da CPI da Pandemia, do Senado Federal.\n",
   "\n",
   "Esclazecemos que devido \u00e0 inclivisibilidade dos extratos banc\u00e1rios, onde os recursos da Uni\u00e3o\n",
   "Federal foram mantidos em conta banc\u00e1ria \u00fanica, juntamente com os demais recursos transferidos\n",
   "fundo a fundo, relativo ao per\u00edodo, encaminhamos as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para suprir tal solicita\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   "em substitui\u00e7\u00e3o ao aludido extrato.\n",
   "\n",
   "Nada mais a relatar, \u00abenovamos protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o ao passo que nos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "colocamos a disposi\u00e7\u00e3o para demais esc'arecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "DIEGO REIS\n",
   "Consultor Jur\u00eddico da Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "OAB/RR, 1.314\n",
   "LUIZ RENATO MACIEL DE MELO\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade \u2014 Adjunto\n",
   "Anexos F\u00edsicos:\n",
   "\n",
   "CDe DVD contendo os documentos solicitados,\n",
   "op Cp \u00e7a\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por LUIZ RENATO MACIEL DE MELO em 17/05/2021 \u00e0s 17:13\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "VERIFIQUE A AUTENTICIDADE DESTE DOCUMENTO EM:\n",
   "\u00c9 htips:/portaleidadao prefeitura.boavista.briverificacao.aspx INFORMANDO O C\u00d3DIGO: 781CF04\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f"
  ],
  "id": 744,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/485ebcb5-d331-4cc2-ab1f-0044780a8b5f"
 },
 {
  "txt": [
   "Of\u00edcio N\u00ba 30 G/SG/AFEPA/SOMEA/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, em JM de gundo de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 1113/2021 - CPIPANDEMIA, datado de 18 de\n",
   "maio de 2021, pelo qual Vossa Excel\u00eancia encaminhou o Requerimento de\n",
   "Informa\u00e7\u00e3o (REQ) n\u00ba 541/2021] CPIPANDEMIA, de autoria dos Senadores\n",
   "Humberto Costa (PT/PE) e Rog\u00e9rio Carvalho (PT/SE), em que se requer que \"sejam\n",
   "prestadas, pelo Senhor Ministro de Estado, Carlos Alberto Fran\u00e7a, informa\u00e7\u00f5es sobre\n",
   "\n",
   "spray nasal relacionado a Covid-19\", presto os seguintes esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "ITEM 1\n",
   "\n",
   "\"C\u00f3pia de todos os telegramas diplom\u00e1ticos entre Bras\u00edlia e Tel Aviv desde o in\u00edcio\n",
   "\n",
   "da pandemia\u201d.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz ;\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Anexo(s): 1 Ens as\n",
   "\n",
   "E)\n",
   "\fFis. 2 do Of\u00edcio N\u00ba 30 G/SG/AFEPA/SOMEA/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "RESPOSTA AO ITEM 1\n",
   "\n",
   "2. Conforme requisitado, encaminho, em anexo a este of\u00edcio, todos os\n",
   "expedientes telegr\u00e1ficos trocados entre a Secretaria de Estado das Rela\u00e7\u00f5es\n",
   "Exteriores, em Bras\u00edlia, e a Embaixada do Brasil em Tel Aviv no per\u00edodo de 11 de\n",
   "mar\u00e7o de 2020, data em que a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) declarou o\n",
   "estado de contamina\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus (COVID-19) como pandemia, at\u00e9 18 de\n",
   "\n",
   "maio de 2021 - data do of\u00edcio de Vossa Excel\u00eancia.\n",
   "\n",
   "3. Trata-se da totalidade da s\u00e9rie telegr\u00e1fica mantida com a Embaixada do\n",
   "Brasil em Tel Aviv no referido per\u00edodo, que compreende um conjunto de 2022\n",
   "expedientes. Nesse contexto, esclare\u00e7o que boa parte dos expedientes cont\u00e9m\n",
   "tem\u00e1ticas as mais diversas relativas a: (1) fun\u00e7\u00f5es t\u00edpicas de uma miss\u00e3o diplom\u00e1tica,\n",
   "nos termos do artigo 3 da Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre Rela\u00e7\u00f5es Diplom\u00e1ticas de\n",
   "\n",
   "1961; e (ii) administra\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do posto, al\u00e9m da gest\u00e3o dos \"Membros do\n",
   "\n",
   "\u00e0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fFls. 3 do Of\u00edcio N\u00ba SO G/SG/AFEPA/SOMEA/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Pessoal da Miss\u00e3o\", conforme definido pela al\u00ednea c) do artigo 1 da referida\n",
   "\n",
   "Conven\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "ITEM 2\n",
   "\"c\u00f3pia de todos os protocolos de inten\u00e7\u00e3o, minutas de contratos, cartas de inten\u00e7\u00e3o,\n",
   "ou qualquer documento de natureza conexa entre Brasil e Israel relativos ou a\n",
   "\n",
   "pandemia ou a viagem realizada pela comitiva que incluiu o ex ministro em mar\u00e7o de\n",
   "\n",
   "2021\u201d.\n",
   "RESPOSTA AO ITEM 2\n",
   "4. Encaminho, em anexo a este of\u00edcio, todos os protocolos de inten\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   "minutas de contrato, cartas de inten\u00e7\u00e3o, e documentos de natureza conexa entre\n",
   "Brasil e Israel relativos ou \u00e0 pandemia ou \u00e0 miss\u00e3o a Israel liderada pelo ent\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Embaixador Ermesto Ara\u00fajo, em mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "+\n",
   "\fFls. 4 do Of\u00edcio N\u00ba gO G/SG/AFEPA/SOMEA/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "5. Considerando o car\u00e1ter sigiloso de parte expressiva da documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "que lhe \u00e9 encaminhada, permito-me recordar os termos de sua prote\u00e7\u00e3o, conforme a\n",
   "Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Lei n\u00ba 12.527/2011), especialmente seus arts. 22, 25 e\n",
   "31, bem como o disposto em compromissos assumidos pela Rep\u00fablica Federativa do\n",
   "Brasil no plano internacional, tais como a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre Rela\u00e7\u00f5es\n",
   "Diplom\u00e1ticas, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 103/1964 e incorporada ao\n",
   "direito brasileiro pelo Decreto n\u00ba 56.435/1965, e a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Consulares, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6/1967 e incorporada\n",
   "pelo Decreto n\u00ba 61.078/1967, em particular seus respectivos art. 24 e art. 33, al\u00e9m de\n",
   "acordos bilaterais sobre tratamento de informa\u00e7\u00e3o classificada celebrados com pa\u00edses\n",
   "\n",
   "citados nos expedientes.\n",
   "\n",
   "6. Em observ\u00e2ncia aos artigos 26 e seguintes do Decreto n\u00ba 7.845/2021, os\n",
   "\n",
   "documentos relativos ao presente Requerimento ser\u00e3o entregues pessoalmente ao\n",
   "\fFis. 5 do Of\u00edcio N\u00ba 30 G/SG/AFEPA/SOMEA/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "senhor secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia, em formato\n",
   "digital (\"pen drive\"), com conte\u00fado criptografado, acess\u00edvel por meio de senha\n",
   "\n",
   "fornecida em envelope lacrado apartado.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CARLOS ALBERTO KRANCO FRAN\u00c7A\n",
   "Embaixador\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "E a\n",
   "\n",
   "OP 1326/2021 LSocen /\n",
   "\f"
  ],
  "id": 746,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/381b432c-88fa-4cb8-b368-09c3d5ac7ea6"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/PF - 18992952 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica\n",
   "Pol\u00edcia Federal\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 569/2021/SEAPRO/GAB/PF\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 02 de junho de 2021.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 101-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "Refer\u00eancia: Oficio n\u00ba 105/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao documento em refer\u00eancia, encaminha-se manifesta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica por meio do\n",
   "Despacho Despacho SAD/DICOR/PF (18948261), Despacho COGER/PF (18674350) e documentos\n",
   "anexos, aprovados pelo Senhor Diretor-Geral, contendo as informa\u00e7\u00f5es solicitadas.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "MARCELO DE OLIVEIRA ANDRADE\n",
   "Delegado de Pol\u00edcia Federal\n",
   "Chefe de Gabinete da Dire\u00e7\u00e3o-Geral\n",
   "\n",
   "         \n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "\u00c9 eil Documento assinado eletronicamente por MARCELO DE OLIVEIRA ANDRADE, Chefe de Gabinete,\n",
   "Sede & em 02/06/2021, \u00e0s 15:09, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do\n",
   "eletr\u00f4nica Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[a] A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "http://sei.dpf.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 18992952\n",
   "e o c\u00f3digo CRC CD6AB6E4.\n",
   "\n",
   "E,\n",
   "\n",
   "SAS Quadra 06, Lotes 09/10, Bras\u00edlia/DF\n",
   "CEP 70037-900, Telefone: (61) 2024-8507\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 08200.008810/2021-01 SEI n\u00ba 18992952\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Of\u00edcio 18992952.html 1/2\n",
   "\f08/06/2021 SEI/PF - 18992952 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Of\u00edcio 18992952.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 751,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/31977caa-f94e-4f84-8e10-00683cc77a4e"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/PF - 18667686 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "MUSP - POL\u00cdCIA FEDERAL\n",
   "DIVIS\u00c3O DE ESTUDOS, LEGISLA\u00c7\u00c3O E PARECERES - DELP/CGPJ/COGER/PF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. (Prazo: 05 dias \u00fateis)\n",
   "Destino: CGPJ/COGER\n",
   "Processo: 08200.008810/2021-01\n",
   "\n",
   "Interessado: CPIPANDEMIA/SENADO FEDERAL.\n",
   "\n",
   "1. O presente expediente \u00e9 iniciado por um conjunto de of\u00edcios relacionados no intuito de\n",
   "instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito CPIPANDEMIA que possui o escopo de:\n",
   "\n",
   "\u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia\n",
   "da Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou\n",
   "omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais,\n",
   "no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da\n",
   "Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e\n",
   "combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d\n",
   "\n",
   "2. O of\u00edcio n\u00ba 105/2021-CPIPANDEMIA (18645022), refere-se ao Requerimento n\u00ba 101-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA que solicita:\n",
   "\n",
   "Arquivo eletr\u00f4nico contendo c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos abertos para\n",
   "apurar desvios de recursos federais repassados a Estados, Distrito Federal e\n",
   "Munic\u00edpios em raz\u00e3o da pandemia da Covid 19\n",
   "\n",
   "3. O of\u00edcio n\u00ba 436/2021-CPIPANDEMIA (18645132) refere-se ao Requerimento n\u00ba 156-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA pedindo:\n",
   "\n",
   "relat\u00f3rios e dados de acompanhamento ou investiga\u00e7\u00e3o do emprego dos recursos\n",
   "federais pelos estados e munic\u00edpios\n",
   "\n",
   "4. No requerimento n\u00ba 156/2021/CPIPANDEMIA a justifica\u00e7\u00e3o do requerimento \u00e9 embasada\n",
   "em fonte da imprensa \"CNN BRASIL\" que citou n\u00famero de opera\u00e7\u00f5es e apreens\u00f5es em trabalhos\n",
   "desenvolvidos na Pol\u00edcia Federal, ao passo que no Requerimento n\u00ba 101-2021/CPIPANDEMIA \u00e9 citado a\n",
   "fonte da Pol\u00edcia Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico (posi\u00e7\u00e3o 29/08/2020);\n",
   "\n",
   "5. \u00c0 respeito de requerimentos solicitando \"c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos\n",
   "abertos\" no presente processo, esta Divis\u00e3o manifestou-se anteriormente (despacho DELP/CGPJ/COGER\n",
   "doc. 18565328) no Requerimento n\u00ba 101/2021 e Requerimento n\u00ba 140/2021 da mesma Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito- CPIPANDEMIA, onde ficou foi acompanhado pela Coordena\u00e7\u00e3o CGPJ/COGER e\n",
   "registrado a \u201cveda\u00e7\u00e3o de fornecimento do conte\u00fado de inqu\u00e9ritos policiais em raz\u00e3o das regras de sigilo\n",
   "incidentes, notadamente, o art. 20 do C\u00f3digo de Processo Penal, artigos 3\u00ba e 4\u00ba da Portaria 8.714/2018-\n",
   "DG/PF e a Portaria n\u00ba 880/2019 do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e da Seguran\u00e7a P\u00fablica\", levando-se em conta\n",
   "ainda que \u201co acesso direto aos inqu\u00e9ritos depende da avalia\u00e7\u00e3o de seus respectivos presidentes, ou de\n",
   "autoriza\u00e7\u00e3o judicial espec\u00edfica\";\n",
   "\n",
   "6. Contudo, da mesma forma que na manifesta\u00e7\u00e3o anterior, h\u00e1 possibilidade de\n",
   "fornecimento, pela \u00e1rea especializada (CGRC/DICOR/PF), dos dados estat\u00edsticos das investiga\u00e7\u00f5es\n",
   "realizadas sobre a tem\u00e1tica relacionada a desvios de verbas destinadas ao combate da COVID - 19,\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18667686.html 1/2\n",
   "\f08/06/2021 SEI/PF - 18667686 - Despacho\n",
   "\n",
   "inclusive avaliando a remessa de dados atualizados \u00e0 CP| da PANDEMIA que citou os dados contidos na\n",
   "\n",
   "m\u00eddia em 29/08/2020.\n",
   "\n",
   "7. Ao CGPJ/COGER/PF, considerando que de fato o tema encontra pertin\u00eancia com o\n",
   "processo 08200.008190/2021-00 conforme doc.18660244, sugere-se:\n",
   "\n",
   "a. Resposta ao of\u00edcio n\u00ba 105/2021-CPIPANDEMIA (18645022) informando a\n",
   "veda\u00e7\u00e3o de fornecimento do conte\u00fado de inqu\u00e9ritos policiais em raz\u00e3o das regras\n",
   "de sigilo incidentes, notadamente, o art. 20 do C\u00f3digo de Processo Penal, artigos 3\u00ba\n",
   "e 4\u00ba da Portaria 8.714/2018-DG/PF e a Portaria n\u00ba 880/2019 do Minist\u00e9rio da\n",
   "Justi\u00e7a e da Seguran\u00e7a P\u00fablica. O acesso direto aos inqu\u00e9ritos depende da\n",
   "avalia\u00e7\u00e3o de seus respectivos presidentes, ou de autoriza\u00e7\u00e3o judicial espec\u00edfica;\n",
   "\n",
   "b. Resposta ao of\u00edcio n\u00ba 436/2021-CPIPANDEMIA (18645132), com\n",
   "a possibilidade de fornecimento, pela \u00e1rea especializada (CGRC/DICOR/PF), dos\n",
   "\n",
   "dados estat\u00edsticos das investiga\u00e7\u00f5es realizadas sobre a tem\u00e1tica relacionada a\n",
   "desvios de verbas destinadas ao combate da COVID - 19;\n",
   "\n",
   "F\u00c1BIO MACHADO DA SILVA\n",
   "Delegado de Pol\u00edcia Federal\n",
   "Chefe da DELP/CGPJ/COGER/PF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "\u20ac Oil Documento assinado eletronicamente por FABIO MACHADO DA SILVA, Delegado(a) de Pol\u00edcia\n",
   "e, . BB Federal, em 07/05/2021, \u00e0s 12:23, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, &\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E] A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "preto http://sei.dpf.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "1 acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 18667686\n",
   "MET] e o c\u00f3digo CRC 57E5F399.\n",
   "Ei\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 08200.008810/2021-01 SEI n\u00ba 18667686\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18667686.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 751,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8c95d557-0ab9-4805-b9fb-9d6e09465805"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/PF - 18672959 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "MUSP - POL\u00cdCIA FEDERAL\n",
   "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA - CGPJ/COGER/PF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. (Prazo: 05 dias \u00fateis)\n",
   "Destino: COGER\n",
   "Processo: 08200.008810/2021-01\n",
   "\n",
   "Interessado: CPIPANDEMIA/SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "1. De acordo com o despacho DELP 18667686, no qual restou consignado o que segue:\n",
   "\n",
   "a. Resposta ao of\u00edcio n\u00ba 105/2021-CPIPANDEMIA (18645022) informando a\n",
   "veda\u00e7\u00e3o de fornecimento do conte\u00fado de inqu\u00e9ritos policiais em raz\u00e3o das regras\n",
   "de sigilo incidentes, notadamente, o art. 20 do C\u00f3digo de Processo Penal, artigos 3\u00ba\n",
   "e 4\u00ba da Portaria 8.714/2018-DG/PF e a Portaria n\u00ba 880/2019 do Minist\u00e9rio da\n",
   "Justi\u00e7a e da Seguran\u00e7a P\u00fablica. O acesso direto aos inqu\u00e9ritos depende da\n",
   "avalia\u00e7\u00e3o de seus respectivos presidentes, ou de autoriza\u00e7\u00e3o judicial espec\u00edfica;\n",
   "\n",
   "b. Resposta ao of\u00edcio n\u00ba 436/2021-CPIPANDEMIA (18645132), com\n",
   "a possibilidade de fornecimento, pela \u00e1rea especializada (CGRC/DICOR/PF), dos\n",
   "dados estat\u00edsticos das investiga\u00e7\u00f5es realizadas sobre a tem\u00e1tica relacionada a\n",
   "\n",
   "desvios de verbas destinadas ao combate da COVID - 19;\n",
   "2. \u00c0 COGER.\n",
   "\n",
   "Cesar de Freitas Xavier\n",
   "Delegado de Pol\u00edcia Federal\n",
   "\n",
   "        \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "seil a\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por CESAR DE FREITAS XAVIER, Coordenador(a) - Geral, em\n",
   "07/05/2021, \u00e0s 14:51, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do\n",
   "Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "http://sei.dpf.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 18672959\n",
   "eo c\u00f3digo CRC 61CE1B91.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 08200.008810/2021-01 SEI n\u00ba 18672959\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18672959.html 144\n",
   "\f"
  ],
  "id": 751,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2ac0cb7a-86e0-4419-b739-293473cb2051"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/PF - 18674350 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "MUSP - POL\u00cdCIA FEDERAL\n",
   "CORREGEDORIA-GERAL DE POL\u00cdCIA FEDERAL - COGER/PF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. (Prazo: 05 dias \u00fateis)\n",
   "Destino: GAB/PF\n",
   "\n",
   "Processo: 08200.008810/2021-01\n",
   "\n",
   "Interessado: CPIPANDEMIA/SENADO FEDERAL.\n",
   "\n",
   "1. Ciente e de acordo com o Despacho CGPJ/COGER/PF (18672959), que acolheu o\n",
   "Despacho DELP/CGPJ/COGER/PF (18667686), por seus fundamentos.\n",
   "2. Encaminhe-se ao GAB/PF para conhecimento e provid\u00eancias.\n",
   "\n",
   "JO\u00c3O VIANEY XAVIER FILHO\n",
   "Delegado de Pol\u00edcia Federal\n",
   "CORREGEDOR-GERAL\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por JOAO VIANEY XAVIER FILHO, Corregedor-Geral, em\n",
   "07/05/2021, \u00e0s 17:59, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "http://sei.dpf.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 18674350\n",
   "e o c\u00f3digo CRC D8DCF533.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ex\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 08200.008810/2021-01 SEI n\u00ba 18674350\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18674350.html 144\n",
   "\f"
  ],
  "id": 751,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/823683df-b6bd-4074-a61e-06991236e2f8"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   "SERVI\u00c7O P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "MISP - POL\u00cdCIA FEDERAL\n",
   "SETOR DE APOIO ADMINISTRATIVO - SAD/DICOR/PF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Destino: SEAPRO/GAB/PF\n",
   "\n",
   "Processo: 08200.008810/2021-01\n",
   "Interessado: Senado Federal\n",
   "\n",
   "1 Trata-se do Of\u00edcio 105/2021-CPIPANDEMIA (18645022) e Of\u00edcio 436/2021-CPIPANDEMIA (18645132), solicitando informa\u00e7\u00f5es \u00e0 respeito do\n",
   "Requerimento 101/2021-CPIPANDEMIA (18645109) e Requerimento 156/2021-CPIPANDEMIA (18645157).\n",
   "\n",
   "2 Ciente.\n",
   "\n",
   "3 Em resposta ao Requerimento 156/2021-CPIPANDEMIA (18645157), seguem dados extra\u00eddos do Of\u00edcio 41/2021/DRC/CGRC/DICOR/PF, processo\n",
   "\n",
   "SEI 08200.008190/2021-00, que trata do mesmo assunto:\n",
   "\n",
   "1 Introdu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "O advento da pandemia COVID 19 proporcionou, no plano legislativo, a promulga\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 13.979/2020, cujo teor disp\u00f5e sobre as medidas para enfrentamento\n",
   "da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "Por meio da Portaria n\u00ba 016-DICORYPF, de 15 de abril de 2020, a Pol\u00edcia Federal criou, no \u00e2mbito da Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Repress\u00e3o \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o, o Grupo\n",
   "Especial de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o e ao Desvio de Recursos P\u00fablicos - GECOR/COVID-19, para concentrar informa\u00e7\u00f5es, analisar dados, coordenar a\u00e7\u00f5es de\n",
   "investiga\u00e7\u00e3o e apoiar unidades de execu\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00f5es de repress\u00e3o ao desvio de recursos p\u00fablicos destinados ao enfrentamento da pandemia.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 repress\u00e3o ao desvio de recursos p\u00fablicos destinados ao enfrentamento da pandemia COVID 19, a\n",
   "Pol\u00edcia Federal, a par de sua atua\u00e7\u00e3o investigativo-operacional, realizou, a n\u00edvel gerencial, an\u00e1lises e cruzamentos de dados e informa\u00e7\u00f5es - obtidos a partir de a\u00e7\u00f5es\n",
   "proativas ou mesmo oriundos de den\u00fancias ou interc\u00e2mbio com \u00f3rg\u00e3os parceiros - com o objetivo de auxiliar e prestar apoio \u00e0s Unidades de execu\u00e7\u00e3o em\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es e a\u00e7\u00f5es operacionais relacionadas \u00e0 tem\u00e1tica.\n",
   "\n",
   "TI. Dados Gerenciais\n",
   "\n",
   "As a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e desvios de recursos p\u00fablicos destinados ao enfrentamento de\n",
   "at\u00e9 os dias atuais, com a deflagra\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o presente momento, de 87 opera\u00e7\u00f5es especiais de poli\n",
   "\n",
   "representa\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas a seguir:\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "idemia COVID-19 tiveram in\u00edcio em abril de 2020 e perduram\n",
   "judici\u00e1ria, distribu\u00eddas, espacial e temporalmente, conforme\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quantidade de Opera\u00e7\u00f5es (por Ano) Quantidade de Opera\u00e7\u00f5es (por Regi\u00e3o) (2020/2021) | Quantidade de Opera\u00e7\u00f5es (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "\n",
   "RES\u00e3o\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quantidado de Opera\u00e7\u00f5es (por Estado) (2020/2021)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quantidado de Opera\u00e7\u00f5es Gpor M\u00eas)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html 1/11\n",
   "\f08/06/2021\n",
   "\n",
   "As opera\u00e7\u00f5es especiais de pol\u00edcia judici\u00e1ria resultaram no cumprimento de 1390 mandados de busca e apreens\u00e3o em vinte e quatro estados da Federa\u00e7\u00e3o, conforme\n",
   "\n",
   "representa\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas abaixo:\n",
   "\n",
   "SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quantidade de Mandados de Busca a Apreens\u00e3o (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quantidade da Mandados de Busca \u00ab Apreens\u00e3o (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quanidado de Mandados de Busca \u00ab Aprocns\u00e3o (por Estado) (2020/2021)\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quontidado de Mandados de Busca e Apreens\u00e3o (por m\u00eas)\n",
   "+ \u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ainda em decorr\u00eancias das referidas investiga\u00e7\u00f5es especiais de pol\u00edcia judici\u00e1ria objetivando o combate a desvio de recursos p\u00fablicos destinados ao enfrentamento\n",
   "da pandemia COVID 19, a Pol\u00edcia Federal logrou cumprir, entre preventivas e tempor\u00e1rias, 157 mandados de pris\u00e3o cautelar:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html\n",
   "\n",
   "Quantidade de Pris\u00f5es Tempor\u00e1rias (por Regi\u00e3o) (2020/2021) Quantidade de Pris\u00f5es Tempor\u00e1rias (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "rEG\u00e3o\n",
   "co\n",
   "NE\n",
   "no\n",
   "\u201d se\n",
   "su\n",
   "Quanitidada do Pris\u00f5es Tempor\u00e1rias (por Estado) (2020/2021)\n",
   "a\n",
   ". 5 . \u201d \u201cos\n",
   "2 =\u2014 mm = \u2014 \u2014\n",
   "a De o wu CH mc \u00e3o ms\n",
   "\n",
   "21\n",
   "\f08/06/2021 SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quantidade da Pris\u00f5es Tempor\u00e1rias (por M\u00eas)\n",
   "\n",
   "\u2014 amo\n",
   "e Ta\n",
   "\n",
   "\u201d\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "om e mm eo sm ou ES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quantidade de Pris\u00f5es Preventivas (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "\n",
   "rec\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   ": 3 co\n",
   "NE :\n",
   "no 1.26% 17656\n",
   ": s\n",
   "su. ses\n",
   "5 E\n",
   "\n",
   "o%\n",
   "\n",
   "Quantidade de Pris\u00f5es Proventivas (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "\n",
   "RES\u00e3o\n",
   "\n",
   "co\n",
   "NE\n",
   "no\n",
   "sE\n",
   "su\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quantidade: de Pris\u00f5es Preventivas (por Estado) (2020/2021)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "'\n",
   "3 3\n",
   "se or 2 E Rs E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "O foco ma descapitaliza\u00e7\u00e3o de grupos criminosos e na estrutura financeira dos esquemas investigados resultaram num montante de R$ 181.808.742,00 em valores at\u00e9\n",
   "\n",
   "aqui apreendidos, no bojo de investiga\u00e7\u00f5es cujas contrata\u00e7\u00f5es totalizam R$ R$ 2.336.183.908,00, conforme representa\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas a seguir:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Soma dos Valores dos Contratos Investigados (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "\n",
   "Rstori73000000\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "sra 46,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "No NE\n",
   "\n",
   "as\n",
   "as s36 sus 05200\n",
   "as 1097000000 a tirano\n",
   "SE Su\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Sama dos Valores dos Contratos Investigados (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "o co\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Soma dos Valores dos Contratos Investigados (por Estado) (2020/2021)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "i i\n",
   "\u00ca $\n",
   "z\n",
   "z 2 g\n",
   "ela a \u00e9 Psszas\n",
   "ss gagasdi\u00e3a a 3 \u00c9 & ss\n",
   "diidisitasaBM:stiD:c:\n",
   "SE QEsSBEcas s\u00ea\u00e3i \u00e9 ze\n",
   "\u00e9lcentetime iBSidai:\n",
   "Cc mi FE OR TE OF GO UK MO MS PA PO PE PI PR RI RO FR RS\n",
   "\n",
   "Bl esstronoor\n",
   "\n",
   "Rsss08 00000\n",
   "\n",
   "16 es risscoosnoo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fs]ssrszznooo\u00e7o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html\n",
   "\n",
   "3\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "08/06/2021\n",
   "Soma dos Valores Apreendidos (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "es nozen0o\n",
   "massas\n",
   "nome asso asia\n",
   "E no Ca Cr Cs\n",
   "Soma dos Valores Apreendidos (por Regi\u00e3o) (2020/2021)\n",
   "encon\n",
   "\u2014 miss Sure\n",
   "\u201cSoma dos liorasAprcondidos por Extado) 3020/3521)\n",
   "\u00ca\n",
   ": \u00ca\n",
   "288 \u00c9s g E :\n",
   "apagicdamigdo o ESadi\n",
   "fiddiddiddDidoad\u00e1idii\n",
   "2\u00bb Re RR \u00c9 E rr grs\n",
   "2 e gos \u00e9 2 \u00e9 \u00e9 e 2 motel\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "As tipologias de fraudes mais encontradas nas investiga\u00e7\u00f5es especiais de combate a desvios de recursos p\u00fablicos destinados ao enfrentamento da pandemia foram:\n",
   "\n",
   "SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   "1) Superfaturamento por qualidade e por quantidade de produtos e insumos (ventiladores pulmonares, m\u00e1scaras, \u00e1lcool gel e insumos hospitalares);\n",
   "\n",
   "ii) Superfaturamento na aquisi\u00e7\u00e3o de itens destinados a hospitais de campanha;\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Irregularidades em processos de dispensa ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   "iv) Irregularidades no processo de licita\u00e7\u00e3o, em especial, na instru\u00e7\u00e3o, habilita\u00e7\u00e3o, fracionamento e publica\u00e7\u00e3o do edital;\n",
   "\n",
   "v) Contratos em duplicidade, em desacordo com o edital e/ou com irregularidades nos aditivos/contratos;\n",
   "\n",
   "vi) Contrata\u00e7\u00f5es baseadas em documenta\u00e7\u00e3o ideologicamente fraudada;\n",
   "vii) Utiliza\u00e7\u00e3o de empresas fantasmas e interpostas pessoas;\n",
   "\n",
   "viii) Inexecu\u00e7\u00e3o contratual.\n",
   "\n",
   "HH. Dados Operacionais\n",
   "\n",
   "A tabela a seguir pormenoriza os dados relacionados a cada uma das 87 opera\u00e7\u00f5es especiais de pol\u00edcia judici\u00e1ria at\u00e9 aqui deflagradas pela Pol\u00edcia Federal no\n",
   "combate ao desvio de recursos p\u00fablicos destinados ao enfrentamento da pandemia:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRIS\u00d5ES PRIS\u00d5ES (BUSCA E\n",
   "IDATA PERA\u00c7\u00c3O [ESTADO CIDADES PREVENTIVAS |FEMPOR\u00c1RIAS [APREENS\u00c3O| VALOR DOS CONTRATOS INVESTIGADOS\n",
   "R$\n",
   "P3/04/2020/Alquimia PB |Aroeiras/PB [580.000,00\n",
   "rus Infection R$\n",
   "9/04/2020h 5 PA SE jap acapa/AP p [530.000,00\n",
   "[Santana/AP e R$\n",
   "11/05/2020Expurgo jap acapa/AP [ 1.800.000,00\n",
   "13/05/2020Profilaxia [PA (Bel\u00e9m/PA, Rio de] p 5 R$\n",
   "aneiro/RJ e |25.200.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html\n",
   "\n",
   "ant\n",
   "\f08/06/2021\n",
   "\n",
   "SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html\n",
   "\n",
   "[Bras\u00edlia/DF > \u2014\n",
   "- R$\n",
   "21/05/2020 Mederuz sp Cruzeiro/SP 15 [3.100.000,00\n",
   "- (Recife,\n",
   "lApneia 1\u00ba > R$\n",
   "25/05/2020 RGE: PE Paul\u00ednia/SP e 1.500.000,00\n",
   "[Sumar\u00e9/SP\n",
   "o (Fortaleza/CE e R$\n",
   "25/05/2020Dispneia [CE \u00e7\u00e3o Pastore B |25.400.000,00\n",
   ", : R$\n",
   "6/05/2020Placebo RI [ejo de Janeiro \u20ac 12\n",
   "\u00e3o Paulo 835.000.000,00\n",
   "Porto Alegre, Rio\n",
   "Pardo, Buti\u00e1,\n",
   "Canas, Capela\n",
   "lde Santana,\n",
   ". Gravata\u00ed, R$\n",
   "[27/05/2020Camio Rs Cachositinha, S\u00e3 15 1 15.000.000,00\n",
   "Leopoldo,\n",
   "Gua\u00edba, Port\u00e3o,\n",
   "Cacegui e S\u00e3o\n",
   "Gabriel\n",
   "l\u00e1pneia 2\u00ba (Recife/PE e R$\n",
   "8/05/2020 A gr; PE |sumar\u00e9isp Pp 11.500.000,00\n",
   "irus Infection R$\n",
   "Po/05/2020 o Tag AP lacapa/MA p [930.000,00\n",
   "R$\n",
   "3/06/2020Personale ITO Palmas/TO f 20.000,00\n",
   "e : R$\n",
   "[04/06/2020[n\u00f3pia PE [Recife e Paudalho 5 1.075.000,00\n",
   "[S\u00e3o Lu\u00eds/MA \u00e9 R$\n",
   "[09/06/2020]Cobi\u00e7a Fatal JMA  |S\u00e3o Jos\u00e9 do 14\n",
   "[\u00e3o Jos\u00e9 do 2.300.000,00\n",
   "[09/06/2020/Camilo 2\u00ba FasejRS Porto Alegree p -\n",
   "[Buti\u00e1\n",
   "Carapebus, Duas\n",
   "fBarras, Campos\n",
   "ldos Goytacazes,\n",
   "[S\u00e3o Jo\u00e3o da R$\n",
   "109/06/2020[Scepticus [RJ [Barra, Itaperuna, |O ps [5.000.000,00\n",
   "aca\u00e9 e Arma\u00e7\u00e3o\n",
   "lde B\u00fazios, no Rio\n",
   "lde Janeiro, e\n",
   "it\u00f3ria/(ES\n",
   "Rolim de Moura\n",
   "(RO), S\u00e3o Miguel\n",
   "ldo Guapor\u00e9 (RO),\n",
   "fanaus (AM),\n",
   "; IS\u00e3o Bernardo do R$\n",
   "10/06/2020 Ductil Ro Campo (SP), p Is 1.000.000,00\n",
   "[Tabapu\u00e3 (SP),\n",
   "Is\u00e3o Caetano do\n",
   "Sul (SP) e Santo\n",
   "[Andr\u00e9 (SP)\n",
   "\u00cdRio de Janeiro,\n",
   "linas Gerais, S\u00e3o)\n",
   "Paulo, Santa R$\n",
   "[10/06/2020/Para Bellum [PA (Catarina, Esp\u00edrito p3 |50.000.000,00\n",
   "ISanto e Distrito\n",
   "[Federal\n",
   "[Rio Branco, Porto\n",
   "felho (RO), R$\n",
   "[10/06/2020lAssepsia TAC [Santo Andr\u00e9 (SP) JO p 7\n",
   "panto Andr\u00e9 (5 1.075.200,00\n",
   "ldo Campo (SP).\n",
   "14/06/2020Panaceia jap [Oinpoquce hp E R$\n",
   "acap\u00e1 [300.000,00\n",
   ": R$\n",
   "[15/06/2020|Exam RJ Cabo Frio 15 |7.000.000,00\n",
   "(Recife, Paulista, R$\n",
   "[16/06/2020/Ant\u00eddoto [PE Jaboat\u00e3o dos |O B |81.000.000,00\n",
   "[Guararpes\n",
   "Cabo de Santo\n",
   "lAgostinho, R$\n",
   "16/06/2020/Casa de Papel [PE lolinda, Paulista e P ps 6.000.000,00\n",
   "Recife\n",
   ". ISalin\u00f3polis/PA e R$\n",
   "[18/06/2020]Sol\u00e9rcia PA Ig\u00e3o Paulo/SP 1\u00f3 [73.928.946,00\n",
   "p3r062020p.8t\u00ba Bellum 2! pa porto Alegre k |\n",
   "(23/06/2020 Matinta PereiraPA Bel\u00e9m, PA jo p R$\n",
   "\n",
   "5\n",
   "\f08/06/2021\n",
   "\n",
   "SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[V\u00edrus Infection R$\n",
   "P6/06/2020h a faso jap acap\u00e1 \u00ca 900.000,00\n",
   "0/06/2020Sangri jam Bras\u00edli 15 Bs\n",
   "angria anaus e Bras\u00edlia [2.976.000,00\n",
   "Picos, Bom Jesus R$\n",
   "[02/07/2020 Reagente pr \u00c9 Um\u00e7u\u00ed 17 [637.000,00\n",
   "[Aracaj\u00fa e Nossa R$\n",
   "7/07/2020 Ser\u00f4dio SE Senhora do [3.258.000,00\n",
   "ocorro\n",
   "- 4 R$\n",
   "8/07/2020/Ficl da Balan\u00e7alAP acap\u00e1 E 1.596.000,00\n",
   "15/07/2020] agarto SE Aracaju, SE o [PS\n",
   "IRecife Jaboat\u00e3o R$\n",
   "[23/07/2020]Bal Masqu\u00e9 PE los Guararapes nt 5.000.000,00\n",
   "gia da . R$\n",
   "[23/07/2020/Apn\u00e9ia 3\u00ba Fase [PE Recife e Sumar\u00e9 1.500.000,00\n",
   "(Porto Velho/RO,\n",
   "[S\u00e3o Miguel do R$\n",
   "24/07/2020]D\u00factil 2\u00ba Fase |RO [Guapor\u00e9iRO e to 0.917.800,00\n",
   "juajar\u00e1-\n",
   "irim/RO\n",
   "0/07/2020Poligrafo  |RO Porto VelhoirO po RS\n",
   "1.000.000,00\n",
   "Carapebus, Duas\n",
   "[Barras, Campos\n",
   "dos Goytacazes,\n",
   "uma IS\u00e3o Jo\u00e3o da\n",
   "1107/2020 peepticus 2\" hp Barra, Itaperuna, R$\n",
   "aca\u00e9 e Arma\u00e7\u00e3o |\n",
   "ide B\u00fazios, no Rio\n",
   "de Janeiro, e\n",
   "it\u00f3ria/ES\n",
   "[Bacabeira/MA,\n",
   "Falsa Santa Rita/MA e R$\n",
   "[51082020 \u00e7a MA randa do k 13 [11.000,00\n",
   "orte/MA\n",
   "[06/08/2020/Nudus sp [S\u00e3o Paulo/SP R$\n",
   "1.000.000,00\n",
   "13/08/2020/Virion RO [Roraima 6 ay\n",
   "[50.000.000,00\n",
   "13/08/2020Nacio pr jUni\u00e3o/PI e E R$\n",
   "[Teresina/PI [293.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html\n",
   "\n",
   "8/11\n",
   "\f08/06/2021\n",
   "\n",
   "SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00e1scara de ir . R$\n",
   "18/08/2020 o jap it\u00f3ria do Jari e 1.000.000,00\n",
   "Campo Grande, R$\n",
   "19/08/2020N95 s o k l634.000,00\n",
   "[Carm\u00f3polis/CE\n",
   "Aracaju/SE, 2 em\n",
   "ossa Senhora do R$\n",
   "0/08/2020fEstroinas  |SE Socorro/SE, 2 em 2 |300.000,00\n",
   "Pernambuco, 2\n",
   "lem Alagoas e 2\n",
   "ha Bahia\n",
   "7/08/2020PProtocletos  |SP Santo Andr\u00e9/SP R$\n",
   "1.300.000,00\n",
   "\u00cdRio de Janeiro,\n",
   "lalagoas, Esp\u00edrito\n",
   "(28/08/2020fFris In den |RJ [Santo, Minas o ez R$\n",
   "Gerais, Sergipe, |\n",
   "[S\u00e3o Paulo e Piau\u00ed,\n",
   "|Distrito Federal\n",
   "2/09/2020|Caligo pr ITeresina/PI 15 R$\n",
   "10.197.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html\n",
   "\n",
   "Tm\n",
   "\f08/06/2021\n",
   "\n",
   "SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15/09/2020/Cama de Tut [TO Palmas/TO 15 R$\n",
   "13.300.000,00\n",
   "Recife, PE R$\n",
   "16/09/2020Desumano PE ebostio, PE h pi |57.768.962,00\n",
   "Bel\u00e9m, PA,\n",
   "Capanema, PA,\n",
   "Salin\u00f3polis, PA, R$\n",
   "P29/09/2020]5.0.8 PA Peixe-Boi PA, ko4 37\n",
   "[Benevides PA, |500.000.000,00\n",
   "(Goi\u00e2nia, GO,\n",
   "Ara\u00e7atuba/SP\n",
   "0/09/2020Pleumon |sC fFlorian\u00f3polis, SC q R$\n",
   "> [33.000.000,00\n",
   "2/10/2020/Raio-X SE |Aracaju, SE B RS\n",
   "\u00bb [350.000,00\n",
   "[06/10/2020], RI \u00e0, RJ 6 R$\n",
   "pneuse pen, [2.000.000,00\n",
   ": [S\u00e3o Miguel do R$\n",
   "7/10/2020/Apocalipse PR igua\u00e7u, PR p k 1 l60.000.000,00\n",
   "8/10/2020)Sangria 2\u00ba Fase/AM fanaus, AM p [PS\n",
   "|14/10/2020Desvid-19 [RR |Boa Vista RR pr R$\n",
   "esvid- oa Vista, 0.000.000,00\n",
   "2 1/10/2020]Guaxini IG iz de Fora, MG pr R$\n",
   "uaxinim Juiz 'ora, 2.000.000,00\n",
   "0/10/2020[Cobi\u00e7a Fatal 22/MA [S\u00e3o Lu\u00eds, MA, p 17 R$\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html\n",
   "\n",
   "8\n",
   "\f08/06/2021\n",
   "\n",
   "SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ese [3.465.000,00\n",
   "ficina \u00e3o Lui R$\n",
   "010/2020 omascarada [MA [S\u00e3o Lu\u00eds, MA 1.800.000,00\n",
   ". Fortaleza, CE S\u00e3o\n",
   "'art\u00e3o q R$\n",
   "3/11/2020 mo EE Paulo, SP Pelotas, b7 |.000.000,00\n",
   "Sombrio, SC R$\n",
   "[05/11/2020/Fuscus sc HTurvo, SC 12 1.700.000,00\n",
   ": [Belo Horizonte, R$\n",
   "[20/11/2020]V\u00e1cuo IG o o br70.000,00\n",
   "[30/11/2020 Resgate Es jAracruz e S\u00e3o 12 R$\n",
   "ateus |-\n",
   "ma R$\n",
   "[30/11/2020/Sangria 3\u00ba Fase|AM fanaus, AM k k\n",
   "[91/12/2020 Opsra\u00e7\u00e3o sem hr; |Belo Horizonte, R$\n",
   "home G -\n",
   ": [Santana de R$\n",
   "3/12/2020 asfixia lap Pamaiba, SP E f [8.900.000,00\n",
   "3/12/2020]Aventura |GO [Crix\u00e1s GO 15 R$\n",
   "> [8.000.000,00\n",
   "[09/12/2020fInvoluto SP [Hortol\u00e2ndia, SP IO R$\n",
   "o 1.500.000,00\n",
   "R$\n",
   "11/12/2020ntre Amigos |MG [Divin\u00f3polis MG k p6\n",
   "100.000.000,00\n",
   "[12/12/2020/Tolueno DF [Bras\u00edlia, DF 17 R$\n",
   ", [2.500.000,00\n",
   "[15/12/2020Personale2 [60  |Palmas/TO [PS\n",
   "f22/12/2020/An\u00f3xia BA Ilh\u00e9us/BA R$\n",
   "2.500.000,00\n",
   "112/01/2021/Campanile [pr [Teresina/PI 18 R$\n",
   "ampanile eres) |83.700.000,00\n",
   "14/01/2021 pr [Teresina/PI 17 R$\n",
   "nzena eresi |36.500.000,00\n",
   "[Profilaxia : R$\n",
   "8/02002I rragem) RR [Boa Visio, RR 3 [000.000,00\n",
   "10/02/2021 |Desmascarados|RT \u00cdRio de Janeiro/RJ 5 R$\n",
   "ke Duque de 1.200.000,00\n",
   "Caxias/RJ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html\n",
   "\n",
   "91\n",
   "\f08/06/2021 SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[23/02/2021] Argos RR |Pacaraima, RR 3 DO 000,00\n",
   "25/02/2021 Isp Guarulhos, SP k R$\n",
   "feneza uarulhos, 1.860.000,00\n",
   "25/02/2021Reagente 2 [PL [Teresina/PI 1 Io R$\n",
   "[633.000,00\n",
   "2/03/2021 Estoque Zero MA |Pinheiro/MA 6 BS\n",
   "[960.000,00\n",
   "3/03/2021]Rec\u00f4ndito MA  |Imperatriz/MA p [P$\n",
   "(08/04/2021]Tempo Real MA \u2014 |S\u00e3oLu\u00eds,MA o R$\n",
   "fempo Real \u00e3o Lu\u00eds, 718.000,00\n",
   "115/04/2021)Assepsia 2 [AC |RioBranco, AC | pr [PS\n",
   "R$\n",
   "0/04/2021KCont\u00e1gio ISP [S\u00e3o Paulo/SP bs\n",
   "100.000.000,00\n",
   "[05/05/2021] Desatin MA |Brejo, MA o pr R$\n",
   "esatino Tejo, [5.700.000,00\n",
   "7/05/2021 |Anestesia JAP acap\u00e1, AP k [P$\n",
   "[Tendas de R$\n",
   "11/05/2021 jap acap\u00e1, AP | 6 1.500.000,00\n",
   "R$\n",
   "7 17 140 1390\n",
   "[2.336. 183.908,00\n",
   "4 Quanto ao Requerimento 101/2021-CPIPANDEMIA (18645109), consideradas as raz\u00f5es de potencial sigilo das investiga\u00e7\u00f5es em curso, bem como\n",
   "\n",
   "a possibilidade de tramita\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia de cautelares sob sigilo judicial decretado, este \u00f3rg\u00e3o central n\u00e3o disp\u00f5e de acesso ao conte\u00fado das\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelas Unidades de execu\u00e7\u00e3o em todo o Brasil, as quais est\u00e3o sendo consultadas as formas de atendimento.\n",
   "\n",
   "5. Submeta-se ao SEAPRO/GAB/PF para conhecimento e superior delibera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "LU\u00cdS FLAVIO ZAMPRONHA\n",
   "Delegado de Pol\u00edcia Federal\n",
   "Diretor de Investiga\u00e7\u00e3o e Combate ao Crime Organizado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por LUIS FLAVIO ZAMPRONHA DE OLIVEIRA, Diretor(a), em 01/06/2021, \u00e0s 18:30, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia,\n",
   "com fundamento no art. 68, & 18, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html 10/11\n",
   "\f08/06/2021 SEI/PF - 18948261 - Despacho\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 08200.008810/2021-01 SEI n\u00ba 18948261\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/Despacho 18948261 .html 11/11\n",
   "\f"
  ],
  "id": 751,
  "sub_id": 5,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/534e1a45-0be4-448a-989c-5099a85bc8e1"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEIPF - 18998455 - E-mail\n",
   "\n",
   "E-mail - 18998455\n",
   "\n",
   "Data de Envio:\n",
   "02/06/2021 15:39:13\n",
   "\n",
   "De:\n",
   "PF/seapro.gabQpf.gov.br <seapro.gabOpf.gov.br>\n",
   "\n",
   "Para:\n",
   "sec.cpipandemia)senado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto:\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es Requerimento n\u00ba 101-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Mensagem:\n",
   "Prezados,\n",
   "\n",
   "Encaminho o OF\u00cdCIO N\u00ba 569/2021/SEAPRO/GAB/PF\n",
   "Favor ACUSAR O RECEBIMENTO.\n",
   "Att.,\n",
   "\n",
   "SEAPRO/GAB/PF\n",
   "(61) 2024-8507\n",
   "\n",
   "Anexos:\n",
   "Oficio 18992952.html\n",
   "Despacho 18667686.html\n",
   "Despacho 18672959.html\n",
   "Despacho 18948261 .html\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPICPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 751 PF ostensivo/E. mail 18998455.html\n",
   "\n",
   "111\n",
   "\f"
  ],
  "id": 751,
  "sub_id": 6,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d09e4625-8629-44d2-b807-953b558e184c"
 },
 {
  "txt": [
   "PGR-00186044/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Circular n\u00ba 24/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "Bras\u00edlia, 27 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "As Suas Excel\u00eancias os(as) Senhores(as)\n",
   "\n",
   "Procuradores(as)-Gerais de Justi\u00e7a nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias Regionais da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Chefe,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o(a), reporto-me ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 -\n",
   "SUBCAP/SEJUD/PGR, de 4 de maio de 2021, para dar conhecimento a Vossa Excel\u00eancia do\n",
   "Oficio n\u00ba 1127/2021 - CPIPANDEMIA, de 25 de maio de 2021 (c\u00f3pia anexa), que informa a\n",
   "ocorr\u00eancia de erro material em trecho do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA,\n",
   "remetido por meio do Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021 (c\u00f3pia\n",
   "anexa).\n",
   "\n",
   "2. Ressalto que as respostas ao referido requerimento dever\u00e3o ser prestadas\n",
   "diretamente para a CPI da Pandemia, pelo email: sec.cpipandemia\u00e7osenado.leg.br, conforme\n",
   "indicado no Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 1\n",
   "\n",
   "Assinado com certificado digital por PROCURADOR-GERAL DA REP\u00daBLICA ANTONIO AUGUSTO BRANDAO DE ARAS, em 27/05/2021 13:40. Para verificar a autenticidade acesse\n",
   "\n",
   "http://www.transparencia.mpf.mp.br/validacaodocumento. Chave 9B850BC2.5D869EF7.C33B270C.2E7137EE\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1127/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 25 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "AUGUSTO ARAS\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Orienta\u00e7\u00f5es sobre o envio dos inqu\u00e9ritos/investiga\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio\n",
   "P\u00fablico\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "Fa\u00e7o refer\u00eancia aos trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "Durante a 5\u00ba Reuni\u00e3o da CPI, esclareci que a reda\u00e7\u00e3o do Requerimento\n",
   "n\u00ba 139/2021-CPIPANDEMIA, destinado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, cont\u00e9m erro material, nos\n",
   "\n",
   "termos do seguinte trecho destacado das notas taquigr\u00e1ficas:\n",
   "\n",
   "O SR. PRESIDENTE (Omar Aziz. PSD - AM. Fala da Presid\u00eancia.) - Bom dia!\n",
   "\n",
   "Havendo n\u00famero regimental, declaro aberta a 5\u00ba Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos 1.371 e 1.372, de 2021, para apurar as a\u00e7\u00f5es e\n",
   "omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da pandemia da Covid-19, bem como as\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais no trato com a\n",
   "coisa p\u00fablica, durante a vig\u00eancia da calamidade originada pela pandemia do coronavirus.\n",
   "\n",
   "A presente reuni\u00e3o destina-se \u00e0s oitivas dos Srs. Marcelo Queiroga, Ministro da Sa\u00fade, e\n",
   "Antonio Barra Torres, Presidente da Anvisa. E h\u00e1 ainda requerimentos em pauta para\n",
   "aprecia\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Eu quero comunicar: os Requerimentos aprovados n\u00bas 139 a 143, de autoria do\n",
   "Senador Ciro Nogueira, mencionavam informa\u00e7\u00f5es de Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil\n",
   "habitantes. H\u00e1 um erro material, uma vez que a refer\u00eancia ser\u00e1 somente a Munic\u00edpios\n",
   "a partir de 200 mil habitantes. Nesse sentido, a Secretaria far\u00e1 a devida retifica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "nesses requerimentos, 4\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Deste modo, solicito as provid\u00eancias cab\u00edveis para que seja dada ci\u00eancia\n",
   "\n",
   "a quem competir elaborar as respostas ao referido requerimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Load\n",
   "Senad: E OMAR JZ,\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\fPGR-00153462/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR\n",
   "Bras\u00edlia, 4 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "As Suas Excel\u00eancias os(as) Senhores(as)\n",
   "\n",
   "Procuradores(as)-Gerais de Justi\u00e7a nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias Regionais da Rep\u00fablica\n",
   "Procuradores(as)-Chefes das Procuradorias da Rep\u00fablica nos Estados e no Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "\n",
   "Senhor(a) Procurador(a)-Chefe,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o(a), encaminho a Vossa Excel\u00eancia, para conhecimento e\n",
   "provid\u00eancias cab\u00edveis, c\u00f3pia do Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de abril de\n",
   "2021, acompanhada de c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA, nos quais a\n",
   "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00baS 1371 e\n",
   "1372, de 2021 - CPI da Pandemia - requer ao Minist\u00e9rio P\u00fablico dos Estados e Federal, o\n",
   "envio, no prazo de 5 (cinco) dias, \"de c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es\n",
   "em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos\n",
   "os bancos de dados criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\u201d\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Augusto Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 1\n",
   "\n",
   "Assinado com certificado digital por PROCURADOR-GERAL DA REP\u00daBLICA ANTONIO AUGUSTO BRANDAO DE ARAS, em 04/05/2021 16:33. Para verificar a autenticidade acesse\n",
   "\n",
   "http://www.transparencia.mpf.mp.br/validacaodocumento. Chave B3B542DF.3D64303B.C0186F43.1061CF53\n",
   "\f00100.042618/2021-51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Ant\u00f4nio Augusto Brand\u00e3o de Aras\n",
   "Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Procurador-Geral,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil, as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 141/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(dsenado.leg.br.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: 455 (61) 3303-3490 sec.opipandemia\u00e7Dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITALMENTE. C\u00d3DIGO DE VERIFICA\u00c7\u00c3O: 7E3424g800acS42E-\n",
   "\n",
   "CONSULTE EM hp: sonado gov brlsigadwabiv asp.\n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00141/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "Interno do Senado Federal, que seja solicitado a cada uma das 27 Procuradorias\n",
   "Gerais de Justi\u00e7a (dos Estados e do Distrito Federal) e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Federal o envio, em PDF, de c\u00f3pia integral de todos os inqu\u00e9ritos ou\n",
   "investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos\n",
   "federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para\n",
   "o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos os bancos de dados criados pelos\n",
   "respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicados no combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "\u00c9 sabido que j\u00e1 foram iniciados, no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os Minist\u00e9rio P\u00fablico\n",
   "Estadual e Federal, processos de investiga\u00e7\u00e3o sobre eventuais desvios de valores\n",
   "e sobrepre\u00e7os praticados com recursos destinados ao combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   "A obten\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia desses processos ajudar\u00e1 a CPI acelerar seu processo\n",
   "investigativo, pois evitar\u00e1 que sejam duplicados esfor\u00e7os no sentido de se\n",
   "iniciarem investiga\u00e7\u00f5es que j\u00e1 est\u00e3o em curso, favorecendo, assim, a efici\u00eancia,\n",
   "tanto do Parquet quanto da pr\u00f3pria CPI.\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-PI)\n",
   "\n",
   "SF/21921.28045-20\n",
   "\fPR-SP-00064830/2021\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Es\n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA - S\u00c3O PAULO\n",
   "GABINETE DO PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 19329/2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00186044/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "Comunique-se aos membros lotados no estado de S\u00e3o Paulo, ressaltando que o\n",
   "erro material citado no documento em refer\u00eancia j\u00e1 foi informado aos membros deste estado\n",
   "atrav\u00e9s de mensagens de correio eletr\u00f4nico enviadas pelo GPC em 06.05.21, de modo que o\n",
   "\n",
   "apresente encaminhamento presta-se \u00e0 formaliza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 divulgadas.\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 27 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "MARCIO SCHUSTERSCHITZ DA SILVA ARAUJO\n",
   "PROCURADOR-CHEFE\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 1\n",
   "\n",
   "Assinado com login e senha por MARCIO SCHUSTERSCHEITZ DA SILVA ARAUJO, em 27/05/2021 17:55. Para verificar a autenticidade acesse\n",
   "\n",
   "http://www.transparencia.mpf.mp.br/validacaodocumento. Chave 3EE1389D.3D305A39.4543E102.94ClFF43\n",
   "\fPRM-OSC-SP-00004335/2021\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Es\n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO-SP\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/OSASCO\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 1061/2021\n",
   "Refer\u00eancia: PGR-00186044/2021\n",
   "Assunto: SOLICITA\u00c7\u00d5ES DIVERSAS\n",
   "\n",
   "1. Considerando a autua\u00e7\u00e3o recente da Not\u00edcia de Fato n\u00ba\n",
   "\n",
   "1.34.043.000280/2021-59, e tendo em vista o teor do Of\u00edcio Circular GAB/PGR 24/2021,\n",
   "encaminhe-se c\u00f3pia integral da referida Not\u00edcia de Fato para o e-mail\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia(dsenado.leg.br, com c\u00f3pia deste despacho, que servir\u00e1 como of\u00edcio de\n",
   "encaminhamento.\n",
   "\n",
   "2. Cumpra-se com urg\u00eancia.\n",
   "\n",
   "Osasco, 2 de junho de 2021.\n",
   "\n",
   "DOUGLAS GUILHERME FERNANDES\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1 de 1\n",
   "\n",
   "Para verificar a autenticidade acesse\n",
   "\n",
   "em 02/06/2021 15:08.\n",
   "http://www.transparencia.mpf.mp.br/validacaodocumento. Chave 28E94022.5CFC537D.E9D951D4.50DD791E\n",
   "\n",
   "Assinado com login e senha por DOUGLAS GUILHERME FERNANDES,\n",
   "\f"
  ],
  "id": 752,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3fdaa63c-7826-448e-8ba2-b5e7d8602e51"
 },
 {
  "txt": [
   "<<Started converting but not finished>>\n"
  ],
  "id": 752,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7b1735e5-b3cb-48cb-ac24-5377debe6113"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680868 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "an DO vi,\n",
   "\" a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd .\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GABINETE GERAL DO SECRET\u00c1RIO - SESAPI-PI\n",
   "\n",
   "Av. Pedro Freitas, S/N\u00ba, Bloco A, 1\u00ba Andar, Centro Administrativo - Bairro S\u00e3o Pedro, Teresina/PI, CEP\n",
   "64.018-900\n",
   "- http://www.saude.pi.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba: 1501/2021/SESAPI-PI/GAB Teresina/PI, 02 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(Dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 888/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba 450/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 888/2021, o qual encaminha o Requerimento n\u00ba 450/2021, de\n",
   "autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, que solicita informa\u00e7\u00f5es de todas as secretarias de sa\u00fade dos Estados\n",
   "e das Capitais, para que enviem a Digna Comiss\u00e3o a quantidade de leitos das respectivas Unidades de\n",
   "Tratamento Intensivo dos Hospitais P\u00fablicos Estaduais, Municipais e Conveniados nos anos de 2018,\n",
   "2019, 2020 e 2021, bem como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Ocorre que, o objeto da demanda do presente Of\u00edcio j\u00e1 est\u00e1 sendo atendido no Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "621/2021, o qual encaminhou o Requerimento n\u00ba: 395/2021, tamb\u00e9m da autoria do Senador Eduardo\n",
   "Gir\u00e3o, vejamos:\n",
   "\n",
   "Conforme a TABELA - LEVANTAMENTO DE LEITOS DE UNIDADE DE TRATAMENTO\n",
   "INTENSIVO - UTI - CONVENCIONAL E COVID-19 (ANEXO) EXISTENTES EM HOSPITAIS DE GERENCIAMENTO\n",
   "ESTADUAL (Unidades Hospitalares ligadas a Administra\u00e7\u00e3o/Gerenciamento do Governo do Estado),\n",
   "observa-se que na compet\u00eancia referente a dezembro/2018, existiam 126 UTI's e em dezembro/2019\n",
   "observa-se a exist\u00eancia de 140 UTI's.\n",
   "\n",
   "No ano de 2020, houve amplia\u00e7\u00e3o da oferta de UTI nas Unidades Hospitalares de\n",
   "Gerenciamento Estadual especialmente para Assist\u00eancia \u00e0 COVID-19, devido \u00e0 pandemia que assolou o\n",
   "mundo inteiro.\n",
   "\n",
   "Assim, na compet\u00eancia de dezembro/20 constavam 354 leitos de UTI existentes nos\n",
   "Hospitais de Gerenciamento Estadual no Piau\u00ed (COVID e n\u00e3o COVID).\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/753/Oficio 1680868.html 1/2\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680868 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Informa ainda que em 2020 a Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed fez a loca\u00e7\u00e3o de\n",
   "Leitos de UTI COVID-19 juntamente \u00e0 Rede PRIVADA (Hospital PRONTOMED, CNES 2819899), de forma a\n",
   "complementar a oferta de leitos durante os meses de maio/20 a agosto/20.\n",
   "\n",
   "O quantitativo de leitos locados na rede privada variou nesse per\u00edodo conforme o aumento\n",
   "da necessidade de interna\u00e7\u00e3o em Leitos de UTI COVID, chegando ao n\u00famero m\u00e1ximo de 30 Leitos de UTI\n",
   "COVID no Hospital da Prontomed.\n",
   "\n",
   "Em 2021 (compet\u00eancia abril/21) constavam 412 leitos de UTI nos Hospitais de\n",
   "Gerenciamento Estadual (COVID e n\u00e3o COVID).\n",
   "\n",
   "Observa-se o aumento progressivo de leitos de UTI nos anos de 2018 a 2021 na rede de\n",
   "hospitais ligados ao Gerenciamento do Governo do Estado do Piau\u00ed.\n",
   "\n",
   "Assim, encaminha-se Planilha, em anexo, com as Taxas de Ocupa\u00e7\u00e3o das UTI's de\n",
   "Gerenciamento Estadual e locadas pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed, referentes ao per\u00edodo\n",
   "solicitado.\n",
   "\n",
   "Ressalta-se que no ano de 2020 e 2021 constam nas tabelas as taxas de ocupa\u00e7\u00e3o das UTI\n",
   "\u201cs convencionais (n\u00e3o-covid) e UTI's exclusivas para assist\u00eancia COVID-19.\n",
   "\n",
   "Desta forma, podemos concluir que o Requerimento n\u00ba: 450/2021 j\u00e1 fora prontamente\n",
   "atendido.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se\n",
   "fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "Florentino Alves Veras Neto\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "| seil Documento assinado eletronicamente por FLORENTINO ALVES VERAS NETO - Matr.0338871-9,\n",
   "+ a B Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, em 02/06/2021, \u00e0s 18:03, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica fundamento no Cap. III, Art. 14 do Decreto Estadual n\u00ba 18.142, de 28 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "https://sei.pi.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento, conferir&id orgao, acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 1680868 e\n",
   "o c\u00f3digo CRC 16EC6F4C.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00012.004140/2021-51 SEI n\u00ba 1680868\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/753/Oficio 1680868.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 753,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/78c0c067-9539-405d-b96d-9ae4cb77377c"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680651 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "an DO vi,\n",
   "\" a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd .\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GABINETE GERAL DO SECRET\u00c1RIO - SESAPI-PI\n",
   "\n",
   "Av. Pedro Freitas, S/N\u00ba, Bloco A, 1\u00ba Andar, Centro Administrativo - Bairro S\u00e3o Pedro, Teresina/PI, CEP\n",
   "64.018-900\n",
   "- http://www.saude.pi.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba: 1498/2021/SESAPI-PI/GAB Teresina/PI, 02 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo.\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(Dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 782/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba 448/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 782/2021, o qual encaminha o Requerimento n\u00ba 448/2021, de\n",
   "autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, que solicita informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta e aplica\u00e7\u00e3o, por\n",
   "estes entes federados, de testes r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o de Covid-19, especificando o tipo de teste\n",
   "adquirido, a quantidade, o valor unit\u00e1rio pago, as datas de entrega e aplica\u00e7\u00e3o, esta Secretaria de Estado\n",
   "da Sa\u00fade do Piau\u00ed informa que, at\u00e9 a presente data vem adotando medidas de conten\u00e7\u00e3o do novo\n",
   "Coronav\u00edrus, sendo uma delas a aquisi\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos para conhecimento dos casos positivos e\n",
   "medi\u00e7\u00e3o da taxa de transmissibilidade.\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o aos testes adquiridos, com recursos de transfer\u00eancia volunt\u00e1ria da Uni\u00e3o,\n",
   "seguem as informa\u00e7\u00f5es:\n",
   "\n",
   "a) tipo de teste: Testes r\u00e1pidos- Exame laboratorial, tipo teste r\u00e1pido, atrav\u00e9s de metodologia\n",
   "imunocromatografica, destinados \u00e0 detec\u00e7\u00e3o qualitativa espec\u00edfica de IGG E IGM do COVID-19, em amostras\n",
   "de sangue total, soro e plasma. Marca LIVZON REGISTRO ANVISA N\u00ba 81425780025;\n",
   "\n",
   "b) quantidade: foram adquiridos 100.000 mil testes. No entanto, apenas 51,63% foram adquiridos com\n",
   "recursos de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o;\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/754/0ficio 1680651.html 1/2\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680651 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "c) valor unit\u00e1rio pago: R$ 130,00 (cento e trinta reais), totalizando o quantitativo de recursos volunt\u00e1rios\n",
   "transferidos pela Uni\u00e3o em R$ 6.712.556,37 (seis milh\u00f5es, setecentos e doze mil, quinhentos e cinquenta e\n",
   "seis reais e trinta e sete centavos).\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos testes adquiridos, estes foram distribu\u00eddos com a finalidade da\n",
   "identifica\u00e7\u00e3o c\u00e9lere de pessoas infectadas, para isso foram utilizadas algumas estrat\u00e9gias como:\n",
   "Programa Emergencial de Busca Ativa COVID-19, que tem como objetivos: a identifica\u00e7\u00e3o de pessoas\n",
   "infectadas pelo novo Coronav\u00edrus, por meio de testes r\u00e1pidos, al\u00e9m de cadastr\u00e1-las na plataforma digital\n",
   "Monitora COVID-19; o acompanhamento, o tratamento, a aplica\u00e7\u00e3o das medidas de isolamento social e\n",
   "Inqu\u00e9rito Epidemiol\u00f3gico por Amostragem no Estado do Piau\u00ed.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, os testes tamb\u00e9m s\u00e3o distribu\u00eddos aos munic\u00edpios e Unidades Hospitalares.\n",
   "\n",
   "Desta forma, esta SESAPI n\u00e3o mede esfor\u00e7os para controlar a Covid-19 no Estado do Piau\u00ed e\n",
   "atrav\u00e9s da aquisi\u00e7\u00e3o dos testes, foi permitido que a\u00e7\u00f5es, como o Programa Busca Ativa, ajudassem a\n",
   "controlar a dissemina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a no Estado.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se\n",
   "fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "Florentino Alves Veras Neto\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   "seil \u00bb | Documento assinado eletronicamente por FLORENTINO ALVES VERAS NETO - Matr.0338871-9,\n",
   "Dado \u00c9 Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, em 02/06/2021, \u00e0s 19:05, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica fundamento no Cap. III, Art. 14 do Decreto Estadual n\u00ba 18.142, de 28 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "E https://sei.pigov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 1680651 e\n",
   "Ef o c\u00f3digo CRC 4001CED1.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00012.004136/2021-92 SEI n\u00ba 1680651\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/754/0ficio 1680651.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 754,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/604ede70-4e31-4841-9e3b-7e882cd0e98c"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680902 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "an DO vi,\n",
   "\" a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd .\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GABINETE GERAL DO SECRET\u00c1RIO - SESAPI-PI\n",
   "\n",
   "Av. Pedro Freitas, S/N\u00ba, Bloco A, 1\u00ba Andar, Centro Administrativo - Bairro S\u00e3o Pedro, Teresina/PI, CEP\n",
   "64.018-900\n",
   "- http://www.saude.pi.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba: 1502/2021/SESAPI-PI/GAB Teresina/PI, 02 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 85/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba 00058/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 85/2021, o qual encaminha o Requerimento n\u00ba 00058/2021, de\n",
   "autoria do Senador Alessandro Vieira, que solicita informa\u00e7\u00f5es \u00e0s Secretarias Estaduais de Sa\u00fade acerca\n",
   "da efetiva car\u00eancia dos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit Intuba\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, bem\n",
   "como do suprimento de oxig\u00eanio, informamos, Excel\u00eancia, que, ante a pandemia pelo Covid-19, que se\n",
   "instalou e se expandiu no Brasil a partir de mar\u00e7o de 2020, houve um aumento substancial no consumo\n",
   "de medicamentos utilizados no procedimento de intuba\u00e7\u00e3o endotraqueal dos pacientes graves infectados\n",
   "com o v\u00edrus da Covid-19, o chamado kit intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "O kit intuba\u00e7\u00e3o \u00e9 composto por atrac\u00fario, besilato 10mg/ml 2,5ml; atrac\u00fario, besilato\n",
   "10mg/ml 5ml; atropina, sulfato 0,25mg/ml 1ml; cetamina, cloridrato 50mg/ml 10ml; cisatrac\u00fario,\n",
   "besilato 2mg/ml 5ml; cisatrac\u00fario, besilato 2mg/ml 10ml; dexmedetomidina, cloridrato 100mcg/ml 2ml;\n",
   "dextrocetamina, cloridrato 5Omlg/ml 10ml; diazepam 5mg/ml 2ml; epinefrina Img/ml 1 ml; etomidato\n",
   "2ml/ml 10ml; fentanila, citrato 0,05 mg/ml 10m!l; haloperidol 5mg/ml 1 ml; lidoca\u00edna 20mg/ml (2%) sem\n",
   "vasoconstrictor 20ml; midazolam 5ml/ml 10ml; morfina, sulfato 10mg/ml 1ml; naloxona, cloridrato\n",
   "0,4mg/ml 1 ml; norepinefrina, hemitartarato 2mg/ml 4ml; propofol 10mg/ml 20ml; propofol 10mg/ml\n",
   "100m!; rocur\u00f4nio, brometo 10mg/ml 5ml; suxamet\u00f4nio, cloreto 100mg.\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/755/Oficio 1680902.html 183\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680902 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que todas as Unidades Hospitalares do Estado do Piau\u00ed fazem processos de\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o das medica\u00e7\u00f5es antepostas, por\u00e9m, devido \u00e0s dificuldades de compra/aquisi\u00e7\u00e3o e, do grande\n",
   "crescimento no consumo\n",
   "destes medicamentos, os fornecedores tiveram dificuldades em cumprir com as entregas contratadas.\n",
   "\n",
   "Diante disso, esta Secretaria de Estado da Sa\u00fade, realizou compras, conforme consta no\n",
   "contrato anexo (1581853), ades\u00e3o de atas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (conforme quantitativos das Atas de\n",
   "Registro de Pre\u00e7os - ARP, referentes\n",
   "ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 110/2020, publicado no DOU n\u00ba 159, de 19/08/2020) e Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba\n",
   "124/2020, publicado no DOU n\u00ba 232, de 04/12/2020, ambos realizados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nos ID\n",
   "1581507, 1581515, 1581521, em anexo.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, houve chamamento p\u00fablico, conforme Of\u00edcio da CPL (Processo AA.900.1.008927/20-10 -\n",
   "Referente ao Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2020/Objeto: credenciamento de pessoas jur\u00eddicas para\n",
   "fornecimento de medicamentos em decorr\u00eancia da pandemia de Covid-19, para atender as necessidades\n",
   "da SESAPI/Resultado: FRACASSADO no ID 1580145, em anexo).\n",
   "\n",
   "Acrescenta-se, ainda, o relat\u00f3rio do Almoxarifado Central, onde constam os medicamentos\n",
   "adquiridos (anexos 1596391 e 1596885).\n",
   "\n",
   "Ou seja, esta SESAPI n\u00e3o vem medindo esfor\u00e7os para auxiliar os Hospitais no\n",
   "enfrentamento \u00e0 Covid-19, no que diz respeito ao kit intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Importante ressaltar que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garantiu, em algumas oportunidades, a\n",
   "distribui\u00e7\u00e3o de medicamentos do chamado Kit Intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "SUPRIMENTO DE OXIG\u00caNIO\n",
   "\n",
   "Quanto ao suprimento de oxig\u00eanio, as condutas foram tomadas, em tempo h\u00e1bil, para\n",
   "presta\u00e7\u00e3o de assist\u00eancias aos pacientes infectados com Covid-19, internados na rede assistencial de\n",
   "sa\u00fade do Estado com grande melhoria nos Estabelecimentos Assistenciais de Sa\u00fade sob Ger\u00eancia do\n",
   "Estado do Piau\u00ed, quais sejam:\n",
   "\n",
   "1) Convers\u00e3o do fornecimento de oxig\u00eanio armazenado em cilindro para tanque criog\u00eanico, com\n",
   "amplia\u00e7\u00e3o e montagem de rede de gases medicinais, al\u00e9m da constru\u00e7\u00e3o de base para tanque e\n",
   "vaporizador, nos seguintes hospitais:\n",
   "\n",
   "- Hospital Estadual Dr. J\u00falio Hartman \u2014 Esperantina\n",
   "\n",
   "- Hospital Estadual Gerson Castelo Branco \u2014 Luzil\u00e2ndia\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional de Campo Maior \u2014 Campo Maior\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Eust\u00e1quio Portela \u2014 Valen\u00e7a\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Jo\u00e3o Pacheco Cavalcante- Corrente\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Le\u00f4nidas Melo \u2014 Barras\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Manoel de Sousa Santos \u2014 Bom Jesus\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Senador C\u00e2ndido Ferraz \u2014 S\u00e3o Raimundo Nonato\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Senador Dirceu Arcoverde \u2014 Uru\u00e7u\u00ed\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/755/Oficio 1680902.html 2/3\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680902 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "2) Instala\u00e7\u00e3o de tanque e constru\u00e7\u00e3o de base para tanque e vaporizador aonde existia rede de gases\n",
   "medicinais:\n",
   "\n",
   "- Unidade de Pronto Atendimento (UPA) de Bom Jesus\n",
   "- UPA de S\u00e3o Raimundo Nonato\n",
   "\n",
   "3) Instala\u00e7\u00e3o de tanque criog\u00eanico de oxig\u00eanio e nitrog\u00eanio, equipado com misturador para mistura\n",
   "gasosa de ar comprimido:\n",
   "\n",
   "- Hospital da Pol\u00edcia Militar \u2014 Teresina\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Deolindo Couto \u2014 Oeiras\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Justino Luz \u2014 Picos\n",
   "- Hospital Regional Tib\u00e9rio Nunes \u2014 Floriano\n",
   "- Instituto de Doen\u00e7as Tropicais Natan Portela \u2014 Teresina\n",
   "\n",
   "4) Substitui\u00e7\u00e3o de estocagem com instala\u00e7\u00e3o de tanque de oxig\u00eanio de maior capacidade:\n",
   "\n",
   "- Hospital Estadual Dirceu Arcoverde - Parna\u00edba\n",
   "\n",
   "- Hospital Estadual Dr. J\u00falio Hartman \u2014 Esperantina\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Chagas Rodrigues \u2014 Piripiri\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Jo\u00e3o Pacheco Cavalcante- Corrente\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Senador C\u00e2ndido Ferraz \u2014 S\u00e3o Raimundo Nonato\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Tib\u00e9rio Nunes \u2014 Floriano\n",
   "- Instituto de Doen\u00e7as Tropicais Natan Portela \u2014 Teresina\n",
   "- UPA de Bom Jesus\n",
   "\n",
   "5) Instala\u00e7\u00e3o de tanque criog\u00eanico e amplia\u00e7\u00e3o da rede de gases medicinais:\n",
   "\n",
   "- Hospital Nossa Senhora de Fatima - Parna\u00edba.\n",
   "Desta forma, todas as medidas t\u00eam sido tomadas por esta SESAPI, visando garantir a\n",
   "seguran\u00e7a da rede de gases e consequentemente, a seguran\u00e7a dos pacientes assistidos.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se\n",
   "fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "Florentino Alves Veras Neto\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "     \n",
   " \n",
   "\n",
   "Z il Documento assinado eletronicamente por FLORENTINO ALVES VERAS NETO - Matr.0338871-9,\n",
   "+ . BB Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, em 02/06/2021, \u00e0s 19:04, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica fundamento no Cap. III, Art. 14 do Decreto Estadual n\u00ba 18.142, de 28 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "https://sei.pi.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 1680902 e\n",
   "o c\u00f3digo CRC C861EA31.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00012.004141/2021-03 SEI n\u00ba 1680902\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/755/Oficio 1680902.html 3/3\n",
   "\f"
  ],
  "id": 755,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0c539579-84c9-4487-8de5-97751e1cbb59"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680705 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "an DO vi,\n",
   "\" a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd .\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GABINETE GERAL DO SECRET\u00c1RIO - SESAPI-PI\n",
   "\n",
   "Av. Pedro Freitas, S/N\u00ba, Bloco A, 1\u00ba Andar, Centro Administrativo - Bairro S\u00e3o Pedro, Teresina/PI, CEP\n",
   "64.018-900\n",
   "- http://www.saude.pi.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba: 1499/2021/SESAPI-PI/GAB Teresina/PI, 02 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 528/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba 300/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 528/2021, o qual encaminha o Requerimento n\u00ba 300/2021, de\n",
   "autoria do Senador Alessandro Vieira, que solicita informa\u00e7\u00f5es \u00e0s Secretarias Estaduais de Sa\u00fade acerca\n",
   "da car\u00eancia dos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit Intuba\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, bem como do\n",
   "suprimento de oxig\u00eanio, informamos, Excel\u00eancia, que, ante a pandemia pelo Covid-19, que se instalou e\n",
   "se expandiu no Brasil a partir de mar\u00e7o de 2020, houve um aumento substancial no consumo de\n",
   "medicamentos utilizados no procedimento de intuba\u00e7\u00e3o endotraqueal dos pacientes graves infectados\n",
   "com o v\u00edrus da Covid-19, o chamado kit intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "O kit intuba\u00e7\u00e3o \u00e9 composto por atrac\u00fario, besilato 10mg/ml 2,5ml; atrac\u00fario, besilato\n",
   "10mg/ml 5ml; atropina, sulfato 0,25mg/ml 1ml; cetamina, cloridrato 50mg/ml 10ml; cisatrac\u00fario,\n",
   "besilato 2mg/ml 5ml; cisatrac\u00fario, besilato 2mg/ml 10mil; dexmedetomidina, cloridrato 100mcg/ml 2ml;\n",
   "dextrocetamina, cloridrato 5Omlg/ml 10m!l; diazepam 5mg/ml 2ml; epinefrina Img/ml 1 ml; etomidato\n",
   "2ml/ml 10ml; fentanila, citrato 0,05 mg/ml 10ml; haloperidol 5mg/ml 1 ml; lidoca\u00edna 20mg/ml (2%) sem\n",
   "vasoconstrictor 20ml; midazolam 5ml/ml 10ml; morfina, sulfato 10mg/ml 1ml; naloxona, cloridrato\n",
   "0,4mg/ml 1 ml; norepinefrina, hemitartarato 2mg/ml 4ml; propofol 10mg/ml 20ml; propofol 10mg/ml\n",
   "100m!; rocur\u00f4nio, brometo 10mg/ml 5ml; suxamet\u00f4nio, cloreto 100mg.\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/756/O0ficio 1680705.html 183\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680705 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que todas as Unidades Hospitalares do Estado do Piau\u00ed fazem processos de\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o das medica\u00e7\u00f5es antepostas, por\u00e9m, devido \u00e0s dificuldades de compra/aquisi\u00e7\u00e3o e, do grande\n",
   "crescimento no consumo\n",
   "destes medicamentos, os fornecedores tiveram dificuldades em cumprir com as entregas contratadas.\n",
   "\n",
   "Diante disso, esta Secretaria de Estado da Sa\u00fade, realizou compras, conforme consta no\n",
   "contrato anexo (1581853), ades\u00e3o de atas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (conforme quantitativos das Atas de\n",
   "Registro de Pre\u00e7os - ARP, referentes\n",
   "ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 110/2020, publicado no DOU n\u00ba 159, de 19/08/2020) e Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba\n",
   "124/2020, publicado no DOU n\u00ba 232, de 04/12/2020, ambos realizados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nos ID\n",
   "1581507, 1581515, 1581521, em anexo.\n",
   "\n",
   "Ou seja, esta SESAPI n\u00e3o vem medindo esfor\u00e7os para auxiliar os Hospitais no\n",
   "enfrentamento \u00e0 Covid-19, no que diz respeito ao kit intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Importante ressaltar que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garantiu, em algumas oportunidades, a\n",
   "distribui\u00e7\u00e3o de medicamentos do chamado Kit Intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "SUPRIMENTO DE OXIG\u00caNIO\n",
   "\n",
   "Quanto ao suprimento de oxig\u00eanio, as condutas foram tomadas, em tempo h\u00e1bil, para presta\u00e7\u00e3o de\n",
   "assist\u00eancias aos pacientes infectados com Covid-19, internados na rede assistencial de sa\u00fade do Estado\n",
   "com grande melhoria nos Estabelecimentos Assistenciais de Sa\u00fade sob Ger\u00eancia do Estado do Piau\u00ed, quais\n",
   "sejam:\n",
   "\n",
   "1) Convers\u00e3o do fornecimento de oxig\u00eanio armazenado em\n",
   "cilindro para tanque criog\u00eanico, com amplia\u00e7\u00e3o e montagem de rede de gases\n",
   "medicinais, al\u00e9m da constru\u00e7\u00e3o de base para tanque e vaporizador, nos seguintes\n",
   "hospitais:\n",
   "\n",
   "- Hospital Estadual Dr. J\u00falio Hartman \u2014 Esperantina\n",
   "\n",
   "- Hospital Estadual Gerson Castelo Branco \u2014 Luzil\u00e2ndia\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional de Campo Maior - Campo Maior\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Eust\u00e1quio Portela \u2014 Valen\u00e7a\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Jo\u00e3o Pacheco Cavalcante- Corrente\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Le\u00f4nidas Melo \u2014 Barras\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Manoel de Sousa Santos \u2014 Bom Jesus\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Senador C\u00e2ndido Ferraz \u2014 S\u00e3o Raimundo Nonato\n",
   "- Hospital Regional Senador Dirceu Arcoverde \u2014 Uru\u00e7u\u00ed\n",
   "\n",
   "2) Instala\u00e7\u00e3o de tanque e constru\u00e7\u00e3o de base para tanque e vaporizador aonde existia rede de\n",
   "gases medicinais:\n",
   "\n",
   "- Unidade de Pronto Atendimento (UPA) de Bom Jesus\n",
   "\n",
   "- UPA de S\u00e3o Raimundo Nonato\n",
   "\n",
   "3) Instala\u00e7\u00e3o de tanque criog\u00eanico de oxig\u00eanio e nitrog\u00eanio, equipado com misturador para\n",
   "mistura gasosa de ar comprimido:\n",
   "\n",
   "- Hospital da Pol\u00edcia Militar \u2014 Teresina\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Deolindo Couto \u2014 Oeiras\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Justino Luz \u2014 Picos\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Tib\u00e9rio Nunes \u2014 Floriano\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/756/O0ficio 1680705.html\n",
   "\n",
   "213\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680705 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "- Instituto de Doen\u00e7as Tropicais Natan Portela \u2014 Teresina\n",
   "\n",
   "4) Substitui\u00e7\u00e3o de estocagem com instala\u00e7\u00e3o de tanque de oxig\u00eanio de maior capacidade:\n",
   "- Hospital Estadual Dirceu Arcoverde - Parna\u00edba\n",
   "\n",
   "- Hospital Estadual Dr. J\u00falio Hartman \u2014 Esperantina\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Chagas Rodrigues \u2014 Piripiri\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Jo\u00e3o Pacheco Cavalcante- Corrente\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Senador C\u00e2ndido Ferraz \u2014 S\u00e3o Raimundo Nonato\n",
   "\n",
   "- Hospital Regional Tib\u00e9rio Nunes \u2014 Floriano\n",
   "\n",
   "- Instituto de Doen\u00e7as Tropicais Natan Portela \u2014 Teresina\n",
   "- UPA de Bom Jesus\n",
   "\n",
   "5) Instala\u00e7\u00e3o de tanque criog\u00eanico e amplia\u00e7\u00e3o da rede de gases medicinais:\n",
   "- Hospital de Campanha Nossa Senhora de Fatima - Parna\u00edba.\n",
   "\n",
   "Desta forma, todas as medidas t\u00eam sido tomadas por esta SESAPI, visando garantir a\n",
   "seguran\u00e7a da rede de gases e consequentemente, a seguran\u00e7a dos pacientes assistidos.\n",
   "\n",
   "Quanto aos recursos recebidos e oriundos de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias do Governo\n",
   "Federal, segue planilha anexa.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se\n",
   "fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "Florentino Alves Veras Neto\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Z il Documento assinado eletronicamente por FLORENTINO ALVES VERAS NETO - Matr.0338871-9,\n",
   "Dedo B Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, em 02/06/2021, \u00e0s 19:03, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "eletr\u00f4nica fundamento no Cap. III, Art. 14 do Decreto Estadual n\u00ba 18.142, de 28 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "https://sei.pi.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 1680705 e\n",
   "o c\u00f3digo CRC D218E284.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00012.004137/2021-37 SEI n\u00ba 1680705\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/756/O0ficio 1680705.html 3/3\n",
   "\f"
  ],
  "id": 756,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0e273a63-3b25-4b8c-bc45-6a6ee6b13da9"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "LEGISLA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "A\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA\n",
   "\n",
   "DATA\n",
   "\n",
   "DESCRI\u00c7\u00c3O DO VALOR RECEBIDO\n",
   "\n",
   "VALOR DO RECURSO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA N\u00ba 395, DE 16 DE MAR\u00c7O DE 2020\n",
   "\n",
   "Enfrentamento do COVID-19\n",
   "\n",
   "16032020\n",
   "\n",
   "Estabelece recurso do Bloco de Custeio das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade -\n",
   "[Grupo de Aten\u00e7\u00e3o de M\u00e9dia e Alta Complexidade-MAC, a ser disponibilizado aos\n",
   "[Estados e Distrito Federal, destinados \u00e0s a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade para o enfrentamento do\n",
   "[Coronavirus - COVID 19.\n",
   "\n",
   "R$ 6.467.782,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA N\u00ba 774, DE 09 DE ABRIL DE 2020\n",
   "\n",
   "Enfrentamento do COVID \u2014 19\n",
   "\n",
   "09.04.2020\n",
   "\n",
   "Estabelece recursos do Bloco PAB e MAC a ser disponibilizado aos Estados, Distritos\n",
   "Federal e Munic\u00edpios, destinados ao custeio de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os relacionados \u00e0 aten\u00e7\u00e3o\n",
   "primaria \u00e0 sa\u00fade e a assist\u00eancia ambulatorial e hospitalar decorrente ao COVID 19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA N\u00ba 774, DE 09 DE ABRIL DE 2020\n",
   "\n",
   "Enfrentamento do COVID\u2014 19\n",
   "\n",
   "13.04.2020\n",
   "\n",
   "Estabelece recursos do Bloco PAB e MAC a ser disponibilizado aos Estados, Distritos\n",
   "Federal e Municipios, destinados ao custeio de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os relacionados \u00e0 aten\u00e7\u00e3o\n",
   "primaria \u00e0 sa\u00fade e a assist\u00eancia ambulatorial e hospitalar decorrente ao COVID - 19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA N\u00ba 827 de 15 DE ABRIL DE 2020\n",
   "\n",
   "Enfrentamento do COVID \u2014 19\n",
   "\n",
   "27.04.2020\n",
   "\n",
   "NEFROLOGIA -\n",
   "da emerg\u00eancia de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1,37 - Grupo: Coronavirus (COVID -19) A\u00e7\u00e3o: Enfrentamento\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA 1.630 DE 24 DE ABRIL DE 2020\n",
   "\n",
   "Enfrentamento do COVID - 19\n",
   "\n",
   "29.06.2020\n",
   "\n",
   "Recursos recursos referente a habilita\u00e7\u00e3o de leitos de UTI Adulto para COVID-19 do\n",
   "Hospital Regional de Oeiras, - Grupo: Coronavirus (Covid 19)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA 1.630 DE 24 DE JUNHO DE 2020\n",
   "\n",
   "Enfrentamento do COVID - 19\n",
   "\n",
   "29.06.2020\n",
   "\n",
   "Recursos recursos referente a habilita\u00e7\u00e3o de leitos de UTI Adulto para COVID-19 do\n",
   "Hospital Regional Senador C\u00e2ndido Ferraz de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI, - Grupo:\n",
   "[Coronavirus (Covid 19)\n",
   "\n",
   "Rs 22.136.925,87\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA 1.448 DE 29 DE ABRIL DE 2020\n",
   "\n",
   "[Enfrentamento do COVID - 19\n",
   "\n",
   "03.06.2020\n",
   "\n",
   "Recursos para Santa Casa e Hospitais Filantr\u00f3picos - 665.306,50 - Grupo: Coronavirus.\n",
   "(COVID -19) A\u00e7\u00e3o: Enfrentamento da emerg\u00eancia de Sa\u00fade (Marcol\u00e2ndia e Pedro IT)\n",
   "Santa Casa Casa e Hospitais Fil\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RS 665.306,50\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA 1.666 de 01 DE JULHO DE 2020\n",
   "\n",
   "[Enfrentamento do COVID \u2014 19\n",
   "\n",
   "14.07.2020\n",
   "\n",
   "[Transfer\u00eancia de recursos fi\n",
   "da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de imprt\u00e2ncia intemacional decorrente do COVID - 19\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "R$ 39.114.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA n. 2.134 de 13 DE AGOSTO DE 2020\n",
   "\n",
   "Enfrentamento do COVID \u2014 19\n",
   "\n",
   "18.08.2020\n",
   "\n",
   "Referente a Habilita\u00e7\u00e3o de leitos de Suporte Ventilat\u00f3rio Pulmonar para atendimento\n",
   "exclusivo dos pacientes do COVID\n",
   "\n",
   "R$ 272.870,40\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA n. 1.968 de 05 DE AGOSTO DE 2020\n",
   "\n",
   "Enfrentamento do COVID \u2014 19\n",
   "\n",
   "11.08.2020\n",
   "\n",
   "Prorroga as habilita\u00e7\u00f5es de leitos de Unidades de Terapia Intensiva - UTI-COVID 19 \u00e9\n",
   "estabelece recurso financeiro do bloco de manuten\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de\n",
   "sa\u00fade - Grupo Coronavirus - COVID 19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RS 480.000,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PORTARIA n. 2.222 de 25 DE AGOSTO DE 2020\n",
   "\n",
   "Enfrentamento do COVID \u2014 19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "20.09.2020\n",
   "\n",
   "k\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "em car\u00e1ter excepcional e tempor\u00e1rio, a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas de apoio gesta\u00e7\u00e3o, pr\u00e9-\n",
   "puerp\u00e9rio, e o correspondente incentivo financeiro federal de custeio para o\n",
   "enfrentamento da emergencia em sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia nacional (ESPIN)\n",
   "decorrente da pandemia do Coronavirus\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15.000,00\n",
   "PORTARIA n 2045 de 16 DE SETEMBRO DE 2020 |Enfrentamento do COVID - 19 24092020 |saude no cuidado as popula\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, no contexto da emergencia em sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica de importancia nacional (ESPIN) decorrente da COVID-19 (Equipe de aten\u00e7\u00e3o\n",
   "[prim\u00e1ria prisional) EAPP.\n",
   "incentivo Gan Fada! de Custo em car excepto tempo\n",
   "! de venfica\u00e7\u00e3o de 2.250 000,00\n",
   "PORTARIA n 2625 de 28 DE SETEMBRO DE 2024 \u201d \u00c9 ados, munic\u00edpios e DF, para fortalecimento dos servi\u00e7os Rs ,\n",
   "E E ie 92102020 Hyo), no contexto da emergencia em sa\u00fade p\u00fablica de importancia nacional (ESPIN)\n",
   "decorrente da Covid-19\n",
   "k \u00e9 tempor\u00e1rio, para a execu\u00e7\u00e3o de 1.000.000,00\n",
   "PORTARIA n. 2.624 de 28 DE SETEMBRO DE 2020 \u00ea Institui incentivo de custeio em carater excepcional Rs y\n",
   "Ena anto do CUVID =: 2102020 |a\u00e7\u00f5es de vigilancia, alerta a resposta a emergencia de COVID-19\n",
   "RI a e Te tempor\u00e1rio, para a execu\u00e7\u00e3o de 06 00000\n",
   "PORTARIA n. 2.624 de 28 DE SETEMBRO DE 2020 E Trsutur incentivo de custeio em carater excepcional RE 300000:\n",
   "FEpentaneo do CONS So 02102000\" |u\u00e7\u00f5es de vigilancia, alerta a resposta a emergencia de COVID-19,\n",
   "PORTARIA n 2750 de 19 DE OUTUBRO DE 2020 [Enfrentamento do COVID - 19 19102020. | Prorroga as habilita\u00e7\u00f5es de leitos de suporte ventilat\u00f3io pulmonar para atendimento | pg 201.062,40\n",
   "exclusivo de pacientes de Covid-19.\n",
   "Tasttur em carater excepeional \u00e9 temporario, incentivos financeiros federais de custeio\n",
   "Enfrentamento de emergencia de sa\u00fade res \u201d\n",
   "PORTARIA n 2782 de 14 DE OUTUBRO Dj : para execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de imuniza\u00e7\u00e3o e vigilancia em sa\u00fade para enfrentamento a | p\u00e7 OnOpo O\n",
   "Emo, ed a in\u00e1rio) 21102020 A cmergencia de sa\u00fade publica de importancia nacional (ESPIN) decorrente a pandemia da!\n",
   "K E [Covid -19\n",
   "PORTARIA n 3.449 de 16 DE DEZEMBRO DE 2020 . [Enfrentamento do COVID - 19 21122020 | feferente a habilita\u00e7\u00e3o de leitos de uti adulto [1 Covid 19) (Hospital Regional 5 Rs 1.440.000,00\n",
   "Candido Ferraz - S\u00e3o Raimundo Nonato\n",
   "PORTARIA n 3350 de 08 DE DEZEMBRO DE 2020 [Enfrentamento do COVID - 19 24122020 [Custeio para desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es no ambito dos servi\u00e7os da rede de aten\u00e7\u00e3o Rs 1.018.406,25\n",
   "psicossocial (RAPS)\n",
   "Habilita leitos de UTI Adulto tipo Il Covid-19, e estabelece recursos financeiros do\n",
   "PORTARIA n 3576 de 18 DE DEZEMBRO DE 2020 Enfrentamento do COVID \u2014 19 24.12.2020 bloco de manuten\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade Grupo Coronavirus Covid- | R$ 1.440.000,00\n",
   "19\n",
   "Habilita leitos de suporte ventilatorio pulmonar para atendimento exclusivo dos\n",
   "RTARIA n 3651 de 21 DE DE RO DE 2020 to -\n",
   "ra E ru psfcctemento do COVID 19 7122000 pacientes da Covid-19 Hosp. Canto do Burti 43 084,80, Hosp. Uru\u00e7ul 215.424,00 Be Se sos,\u00e3O\n",
   "Habilita Leitos de Suporte Ventlat\u00f3rio Pulmonar - paciente COVID 19 (tiosp. Bom\n",
   "PORTARIA n 3.358 de 09 DE DEZEMBRO DE 2020 [Enfrentamento do COVID \u2014 19 18.12.2020 Jesus - R$ 28 723,20//Hosp Demerval Lob\u00e3o R$ 28. 723,20//Hosp. Esperantina RS Rs 100.531,20\n",
   "28.723,20// Hosp. Luzil\u00e2ndia R$ 14.361,60\n",
   "PORTARIA n\u00ba 1.880 de 29 DE JULHO DE 2020 [Enfrentamento do COVID - 19 14.08.2020 41620008/41620009/41620005/41620007 930.000,00]\n",
   "RS 81.650.393,42\n",
   "2020\n",
   "LEGISLA\u00c7\u00c3O] A\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DATA. DESCRI\u00c7\u00c3O DO VALOR RECEBIDO. VALORDO RECURSO\n",
   "N\u00ba PROPOSTAS:\n",
   "06206659000120010,06206659000120019, Enfrentamento de 19 A Estrutur i\n",
   "OEIDSGSSOOO IDO, O52D66S 0000 EOUES to do COVID-| 30.09.2020 ra\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7os Publicos de Sa\u00fade (Investimento) RS 21.288.223,00\n",
   "Es 2IASSEo\n",
   "2021\n",
   "LEGISLA\u00c7\u00c3O A\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA. DATA \u00c3\n",
   "DESCRI\u00c7\u00c3O DO VALOR RECEBIDO VALOR DO RECURSO\n",
   "Recursos financeiros para enfrentame: to das de \u00eas\n",
   "PORTARIA N\u00ba 3.896, 30 DE DEZEMBRO DE 2020 |Enfient do & E nto das demandas assist\u00eanciais geradas pela\n",
   "tamento do COVID-19 0701.2021 emerg\u00eancia de sa\u00fade publica de importancia intemacional causada pelo novo R$20.433.640,95\n",
   "coronavirus\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 756,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ccb0c3dc-6fbf-4277-a61e-680224f632f9"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680824 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "an DO vi,\n",
   "\" a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd .\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GABINETE GERAL DO SECRET\u00c1RIO - SESAPI-PI\n",
   "\n",
   "Av. Pedro Freitas, S/N\u00ba, Bloco A, 1\u00ba Andar, Centro Administrativo - Bairro S\u00e3o Pedro, Teresina/PI, CEP\n",
   "64.018-900\n",
   "- http://www.saude.pi.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba: 1500/2021/SESAPI-PI/GAB Teresina/PI, 02 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(Dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 649/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba 00442/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 649/2021, o qual encaminha o Requerimento n\u00ba 00442/2021, de\n",
   "autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, onde solicita \u201cque sejam encaminhados pela Secretaria Estadual de\n",
   "Sa\u00fade do Estado do Piau\u00ed c\u00f3pia de todos os documentos relativos \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o frustrada de respiradores\n",
   "atrav\u00e9s de contrata\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio Nordeste\u201d, passo a informar o que segue.\n",
   "\n",
   "Preliminarmente, Excel\u00eancia, insta citar que como \u00e9 de sabedoria p\u00fablica e not\u00f3ria, o\n",
   "coronav\u00edrus apresenta um grau de letalidade que pode levar pessoas a respirarem unicamente pelo\n",
   "aux\u00edlio de respiradores mec\u00e2nicos, motivo pelo qual foi imprescind\u00edvel que Estado do Piau\u00ed procurasse\n",
   "meios em adquirir citados equipamentos.\n",
   "\n",
   "Diante desse cen\u00e1rio que afligia n\u00e3o s\u00f3 o Estado do Piau\u00ed, como todos os Estados da\n",
   "Federa\u00e7\u00e3o, o Cons\u00f3rcio Nordeste tomou a iniciativa de realizar a aquisi\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os voltados a\n",
   "estrutura\u00e7\u00e3o da rede de assist\u00eancia do sistema de sa\u00fade dos estados consorciados para o combate \u00e0\n",
   "pandemia do coronavirus, conforme consubstanciado na RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 06/2020, anexa.\n",
   "\n",
   "Desta feita, o Cons\u00f3rcio Nordeste (Cons\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento\n",
   "Sustent\u00e1vel do Nordeste), pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico (CNPJ n\u00ba 34.304.033/0001-47), em 27 de\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/757/Oficio 1680824.html 1/2\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680824 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "abril de 2020, formalizou o CONTRATO DE RATEIO N\u00ba 02/2020 (documento anexo) para o custeio das\n",
   "despesas decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00f5es centralizadas ou compartilhadas dos bens e servi\u00e7os\n",
   "descritos no Anexo | do referido documento, que envolvia a aquisi\u00e7\u00e3o de 450 ventiladores pulmonares.\n",
   "\n",
   "Juntamente ao CONTRATO DE RATEIO N\u00ba 02/2020, o Cons\u00f3rcio Nordeste formalizou,\n",
   "tamb\u00e9m em 27 de abril de 2020, o CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 0003/2020 (DOCUMENTO\n",
   "ANEXO) com o ESTADO DA BAHIA, a fim de que ambos pudessem realizar a aquisi\u00e7\u00e3o dos 450\n",
   "ventiladores pulmonares, cujo valor fora implementado por meio do CONTRATO DE RATEIO N\u00ba 02/2020.\n",
   "\n",
   "Em 08 de julho de 2020, o Sr. Carlos Eduardo Gabas \u2014 Secret\u00e1rio Executivo do Cons\u00f3rcio\n",
   "Nordeste, encaminha o OF\u00cdCIO CIRCULAR CIDSN/SE n\u00ba 008/2020 (documento anexo) aos Governadores\n",
   "dos Estados que comp\u00f5em o Cons\u00f3rcio Nordeste, dando conhecimento do \u201cParecer Jur\u00eddico \u2014 PGE/BA \u2014\n",
   "Rescis\u00e3o contrato celebrado com a empresa PULSAR DEVELOPMENT INTERNATIONAL LTD. para aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "de 450 (quatrocentos e cinquenta) ventiladores pulmonares\u201d.\n",
   "\n",
   "Informo que os recursos referentes a referida opera\u00e7\u00e3o foram efetivamente devolvidos \u00e0\n",
   "Conta de origem dos recursos.\n",
   "\n",
   "Renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "Florentino Alves Veras Neto\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   "\u20ac il \u00bb | Documento assinado eletronicamente por FLORENTINO ALVES VERAS NETO - Matr.0338871-9,\n",
   "Dado \u00c9 Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, em 02/06/2021, \u00e0s 19:03, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica fundamento no Cap. III, Art. 14 do Decreto Estadual n\u00ba 18.142, de 28 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "El A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "https://sei.pi.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "k acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 1680824 e\n",
   "E o c\u00f3digo CRC 8B48E9AF.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00012.004138/2021-81 SEI n\u00ba 1680824\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/757/Oficio 1680824.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 757,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f0fb0732-d069-4b5e-9f24-ee23e8b6af4d"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Determina a realiza\u00e7\u00e3o de compras coniunias.\n",
   "ceniralizadas ou comparilhadas, de bens e semi\n",
   "voltados \u00e0 estrutura\u00e7\u00e3o da rede ds urg\u00eance\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   " \n",
   "\n",
   "emerg\u00ean do sistema de sa\u00fade dos\n",
   "consorciadi ara o combate \u00e0 (\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "coronavirus (Covid-19).\n",
   "\n",
   "O PRESIDENTE DO CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO\n",
   "SUSTENT\u00c1VEL DO NORDESTE \u2014 CONS\u00d3RCIO NORDESTE, no uso de suas atrinui\u00e7\u00f5es\n",
   "previstas no art. 32 do Estatuto deste Cons\u00f3rcio, em reuni\u00e3o telepresencial da Assembleia\n",
   "Geral Ordin\u00e1ria, ocorrida em 31 de mar\u00e7o de 2020,\n",
   "\n",
   "CONSIDERANDO:\n",
   "\n",
   "racteriza\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus (COVID-19) como pandemia pela\n",
   "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, no dia 11 de mar\u00e7o de 2020;\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "4\u00ba 49.978, de 06 de fevereiro de 2020, que disp\u00f5e sobre as medidas para enfrentamento\n",
   "g\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia intemacional decorrente do Carona\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o Desreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 20204 que reconhece estado de calarr idade\n",
   "\n",
   "com efeitos at\u00e9 31 de dezembro de 2020, e, nos termos do at 4\u00ba 82\u00ba, date\n",
   "\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "a Portaria n\u00ba 188, de 3 de fevereiro de 2020, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade que declara Emerg\u00eancia\n",
   "tica de import\u00e2ncia Nacionai (ESPIN) em decorr\u00eancia da infec\u00e7\u00e3o Humana\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "em Sa\u00fade P\u00fa\n",
   "peio novo Coronav\u00edrus;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a Portaria 356, de 17 de mar\u00e7o de 2020: do Ministro de Estado da Sa\u00fade, que reguiamento:\n",
   "a jei e definiu que \u201co encerramento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia naciona\n",
   "\u00e0 condicionada & avalia\u00e7\u00e3o de risco realizada pela Secretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade do\n",
   "Ainist\u00f3rio da Sa\u00fade\u201d;\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "de Decretos de Calamidade P\u00fablica nos Estados do Nordeste;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a gravidade e o cer\u00e1ter absolutamente extraordin\u00e1rio da situa\u00e7\u00e3o, impondo a ado\n",
   "medidas extremas de preven\u00e7\u00e3o, o controle e a conten\u00e7\u00e3o de riscos, danos & agravos \u00e0 saude\n",
   "ca, a fim de evitar a dissemina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a, com redu\u00e7\u00e3o da curva de cont\u00e1gio a para\n",
   "utura\u00e7\u00e3o do Sistema de Sa\u00fade para o atendimento da popula\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "se\u00e7\u00e3o 4, 12 mar. 2020, p. 185\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   " \n",
   "\n",
   "o\n",
   "\n",
   "que o Cons\u00f3rcio Nordeste tem, dentre as suas finalidades, a aquisi\u00e7\u00e3o centralizada ou\n",
   "compartilhada de bens e servi\u00e7os, bem assim o compartilhamento de experi\u00eancias e sistemas\n",
   "de gest\u00e3o,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cue as aquisi\u00e7\u00f5es centralizadas ou compartilhadas podem significar racionalidade de\n",
   "esfor\u00e7os e menores custos nas aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os para os estados consorciados\n",
   "tendo em vista ganhos em escala\n",
   "\n",
   "RESOLVE.\n",
   "\n",
   "Ar, 4\u00ba. Determinar a realiza\u00e7\u00e3o pelo Cons\u00f3rcio do Nordeste de aquisi\u00e7\u00e3o conjuntas,\n",
   "centralizadas ou compariilhadas, de bens e servi\u00e7os voltados a estrutura\u00e7\u00e3o da rede de\n",
   "urg\u00eancia e emerg\u00eancia do sistema de sa\u00fade dos estados consorciados para o combate \u00e0\n",
   "pandemia do nevo corenavirus (Covid-19).\n",
   "\n",
   "g 9\u00ba. As aquisi\u00e7\u00f5es conjuntas, centralizadas ou compartilhadas, poder\u00e3o ser realizadas por\n",
   "meio de processos defiagrados pelo Cons\u00f3rcio Nordeste para aquisi\u00e7\u00e3o de bens ou servi\u00e7os\n",
   "ou mediante parceria ou acordos de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica com ag\u00eancias e organismos\n",
   "intemacionais, e posterior distribui\u00e7\u00e3o para os estados consorciados.\n",
   "\n",
   "& 2\u00ba, As aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os para o combate \u00e0 pandemia dever\u00e3o observar a\n",
   "legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, sujeitando-se os atos decorrentes ao controle dos \u00f3rg\u00e3os competenies.\n",
   "\n",
   "At. 2\u00ba. A equipe t\u00e9cnica do Cons\u00f3rcio efetuar\u00e1 o levantamento das demandas De aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "junto aos Secret\u00e1rias Estaduais da Sa\u00fade, avaliando a vantajosidade da aquisi\u00e7\u00e3o,\n",
   "considerando os custos log\u00edsticos, cambiais e tribut\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o obstante o levantamento pr\u00e9vio da demanda, a participa\u00e7\u00e3o dos\n",
   "\n",
   "estados consorciados nas processos de aquisi\u00e7\u00e3o conjunta, centralizada ou compartilhada,\n",
   "\n",
   "ge bens e servi\u00e7os se dar\u00e1 apenas ap\u00f3s celebra\u00e7\u00e3o de Contrato de Programa, com defini\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "das obriga\u00e7\u00f5es constitu\u00eddas enire os estados consorciados e destes com o Cons\u00f3rcio\n",
   "ordeste, e de Contrato de Rateio, nos termos do art. 3\u00ba desta Resolu\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Art 3\u00ba. A defini\u00e7\u00e3o dos valores, das regras e dos crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira dos entes\n",
   "Consorciados no custeio das despesas decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00f5es\n",
   "centralizadas ou compartilhadas dos bens e servi\u00e7os se dar\u00e1 por meio da celebra\u00e7\u00e3o de\n",
   "Contrato de Rateio, o quai especificar\u00e1 os bens e servi\u00e7os pretendidos, os respectivos\n",
   "quantitaiivos, os valores & serem aportados e a correspondente dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria\n",
   "pertinentes a cada Consorciado.\n",
   "\n",
   "8 1\u00ba, O rateio das despesas entre os entes Consorciados ser\u00e1 feito conforme as demandas\n",
   "\n",
   "de bens e servi\u00e7os que vierem a ser adquiridos conjuniamente e que tenham sido objeto de\n",
   "manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de interesse do estado consorciado.\n",
   "\n",
   "& 2.0 prezo de vig\u00eancia do Contraio de Rateio n\u00e3o ser\u00e1 superior ao das dota\u00e7\u00f5es\n",
   "or\u00e7ament\u00e1rias que o suportam.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f  \n",
   "\n",
   "$ 3\u00ba Os estados consorciados dever\u00e3o manifestar interesse ao Cons\u00f3rcio Nordeste,\n",
   "previamente \u00e0 instaura\u00e7\u00e3o de cada procedimento de aquisi\u00e7\u00e3o, considerando a situa\u00e7\u00e3o de\n",
   "calamidade p\u00fablica decretada e o comportamento atua! do mercado.\n",
   "\n",
   "& 4\u00ba, Nas compras conjuntas, centralizadas ou compartilhadas, mediante parceria ou acordos\n",
   "de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica com ag\u00eancias e organismos internacionais, ou em situa\u00e7\u00f5es em que\n",
   "se justifique, c repasse de recursos financeiros poder\u00e1 se dar de forma antecipada,\n",
   "observando-se as regras de aiua\u00e7\u00e3o internacional e, em todo caso, adotando-se os\n",
   "mecanismos de minimiza\u00e7\u00e3o dos riscos decorrentes.\n",
   "\n",
   "5 5\u00ba. A execu\u00e7\u00e3o do Contrato de Rateio ser\u00e1 acompanhada e fiscalizada pelos estados\n",
   "conscrciados, que, para tanto, poder\u00e3o solicitar do Cons\u00f3rcio Nordeste e seus prepostos\n",
   "todas as informa\u00e7\u00f5es e solicitar provid\u00eancias necess\u00e1rias ao bom andamento do coniraio\n",
   "\n",
   "Art. 4\u00ba. Os custos administrativos e operacionais incorridos pelo Cons\u00f3rcio Nordeste para a\n",
   "reaiiza\u00e7\u00e3o dos procedimentos de aquisi\u00e7\u00e3o conjunta, centralizadas ou compartilhadas.\n",
   "dever\u00e3o ser ressarcidos pelos estados consorciados na propor\u00e7\u00e3o dos valores das compras\n",
   "reaiizades, desde que devidamente justificados e autorizados.\n",
   "\n",
   "Art, 5\u00ba. O Cons\u00f3rcio Nordeste poder\u00e1, por meio da celebra\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanio, se valer do apoio\n",
   "tecnico e operacional da Secretaria de Sa\u00fade do Estado da Bahia para a realiza\u00e7\u00e3o dos\n",
   "processos de aquisi\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os com vistas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e \u00e0 garantia\n",
   "de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade para as pessoas em decorr\u00eancia da pandemia de COVID-19\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Art. 6\u00ba. O Cons\u00f3rcio Nordeste poder\u00e1 se utilizar dos instrumentos de est\u00edmulo \u00e0 inova\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "f estrat\u00f3gicas, desenvolvimento de projetos de coopera\u00e7\u00e3o e encomendas\n",
   "tecnol\u00f3gicas.\n",
   "Ari TA Procuradoria do Estado da Bahia, nos termos do art. 48 do Estatuto Social ser\u00e9 |\n",
   "resons\u00e1vei pela an\u00e1lise jur\u00eddica dos instrumentos contratuais a serem proposto:\n",
   "prejuizo da an\u00e1iise de cada \u00f3rg\u00e3o de assessoramento estadual, funcionando o F\u00f3rum dos\n",
   "Procuradores Gerais do Nordeste como \u00f3rg\u00e3o jur\u00eddico consultivo\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Art, 8\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o enira em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es\n",
   "em contr\u00e1rio\n",
   "1\n",
   "\n",
   "\u00ed / Nordeste do Brasil, 33 de mar\u00e7o de 2020.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "a - oque\n",
   "PRESIDENTE DO a TERESTADUAL DE\n",
   "\n",
   "DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO NORDESTE\n",
   "GOVERNADOR DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "\f19/98/2020 SEIGOVBA - 09018196211 - Contrato\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "\u201cTimbre Consorcio Nordeste\n",
   "GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - CIDSNE/PRESID/SE/DIRAF/GERA D\n",
   "\n",
   "CONTRATO DE RATEIO N\u00ba 02/2020\n",
   "\n",
   "CONTRATO DE RATEIO QUE DELIMITA O RATEIO DAS DESPESAS OPERACIONAIS\n",
   "COM A AQUISI\u00c7\u00c3O CONJUNTA E COMPARTILHADA DE BENS QUE INDICA El\u00e1\n",
   "DECORR\u00caNCIA DA PANDEMIA DE COVID-19, CELEBRADO ENTRE ESTE\n",
   "CONS\u00d3RCIO NORDESTE E OS ESTADOS CONSORCIADOS.\n",
   "\n",
   "O CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO\n",
   "NORDESTE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, inscrito no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica\n",
   "sob o n\u00ba 34,304.033/0001-47, com sede na 3\u00ba Avenida do Centro Administrativo da Bahia, 390,\n",
   "Salvador/BA, CEP 41,745-005, neste ato representado por seu Presidente Rui Costa dos Santos,\n",
   "inscrito no CPE/IME sob o n\u00ba 237.909.975-87, residente e domiciliado na Ladeira do Jardim\n",
   "Zool\u00f3gico, sim, Pal\u00e1cio do Governo, Ondina, CEP: 40.170-720, doravante denominado\n",
   "CONS\u00d3RCIO NORDESTE ou simplesmente CONS\u00d3RCIO, o ESTADO DE ALAGOAS, insc ito\n",
   "no CNPJIME sob o n\u00ba. 42.200.192/0001-89, com sede na Rua Cincinato Pinto, s/n, Pal\u00e1\n",
   "Rep\u00fablica dos Palmares, Macei\u00f3/AL, neste ato representado pelo Governador do Estado\n",
   "RENAN VASCONCELOS CALHEIROS FILHO, o ESTADO DA BAHIA, inscrito no CNPJ/M\n",
   "o n\u00ba, 08.584.392/0001-95, com sede na 3\u00ba Avenida, n\u00ba 390, Plataforma |V, 1\u00ba andar, O\n",
   "Administrativo da Bahia, CEP: 41,745-005, neste ato representado pelo Governador do E\n",
   "RU\u00cd COSTA DOS SANTOS, o ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrito no CNPJ/MF sob o\n",
   "07.954 .480/0001-79, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Avenida Bar\u00e3o Studart, n\u00ba 585, Meireles,\n",
   "Fortaleza/CE, neste ato representado pelo Governador do Estado, CAMILO SOBREIRA DE\n",
   "SANTANA, o ESTADO MARANH\u00c3O inscrito no CNPJ/ME sob o n\u00ba. 06.354.468/0002-41, com\n",
   "sede na Pal\u00e1cio dos Le\u00f5es, Avenida Pedro Il, S\u00e3o Lu\u00eds/MA, neste ato representado pelo\n",
   "Governador do Estado, FL\u00c1VIO DINO DE CASTRO E COSTA, o ESTADO DA PARA\u00cdBA,\n",
   "inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 08.761.124/0001-00, com sede na Pra\u00e7a Jo\u00e3o Pessoa, sin, Jo\u00e3o\n",
   "Pessoa/PB, neste ato representado pelo Governador do Estado, JO\u00c3O AZEVEDO LINS FILHO,\n",
   "o ESTADO DE PERNAMBUCO, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba, 40.571.982/0001-25, com sede\n",
   "na Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, s/n Bairro de Santo Ant\u00f4nio, neste ato representado pela Governador do\n",
   "Estado PAULO HENRIQUE SARAIVA C\u00c2MARA, o ESTADO DO PIAU\u00cd, inscrito no CNPJ/MF\n",
   "sob 0 n\u00ba06.533.481/0001-49, com sede na Avenida Antonino Freire, n\u00ba 1450, Centro,\n",
   "Teresina/P!, neste ato representado pelo Governador do Estado, JOS\u00c9 WELLINGTON\n",
   "BARROSO DE ARA\u00daJO DIAS, e o ESTADO DE SERGIPE, inscrito no CNPJ/MF sob o n.\n",
   "43.128.798/0001-01, com sede na Avenida Ad\u00e9lia Franco, Pal\u00e1cio dos Despachos, n\u00ba 982,\n",
   "Aracaju/SE, neste ato representado pelo Governador do Estado, BELIVALDO CHAGAS SILVA,\n",
   "denominados, em conjunto, CONSORCIADOS e, individualmente, CONSORCIADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "considerando a constitui\u00e7\u00e3o do CONS\u00d3RCIO NORDESTE que tem por objetivo o\n",
   "desenvolvimento sustent\u00e1vel do Nordeste;\n",
   "\n",
   "htips:/iseibahia ba gov. br/seilcontrolador. pho2acao=documento. imprimir wen&acao, origem=arvore visualizar&id cocumento=197835408inira E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "418\n",
   "\fdiograoao SEVGOVBA - 0001819621 - Contrato\n",
   "\n",
   "considerando que o CONS\u00d3RCIO NORDESTE tem, dentre as suas finalidades, a\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o centralizada ou compartilhada de bens e servi\u00e7os, bem assim 9 compartilhamento de\n",
   "experi\u00eancias e sistemas de gest\u00e3o;\n",
   "\n",
   "considerando a classifica\u00e7\u00e3o pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Saude, no dia 14 de\n",
   "mar\u00e7o de 2020, como pandemia do Novo Coronav\u00edrus;\n",
   "\n",
   "considerando a Lei n\u00ba 13.979, de 06 de fevereiro de 2020, que disp\u00f5e sobre as\n",
   "medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de impori\u00e2ncia internacional\n",
   "decorrente do Coronav\u00edrus respons\u00e1vel pelo surto de 2019;\n",
   "\n",
   "considerando a Portaria n\u00ba 188, de 3 de fevereiro de 2020, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "que declara Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de import\u00e2ncia Nacional (ESPIN) em decorr\u00eancia da\n",
   "infec\u00e7\u00e3o Humana pelo novo Coronavirus;\n",
   "\n",
   "considerando que a situa\u00e7\u00e3o demanda o emprego urgente de medidas de\n",
   "preven\u00e7\u00e3o, controle e conten\u00e7\u00e3o de riscos, danos e agravos \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica, a fim de evitar &\n",
   "dissemina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a;\n",
   "\n",
   "considerando que as aquisi\u00e7\u00f5es centralizadas ou compartilhadas podem significar\n",
   "racionalidade de esfor\u00e7os e menores custos nas aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os para os\n",
   "CONSORCIADOS tendo em vista ganhos em escala,\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Programa n\u00ba 001/2020, com o art, 8\u00ba da Lei n\u00ba 11.107, de 6 de abril de 2005, e nos\n",
   "condi\u00e7\u00f5es seguintes:\n",
   "\n",
   "g,\n",
   "\n",
   "firmam o presente CONTRATO DE RATERIO, em conson\u00e2ncia com o x pepod o:\n",
   "BSS\n",
   "PS\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Eu\n",
   "Constitui objeto do presente CONTRATO DE RATEIO a defini\u00e7\u00e3o dos val NE\n",
   "regras e dos crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira dos entes CONSORCIADOS no custeio das\n",
   "despesas decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00f5es centralizadas ou compartilhadas; dos bens e\n",
   "\n",
   "servi\u00e7os indicados no Anexo |, visando \u00e0 promo\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e \u00e0 garantia de assist\u00eancia \u00e0\n",
   "sa\u00fade, em decorr\u00eancia da pandemia de COVID-19.\n",
   "\n",
   "[\n",
   "\n",
   "SECy\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00fanico. Os valores definidos neste CONTRATO DE RATEIO a cargo de\n",
   "cada ente CONS\u00d3RCIADO dever\u00e3o ser entregues ao CONS\u00d3RCIO no prazo de at\u00e9 5 (cinco)\n",
   "dias da celebra\u00e7\u00e3o deste Contrato.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA SEGUNDA - DAS DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS\n",
   "\n",
   "As despesas decorrentes de execu\u00e7\u00e3o deste CONTRATO DE RATEIO correr\u00e3o &\n",
   "conta de dota\u00e7\u00f5es consignadas nas leis or\u00e7ament\u00e1rias dos entes CONSORCIADOS.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo \u00danico. Os entes CONSORCIADOS signat\u00e1rios comprometem-se a\n",
   "envidar esfor\u00e7os no sentido de incluir nos seus respectivos or\u00e7amentos dota\u00e7\u00f5es suficientes \u00e3\n",
   "cobertura das despesas decorrente deste CONTRATO DE RATEIO.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA TERCEIRA - DOS VALORES\n",
   "As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o centralizada ou compartilhadas dos bens\n",
   "\n",
   "servi\u00e7os indicados no Anexo | s\u00e3o de R$ 94.208.400,00 (noventa e quatro milh\u00f5es, duzentos & i\n",
   "oito mil, quatrocentos reais), distribu\u00eddos conforme tabela abaixo: )\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "i\n",
   "\n",
   "qo o T\n",
   "\u00ed\n",
   "Estados losio Discrimina\u00e7\u00e3o da fator em R$\n",
   "\n",
   "\u201d\n",
   "E\n",
   "\n",
   "nttps:isoibahia ba gov briseiicontrolador.php?acao=documento, imprimir. wen&acao, orgem=arvore, visualizar&ic. documento=197835408infra...\n",
   "\f10/06/2020 SENGOVBA - 0001818627 - Contrato\n",
   "! for\u00e7ament\u00e1rio/cont\u00e1bil inatureza da despesa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "e | = t\n",
   "ALAGOAS (10.305.0245.1-001 ,4.90.52.00 00 | 10.513.800,00\n",
   "BAHIA [10.305.0245.1-001 h 4.90.52.00.00 | 4.945.050,00 !\n",
   "RE ESEE E | A\n",
   "CEAR\u00c1 ([10.305.0245.1-001 ['4.90.5200.00 10.929.600,00 |\n",
   "eee |\n",
   "(MARANH\u00c3O 10.305.0245.1-001 u 4.90.52.00.00 8.743.680,00 |\n",
   "pprmem eme!\n",
   "PARAIBA [103050245 1-001 hssos20084 | 14.835.150,00 :\n",
   "\u2014 4 AS\n",
   "PERNAMBUCO 10.305.0245.1-001 ppssoszondo | 17.487.360,00 |\n",
   "| |\n",
   "PIAU! 110.305.0245,1:001 paso 52.00.00 20.819.700,00\n",
   "E |\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "| | |\n",
   "\n",
   "pERGiRE 10.305.0245.1-001 fissesana | 5.934.060,00 '\n",
   "\u2014\u2014\u2014 do E 4\n",
   "TOTAL 94.208.400,00 |\n",
   ": L nc issu\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Primeiro. O rateio das despesas entre os entes CONSORCIADOS ser\u00e1\n",
   "feito conforme as demandas de bens e servi\u00e7os que vierem a ser adquiridos conjuntamente e\n",
   "especificados no Anexo | deste Contrato.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Aiii ea\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Segundo. O CONS\u00d3RCIO dever\u00e1 discriminar as despesas a serem\n",
   "executadas, observando os crit\u00e9rios de classifica\u00e7\u00e3o funcional, program\u00e1tica, por natureza de\n",
   "despese e por fonte / destina\u00e7\u00e3o de recursos\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Terceiro. O CONS\u00d3RCIO dever\u00e1 fornecer aos entes CONSORCIADOS\n",
   "as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para que sejam consolidadas, nas suas respectivas contas, todas as\n",
   "despesas realizadas com os recursos entregues em virtude deste CONTRATO DE RATEIO, de\n",
   "forma que possam ser contabilizadas na conformidade dos elementos econ\u00f4micos e das\n",
   "atividades ou projetos atendidos.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Quarto. Os entes CONSORCIADOS efetuar\u00e3o em suas contabilidades o\n",
   "registro das informa\u00e7\u00f5es do prestadas pelo CONS\u00d3RCIO, nos termos do Par\u00e1grafo Terceiro\n",
   "desta Cl\u00e1usula, necess\u00e1rias \u00e0 consolida\u00e7\u00e3o dos seus demonstrativos fiscais.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Quinto. Para elabora\u00e7\u00e3o dos demonstrativos previsto na Lei\n",
   "Complementar n.\u00ba 101, de 04 de maio de 2000 (Lei de Responsabilidade Fiscal), os entes\n",
   "CONSORCIADOS computar\u00e3o as despesas executadas na modalidade de aplica\u00e7\u00e3o referente\n",
   "\u00e0s transfer\u00eancias efetuadas, observando a metodologia de elabora\u00e7\u00e3o estabelecida pelo Manta:\n",
   "de Demonstrativos Fiscais, da Secretaria do Tesouro Nacional.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA QUARTA - DO VENCIMENTO E DA FORMA DE PAGAMENTO\n",
   "\n",
   "Os entes CONSORCIADOS devem integralizar suas respectivas cotas, definidas no\n",
   "Anexo Il desie CONTRATO DE RATEIO, no prazo de at\u00e9 5 (cinco) dias, contado da data de\n",
   "assinatura deste instrumento, mediante repasse efetivado por transfer\u00eancia do valor respectivo \u00e0\n",
   "\n",
   "ntips:/seibania ba. gow.briseilcontrolador phpacao=documanto. imprimir. wen&acao, origem=anvore, visuaiizar&id, documentos) g753540&infra\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f+0/06/2020 SEWGOVBA - 00018196211 - Contrato\n",
   "\n",
   "conta de corrente n\u00ba 90.006-1, da ag\u00eancia n\u00ba 3832-6, do Banco do Brasil (001), de titularidade do\n",
   "CONS\u00d3RCIO.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Primeiro. A obriga\u00e7\u00e3o de efetivar os repasses, nos montantes e na\n",
   "forma definidos nesta Cl\u00e1usula Quarta, tem car\u00e1ter irrevog\u00e1vel at\u00e9 o seu total cumprimento,\n",
   "salvo mediante Distrato deste CONTRATO DE RATEIO, mediante anu\u00eancia de todos os entes\n",
   "CONSORCIADOS, em Assembleia Geral, ficando assegurada a manuten\u00e7\u00e3o do equilibrio\n",
   "econ\u00f4mico-financeiro deste Contrato.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Segundo. Os recursos repassados ao CONS\u00d3RCIO na forma desta\n",
   "Cl\u00e1usula poder\u00e3o ser aplicados no mercado financeiro, desde que os resultados dessa aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "sejam apropriados, integralmente, na execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA QUINTA - DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES\n",
   "\n",
   "Quaisquer altera\u00e7\u00f5es de valores ou do cronograma de desembolso/repasses, na\n",
   "forma disposta na Cl\u00e1usula Quarta, n\u00e3o ser\u00e3o permitidas nem promovidas, salvo disposi\u00e7\u00e3o\n",
   "mediante a celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo, autorizado pela Assembleia Geral, ficando asse: E\n",
   "a manuten\u00e7\u00e3o do equilibrio econ\u00f4mico-financeiro deste CONTRATO DE RATEIO. PAC\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA SEXTA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DOS CONSORCIADOS\n",
   "\n",
   "S\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es dos entes CONSORCIADOS: MR\n",
   "PN\n",
   "| \u2014 Repassar recursos financeiros ao CONS\u00d3RCIO conforme o prazo e \u00e0s valores\n",
   "estabelecidos no presente CONTRATO DE RATEIO ;\n",
   "Il \u2014 Exigir o pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es previstas neste CONTRATO DE\n",
   "RATEIO, quando adimplente de suas respectivas obriga\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONS\u00d3RCIO\n",
   "S\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO:\n",
   "\n",
   "i- Aplicar os recursos oriundos do presente CONTRATO DE RATEIO com\n",
   "observ\u00e2ncia das normas da contabilidade p\u00fablica;\n",
   "\n",
   "|! - Executar as receitas e despesas em conformidade com as normas de direito\n",
   "financeiro aplic\u00e1veis \u00e0s entidades p\u00fablicas;\n",
   "\n",
   "HH \u2014 Informar mensalmente a todos os consorciados as despesas realizadas com os\n",
   "recursos repassados com base no presente CONTRATO DE RATEIO.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA OITAVA - DA VIG\u00caNCIA\n",
   "O presente CONTRATO DE RATEIO viger\u00e1 at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2020.\n",
   "CL\u00c1SULA NOVA - DO ACOMPANHAMENTO E DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O.\n",
   "\n",
   "A execu\u00e7\u00e3o do objeto deste contrato ser\u00e1 acompanhada e fiscalizada pelos entes\n",
   "CONSORCIADOS, na pessoa do Presidente do CONS\u00d3RCIO, que, para tanto, poder\u00e1 solicita:\n",
   "do CONS\u00d3RCIO e seus prepostos todas as informa\u00e7\u00f5es e solicitar provid\u00eancias necess\u00e1rias au\n",
   "bom andamento deste CONTRATO DE RATEIO.\n",
   "\n",
   "CLA\u00daSULA D\u00c9CIMA - DO FORO\n",
   "\n",
   "Eventuais controv\u00e9rsias sobre este instrumento ser\u00e3o dirimidas perante o Supremo\n",
   "Tribunal Federal, nos termos do art. 102, |, f, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.\n",
   "\n",
   "E por estarem de acordo com as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es acima estabelecidas,\n",
   "assinam o presente CONTRATO DE RATEIO, em 02 vias de igual ieor e forma, para os devidos\n",
   "fins de direito que, depois de lido e assinado pelas partes e pelas testemunhas, ter\u00e1 publicado\n",
   "\n",
   "nipsiseibafia ba.gov briseifcontrolador php?acao=documento. imprimir. weblkacao, origem=arvore, visualizar&id documentos 18793540Binfra .. 4/8\n",
   "\f- Contrato\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "10/08/2020 SENGOVBA - 0001819621\n",
   "\n",
   "seu extrato no Di\u00e1rio Oficial dos entes CONSORCIADOS para que produza seus jur\u00eddicos \u00ba\n",
   "legais efeitos\n",
   "\n",
   "NORDESTE DO BRASIL, 27 DE ABRIL DE 2020.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO NORDESTE\n",
   "ESTADO DA BAHIA\n",
   "\n",
   "PRESIDENTE RUI COSTA A\n",
   "\n",
   "ESTADO DE ALAGOAS\n",
   "\n",
   "JOS\u00c9 RENAN VASCONCELOS CALHEIROS FILHO\n",
   "\n",
   "ESTADO DO CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "CAMILO SOBREIRA DE SANTANA\n",
   "\n",
   "ESTADO DO MARANH\u00c3O\n",
   "\n",
   "FL\u00c1VIO DINO DE CASTRO E COSTA\n",
   "\n",
   "ESTADO DA PARA\u00cdBA\n",
   "\n",
   "JO\u00c3O AZEVEDO LINS FILHO\n",
   "\n",
   "ESTADO DE PERNAMBUCO\n",
   "\n",
   "PAULO HENRIQUE SARAIVA C\u00c2MARA\n",
   "\n",
   "ESTADO DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "JOS\u00c9 WELLINGTON BARROSO DE ARA\u00daJO DIAS\n",
   "\n",
   "rvore. visualizar&id documento=197935408inira 5/8\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "hitpsiiseibania ba gov. briseilcontrolador,php7acao=documento. imprimir webkacac, orig\n",
   "\f19/06/2020 SENGOVBA - 0001819527 - Contrato\n",
   "\n",
   "ESTADO DE SERGIPE\n",
   "\n",
   "BELIVALDO CHAGAS SILVA\n",
   "\n",
   "ANEXO | RELA\u00c7\u00c3 O DOS BENS E SERVI\u00c7OS A SEREM ADQUIRIDOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "gn | IVALOR roraL DA  [VALOREM |\n",
   "DESCRI\u00c7\u00c3O [QUANTIDADE [UNIT\u00c1RIO LINHA \u20ac AIS (R$\n",
   "PE | | .\n",
   "| Dr\u00e1ger Evita 300 |\n",
   "| IF Price Brasil: a\n",
   "250 PCs 5 800,00 \u20ac 9.200.000,00 \u20ac IRS 54.648.000,00 |\n",
   "\u00ed\n",
   "| | | | |\n",
   "\u2014 eee\n",
   "Driger Savinaf) 300 |\n",
   "! |\n",
   ". da ! TF Price Brasil:\n",
   "pro PCs | 33.300,00 \u20ac (6.660.000,00 \u20ac $ 39,560.400,00 |\n",
   "| | | | |\n",
   "| | : |\n",
   "ie md |\n",
   "| |\n",
   "| data: s .860.000,00 \u20ac Is 94.208.400,00 |\n",
   "! \u00cd A x\n",
   "*Cota\u00e7\u00e3o do Euro no valor de R$5,94\n",
   "Tr om k |\n",
   "ESTADO J\n",
   "CONSORCIADO VITA |SAVINA [VALOR \u20ac hazoR R$ |\n",
   "| | |\n",
   "ALAGOAS Bo bo 1.770.000,00 \u20ac Es 10.513.800,00 |\n",
   "1\n",
   "[\n",
   "BAHIA 2s 832.500,00 \u20ac Ps 4.945.050,00\n",
   "Eca AR\u00c1 so 1.840.000,00 \u20ac ps 10.929.600,00\n",
   "o\n",
   "por\u00e3o | H\u00c3O 1.472.000,00 \u20ac Bs 8.743.680,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A EEE\n",
   "\n",
   "[2.497.500,00 \u20ac\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "[2,944 .000,00 \u20ac\n",
   "\n",
   "q\n",
   "\n",
   "ERNAMBUCO |O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E vm + i\n",
   "\n",
   "14.835.150,00\n",
   "\n",
   "Pa E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "htps;lseibahia.ba gov briseilcontrolador.ohp?acao=documento, Imprimir wob&acao, origem=arvore, visualizarkid, documonto=19703540Binira.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EB\n",
   "\f10/06/2020 SEIGOVBA - 0001819621 - Contrato\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "piau\u00ed bo so E. 505.000,00 \u20ac ps 20.819,700,00 |\n",
   "meet - - + :\n",
   "SERGIPE | bo 999.000,90 \u20ac Rs so3a, 060,00 |\n",
   "| Lo L 4 \u2014\n",
   "moraL: [RS 94.208.400,00 |\n",
   "i Ta \u00c1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "*Cota\u00e7\u00e3o do Euro no valor de R$5,94\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   ", lForma de Pagamento E\n",
   "| pe em 27/04/2020 Peto na entrega\u201d |\n",
   "E T\n",
   "\n",
   "Ex UROS pes EUROS REAIS\n",
   "\n",
   "|\n",
   "885.000,00 \u20ac ks 5.256.900,00 pestondo \u20ac $ 5.256.900,00\n",
   "\n",
   "TETE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "come\n",
   "E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "A [16.250,00 \u20ac [R$ 2.472.525,00 416.250,00 \u20ac IRS 2.472.525,00\n",
   "i\n",
   "\n",
   "ce 920.000,00 \u20ac  |RS 5.464.800,00 920.000,00 \u20ac FS 5.464.800,00 |\n",
   "o + L =\n",
   "MA [136.000,00 \u20ac RS 4.371.840,00 [36.000,00 e ks 4.371.840,00\n",
   "| . |\n",
   "3 + i\n",
   "\n",
   "[1.248.750,00 \u20ac $ 7.417.575,00 1.248.750,00 \u20ac R$ 7 417.575,00\n",
   "\n",
   "]\n",
   "\n",
   "E\n",
   "o\n",
   "nai irma\n",
   "\n",
   "[ AT2.000,00 \u20ac ks 8.743.680,00  |1.472.000,00 \u20ac Rs 8.743.680,00\n",
   "\n",
   "T\n",
   "\n",
   "+\n",
   "752.500,00 \u20ac p 19.409.850,00 |1.752.500,00 \u20ac $ 10.409.850,00\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oo\n",
   "\n",
   "\u201csg\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TOTAL 7.930.000,00 \u20ac\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "soe |\n",
   "hoo 500,00 \u20ac o 2.967.030,00 [499.500,00 \u20ac IRS 2.967.030,00 |\n",
   "|\n",
   "\n",
   "$ 47.104.200,00 |:930.000,00 \u20ac RS 47,104.200,00 |\n",
   "i\n",
   "\n",
   "SA\n",
   "m\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "*Valor sujeito a varia\u00e7\u00e3o da cota\u00e7\u00e3o da moeda estrangeira na data do pagamento.\n",
   "\n",
   "-\n",
   "| Documento assinado eletronicamente por Jos\u00e9 Wellington Barroso de Araujo Dias, Governador, em\n",
   "02/05/2020, \u00e0s 11:41, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 138, Incisos Le Hi,\n",
   "\n",
   "do Decreto n\u00ba 15.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Jo\u00e3o Azev\u00eado Lins Filho, Governador, em 04/05/2020, \u00e0s\n",
   "\n",
   "htips:/iselbahia ba gow briselicontrolador. php?acao=documento, Imprimir. web&iacao origemsarvore, visualizar&id documento=197935408in\u00edra. ... 78\n",
   "\f16/08/2020 SENGOVBA - 0001816211 - Contrato\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "16:25, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 138, Incisos | \u00ab il, do Decreto n\u00ba\n",
   "15.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "e ecad\u00e1 Documento assinado eletronicamente por jos\u00e9 Renan Vasconcelos Calheiros Filho, Governador, \u00abmm\n",
   "E \u00e0 ce | 04/05/2020, \u00e0s 17:0D, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 13\u00ba, incisos e il\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201c2d dO Decreto n\u00ba 15.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ". : Documento assinado eletronicamente por Fl\u00e1vio Dino de Castro e Costa, Governador, em\n",
   "ao 05/05/2020, \u00e0s 16:54, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 13\u00ba, incisos te il,\n",
   "a do Decreto n\u00ba 15.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E | Documento assinado eletronicamente por Paulo Henrique Saraiva C\u00e2mara, Usu\u00e1rio Externo, em.\n",
   "13/05/2020, \u00e0s 16:01, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 13\u00ba, incisos | e\n",
   "\n",
   "do Decreto n\u00ba 15.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ocumento assinado eletronicamente por Rui Costa dos Santos, Governador, em 14/05/2020, \u00e0s\n",
   "8:53, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 138, Incisos | e il, do Decreto r E\n",
   "\n",
   "15.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   "u , | Documento assinado eletronicamente por Belivaldo Chagas Silva, Governador, em 27/05/2020, as\n",
   "13:34, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 138, Incisos | e ii, do Des n$\n",
   "\n",
   "5.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "rocesso n\u00ba 200.13103,2020.0000002-24\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia:\n",
   "\n",
   "nitosiiseibahia ba gow.brisolicontrolador phpacao=documento, imprimir web&acas. origam=arvore visualizar&ld Scoumento=197935408infra . Si%\n",
   "\fosBiz020 SEYGOVBA - 00018278029 - Conv\u00f4nio\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "\n",
   "\u00abTimbre A\n",
   "Consorcio Nordeste\n",
   "\n",
   "CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 0003/2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA E FINANCEIRA QUE ENTRE Si CELEBRAM\n",
   "| CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO NORDESTE E\n",
   "i ESTADO DA BAHIA, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DA BAHIA.\n",
   "\n",
   "O CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO\n",
   "NORDESTE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, inscrito no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica sob o n\u00ba\n",
   "34.304.033/0001-47, com sede na SAUS Lotes 3-A e 5 Quadra 01, Bloco | \u2014 T\u00e9rreo - Bras\u00edlia/DF, CEP:\n",
   "70.070-010, neste ato representado por seu representante legal, CARLOS EDUARDO GABAS, brasileiro,\n",
   "casado, servidor p\u00fablico federal, com endere\u00e7o na cidade de Salvador, Estado da Bahia, na Rua Tenente\n",
   "Fernando Tuy, 219, Condom\u00ednio Vila de M\u00f4nico, Torre A, apt 1202, Alto do Pargus, portador da C\u00e9dula de\n",
   "identidade RG n\u00ba 1140284 31 (SSP/SP) e inscrito no CPF/MF sob n\u00ba 067.194.598-05, doravante\n",
   "denominado CONS\u00d3RCIO NORDESTE ou, simplesmente, CONS\u00d3RCIO, e o ESTADO DA BAHIA, por\n",
   "interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DA BAHIA , com sede na Avenida Luiz Viana Filho\n",
   "4\u00ba Avenida, n\u00ba 400, Plataforma 06, Lado B, Centro Administrativo da Bahia - CAB, CEP n\u00ba 41,745\u00ab\n",
   "Saivador, Bahia, CNPJ/MF n\u00ba 13.9837.131/0001-41, representada neste ato, pelo Secret\u00e9rio, D\n",
   "VILAS-BOAS PINTO, brasileiro, inscrito no CPF-MF sob n\u00ba 384.411.955-87, devidamente autorizado por Ato\n",
   "de Delega\u00e7\u00e3o do Senhor Governador do Estado da Bahia, conforme Decreto s/n publicado no Di\u00e1rio Oficial\n",
   "do Estado (DOE), de 08 de janeiro de 2015, doravante denominada simplesmente SESAB. resolve\n",
   "celebrar o presente Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, nos termos adiante registrados, aplicando-se-lhe =\n",
   "normas e procedimentos ditados pelas Leis Federais n\u00ba 4,320/1964, n\u00ba 8.666/1993, Lei Federai\n",
   "Complementar n\u00ba 101/2000, Lei Estadual n\u00ba 9.433/2005 do Estado da Bahia.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "   \n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2014 DO OBJETO\n",
   "\n",
   "O presente instrumento tem por obletivo a coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e financeira entre os Part\u00edcipes\n",
   "para a realiza\u00e7\u00e3o de aguisi\u00e7\u00f5es centralizadas ou compartilhadas de bens e servi\u00e7os, com vistas \u00e0\n",
   "promo\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e \u00e0 garantia de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade para as pessoas em decorr\u00eancia da pandemia de\n",
   "COVID-19, nos termos do Contrato de Programa \u00ba 01/2020.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA SEGUNDA - DOS COMPROMISSOS\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Caber\u00e1 aos Participes estimular e implementarem a\u00e7\u00f5es conjuntas, somando e conve:\n",
   "esfor\u00e7os, mobilizando seus agentes e servi\u00e7os, com vistas \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o do objeto do presente Conv\u00eani\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA TERCEIRA - DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES COMUNS DOS PART\u00cdCIPES\n",
   "\n",
   "Para a execu\u00e7\u00e3o do presente Conv\u00eanio, os Part\u00edcipes, dentro de suas respectivas \u00e1reas de\n",
   "atua\u00e7\u00e3o, incumbir-se-\u00e3o de;\n",
   "\n",
   "a) Proporcionar apoio t\u00e9cnico e operacional para a realiza\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00f5es centralizadas ou\n",
   "compartilhadas de bens e servi\u00e7os, com vistas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o, \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e \u00e0 garantia de assist\u00eancia \u00e0\n",
   "sa\u00fade para as pessoas em decorr\u00eancia da pandemia de COVID-19,;\n",
   "\n",
   "b) Realizar, quando necess\u00e1rio, aquisi\u00e7\u00f5es internacionais em nome dos part\u00edcipes e/ou dos\n",
   "Estados Consorciados, por meio dos sistemas eletr\u00f4nicos disponibilizados pela Receita Federal do Brasil\n",
   "seja do SISCOMEX, do Sistema Radar ou de outros que se fa\u00e7am necess\u00e1rios, disponibilizados por\n",
   "quaisquer \u00f3rg\u00e3os ou entidades p\u00fablicas, em respeito \u00e0s exig\u00eancias legais;\n",
   "\n",
   "c) Assessorar-se mutuamente, planejar, desenvolver e programar a\u00e7\u00f5es para a racionalidade\n",
   "de esfor\u00e7os e redu\u00e7\u00e3o dos custos nas aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os com vista ao atendimento dos Estados\n",
   "\n",
   "htps://seibahia. 2a gow briseiiconirolador php ?acao=documento. imprimir web&acao, origem=arvore, visualizar&id documentos 1988247S&inira\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "va\n",
   "\f09/06/2020 SENGOVBA - 000182780\n",
   "\n",
   "Consorciados;\n",
   "\n",
   "dj Assessorar-se mutuamente no planejamento e desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es visa\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os que possam mitigar os efeitos da pandemia de COVID4S no:\n",
   "Consorciados;\n",
   "\n",
   "e) Proporcionar apoio t\u00e9cnico para a impianta\u00e7\u00e3o e/ou desenvolvimento das \u00e1reas de compra\n",
   "licita\u00e7\u00f5es, contabilidade e contratos do CONS\u00d3RCIO,\n",
   "\n",
   "f) Proporcionar apoio t\u00e9cnico e operacional para promover a capacita\u00e7\u00e3o m\u00fatua em processos\n",
   "de compras, licita\u00e7\u00f5es, contabilidade e contratos do CONS\u00d3RCIO.\n",
   "\n",
   "9) Proporcionar apoio t\u00e9cnico e operacional para realizar a avalia\u00e7\u00e3o e monitoramento das\n",
   "a\u00e7\u00f5es implementadas e de seu impacto na sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o;\n",
   "\n",
   "h) Aceitar, cumprir e fazer cumprir a iegisla\u00e7\u00e3o, normatiza\u00e7\u00f5es e instru\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas &\n",
   "administrativas de cada um dos part\u00edcipes; |\n",
   "\n",
   "i) Proporcionar a integra\u00e7\u00e3o dos recursos humanos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do presente\n",
   "Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Financeira;\n",
   "\n",
   ") Notificar toda e qualquer irregularidade eventualmente ocorrida durante o desofo\n",
   "\n",
   "do presente Conv\u00eanio.\n",
   "\n",
   "Conv\u00eanio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA QUARTA \u2014 DA VIG\u00caNCIA, DEN\u00daNCIA E ALTERA\u00c7\u00c3O\n",
   "Este Conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia de 1 (um) ano, contado a partir de sua assinatura, p\n",
   "\n",
   "aj DENUNCIADO por qualquer dos Part\u00edcipes, mediante comunica\u00e7\u00e3o\u201d escrita com\n",
   "anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias, assegurando-se, neste caso, a continuidade das Solicita\u00e7\u00f5es | j\u00ea\n",
   "realizadas, e E pagamentos decorrentes destas solicita\u00e7\u00f5es;\n",
   "b) ALTERADO de comum acordo entre as partes, mediante formaliza\u00e7\u00e3o de tEsMo ADITIVO;\n",
   "a! PRORROGADO por meio da de formaliza\u00e7\u00e3o de TERMO ADITIVO.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA QUINTA - DOS RECURSOS FINANCEIROS |\n",
   "\n",
   "Este Conv\u00eanio refere-se eminentemente \u00e0s atividades de apoio t\u00e9cnico, podendo haver\n",
   "repasse de recursos financeiros entre os Participes, com vistas \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o dos pagamentos concernenies\n",
   "aos bens e servi\u00e7os objeto das aquisi\u00e7\u00f5es mencionadas na Cl\u00e1usula Primeira.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo primeiro \u2014 Como condicionante \u00e0 participa\u00e7\u00e3o nas aquisi\u00e7\u00f5es centralizadas ov\n",
   "compartilhadas, os Estados que integram o CONS\u00d3RCIO NORDESTE dever\u00e3o informar previamer\n",
   "ao CONS\u00d3RCIO as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos dos bens e servi\u00e7os a serem adquiridos e efetivar\n",
   "repasses dos respectivos recursos financeiros.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo segundo - Quando for necess\u00e1rio, inclusive nas hip\u00f3teses de aquisi\u00e7\u00f5es\n",
   "internacionais, os recursos financeiros recebidos pelo CONS\u00d3RCIO NORDESTE dos Estados que o\n",
   "integram dever\u00e3o ser repassados pelo CONS\u00d3RCIO \u00e0 SESAB, de forma antecipada & realiza\u00e7\u00e3o das\n",
   "aquisi\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA SEXTA - DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E PLANO DE APLICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Os recursos financeiros para a execu\u00e7\u00e3o deste conv\u00eanio, no valor total de R$ R$\n",
   "94.268.400,00 (noventa e quatro milh\u00f5es, duzentos e oito mil, quatrocentos reais), ser\u00e3o cusicados\n",
   "peio CONS\u00d3RCIO, por meio de recursos transferidos pelos Estados consorciados por meio do Contrato de\n",
   "Rateio n\u00ba002/202, e utilizados em estrita conformidade com o plano de aplica\u00e7\u00e3o anexo, atrav\u00e9s da\n",
   "seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1\n",
   "' C\u00f3digo Or\u00e7ament\u00e1rio/Cont\u00e1bil | Descrimina\u00e7\u00e3o da Natureza da Despesa | Valor em R$/ano |\n",
   "\n",
   "10.305.0245,1-001 | 4.4.90.52.00.06\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1 9420840000 |\n",
   "\n",
   "sciimirinrisensresd\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Primeiro \u2014 Os recursos de que trata a presente cl\u00e1usula destinam-se\n",
   "exclusivamente & realiza\u00e7\u00e3o do disposto na cl\u00e1usula primeira, sendo vedado c seu emprego, ainda que\n",
   "transitoriamente, em outras despesas ou quaisquer atividades que n\u00e3o estejam plenamente vinculadas ao\n",
   "perfeito atendimento do objeto deste conv\u00eanio.\n",
   "\n",
   "nttps:/Iseibahia. ba gov briseilcontrolador php?acao=documento imprimir web\u00e3acao origem=arvore visualizar&id documento=12882475&infra .. 2/8\n",
   "\f09/06/2020 SEIGOVBA - 00018278029 - Conv\u00eanio\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grato Segundo \u2014 \u00c9 vedada a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos do presente conv\u00eanio para\n",
   "pagamento de despesas referentes \u00e0 pessoal da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal, Estadual ou Municipal, a\n",
   "qualquer t\u00edtulo e sob qualquer forma, diretamente ou atrav\u00e9s de terceiros, bem como em finalidade diversa\n",
   "da estabelecida neste conv\u00eanio.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Terceira \u2014 \u00c0 SESAB responsabilizar-se-\u00e1 pelo cumprimento dos objetivos, metas e\n",
   "cronograma de execu\u00e7\u00e3o constantes no plano de trabalho, conforme projeto aprovada pelo CONS\u00d3RCIO,\n",
   "cabendo-lhe o gerenciamento dos recursos financeiros, indissociavelmente vinculados ao objeto deste\n",
   "\n",
   "conv\u00eanio\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Quarto - Toda e qualquer despesa que exceder ao valor previsto nesta cl\u00e1usula,\n",
   "inclusive relativo \u00e0 varia\u00e7\u00e3o cambial, ser\u00e1 de inteira e exclusiva responsabilidade do CONS\u00d3RCIO, que\n",
   "prover\u00e1 os recursos necess\u00e1rios \u00e0 sua cobertura.\n",
   "\n",
   "Par\u00e1grafo Quinto - Eventual exist\u00eancia de diverg\u00eancias entre os valores repassados\n",
   "pelo CONS\u00d3RCIO e o efetivamente empregado pela SESAB nas aquisi\u00e7\u00f5es centralizadas ou\n",
   "compartilhadas dos bens de que trata este Conv\u00eanio, dever\u00e3o ser objeto de ajuste de contas pelas\n",
   "PARTES, ao final do ajuste.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2014 DO DIREITO DE PROPRIEDADE DOS BENS ADQUIRIDOS\n",
   "\n",
   "Os bens adquiridos \u00e0 conta deste instrumento pertencer\u00e3o ao CONS\u00d3RCIO NORDESTE, que\n",
   "efetuar\u00e1 a entrega para os Estados Consorciados, no quantitativo abaixo indicado para cada um deles\n",
   "\n",
   "  \n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(5\n",
   "/8\n",
   "r \u00fa T | to\n",
   "* ESTADO CONSORCIADO | EVITA SAVINA | TOTAL | NR\n",
   "psi mn |\n",
   "\n",
   "30 /20 150\n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| PERNAMBUCO\n",
   "\n",
   "PIAU\u00cd so [50 100\n",
   "| SERGIPE | 30 | 5 |\n",
   "TOTAL 250 200 450 |\n",
   "\n",
   "k |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA OITAVA \u2014 DOS CASOS OMISSOS\n",
   "\n",
   "Os casos omissos no presente ajuste ser\u00e3o resolvidos de comum acordo entre os part\u00edcipes,\n",
   "podendo ser firmados, se necess\u00e1rio, Termos Aditivos que far\u00e3o parte integrante deste instrumento.\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA NONA \u2014 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "incumbir\u00e1 \u00e0 SESAB providenciar a publica\u00e7\u00e3o do extrato deste Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o\n",
   "T\u00e9cnico-Cient\u00edfica no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias, a contar da data de assinatura\n",
   "\n",
   "CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2014 DO FORO |\n",
   "\n",
   "Fica eleito o Foro da Comarca da capital do Estado da Bahia, com exclus\u00e3o de qualquer outro,\n",
   "por mais privilegiado que seja como competente para dirimir as quest\u00f5es decorrentes deste CONV\u00caNIO DE\n",
   "COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-CIENT\u00cdFICA.\n",
   "\n",
   "atos lseibahia ba gov brisoiloontrolador php?acao=documento. imprimir. web&acao, origem=arvore, visualizargid documento=18882475&inira. dE\n",
   "\fosiasi2020 SENGOVBA - 00018278029 - Conv\u00eanio\n",
   "E por estarem de acordo, assinam este instrumento em 04 (quatro) vias de igual teor, para um\n",
   "\n",
   "s\u00f3 efeito, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo\n",
   "\n",
   "Salvador, 27 de abril de 2020.\n",
   "\n",
   "CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO NORDESTE\n",
   "CARLOS EDUARDO GABAS\n",
   "SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DA BAHIA\n",
   "SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DA BAHIA - SESAB\n",
   "FABIO VILAS-BOAS PINTO\n",
   "\n",
   "ANEXO | - PLANO DE TRABALHO\n",
   "\n",
   "1. DADOS CADASTRAIS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mo \u2014 mm mm memos\n",
   "[ PROPONENTE | CNPJIME i\n",
   "S ns\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Nordeste \u2014 | 34.304 .033/0001-47 |\n",
   "| Cons\u00f3rcio Nordeste \u00ed\n",
   "| ENDERE\u00c7O |\n",
   "E\n",
   "\n",
   "| SAUS Lotes 3-A e 5 Quadra 01, Bloco | \u2014 T\u00e9rreo - Brasilia/DF |\n",
   "T Te T E q\n",
   "\n",
   "| CIDADE | UF CEP I DDD/TELEFONE ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO |\n",
   "ca = e\n",
   "| Bras\u00edlia 1 DF | TO: 070-010 | (61) | |\n",
   "' + a |\n",
   "| NOME DO RESPONS\u00c1VEL | CPF \u00ed\n",
   ". iss em \u00c0\n",
   "pre Eduardo Gabas | 067. 194.598-05 |\n",
   "| Ch\u00d3rg\u00e3o Expedidor / UF CARGO | FUN\u00c7\u00c3O ;\n",
   "r e + 1\n",
   "(a Identidade RG n\u00ba 1140294 31 (SSP/SP) Secret\u00e1rio Executivo | Administrador x\n",
   "| ENDERE\u00c7O CEP |\n",
   "h :\n",
   "R ua Tenente Fernando Tuy, 219, Condominio Vila de M\u00f4nico, |\n",
   "| Torre A, apt 1202, Alto do Parque, Salvador - Bahia |\n",
   "L a remetem)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2. DESCRI\u00c7\u00c3O DO PROJETO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "T\u00cdTULO DO PROJETO | PER\u00cdODO DE EXECU\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "i\n",
   "\n",
   "ntps:/!selbahis.ba.gov briseilcontrolador.php?atao=dacumento, imprimir, web&acao. origem=arvore, visualizar\u00e1is, documento=19882475&infra\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fOg/08/2020 SEUGOVBA - 00018278029 - Conv\u00eanio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Compras Conjuntas e Compartilhadas \u2014 Cons\u00f3rcio Nordeste | In\u00edcio | T\u00e9rmino '\n",
   "| 1 |\n",
   "+ Abril/20 | Maio/20 |\n",
   "\n",
   "mu A 4 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|\n",
   "e\n",
   "|\n",
   "\n",
   "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DO CONV\u00caNIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "* Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e financeira entre os Part\u00edcipes para a realiza\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00f5es centralizadas ou\n",
   "\n",
   "| compartilhadas de bens e servi\u00e7os, com vistas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e \u00e0 garantia de assist\u00eancia \u00e0\n",
   "\n",
   "| sa\u00fade para as pessoas em decorr\u00eancia da pandemia de COVID-19, nos termos do Contrato de Programe.\n",
   "L\n",
   "\n",
   "| \u00ba 01/2020 e Contrato de Rateio 02/2020. LS\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "E\n",
   "\n",
   "\u00cd RESPONS\u00c1VEL T\u00c9CNICO DO PROJETO\n",
   "\n",
   "* Joseilton Gon\u00e7alves dos Santos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| c\u00d3rg\u00e3o Expedidor / UF CARGO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   ". i sos\n",
   "| 2.038.509 \u2014 SSPIPE Diretor de Administrativo-Financeiro Agministrativo\n",
   "mo mm mms ESA\n",
   "| ENDERE\u00c7O \u201cTee |\n",
   "| SAus Quadra 01 Lotes 34 e 5, Bloco | - Sobreloja \u2014 Sala 201 | 70070-010 |\n",
   "3. JUSTIFICATIVA DA PROPOSI\u00c7\u00c3O\n",
   "[= e 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "O Brasil tem vivenciado nos Ultimos dias os impactos sanit\u00e1rios e econ\u00f4micos decorrentes da pandemia\n",
   "do novo coronav\u00edrus (Covid-19). A gravidade e o car\u00e1ter absolutamente extraordin\u00e1rio da situa\u00e7\u00e3o - a\n",
   "maior crise mundial de sa\u00fade desde a pandemia de influenza de 1918 \u2014 foram reconhecidos formalmente\n",
   "pelos seguintes instrumentos normativos:\n",
   "\n",
   "s Lei 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que declarou emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia\n",
   "internacional;\n",
   "\n",
   "e Decreto Legislativo 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020, que reconhece estado de calamidade p\u00fablica, com\n",
   "efeitos at\u00e9 31 de dezembro de 2020, e, nos termos do art. 1.\u00ba, $2., da Lei 13.979/2020;\n",
   "\n",
   "i\n",
   "\n",
   ":\n",
   "\n",
   "\u00ed\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "t\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "| \u00bb Portaria 356, de 11 de mar\u00e7o de 2020, do Ministro de Estado da Sa\u00fade, que regulamentou a lei e\n",
   "|\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "\u00cd\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "definiu que \u201co encerramento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia nacional est\u00e1\n",
   "condicionada \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o de risco realizada pela Secretaria de Vigil\u00e2ncia em Saude do Minist\u00e9rio da\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade\", e\n",
   "\n",
   "* Decretos Legislativos que reconhecem a ocorr\u00eancia do estado de calamidade p\u00fal\n",
   "em diversos munic\u00edpios nordestinos.\n",
   "\n",
   "a nos Estados e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nesse contexto de crise sanit\u00e1ria mundiai decorrente da pandemia da Covid-1S, os Estados t\u00eam feito\n",
   "esfor\u00e7o herc\u00faleo para prevenir e reduzir a curva de cont\u00e1gio, bem como para mitigar os danos\n",
   "ocasionados \u00e0 sa\u00fade daqueles acometidos com os problemas respirat\u00f3rios decorrentes. \u00c0 velocidade da\n",
   "prolifera\u00e7\u00e3o do virus, somada \u00e0 necessidade de mobiliza\u00e7\u00e3o de equipes, servi\u00e7os e leitos de UTI por\n",
   "longos per\u00edodos para tratamento daqueles afetados, tem potencial de causar n\u00edveis de estresses no\n",
   "Sistema \u00danico de Sa\u00fade nos Estados, demandando a ado\u00e7\u00e3o de medidas duras, por\u00e9m necess\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "| Nesse sentido, o Cons\u00f3rcio Nordeste, institu\u00eddo pela congrega\u00e7\u00e3o dos 9 (nove) Estados da regi\u00e3o, com o\n",
   "| prop\u00f3sito de promover o desenvolvimento sustent\u00e1vel e a coopera\u00e7\u00e3o entre os entes consorciados.\n",
   "propiciando, entre outros, ganhos de escala na contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os & bens e nas a\u00e7\u00f5es em ge\n",
   "realizadas em conjunto, tem sido demandado para promover compras de insumos e equipamentos |\n",
   "diversos, voltados para o combate da pandemia. \u00cd\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| importante observar que, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade OMS, os Estados |\n",
   "do Nordeste adotaram medidas de restri\u00e7\u00e3o da circula\u00e7\u00e3o de pessoas, impondo isolamento social,\n",
   "\n",
   "iitos:/iseibahia ba.gow.br/seilcontrolador php?ecao=cocumento. imprimir wsb&acao origemsarvore, visualizarkis documento=19882475&inra.... S/8\n",
   "\f08/05/2020 SEVGOVBA - 00018272029 - Conv\u00eanio\n",
   "\n",
   "| visando a redu\u00e7\u00e3o da curva de cont\u00e1gio e permitindo ao sistema de sa\u00fade tempo suficiente para se i\n",
   "adequar \u00e0 nova realidade, de modo a ser capaz de suportar O aumento de demanda, especialmente por .\n",
   "| leitos de terapia iniensiva \u2014 UTi's |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "1 A restri\u00e7\u00e3o social imposta, necess\u00e1ria e internacionalmente recomendada, tem, contudo, dificultado a |\n",
   "obten\u00e7\u00e3o de fomecedores nacionais capazes de atender integralmente a demanda, exigindo a |\n",
   "| mobiliza\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de insumos e equipamentos de empresas estrangeiras, mediar\n",
   "| processo de importa\u00e7\u00e3o. i\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "Por essa raz\u00e3o & visando a consecu\u00e7\u00e3o deste importante objetivo, o Cons\u00f3rcio Nordeste estabeleceu\n",
   "| duas frentes de atua\u00e7\u00e3o visando:\n",
   "\n",
   "| 1. organizar a demanda e coordenar a identifica\u00e7\u00e3o de fornecedores nacionais, objetivando o aumento |\n",
   "E da atratividade em raz\u00e3o do aumento do volume, sem perder de vista o ganho de escala decorrente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "entabular parceria com organismos internacionais que permitam o acesso ao mercado exteno e a |\n",
   "rede de fornecedores pr\u00e9-qualificados pelas ag\u00eancias ligadas \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas - |\n",
   "ONU;\n",
   "\n",
   "to\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Com a aus\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o nacional de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares, a realiza\u00e7\u00e3o de compras |\n",
   "no mercado internacional se tornou a \u00fanica saida para pa\u00eds perif\u00e9ricos como o Brasil. Contudo, com o\n",
   "fechamento de f\u00e1bricas e a concorr\u00eancia desleal de na\u00e7\u00f5es mais ricas, as aquisi\u00e7\u00f5es de ventiladores\n",
   "pulmonares tem sido tarefa \u00e1rdua para governos nacionais, qui\u00e7\u00e1 para estados subnacionais, como \u00e9 o\n",
   "caso dos Estados Nordestinos.\n",
   "\n",
   "\u201cCom o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o nacional do Sistema \u00danico de Sa\u00fade,\n",
   "nos termos do art. 16, da Lei n\u00ba 8080/90, sem realizar o papel de organiza\u00e7\u00e3o das demandas de\n",
   "compras, o que poderia assegurar melhores condi\u00e7\u00f5es mercadol\u00f3gicas para todos, os Estados tem se\n",
   "visto obrigados a se submeter \u00e0s condi\u00e7\u00f5es piores do mercado, considerando o volume de compras \u20ac\n",
   "suas dificuldades or\u00e7ament\u00e1rias e financeiras.\n",
   "\n",
   "Os fabricantes t\u00eam imposto condi\u00e7\u00f5es dif\u00edceis para a venda, como a antecipa\u00e7\u00e3o do pagamento, a\n",
   "\n",
   "assun\u00e7\u00e3o de risco cambial, a obrigatoriedade de contrata\u00e7\u00e3o de seguros e a responsabilidade dos\n",
   "compradores pelo transporte dos equipamentos a serem adquiridos.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, h\u00e1 um movimento crescente de a\u00e7\u00e3o de \u201cpiratas\u201d internacionais que interceptam as cargas\n",
   "seja com oferta de maior valor ou mesmo o roubo de mercadorias. Isso tem imposto a ado\u00e7\u00e3o de rotas\n",
   "alternativas para tentar assegurar o recebimento dos bens adquiridos, com aumento de custo e assun\u00e7\u00e3o\n",
   "de outros riscos.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Tudo isso tem sido amplamente divulgado pela imprensa nacional e internacional, come podem ser\n",
   "observadas nos seguintes links da internet:\n",
   "\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "1\n",
   "|\n",
   "!\n",
   "|\n",
   "\n",
   "L https! 1 globo, comibemestar/coronavirus/noticia/2020/04/ S/guerra-entre-paises-por-respiradores-\n",
   "mecanicos-e-prod! ucao-nacional-insuficiente-sao-entrave-para-o-combate-ao-coronavitus-no-\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "etiopia-e-driblou-governo-federal-para-ter-respiradores.shtml\n",
   "4. hittps://imwy bbe, cominews/worid-52161995\n",
   "\u00c9 h\u00edtps://www ft. com/contentbb52e108-a345-4278-Be7 2-1 c20e010\u00e7da\n",
   "6. hitps:/edition.con.com/2020/04/04/europeicoronavirus-m: ks-war-\n",
   "\n",
   "\u00e9\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "\n",
   "P\u00e1) |\n",
   "\n",
   "importante ressaltar que entre as finalidades da constitui\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio Nordesfs est\u00e1, nos termos do |\n",
   "!\n",
   "\n",
   "i\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "brasilghtml\n",
   "2. https://saude. estadao.com.brinoticias/geral, mini erio-t -calote-de-1 5-mil-respiradores- |\n",
   "importados-e-depende-de-producao-nacional, 7! 1003287581 |\n",
   "3. https://wwwl folha uol.com br/colunas/painel/2020/04/maranhao-com| |\n",
   "1\n",
   "\u00c0\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "seu Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es, a de assegurar ganhos de escala na contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os e bens e nas\n",
   "a\u00e7\u00f5es em gerai realizadas em conjunto pelos estes consorciados, inclusive na sa\u00fade p\u00fablica. \u00e0\n",
   "\n",
   "Assim \u00e9 que, considerando a dificuldade encontrada no mercado internacional, os Estados demandaram a\n",
   "realiza\u00e7\u00e3o de compra conjunta de ventiladores pulmonares pelo Cons\u00f3rcio Nordeste, indicando cada um |\n",
   "as suas necessidades e quantitativos, permitindo o aumento da atratividade do mercado internacional. !\n",
   "\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "t\n",
   "\n",
   "\u00ed\n",
   "\n",
   "| Contudo, considerando o momento atual de implementa\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio Nordeste e a aus\u00eancia de |\n",
   "habilita\u00e7\u00e3o no Sistema de Com\u00e9rcio Exterior - SISCOMEX para proceder \u00e0 importa\u00e7\u00e3o dos bens\n",
   "demandados pelos Estados consorciados, o apoio da SESAB se faz essencial para a realiza\u00e7\u00e3o da\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "nitps:/iselbahia Da gow.briseilcontrolador pnp7aogo=documento, imprimir. web&acao, origem=arvore.. visualizar&id documento=19882475&infra..\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f09/05/2020 SEWGOVBA - 00018278029 - Conv\u00eanio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SALVADOR, DE ABRIL DE 20206\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO NORDESTE\n",
   "CARLOS EDUARDO GABAS\n",
   "SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO\n",
   "\n",
   "ESTADO DA BAHIA\n",
   "SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DA BAHIA - SESAS\n",
   "FABIO VILAS-BOAS PINTO\n",
   "\n",
   "PLANO DE APLICA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| |\n",
   "\n",
   "  \n",
   "       \n",
   "\n",
   "Er\n",
   "|\n",
   "=\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "i\n",
   "| ipRA? |\n",
   "| | | PpicADOR CUSTO (R$) | ei \u00c7\u00c3O |\n",
   "| ETAPA F\u00cdSICO PER\n",
   "1\n",
   "IN\u00baDAL, |,\n",
   "MET A! bsprcirica\u00e7\u00f5es\n",
   "| FASE | | UNID\n",
   "Po | MEDIDA\n",
   "| | | |\n",
   "o =\u2014\n",
   "Po\n",
   "| iaquisi\u00e7\u00e3o de 250 | . JE Price a. 648.000,0\n",
   "4 [esiindors | 250 Brasil: poros broca 7/06/2020 |\n",
   "\u00ed pulmonares da marca f 136.800,00 \u20ac | i\n",
   "h ! Pr\u00e1ger Evita V300 | | | i\n",
   "| | | |\n",
   "Po | | |\n",
   "| | | | !\n",
   "CH \u2014\n",
   "| | ia R$ +\n",
   "| inquisi\u00e7\u00e3o de 200 | | keippmoo [95604000 |\n",
   "| heads - 00fBrasil: | e ana 06/2020 |\n",
   "Pri Savinadb 300 | 3.900,00: | | | |\n",
   "| | i | i\n",
   "| | | | | ;\n",
   "[a = e = 1\n",
   "Hot Rs | |\n",
   "froraL sa . Fan | | |\n",
   "| Li Lol ds\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "*Cota\u00e7\u00e3o do Euro no valor de R$5,94, A altera\u00e7\u00e3o para US$ poder\u00e1 impactar no valor final.\n",
   "\n",
   "CRONOGRAMA DE DESEMBOLSO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| \u201cA a\n",
   "A i\n",
   "DA META|ETAPA|ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CRONOGRAMA DE DESEMBOLSO |\n",
   "\n",
   "FASE se | ; :\n",
   "AABRaLO iMAIO/2\n",
   "i | i |\n",
   "\n",
   "itps:/lseibahia Da gov beiseilcontrolador phe?ecaosdocumento. imprimir. wabBacac. origem-=arvore, visualizario, documento=198824758inira, .. 14%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fD8/0u/2020 SEVGOVBA - 00018278029 - Canv\u00f4nio\n",
   "quando do embarque); |\n",
   "\n",
   "\u00c0\n",
   "|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u2014\n",
   "\n",
   "|\n",
   "1\n",
   "|\n",
   "|\n",
   "Aquisi\u00e7\u00e3o de 450 ventiladores pulmonares|R$ 47.104.200,00*R$ 47.104.200,00f\n",
   "| !\n",
   "\u00cd\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| L e\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Carlas Eduardo Gabas, Secret\u00e1rio Executivo Conselho, em\n",
   "05/05/2020, \u00e0s 17:40, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 138, Incisos | e tl, do Decreto.\n",
   "\n",
   "n\u00ba 15.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "   \n",
   "\n",
   "! Documento assinado eletronicamente por Fabio Vilas Boas Pinto, Secret\u00e1rio de Estado, em 05/05/2020, \u00e0s 18:27,\n",
   "3 | conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 138, Incisos le li, do Becreto n\u00ba 15.805, de 30 ce\n",
   "\n",
   "dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   "\u00c9 https s:/Iseibahia ba.govbr/sei/controlador externo.php?acao=documento. conferir&id orgao acesso externo=0,\n",
   "; informando o c\u00f3digo verificador 00018278029 e o c\u00f3digo CRC 1A24128F.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SEI ns 000182\n",
   "\n",
   "o n\u00ea 200.13403.2020.0000002-24\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ei\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "htps://seibahia.ba gov briselfcontrolador.php?acao=dacumento. imprimir web&acao, \u201corigem=anvore. visualizar&id documento=19882475&intr\n",
   "\f   \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO CIDSN/SE n\u00ba 63/2020.\n",
   "Salvador/BA, 04 de junho de 2020.\n",
   "Ao Exmo. Senhor\n",
   "F\u00c1BIO VILAS-BOAS PINTO\n",
   "DD. Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade da Bahia\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DA BAHIA - SESAB\n",
   "\n",
   "Ref.: Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Excelentissimo Sr. Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "Dirijo-me ao Senhor, para informar que foi aberto, no \u00e2mbito do Tribunai de Contas do Estado da Bahia\n",
   "\u2014 TCE/BA, nos termos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 053/2020, procedimento de Auditoria de Monitoramento\n",
   "das contrata\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os no \u00e2mbito do Estado da Bahia, em face da emerg\u00eancia de sa\u00fade\n",
   "p\u00fablica decorrente da Pandemia do Covid/19. A referida auditoria conta ainda com requerimento de\n",
   "informa\u00e7\u00f5es do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o - TCU, atrav\u00e9s da Secretaria do \u00f3rg\u00e3o no Estado da Bahia\n",
   "\n",
   "Dado o exposto acima e referindo-nos ac Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020, celebrado entre 5\n",
   "Cons\u00f3rcio Nordeste e esta Secretaria Estadual de Sa\u00fade \u2014 SESAB, cujo objeto \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o de\n",
   "aguisi\u00e7\u00f5es centralizadas ou compartilhadas de bens e servi\u00e7os, em decorr\u00eancia da pandemia de COVID-\n",
   "19, viemos solicitar informa\u00e7\u00f5es acerca da execu\u00e7\u00e3o do referido Conv\u00eanio.\n",
   "\n",
   "Pedimos que, em nome da celeridade processual, as informa\u00e7\u00f5es sejam encaminhadas tamb\u00e9m para o\n",
   "\u00f3rg\u00e3o de controle demandante, contendo todas as informa\u00e7\u00f5es requeridas.\n",
   "\n",
   "Na certeza da sua habitual colabora\u00e7\u00e3o, despe\u00e7o-me.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "IN\n",
   "Y\n",
   "\n",
   "=\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "sd\n",
   "CARLOS EDUARDO GABAS\n",
   "Secret\u00e1rio Executivo\n",
   "\n",
   "Cos\u00f3rcio Interestadual d\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f      \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO CIRCULAR CIDSN/SE n\u00ba 008/2020.\n",
   "\n",
   "o 1\n",
   "r/BA, 08 de e de 2020.\n",
   "Aos Exmos. Senhores Governadores,\n",
   "\n",
   "JOS\u00c9 RENAN VASCONCELOS CALHEIROS FILHO ESTADO GOAS\n",
   "\n",
   "RUI COSTA DOS SANTOS ESTADO DA BAHIA\n",
   "\n",
   "CAMILO SOBREIRA DE SANTANA ESTADO R\u00c1 4\n",
   "\n",
   "FL\u00c1VIO DINO DE CASTRO E COSTA ESTADO DO MARANH\u00c3D\n",
   "\n",
   "JO\u00c3O AZEVEDO LINS FILHO ESTADO DA PARA\u00cdBA\n",
   "\n",
   "PAULO HENRIQUE SARAIVA C\u00c2MARA ESTADO DE PERNAMBUCO\n",
   "\n",
   "JOS\u00c9 WELLINGTON BARROSO DE ARA\u00daIO DIAS ESTADO DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "BELIVALDO CHAGAS SILVAPAULO MORENO CARVALHO \u2014 ESTADO DE SERGIPE\n",
   "\n",
   "Assunto: Parecer Jur\u00eddico \u2014 PGE/BA - Rescis\u00e3o contrato celebrado com a empresa PULSAR\n",
   "DEVELOPMENT INTERNATIONAL LTD. para aquisi\u00e7\u00e3o de 450 (quatrocentos e cinquenta;\n",
   "ventiladores puimonares.\n",
   "\n",
   "Prezados,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s diversas solicita\u00e7\u00f5es de informa\u00e7\u00f5es dos Estados consorciados acerca da\n",
   "devolu\u00e7\u00e3o dos valores aportados por meio do Contrato de Rateio n\u00ba 002/2020 e utilizados\n",
   "para a realiza\u00e7\u00e3o de compra conjunta de ventiladores pulmonares da empresa PULSAR\n",
   "DEVELOPMENT INTERNATIONAL LTD., que seriam devidos em raz\u00e3o da exist\u00eancia de\n",
   "diferen\u00e7a entre o valor repassado e o devolvido, causada em virtude da varia\u00e7\u00e3o cambial\n",
   "va moeda estrangeira, encaminhamos Parecer n\u00ba CNE-BCL-007/2020, da Procuradoria\n",
   "Geral do Estado da Bahia, \u00f3rg\u00e3o de assessoramento jur\u00eddico do Cons\u00f3rcio nos termos do\n",
   "art, 46 do Estatuto Social.\n",
   "\n",
   "Esclarecemos que o parecer \u00e9 fruto de consulta da Secretaria Executiva do Cons\u00f3rcio \u00e0\n",
   "PGE/BA, considerando as solicita\u00e7\u00f5es formalizadas pelos Estados consorciados e a\n",
   "exist\u00eancia de d\u00favida jur\u00eddica quanto aos procedimentos administrativos a serem adotados\n",
   "no caso em apre\u00e7o, especialmente quanto \u00e0 exist\u00eancia de direito ao ressarcimento da\n",
   "diferen\u00e7a dos valores decorrentes da varia\u00e7\u00e3o cambial,\n",
   "\n",
   "Assim, \u00e9 com base na referida manifesta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que o Cons\u00f3rcio Nordeste se pautar\u00e1\n",
   "nesse tema, esperando que os esclarecimentos nele constantes sejam suficientes para a\n",
   "\n",
   "Cons\u00f3rcio interestadual de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Nordeste\n",
   "Cons\u00f3rcio Nordeste -\n",
   "\n",
   "Ap 010.1.002823/20-06\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "compreens\u00e3o dos entes consorciados quanto \u00e0 inexist\u00eancia de responsabilidade do\n",
   "Cons\u00f3rcio Nordeste ou dos seus administradores e, consequentemente, a aus\u00eancia de\n",
   "obriga\u00e7\u00e3o de ressarcimento da diferen\u00e7a dos valores decorrentes da varia\u00e7\u00e3o cambiai.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o obstante o posicionamento jur\u00eddico, que refere-se exclusivamente aos aspectos da\n",
   "rela\u00e7\u00e3o contratual entre o Cons\u00f3rcio e os Estados consorciados, no \u00e2mbito do Contrato de\n",
   "Rateio n\u00ba 002/2020, o Cons\u00f3rcio Nordeste tem avaliado junto com a Procuradoria Gerat do\n",
   "Estado da Bahia a ado\u00e7\u00e3o de medidas extrajudiciais e judicias contra a empresa contratada\n",
   "e o Banco Barclays, agente financeiro da opera\u00e7\u00e3o internacional de aquisi\u00e7\u00e3o frustrada.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, entendemos ser essencial a participa\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum dos Procuradores Gerais\n",
   "do Nordeste, \u00f3rg\u00e3o jur\u00eddico consultivo do Cons\u00f3rcio para constru\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o jur\u00eddica\n",
   "adequada a respaldar as a\u00e7\u00f5es conjuntas desta autarquia interfederativa.\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, renovamos os protestos de estima, solidariedade e compromisso com o\n",
   "desenvolvimento sustent\u00e1vel do Nordeste.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "Pal\n",
   "fa\n",
   "o\n",
   "MI se\n",
   "mimo o\n",
   "|\n",
   "a\n",
   "\u00ab3\n",
   "\n",
   "CARLOS EDUARDO GABAS\n",
   "Secret\u00e1rio Executivo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Cons\u00f3rcio interestadual de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Nordeste\n",
   "- Cons\u00f3rcio Nordeste -\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 757,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f3ee9061-2a78-457b-9ed6-8cf3c0241e8f"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680616 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "an DO vi,\n",
   "\" a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd .\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GABINETE GERAL DO SECRET\u00c1RIO - SESAPI-PI\n",
   "\n",
   "Av. Pedro Freitas, S/N\u00ba, Bloco A, 1\u00ba Andar, Centro Administrativo - Bairro S\u00e3o Pedro, Teresina/PI, CEP\n",
   "64.018-900\n",
   "- http://www.saude.pi.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba: 1497/2021/SESAPI-PI/GAB Teresina/PI, 02 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 621/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba 395/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 621/2021, o qual encaminha o Requerimento n\u00ba 395/2021, de\n",
   "autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, que solicita informa\u00e7\u00f5es \u00e0s Secretarias de Sa\u00fade dos Estados sobre a\n",
   "quantidade de leitos das respectivas Unidades de Tratamento Intensivo dos Hospitais P\u00fablicos Estaduais e\n",
   "Conveniados nos anos de 2018, 2019, 2020 e 2021, bem como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o, a Secretaria de\n",
   "Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed informa o que segue:\n",
   "\n",
   "Conforme a TABELA - LEVANTAMENTO DE LEITOS DE UNIDADE DE TRATAMENTO\n",
   "INTENSIVO - UTI - CONVENCIONAL E COVID-19 (ANEXO) EXISTENTES EM HOSPITAIS DE GERENCIAMENTO\n",
   "ESTADUAL (Unidades Hospitalares ligadas a Administra\u00e7\u00e3o/Gerenciamento do Governo do Estado),\n",
   "observa-se que na compet\u00eancia referente a dezembro/2018, existiam 126 UTIs e em\n",
   "dezembro/2019 observa-se a exist\u00eancia de 140 UTI's.\n",
   "No ano de 2020, houve amplia\u00e7\u00e3o da oferta de UTI nas Unidades Hospitalares de Gerenciamento\n",
   "Estadual especialmente para Assist\u00eancia \u00e0 COVID-19, devido \u00e0 pandemia que assolou o mundo inteiro.\n",
   "\n",
   "Assim, na compet\u00eancia de dezembro/20 constavam 354 leitos de UTI existentes nos\n",
   "Hospitais de Gerenciamento Estadual no Piau\u00ed (COVID e n\u00e3o COVID).\n",
   "Informa ainda que em 2020 a Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed fez a loca\u00e7\u00e3o de Leitos de UTI\n",
   "COVID-19 juntamente \u00e0 Rede PRIVADA (Hospital PRONTOMED, CNES 2819899), de forma a\n",
   "complementar a oferta de leitos durante os meses de maio/20 a agosto/20. O quantitativo de leitos\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/758/Oficio 1680616.html 1/2\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680616 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "locados na rede privada variou nesse per\u00edodo conforme o aumento da necessidade de interna\u00e7\u00e3o em\n",
   "Leitos de UTI COVID, chegando ao n\u00famero m\u00e1ximo de 30 Leitos de UTI COVID no Hospital da Prontomed.\n",
   "\n",
   "Em 2021 (compet\u00eancia abril/21) constavam 412 leitos de UTI nos Hospitais\n",
   "de Gerenciamento Estadual (COVID e n\u00e3o COVID). Observa-se o aumento progressivo de leitos de UTI nos\n",
   "anos de 2018 a 2021 na rede de hospitais ligados ao Gerenciamento do Governo do Estado do Piau\u00ed.\n",
   "\n",
   "Assim, encaminha-se Planilha, em anexo, com as Taxas de Ocupa\u00e7\u00e3o das UTI's de\n",
   "Gerenciamento Estadual e locadas pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed, referentes ao per\u00edodo\n",
   "solicitado.\n",
   "\n",
   "Ressalta-se que no ano de 2020 e 2021 constam nas tabelas as taxas de ocupa\u00e7\u00e3o das UTI\n",
   "\u201cs convencionais (n\u00e3o-covid) e UTI's exclusivas para assist\u00eancia COVID-19.\n",
   "\n",
   "Desta forma, todas as medidas t\u00eam sido tomadas por esta SESAPI, como forma de garantir\n",
   "o artigo 52 da nossa Carta Magna, a todos os piauienses, vez que: \u201ca sa\u00fade \u00e9 direito de todos e dever do\n",
   "Estado\u201d.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se\n",
   "fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "Florentino Alves Veras Neto\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00ab il Documento assinado eletronicamente por FLORENTINO ALVES VERAS NETO - Matr.0338871-9,\n",
   "Sel BB Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, em 02/06/2021, \u00e0s 17:39, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "eletr\u00f4nica fundamento no Cap. III, Art. 14 do Decreto Estadual n\u00ba 18.142, de 28 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "https://sei.pi.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 1680616 e\n",
   "o c\u00f3digo CRC 9FFA1955.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00012.004135/2021-48 SEI n\u00ba 1680616\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/758/Oficio 1680616.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 758,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/dffa3fbd-7766-4c4c-a13e-3ba4dbf6c0e1"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680593 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "an DO vi,\n",
   "\" a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd .\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GABINETE GERAL DO SECRET\u00c1RIO - SESAPI-PI\n",
   "\n",
   "Av. Pedro Freitas, S/N\u00ba, Bloco A, 1\u00ba Andar, Centro Administrativo - Bairro S\u00e3o Pedro, Teresina/PI, CEP\n",
   "64.018-900\n",
   "- http://www.saude.pi.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba: 1495/2021/SESAPI-PI/GAB Teresina/PI, 02 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 729/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba 00447/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 729/2021, o qual encaminha o Requerimento n\u00ba 00447/2021, de autoria do\n",
   "Senador Eduardo Gir\u00e3o, que solicita informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta de vacina SARS COV-2,\n",
   "informo a Vossa Excel\u00eancia que a Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed \u2014 SESAPI n\u00e3o realizou a\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o direta de imunizantes, visto que todas as vacinas recebidas por esta Secretaria foram fornecidas\n",
   "pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atrav\u00e9s do Plano Nacional de Imuniza\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Informo que o Governo do Estado do Piau\u00ed firmou contrato para a aquisi\u00e7\u00e3o dos\n",
   "imunobiol\u00f3gicos. No entanto, n\u00e3o houve a execu\u00e7\u00e3o do referido contrato, uma vez que o uso \u00e9\n",
   "condicionado \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da vacina pela ANVISA, fato\n",
   "que n\u00e3o ocorreu at\u00e9 o momento.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se\n",
   "fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "Florentino Alves Veras Neto\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por FLORENTINO ALVES VERAS NETO - Matr.0338871-9,\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, em 02/06/2021, \u00e0s 17:44, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/759/0ficio 1680593.html 1/2\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680593 - Of\u00edcio\n",
   "fundamento no Cap. III, Art. 14 do Decreto Estadual n\u00ba 18.142, de 28 de fevereiro de 2019,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   "+ A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   ". https://sei.pi.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 1680593 e\n",
   "E o c\u00f3digo CRC 1FB8E918.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00012.004133/2021-59 SEI n\u00ba 1680593\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/759/0ficio 1680593.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 759,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e3bdc612-b269-4493-b793-08671d7c0fd7"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680527 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "an DO vi,\n",
   "\" a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd .\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GABINETE GERAL DO SECRET\u00c1RIO - SESAPI-PI\n",
   "\n",
   "Av. Pedro Freitas, S/N\u00ba, Bloco A, 1\u00ba Andar, Centro Administrativo - Bairro S\u00e3o Pedro, Teresina/PI, CEP\n",
   "64.018-900\n",
   "- http://www.saude.pi.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba: 1494/2021/SESAPI-PI/GAB Teresina/PI, 02 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal \u2014 COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 941/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba 00451/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 941/2021, o qual encaminha o Requerimento n\u00ba 00451/2021, de\n",
   "autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, que solicita informa\u00e7\u00f5es relativas ao eventual desembolso de\n",
   "pagamento para a aquisi\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V, especificando a quantidade de doses adquiridas, o\n",
   "instrumento legal para a contrata\u00e7\u00e3o e a modalidade licitat\u00f3ria, bem como se houve efetivo pagamento\n",
   "para a empresa LIMITED LIABILITY COMPANY \u201cHUMAN VACCINE\u201d, com n\u00famero de registro\n",
   "n\u00ba 1207700324633, representada por sua empresa de gest\u00e3o, RDIF Corporate Center Limited Liability\n",
   "Company.\n",
   "\n",
   "Informo que o Governo do Estado do Piau\u00ed firmou contrato para a aquisi\u00e7\u00e3o dos\n",
   "imunobiol\u00f3gicos. No entanto, n\u00e3o houve a execu\u00e7\u00e3o do referido contrato, uma vez que o uso \u00e9\n",
   "condicionado \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da vacina pela ANVISA, fato que n\u00e3o ocorreu at\u00e9 o momento.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se\n",
   "fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "Florentino Alves Veras Neto\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/760/0ficio 1680527.html\n",
   "\n",
   "1/2\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680527 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "\u00ed = Documento assinado eletronicamente por FLORENTINO ALVES VERAS NETO - Matr.0338871-9,\n",
   "sej! \u00c9 Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, em 02/06/2021, \u00e0s 17:47, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica fundamento no Cap. III, Art. 14 do Decreto Estadual n\u00ba 18.142, de 28 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[E] A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   ". https://sei.pi.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 1680527 e\n",
   "EM; o c\u00f3digo CRC 8EE18C38.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00012.004132/2021-12 SEI n\u00ba 1680527\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/760/0ficio 1680527.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 760,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/af5fca04-88d4-4a5a-9d79-41f1b444c9b1"
 },
 {
  "txt": [
   "08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680601 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "an DO vi,\n",
   "\" a\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DO PIAU\u00cd .\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE DO PIAU\u00cd\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "GABINETE GERAL DO SECRET\u00c1RIO - SESAPI-PI\n",
   "\n",
   "Av. Pedro Freitas, S/N\u00ba, Bloco A, 1\u00ba Andar, Centro Administrativo - Bairro S\u00e3o Pedro, Teresina/PI, CEP\n",
   "64.018-900\n",
   "- http://www.saude.pi.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba: 1496/2021/SESAPI-PI/GAB Teresina/PI, 02 de junho de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP: 70165-900 \u2014 Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Email: sec.cpipandemia(dsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Ref.: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 997/2021 \u2014 Requerimento CPIPANDEMIA n\u00ba 00455/2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador Omar Aziz,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 997/2021, o qual encaminha o Requerimento n\u00ba 00455/2021, de\n",
   "autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o, que solicita informa\u00e7\u00f5es de todas as secretarias de sa\u00fade das Capitais,\n",
   "acerca de fornecedores que tenham, eventualmente, sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no\n",
   "enfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-19 e que prestaram servi\u00e7os para candidatos na\n",
   "respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020, sirvo-me do presente para informar que, de acordo,\n",
   "com os termos e fundamentos do mencionado requerimento, tal solicita\u00e7\u00e3o deve ser respondida pela\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Teresina-PI (Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade).\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se\n",
   "fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "Florentino Alves Veras Neto\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "\u00a3 eil Documento assinado eletronicamente por FLORENTINO ALVES VERAS NETO - Matr.0338871-9,\n",
   "Shao & Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, em 02/06/2021, \u00e0s 17:41, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica fundamento no Cap. III, Art. 14 do Decreto Estadual n\u00ba 18.142, de 28 de fevereiro de 2019.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/761/Oficio 1680601.html 1/2\n",
   "\f08/06/2021 SEI/GOV-PI - 1680601 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "https://sei.pi.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "; acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 1680601 e\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00012.004134/2021-01 SEI n\u00ba 1680601\n",
   "\n",
   "file:///U:/COCETI/CPWCPIPANDEMIA/documentos recebidos/docs baixados/doc 753 a 761 SES PI ostensivo/761/Oficio 1680601.html 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 761,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0cff8710-3549-47bd-a73b-06e9cdc53426"
 }
]);
