data = data.concat([
 {
  "txt": [
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "FIOCRUZ\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz\n",
   "\n",
   "Presid\u00eancia\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba 419/2021/PRESID\u00caNCIA/FIOCRUZ\n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Senhor\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI\n",
   "\n",
   "Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70165-900 - Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta aos Of\u00edcios n\u00ba 637 / 638 / 639/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "1 Conforme solicita\u00e7\u00e3o feita atrav\u00e9s dos Of\u00edcios n\u00ba 637/2021 - CPIPANDEMIA (Requerimento n\u00ba 424/2021-CPIPANDEMIA), n\u00ba\n",
   "638/2021 - CPIPANDEMIA (Requerimento n\u00ba 425/2021-CPIPANDEMIA) e n\u00ba 639/2021 - CPIPANDEMIA (Requerimento n\u00ba 426/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA), com o objetivo de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, criada pelos Requerimentos do Senado Federal\n",
   "n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil; as\n",
   "poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no\n",
   "trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es\n",
   "de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, encaminhamos em anexo Of\u00edcio n\u00ba 221/2021/FAR-MANGUINHOS.\n",
   "\n",
   "Anexo : 1 - Of\u00edcio n\u00ba 221/2021/Diretoria do Instituto de Tecnologia em F\u00e1rmacos/FAR-MANGUINHOS (SEI n\u00ba 0767073).\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "seil 8 Documento assinado eletronicamente por NISIA VERONICA TRINDADE LIMA, Presidente, em 18/05/2021, \u00e0s 18:50, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "\n",
   "de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 68, $ 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://sei fiocruz br/sei/controlador externo php?\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 0765997 e o c\u00f3digo CRC SDEGOAOF.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Brasil, 4365 \u2014 Manguinhos Rio de Janeiro \u2014 RJ - Brasil - CEP 21040-90\n",
   "Tel: (55) (21) 3885-1616/1643/1644/1663 \u2014 PABX\n",
   "E-mail: presidencia(dfioemz.br gabineteDiocruz br\n",
   "\n",
   "http://www. fiocruz.br\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 25027.000090/2021-02 Ens o76sas7\n",
   "\f"
  ],
  "id": 282,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4df04bfb-dfd2-4760-8ed6-f3e1feeeb71c"
 },
 {
  "txt": [
   "170542021 COMPRASNET- O SITE DE COMPRAS DO GOVERNO\n",
   "\n",
   "10.690.195/0001- 17/07/2020 sr. Pregoeiro informo envio da proposta realizado\n",
   "oo 11:30:24\n",
   "Pregoeiro 17/07/2020 Para GEMINI INDUSTRIA DE INSUMOS FARMACEUTICOS LTDA - Por gentileza aguarde.\n",
   "11:41:23\n",
   "Pregoeiro 17/07/2020 Para GEMINI INDUSTRIA DE INSUMOS FARMACEUTICOS LTDA - Informo que faremos uma\n",
   "11:59:52 pausa para almo\u00e7o e retomaremos hoje as 13:30h. Aten\u00e7\u00e3o ao hor\u00e1rio!\n",
   "10.690.195/0001- 17/07/2020 Sr. Pregoeiro, Cientet\n",
   "oo 12:05:44\n",
   "Pregoeiro 17/07/2020 Para GEMINI INDUSTRIA DE INSUMOS FARMACEUTICOS LTDA - A sess\u00e3o est\u00e1 reaberta.\n",
   "13:37:53\n",
   "Pregoeiro 17/07/2020 Para GEMINI INDUSTRIA DE INSUMOS FARMACEUTICOS LTDA - Por gentileza aguarde.\n",
   "13:42:00\n",
   "10.690.195/0001- 17/07/2020 Sr Pregoeiro no aguardo de suas instru\u00e7\u00f5es.\n",
   "oo 13:42:10\n",
   "Pregoeiro 17/07/2920 Para GEMINI INDUSTRIA DE INSUMOS FARMACEUTICOS LTDA - Estamos analisando\n",
   "14:49:43 algumas documenta\u00e7\u00f5es, aguarde...\n",
   "Pregoeiro 17/07/2020 Para GEMINI INDUSTRIA DE INSUMOS FARMACEUTICOS LTDA - Prezado licitante, informo\n",
   "16:30:38 que faremos uma pausa nesta sess\u00e3o e retornaremos segunda feira, dia 20/07/2020 as\n",
   "14h.\n",
   "10.690.195/0001- 20/07/2020 Boa tarde sr Pregoeiro, no aguardo de suas instru\u00f5es\n",
   "oo 14:09:29\n",
   "Pregoeiro 24/07/2020 Prezados licitantes, bom dia, Conforme informado no quadro de avisos no dia 20/07/2020\n",
   "08:07:12 as 14:17:09, a sess\u00e3o est\u00e1 reaberta.\n",
   "Pregoeiro 24/07/2020 Para GEMINI INDUSTRIA DE INSUMOS FARMACEUTICOS LTDA - Prezada licitante, como\n",
   "08:09:47 sua empresa n\u00e3o possui a documenta\u00e7\u00e3o solicitada em edital item 9.10.1, sua proposta\n",
   "Ser\u00e1 recusada.\n",
   "Sistema 24/07/2920 Srs. Fornecedores, est\u00e1 aberto o prazo para registro de inten\u00e7\u00e3o de recursos para os\n",
   "08:11:48 itens/grupos na Situa\u00e7\u00e3o de \u201caceito e habilitado\u201d ou \u201ccancelado no julgamento\u201d.\n",
   "Pregoeiro 24/07/2920 Foi informado o prazo final para registro de inten\u00e7\u00e3o de recursos: 24/07/2020 \u00e0s\n",
   "08:12:25 09:42:00.\n",
   "\n",
   "Eventos do Preg\u00e3o\n",
   "\n",
   "Evento Data/Hora Observa\u00e7\u00f5es\n",
   "Abertura de Prazo 24/07/2020 09:11:48 Abertura de prazo para inten\u00e7\u00e3o de recurso\n",
   "Informado\n",
   "Fechamento de \u2014 24/07/2020 09:12:25 Fechamento de prazo para registro de inten\u00e7\u00e3o de recurso: 24/07/2020 \u00e0s 09:42:00.\n",
   "Prazo\n",
   "\n",
   "Ap\u00f3s encerramento da Sess\u00e3o P\u00fablica, os licitantes melhores classificados foram declarados vencedores dos respectivos itens. Foi\n",
   "divulgado o resultado da Sess\u00e3o P\u00fablica e foi concedido o prazo recursal conforme preconiza o artigo 45, do Decreto 10.024 de 20\n",
   "de setembro de 2019. Nada mais havendo a deciarar, foi encerrada a sess\u00e3o \u00e0s 09:57 horas do dia 24 de julho de 2020, cuja ata\n",
   "foi lavrada e assinada pelo Pregoeiro e Equipe de Apoio.\n",
   "\n",
   "THAIZ NERY DA COSTA\n",
   "Pregoeiro Oficial\n",
   "\n",
   "RICARDO BARBOSA GARCIA\n",
   "Equipe de Apoio\n",
   "\n",
   "GLEDYS BITENCOURT CORREA DA SILVA\n",
   "Equipe de Apoio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "comprasnet goubrilvrelpregaoiAtaEletronico asp?co no, ussg=25444P8 Auasg=254446RNUMPrp=S 20208 Sor E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 282,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/994c1933-ec24-4c82-9563-3a9baebe0753"
 },
 {
  "txt": [
   "00001.003428/2021-37\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Secretaria-Geral\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 393/2021/S5G/PR/SG/PR\n",
   "Bras\u00edlia, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETI - Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia Gsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 428/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente da CPI,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, em aten\u00e7\u00e3o ao Oficio n\u00ba 641/2021 - CPIPANDEMIA, datado de 7 de\n",
   "maio de 2021, que envia o Requerimento n\u00ba 00428/2021-CPIPANDEMIA, encaminho manifesta\u00e7\u00e3o desta\n",
   "Pasta, consolidada na Nota SA] n\u00ba 32 / 2021 / SAAINST/SAJ/SG/PR (2564603), cabendo ressaltar que os\n",
   "anexos, quais sejam: a \u00edntegra dos processos 00023.000189/2020-24 e 00023.000203/2020-90,\n",
   "relacionados \u00e0 edi\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o do Decreto 10.282, de 20 de mar\u00e7o de 2020, ser\u00e3o disponibilizados por\n",
   "meio de acesso externo ao Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es - SEI.\n",
   "\n",
   "Por oportuno, renovo meus protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o, colocando-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o\n",
   "para esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente, O nro jo digitalmente por:\n",
   "\n",
   "ONVK DORNELLES LORENZONI\n",
   "\n",
   "CPF:/ENP) Assinado em:\n",
   "21025932072 1910512021\n",
   "\n",
   "Sya autenticidade pode ser qorifitiada no enelere\u00e7o :\n",
   "Ehtip: wu serpro-gou briassinador- digitais\n",
   "\n",
   "ONYX LORENZONI\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral\n",
   "da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003428/2021-37 SEIn\u00ba 2574971\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar sala 402 \u2014 Telefone: (61)3411-1447\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 283,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f32f8c9d-b10f-476d-8ff8-38954f76549b"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: PGR-Subsecretaria de Controle Administrativo e Processual junto ao Gabinete\n",
   "do PGR <PGR-SUBCAPQ mpf.mp.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: ter\u00e7a-feira, 11 de maio de 2021 14:43\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Documentos do MPF para a CPI Pandemia.\n",
   "\n",
   "Anexos: OHLBJYP7.img; ATTO0001.htm; Documentos MPF para a CPI Pandemia.zip\n",
   "\n",
   "Prezados,\n",
   "\n",
   "De ordem da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da Rep\u00fablica, e em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 320/2021\n",
   "- CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021, que encaminhou o Requerimento n\u00ba 141-2021/CPIPANDEMIA,\n",
   "encaminhamos os documentos listados abaixo, origin\u00e1rios de unidades do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, com\n",
   "respostas no sentido de n\u00e3o haver investiga\u00e7\u00f5es nos par\u00e2metros solicitados ou informando que as respostas\n",
   "foram remetidas diretamente \u00e0 CPI Pandemia.\n",
   "\n",
   "1 - Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 \u2014 SUBCAP/SEJUD/PGR e anexos;\n",
   "\n",
   "2 \u2014 E-mail do 8\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado do Amap\u00e1;\n",
   "\n",
   "3 \u2014 Despacho n\u00ba 228/2021 e anexos, do 1\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de\n",
   "Marab\u00e1/PA;\n",
   "\n",
   "4\u2014 Of\u00edcio n\u00ba 524/2021 e anexos, da Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Guarulhos/SP;\n",
   "\n",
   "5 \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 331/2021-AMMM/PRM, da Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Ourinhos/SP;\n",
   "\n",
   "6 \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 441/2021-GABPRMI-RMS e anexos, do 2\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no\n",
   "Munic\u00edpio de Reden\u00e7\u00e3o/PA;\n",
   "\n",
   "7 \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 440/2021-GABPRMI-RMS, do 2\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de\n",
   "Reden\u00e7\u00e3o/PA;\n",
   "\n",
   "8 \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 183/2021-GABPRMI-GKA, da Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Santar\u00e9m/PA;\n",
   "\n",
   "9 \u2014 Of\u00edcio n\u00ba 708/2021/1\u00baOF\u00cdCIO/PRM/TBT, do 1\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de\n",
   "Tabatinga/AM;\n",
   "\n",
   "10 - Of\u00edcio n\u00ba 1993/2021/PRPA/6\u00baOf\u00edcio/MOPJ, do 6\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado do\n",
   "Par\u00e1;\n",
   "\n",
   "11 - Of\u00edcio n\u00ba 106/2021/6\u00ba Of\u00edcio, do 6\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado de Roraima;\n",
   "\n",
   "12 - Of\u00edcio n. 204/2021- GSN/PR/SE, do 1\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado de Sergipe;\n",
   "13 - Of\u00edcio n\u00ba 5175/2021 PR-SP-00054521/2021, do 24\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado de\n",
   "S\u00e3o Paulo; e\n",
   "\n",
   "14 - Of\u00edcio n\u00ba 5287/2021, do 33\u00ba Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Estado de S\u00e3o Paulo.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Roberto Oliveira.\n",
   "\n",
   "Subsecretaria de Controle Administrativo e Processual junto ao GABPGR\n",
   "\n",
   "Secretaria Jur\u00eddica e de Documenta\u00e7\u00e3o/SG\n",
   "Fone: (61) 3105-6422\n",
   "\n",
   "MPF\n",
   "\n",
   "Ainisr\u00e9rio P\u00fablico Focioral\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Procuradoria\n",
   "Geral da\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 284,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f6514d22-9a4a-47ec-9bfc-4d7bb3c9a472"
 },
 {
  "txt": [
   "coreano po estava\n",
   "\n",
   "PERNAMBUCO\n",
   "\n",
   "MAIS TRABALHO, MAIS FUTURA\n",
   "\n",
   "Gabinete do\n",
   "Governador\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 265/2021 - GG/PE\n",
   "\n",
   "Recife, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em atendimento \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o que me foi, por Vossa Excel\u00eancia, formulada atrav\u00e9s do Requerimentos n\u00ba 139 e\n",
   "342/2021-CPIPANDEMIA (Oficio n\u00ba 128/2021 - CPIPANDEMIA) - encaminho-lhe, nesta oportunidade, c\u00f3pia do Of\u00edcio\n",
   "n\u00ba227/2021 - GPA/GCI/GAB-SES - firmado pelo Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Estado de Pernambuco, Dr. Andr\u00e9 Longo\n",
   "Ara\u00fajo de Melo \u2014 com o detalhamento de todas as informa\u00e7\u00f5es que nos foram requeridas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "PAULO HENRIQUE SARAIVA C\u00c2MARA\n",
   "Governador de Pernambuco\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Paulo Henrique Saraiva C\u00e2mara, em 19/05/2021, \u00e0s 18:29, conforme\n",
   "hor\u00e1rio oficial de Recife, com fundamento no art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 45.157, de 23 de outubro de 2017.\n",
   "\n",
   "T\n",
   "sel\n",
   "| assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "      \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "= A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://sei.pe.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 13859605 e o c\u00f3digo\n",
   "CRC F8BD6CAS.\n",
   "\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, S/N, - Bairro Santo Ant\u00f4nio, Recife/PE - CEP 50010-928, Telefone: (81) 3181-2100\n",
   "\f"
  ],
  "id": 285,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4f39530d-89b6-4f44-be2f-969fe3c13b0c"
 },
 {
  "txt": [
   "coreano po estava\n",
   "\n",
   "PERNAMBUCO\n",
   "\n",
   "MAIS TRABALHO, MAIS FUTURA\n",
   "\n",
   "Gabinete do\n",
   "Governador\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 266/2021 - GG/PE\n",
   "\n",
   "Recife, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 154-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em atendimento \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o que me foi, por Vossa Excel\u00eancia, formulada atrav\u00e9s do Requerimentos n\u00ba 154/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA (Oficio n\u00ba 425/2021 - CPIPANDEMIA) - encaminho-lhe, nesta oportunidade, c\u00f3pia do Of\u00edcio\n",
   "n\u00ba228/2021 - GPA/GCI/GAB-SES - firmado pelo Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Estado de Pernambuco, Dr. Andr\u00e9 Longo\n",
   "Ara\u00fajo de Melo \u2014 com o detalhamento de todas as informa\u00e7\u00f5es que nos foram requeridas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "PAULO HENRIQUE SARAIVA C\u00c2MARA\n",
   "Governador de Pernambuco\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Paulo Henrique Saraiva C\u00e2mara, em 19/05/2021, \u00e0s 18:29, conforme\n",
   "hor\u00e1rio oficial de Recife, com fundamento no art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 45.157, de 23 de outubro de 2017.\n",
   "\n",
   "T\n",
   "sel\n",
   "| assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "     \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[4 acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 13859705 e o c\u00f3digo\n",
   "RG CRC B8D80577.\n",
   "bd\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, S/N, - Bairro Santo Ant\u00f4nio, Recife/PE - CEP 50010-928, Telefone: (81) 3181-2100\n",
   "\f"
  ],
  "id": 285,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4bc72ea4-9187-414d-bcc9-1f329cc39818"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "PERNAMBUCO\n",
   "\n",
   "MAIS TRABALHO, MAIS FUTURO\n",
   "\n",
   "Secretaria de\n",
   "Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 227/2021 - GPA/GCI/GAB-SES\n",
   "\n",
   "Data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor,\n",
   "\n",
   "Paulo Henrique Saraiva C\u00e2mara\n",
   "\n",
   "Governador do Estado\n",
   "\n",
   "Gabinete do Governador\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, S/N, - Bairro Santo Ant\u00f4nio, Recife/PE - CEP 50010-928\n",
   "\n",
   "Assunto: Oficio n\u00ba 128/2021 - CPIPANDEMIA, que solicita informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s dos Requerimentos n\u00ba 139/2021 e 342/2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Excelentissimo Governador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em ep\u00edgrafe, que solicita subs\u00eddios para responder\n",
   "aos Requerimentos n\u00ba 139 e 342 - CPIPANDEMIA, esta Secretaria Estadual de Sa\u00fade (SES/PE) vem expor o que segue:\n",
   "\n",
   "Preliminarmente, \u00e9 importante esclarecer que, os repasses de Recursos Federais destinados exclusivamente ao combate \u00e0\n",
   "pandemia do CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) ao Estado de Pernambuco foram iniciados a partir de mar\u00e7o de 2020, por meio da publica\u00e7\u00e3o de\n",
   "Portarias no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Como forma de orientar os entes da Federa\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contabiliza\u00e7\u00e3o e ao tratamento fiscal dos recursos recebidos e\n",
   "aplicados no enfrentamento do Coronav\u00edrus, foi emitida pelo Minist\u00e9rio da Economia a Nota T\u00e9cnica SEI N\u00ba 12774/2020/ME.\n",
   "\n",
   "Conforme a Nota T\u00e9cnica menciona, em seu item 13, h\u00e1 a recomenda\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de \u201cum detalhamento na classifica\u00e7\u00e3o\n",
   "por fonte de recursos que permita identificar a destina\u00e7\u00e3o do recurso ao enfrentamento \u00e0 pandemia, possibilitando tamb\u00e9m o controle das\n",
   "despesas utilizadas nesse enfrentamento\u201d.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, foram criados, no \u00e2mbito do Governo do Estado de Pernambuco, os detalhamentos da fonte 0144 \u2014 Recursos do\n",
   "SUS Exclusive Conv\u00eanios- Adm. Direta, conforme c\u00f3digos a seguir.\n",
   "\n",
   "Fonte detalhada exclusiva COVID:\n",
   "\n",
   ". 0144530002 - RECURSOS DESTINADOS AO TRATAMENTO DE CASOS DO CORONA V\u00cdRUS - COVID19;\n",
   ". 0144530003 - RECURSOS FUNDO A FUNDO SUS BLOCO INVESTIMENTO PARA COVID19.\n",
   "\n",
   "Cumpre destacar que, devido ao grande volume de a\u00e7\u00f5es destinadas ao combate ao Coronav\u00edrus, tais como aquisi\u00e7\u00e3o de\n",
   "insumos e reagentes para exames de detec\u00e7\u00e3o do v\u00edrus SARS-COV-2 realizados pelo Laborat\u00f3rio Central de Pernambuco \u2014 LACEN, foram\n",
   "executadas despesas com recursos SUS dispon\u00edveis em conta para atender estas despesas emergenciais. Isto \u00e9, parte do o recurso federal\n",
   "n\u00e3o foi originalmente repassado com a finalidade espec\u00edfica para o enfrentamento do Coronav\u00edrus, mas atendeu a este fim, conforme disp\u00f5e\n",
   "a Lei Complementar n\u00ba 172, de 15 de abril de 2020, que possibilita a transposi\u00e7\u00e3o e a transfer\u00eancia de saldos financeiros constantes dos\n",
   "Fundos de Sa\u00fade dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios, provenientes de repasses federais.\n",
   "\n",
   "Por fim, o Estado de Pernambuco recebeu recursos na forma de aux\u00edlio financeiro e em a\u00e7\u00f5es de enfrentamento ao\n",
   "Coronav\u00edrus SARS-CoV-2 (Covid-19) atrav\u00e9s da Lei Complementar n\u00ba 173, de 27 de maio de 2020. A execu\u00e7\u00e3o das despesas ocorreu a partir\n",
   "da Fonte 164 - RECURSOS DA LC 173/2020.\n",
   "\fA partir da\u00ed, passamos a detalhar, conforme o quadro 1, o tipo de despesa em que os recursos foram executados nas fontes\n",
   "detalhadas e n\u00e3o detalhadas e os documentos correspondentes aos processos administrativos de despesa para cada um deles, sendo a\n",
   "marca\u00e7\u00e3o N/A correspondente a documento que n\u00e3o se aplica a determinado tipo de despesa.\n",
   "\n",
   "Quadro 1 - Detalhamento dos tipos de despesa executados nas fontes detalhadas e n\u00e3o detalhadas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "z NOTAS COMPROVANTE\n",
   "TIPO DE DESPESA EMPENHO | LIQUIDA\u00c7\u00c3O oB piscaIs | CONTRATO | on NC\u00c1RIO\n",
   "BLOQUEIO JUDICIAL TRT 6 REGI\u00c3O SIM SIM SIM SIM N/A SIM\n",
   "CONTRATO DE GEST\u00c3O - HOSPITAIS SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "FUNDO NACIONAL DE SAUDE N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "CONTRATO DE GEST\u00c3O - HOSPITAL CAMPANHA, SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "CONTRATO GESTAO - UPA SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "CONTRATO GESTAO - UPAES SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "DI\u00c1RIA SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "FADE-UFPE SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "DISTRITO ESTADUAL DE FERNANDO DE NORONHA SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "GERENCIA REGIONAL - GERES SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "HEMOPE SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAIS REGIONAIS] SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL AGAMENON MAGALHAES N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL BARAO DE LUCENA N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL DA RESTAURACAO N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL DE ENTIDADE FILANTROPICA SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "HOSPITAL DE ENTIDADE PRIVADA, SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "HOSPITAL GETULIO VARGAS N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL OTAVIO DE FREITAS N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DO AGRESTE, N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "INSUMOS E MATERIAL HOSPITALAR SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "LACEN N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "MEDICAMENTO SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "SERVI\u00c7O CLINICA MEDICA SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "SERVI\u00c7O DE APOIO ADMINISTRATIVO SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "SERVI\u00c7O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE AMBUL\u00c2NCIA SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "SERVI\u00c7O PRESTADO PESSOA FISICA SIM SIM SIM RPA N/A SIM\n",
   "TRANSFERENCIA AOS MUNICIPIOS FUNDO A FUNDO, SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "TRIBUTO INSS SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "TRIBUTO IRRF SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "TRIBUTO ISS SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "UPE - HOSPITAL OSVALDO CRUZ. SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "FOLHA DE PAGAMENTO DA SECRETARIA ESTADUAL DE\n",
   "\n",
   "SA\u00daDE - Fonte 164 - RECURSOS DA LC 173/2020 Sim Sim Sim N/A N/A N/A\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Insta ressaltar que algumas das despesas mencionadas no quadro acima, a exemplo de di\u00e1rias, loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de\n",
   "inform\u00e1tica, tributos e servi\u00e7o prestado por pessoa f\u00edsica, bem como despesas destinadas ao Distrito Estadual de Fernando de Noronha,\n",
   "foram realizadas no \u00e2mbito do combate \u00e0 Pandemia decorrente da COVID-19, conforme documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria em anexo.\n",
   "\n",
   "Ainda, a execu\u00e7\u00e3o das despesas a partir da Fonte 164 - RECURSOS DA LC 173/2020, de uso espec\u00edfico para a\u00e7\u00f5es de\n",
   "enfrentamento da COVID-19, citadas anteriormente, serviram a custear a folha de pagamento dos profissionais da Secretaria Estadual de\n",
   "Sa\u00fade, mobilizados para o combate da pandemia, e as respectivas contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias aos regimes pr\u00f3prio (FUNAFIN e\n",
   "FUNAPREV) e geral (INSS), com o devido respaldo no dispositivo legal. A lista com os servidores alcan\u00e7ados encontra-se dispon\u00edvel nos\n",
   "anexos.\n",
   "\n",
   "Com isso, em resposta aos itens 1. Todas as notas de empenho (em PDF), 2. Todas as ordens banc\u00e1rias (em PDF), 3. Todas as\n",
   "notas fiscais (em arquivo XML) e 4. Todos os processos administrativos de despesa \u2014 independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa\n",
   "ou inexigibilidade (em PDF) relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados a cada um daqueles entes federados para o\n",
   "combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda, os extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel) do Requerimento n\u00ba 139-2021/CPIPANDEMIA, seguem todos\n",
   "os arquivos solicitados em m\u00eddia magn\u00e9tica (Base de dados dispon\u00edvel\n",
   "em https://drive. google.com /drive/folders/102pg gaQEgESIMivyw6 BXIiiK7LzgOgjva?usp=sharing), conforme metodologia exposta no quadro\n",
   "1, organizados por Ordem Banc\u00e1ria (menor n\u00edvel de detalhamento do rastreamento da despesa alcan\u00e7ado por este ente) e segmentado por\n",
   "tipo de despesa.\n",
   "\n",
   "Ponderamos que todas as Notas Fiscais est\u00e3o devidamente acostadas nas pastas correspondentes, atendendo ao solicitado na\n",
   "\u00edntegra. Contudo, apenas nos arquivos referentes aos tipos de despesa MEDICAMENTO e INSUMOS E MATERIAL HOSPITALAR as Notas Fiscais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fencontram-se no formato XML, sem preju\u00edzo de qualquer fiscaliza\u00e7\u00e3o por parte dos \u00f3rg\u00e3os de controle, uma vez que, mesmo no formato\n",
   "PDF (PortableDocument Format), os c\u00f3digos de autentica\u00e7\u00e3o s\u00e3o exibidos.\n",
   "\n",
   "Importante destacar, ainda, que para o atendimento do requerido quanto ao \u201cprocesso administrativo de despesa\u201d, foi\n",
   "adotado como par\u00e2metro o entendimento do Tribunal de Contas do Estado de Pernambuco (TCE/PE) que, por meio do inciso V, Art. 2\u00ba,\n",
   "da RESOLU\u00c7\u00c3O TC N\u00ba 91, DE 13 DE MAIO DE 2020, definiu processo de contrata\u00e7\u00e3o ou aquisi\u00e7\u00e3o como \u201cidentifica\u00e7\u00e3o que contenha, no\n",
   "m\u00ednimo, o n\u00famero e tipo do processo de contrata\u00e7\u00e3o ou aquisi\u00e7\u00e3o, bem como a integra do contrato ou, na sua aus\u00eancia, a nota de empenho\n",
   "correspondente\u201d (TRIBUNAL DE CONTAS DE PERNAMBUCO, 2020).\n",
   "\n",
   "No que diz respeito ao item 5. Os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas\n",
   "respectivas contas (em arquivo PDF), encontram-se acostados aos processos, juntamente com as demais documenta\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Oportunamente, aduzimos que essa resposta atende, tamb\u00e9m, a parte do item 1 do Requerimento n\u00ba 342-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA, que aditou o Requerimento n\u00ba 139/2021, o qual requer a Inclus\u00e3o das c\u00f3pias de todos os empenhos/contratos das\n",
   "a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da Sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem banc\u00e1ria, detalhando a fonte de recursos e data/hora da\n",
   "fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira, Cont\u00e1bil e Patrimonial de todos os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios. Incluindo,\n",
   "ainda, o demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidas para o enfrentamento da Pandemia, devendo constar as\n",
   "fontes financeiras dos respectivos estados e munic\u00edpios, demonstrando por meio de concilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria dos repasses financeiros\n",
   "constitucionais para sa\u00fade, bem como as respectivas C\u00e9lulas Or\u00e7ament\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "Nesse ponto, muito embora contemplem informa\u00e7\u00f5es estranhas ao objeto desta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito CPI\n",
   "Pandemia, atendendo aos princ\u00edpios da transpar\u00eancia p\u00fablica e do acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, indicamos que, em parceria com a entidade sem\n",
   "fins lucrativos Porto Social, foi lan\u00e7ada a Campanha PE SOLID\u00c1RIO, em 25/03/2020, buscando arrecadar doa\u00e7\u00f5es e custear de forma c\u00e9lere\n",
   "bens, insumos e servi\u00e7os para atender a rede p\u00fablica de sa\u00fade e auxiliar pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade, no combate \u00e0\n",
   "dissemina\u00e7\u00e3o do Coronav\u00edrus no Estado de Pernambuco. A \u00edntegra da presta\u00e7\u00e3o de contas da Campanha segue anexada na mesma m\u00ed\n",
   "magn\u00e9tica.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, seguem os comprovantes de recebimento das doa\u00e7\u00f5es de Testes R\u00e1pidos feitas pela empresa UNILEVER, o\n",
   "registro das doa\u00e7\u00f5es recebidas de donativos e o mapa geral hist\u00f3rico de recebimento de itens, com a identifica\u00e7\u00e3o dos doadores que\n",
   "permitiram a identifica\u00e7\u00e3o (os doadores que n\u00e3o permitiram, est\u00e3o apontados como SES/PE ou Secretaria Estadual de Sa\u00fade de Pernambuco\n",
   "no campo correspondente).\n",
   "\n",
   "Os relat\u00f3rios com todas as doa\u00e7\u00f5es recebidas constam na mesma m\u00eddia, devidamente caracterizados e organizados.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos\n",
   "express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "Andr\u00e9 Longo Ara\u00fajo de Melo\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio Estadual de Sa\u00fade de Pernambuco\n",
   "\n",
   "SES/PE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Andre Longo Araujo de Melo, em 19/05/2021, \u00e0s 16:31, conforme hor\u00e1rio oficial de Recife, com\n",
   "fundamento no art. 108, do Decreto n\u00ba 45.157, de 23 de outubro de 2017.\n",
   "\n",
   "seil ;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://sei.pe.gov.br/sei/controlador externo,\n",
   "acao=documento, conferir&id orgao acesso, externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 13856598 e o c\u00f3digo CRC C74B45AS.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA ESTADUAL DE SA\u00daDE DE PERNAMBUCO\n",
   "Rua Dona Maria Augusta Nogueira, 519, - Bairro Bongi, Recife/PE - CEP 50751-530, Telefone: (81)3184-0000\n",
   "\f"
  ],
  "id": 285,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/27ee65e7-d9bd-40ab-8ab4-f05f04881408"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "PERNAMBUCO\n",
   "\n",
   "MAIS TRABALHO, MAIS FUTURO,\n",
   "\n",
   "Secretaria de\n",
   "Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 228/2021 - GPA/GCI/GAB-SES\n",
   "\n",
   "Data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor,\n",
   "\n",
   "Paulo Henrique Saraiva C\u00e2mara\n",
   "\n",
   "Governador do Estado\n",
   "\n",
   "Gabinete do Governador\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, S/N, - Bairro Santo Ant\u00f4nio, Recife/PE - CEP 50010-928\n",
   "\n",
   "Assunto: Oficio n\u00ba 425/2021 - CPIPANDEMIA, que solicita informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do Requerimento n\u00ba 154/2021- CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Governador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em ep\u00edgrafe, que solicita subs\u00eddios para\n",
   "responder ao Requerimento n\u00ba 154 - CPIPANDEMIA, esta Secretaria Estadual de Sa\u00fade (SES/PE) vem expor o que\n",
   "segue:\n",
   "\n",
   "Preliminarmente, \u00e9 importante esclarecer que, os repasses de Recursos Federais destinados\n",
   "exclusivamente ao combate \u00e0 pandemia do CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) ao Estado de Pernambuco foram iniciados a\n",
   "partir de mar\u00e7o de 2020, por meio da publica\u00e7\u00e3o de Portarias no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Como forma de orientar os entes da Federa\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contabiliza\u00e7\u00e3o e ao tratamento fiscal dos\n",
   "recursos recebidos e aplicados no enfrentamento do Coronav\u00edrus, foi emitida pelo Minist\u00e9rio da Economia a Nota\n",
   "T\u00e9cnica SEI N\u00ba 12774/2020/ME.\n",
   "\n",
   "Conforme a Nota T\u00e9cnica menciona, em seu item 13, h\u00e1 a recomenda\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de \u201cum\n",
   "detalhamento na classifica\u00e7\u00e3o por fonte de recursos que permita identificar a destina\u00e7\u00e3o do recurso ao\n",
   "enfrentamento \u00e0 pandemia, possibilitando tamb\u00e9m o controle das despesas utilizadas nesse enfrentamento\u201d.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, foram criados, no \u00e2mbito do Governo do Estado de Pernambuco, os detalhamentos da\n",
   "fonte 0144 - Recursos do SUS Exclusive Conv\u00eanios- Adm. Direta, conforme c\u00f3digos a seguir.\n",
   "\n",
   "Fonte detalhada exclusiva COVID:\n",
   "\n",
   ". 0144530002 - RECURSOS DESTINADOS AO TRATAMENTO DE CASOS DO CORONA V\u00cdRUS -\n",
   "COVIDI9;\n",
   "\n",
   ". 0144530003 - RECURSOS FUNDO A FUNDO SUS BLOCO INVESTIMENTO PARA COVID19.\n",
   "\fCumpre destacar que, devido ao grande volume de a\u00e7\u00f5es destinadas ao combate ao Coronav\u00edrus, tais\n",
   "como aquisi\u00e7\u00f5es de insumos e reagentes para exames de detec\u00e7\u00e3o do v\u00edrus SARS-COV-2 realizados pelo Laborat\u00f3rio\n",
   "Central de Pernambuco \u2014 LACEN, foram executadas despesas com recursos SUS dispon\u00edveis em conta para atender\n",
   "estas despesas emergenciais. Isto \u00e9, parte do recurso federal n\u00e3o foi originalmente repassado com a finalidade\n",
   "espec\u00edfica para o enfrentamento do Coronav\u00edrus, mas atendeu a este fim, conforme disp\u00f5e a Lei Complementar n\u00ba\n",
   "172, de 15 de Abril de 2020, que possibilita a transposi\u00e7\u00e3o e a transfer\u00eancia de saldos financeiros constantes dos\n",
   "Fundos de Sa\u00fade dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios, provenientes de repasses federais.\n",
   "\n",
   "Por fim, o Estado de Pernambuco recebeu recursos na forma de aux\u00edlio financeiro e em a\u00e7\u00f5es de\n",
   "enfrentamento ao Coronav\u00edrus SARS-CoV-2 (Covid-19) atrav\u00e9s da Lei Complementar n\u00ba 173, de 27 de maio de 2020. A\n",
   "execu\u00e7\u00e3o das despesas ocorreu a partir da Fonte 164 - RECURSOS DA LC 173/2020.\n",
   "\n",
   "A partir da\u00ed, passamos a detalhar, conforme o quadro 1, o tipo de despesa em que os recursos foram\n",
   "executados nas fontes detalhadas e n\u00e3o detalhadas e, os documentos correspondentes aos processos administrativos\n",
   "de despesa para cada um deles, sendo a marca\u00e7\u00e3o N/A correspondente a documento que n\u00e3o se aplica a\n",
   "determinado tipo de despesa.\n",
   "\n",
   "Quadro 1 - Detalhamento dos tipos de despesa executados nas fontes detalhadas e n\u00e3o detalhadas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "x NOTAS COMPROVANTE\n",
   "TIPO DE DESPESA EMPENHO LIQUIDA\u00c7\u00c3O 08 | iscais | CONTRATO | OA NC\u00c1RIO\n",
   "BLOQUEIO JUDICIAL TRT 6 REGI\u00c3O SIM SIM SIM SIM N/A SIM\n",
   "CONTRATO DE GEST\u00c3O - HOSPITAIS, SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "FUNDO NACIONAL DE SAUDE N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "CONTRATO DE GEST\u00c3O - HOSPITAL\n",
   "CAMPANHA sim siM siM sim SIM siM\n",
   "CONTRATO GESTAO - UPA SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "CONTRATO GESTAO - UPAES SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "DI\u00c1RIA SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "FADE-UFPE SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "DISTRITO ESTADUAL DE FERNANDO\n",
   "DE NORONHA sim siM siM N/A N/A siM\n",
   "GERENCIA REGIONAL - GERES SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "HEMOPE SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAIS REGIONAIS, SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL AGAMENON\n",
   "MAGALHAES N/A N/A siM N/A N/A siM\n",
   "HOSPITAL BARAO DE LUCENA N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL DA RESTAURACAO N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL DE ENTIDADE\n",
   "FILANTROPICA sim siM siM sim SIM siM\n",
   "HOSPITAL DE ENTIDADE PRIVADA SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "HOSPITAL GETULIO VARGAS N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL OTAVIO DE FREITAS N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "HOSPITAL REGIONAL DO AGRESTE N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "INSUMOS E MATERIAL HOSPITALAR SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "LACEN N/A N/A SIM N/A N/A SIM\n",
   "LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE\n",
   "INFORM\u00c1TICA sim siM siM sim SIM siM\n",
   "MEDICAMENTO SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "SERVI\u00c7O CLINICA MEDICA, SIM SIM SIM SIM SIM SIM\n",
   "SERVI\u00c7O DE APOIO\n",
   "ADMINISTRATIVO sim siM siM sim SIM siM\n",
   "SERVI\u00c7O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE\n",
   "AMBUL\u00c2NCIA sim siM siM sim SIM siM\n",
   "SERVI\u00c7O PRESTADO PESSOA FISICA SIM SIM SIM RPA N/A SIM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fTRANSFERENCIA AOS MUNICIPIOS SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FUNDO A FUNDO\n",
   "TRIBUTO INSS SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "TRIBUTO IRRF SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "TRIBUTO ISS SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "UPE - HOSPITAL OSVALDO CRUZ. SIM SIM SIM N/A N/A SIM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FOLHA DE PAGAMENTO DA\n",
   "SECRETARIA ESTADUAL DE SA\u00daDE -\n",
   "Fonte 164 - RECURSOS DA LC\n",
   "173/2020\n",
   "\n",
   "sim siM siM N/A N/A N/A\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Insta ressaltar que algumas das despesas mencionadas no quadro acima, a exemplo de di\u00e1rias, loca\u00e7\u00e3o\n",
   "de equipamentos de inform\u00e1tica, tributos e servi\u00e7o prestado por pessoa f\u00edsica, bem como despesas destinadas ao\n",
   "Distrito Estadual de Fernando de Noronha, foram realizadas no \u00e2mbito do combate \u00e0 Pandemia decorrente da COVID-\n",
   "19, conforme documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria em anexo.\n",
   "\n",
   "Ainda, a execu\u00e7\u00e3o das despesas a partir da Fonte 164 - RECURSOS DA LC 173/2020, de uso espec\u00edfico\n",
   "para a\u00e7\u00f5es de enfrentamento da COVID-19, citadas anteriormente, serviram a custear a folha de pagamento dos\n",
   "profissionais da Secretaria Estadual de Sa\u00fade, mobilizados para o combate da pandemia, e as respectivas\n",
   "contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias aos regimes pr\u00f3prio (FUNAFIN e FUNAPREV) e geral (INSS), com o devido respaldo no\n",
   "dispositivo legal. A lista com os servidores alcan\u00e7ados encontra-se dispon\u00edvel nos anexos.\n",
   "\n",
   "Com isso, em resposta ao item 1. Todas as notas de empenho (em PDF), 2. Todas as ordens banc\u00e1rias\n",
   "(em PDF), 3. Todas as notas fiscais (em arquivo XML) e 4. Todos os processos administrativos de despesa \u2014\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em PDF) relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os\n",
   "recursos federais destinados a cada um daqueles entes federados para o combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda, 5. os\n",
   "extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel) do Requerimento n\u00ba 154-2021/CPIPANDEMIA, seguem todos os arquivos\n",
   "solicitados em m\u00eddia magn\u00e9tica (Base de dados dispon\u00edvel\n",
   "em https://drive.google.com/drive/folders/10zpggaQEgFS IMvy w6BXJiiK7LZgOgjva?usp=sharing), conforme\n",
   "metodologia exposta no quadro 1, organizados por Ordem Banc\u00e1ria (menor n\u00edvel de detalhamento do rastreamento\n",
   "da despesa alcan\u00e7ado por este ente) e segmentado por tipo de despesa.\n",
   "\n",
   "Ponderamos que todas as Notas Fiscais est\u00e3o devidamente acostadas nas pastas correspondentes,\n",
   "atendendo ao solicitado na \u00edntegra. Contudo, apenas nos arquivos referentes aos tipos de\n",
   "despesa MEDICAMENTO e INSUMOS E MATERIAL HOSPITALAR as Notas Fiscais encontram-se no formato XML, sem\n",
   "preju\u00edzo de qualquer fiscaliza\u00e7\u00e3o por parte dos \u00f3rg\u00e3os de controle, uma vez que, mesmo no formato PDF\n",
   "(PortableDocument Format), os c\u00f3digos de autentica\u00e7\u00e3o s\u00e3o exibidos.\n",
   "\n",
   "Importante destacar, ainda, que para o atendimento do requerido quanto ao \u201cprocesso administrativo\n",
   "de despesa\u201d, foi adotado como par\u00e2metro o entendimento do Tribunal de Contas do Estado de Pernambuco (TCE/PE)\n",
   "que, por meio do inciso V, Art. 2\u00ba, da RESOLU\u00c7\u00c3O TC N\u00ba 91, DE 13 DE MAIO DE 2020, definiu processo de contrata\u00e7\u00e3o\n",
   "ou aquisi\u00e7\u00e3o como \u201cidentifica\u00e7\u00e3o que contenha, no m\u00ednimo, o n\u00famero e tipo do processo de contrata\u00e7\u00e3o ou\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o, bem como a \u00edntegra do contrato ou, na sua aus\u00eancia, a nota de empenho correspondente\u201d (TRIBUNAL DE\n",
   "CONTAS DE PERNAMBUCO, 2020).\n",
   "\n",
   "No que diz respeito ao item 6. Os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos\n",
   "ocorridos nas respectivas contas (em arquivo PDF), encontram-se acostados aos processos, juntamente com as\n",
   "demais documenta\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se fa\u00e7am\n",
   "necess\u00e1rios, renovamos express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAndr\u00e9 Longo Ara\u00fajo de Melo\n",
   "Secret\u00e1rio Estadual de Sa\u00fade de Pernambuco\n",
   "SES/PE\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DE PERNAMBUCO. Disp\u00f5e sobre os procedimentos para registro, transpar\u00eancia e\n",
   "organiza\u00e7\u00e3o dos processos de contrata\u00e7\u00e3o emergencial destinados ao enfrentamento da emerg\u00eancia, incluindo os das\n",
   "Organiza\u00e7\u00f5es Sociais de Sa\u00fade (OSS). Resolu\u00e7\u00e3o TC n\u00ba 91, de 13 de maio de 2020. Pernambuco, 2020. Dispon\u00edvel\n",
   "\n",
   "em hitps://docs.google.com/document/d/IL okfrQaUazSHtP9IxSprk 4NxpBWaPFpzy CRPwmgR4/edit, acesso em 13 de\n",
   "maio de 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "jl\n",
   "| Sel!\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Andre Longo Araujo de Melo, em 19/05/2021, \u00e0s 16:32, conforme\n",
   "hor\u00e1rio oficial de Recife, com fundamento no art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 45.157, de 23 de outubro de 2017.\n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://sei pe.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento, conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 13856629 e o c\u00f3digo\n",
   "CRC 5BCO45FD.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA ESTADUAL DE SA\u00daDE DE PERNAMBUCO\n",
   "Rua Dona Maria Augusta Nogueira, 519, - Bairro Bongi, Recife/PE - CEP 50751-530, Telefone: (81)3184-0000\n",
   "\f"
  ],
  "id": 285,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f51dd5bb-eb0d-4427-824c-4dfdf218d614"
 },
 {
  "txt": [
   "costino po estapo\n",
   "\n",
   "PERNAMBUCO\n",
   "\n",
   "MAIS TRABALHO, MAIS FUTURD\n",
   "\n",
   "Gabinete do\n",
   "Governador\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 267/2021 \u2014 GG/PE\n",
   "\n",
   "Recife, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AziZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es Requerimento n\u00ba 194-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em atendimento \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o que me foi, por Vossa Excel\u00eancia, formulada atrav\u00e9s do Requerimentos n\u00ba 194/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA - (Oficio n\u00ba 486/2021 - CPIPANDEMIA) - encaminho-lhe, nesta oportunidade, c\u00f3pia do Of\u00edcio n\u00ba198/2021 -\n",
   "GPA/GCI/GAB-SES - firmado pelo Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Estado de Pernambuco, Dr. Andr\u00e9 Longo Ara\u00fajo de Melo \u2014 com o\n",
   "detalhamento de todas as informa\u00e7\u00f5es que nos foram requeridas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "PAULO HENRIQUE SARAIVA C\u00c2MARA\n",
   "Governador de Pernambuco\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Paulo Henrique Saraiva C\u00e2mara, em 19/05/2021, \u00e0s 18:30, conforme hor\u00e1rio\n",
   "oficial de Recife, com fundamento no art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 45.157, de 23 de outubro de 2017.\n",
   "\n",
   "     \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EM: A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://sei pe.gov.br/sei/controlador externo php?\n",
   "acao=documento, conferir&id orgao. acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 13859736 e o c\u00f3digo CRC\n",
   "130A651E.\n",
   "\n",
   "GABINETE DO GOVERNADOR\n",
   "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, S/N, - Bairro Santo Ant\u00f4nio, Recife/PE - CEP 50010-928, Telefone: (81) 3181-2100\n",
   "\f"
  ],
  "id": 287,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/02cd5546-3867-42f0-82da-4516866bf846"
 },
 {
  "txt": [
   "   \n",
   "\n",
   "Governo Da Estao\n",
   "\n",
   "O PERNAMBUCO\n",
   "\n",
   "MAIS TRABALHO, MAIS FUTURO,\n",
   "\n",
   "Secretaria de\n",
   "Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 198/2021- GPA/GCI'GAB-SES\n",
   "\n",
   "Data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor,\n",
   "\n",
   "Paulo Henrique Saraiva C\u00e2mara\n",
   "Governador do Estado\n",
   "\n",
   "Gabinete do Governador\n",
   "\n",
   "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, S/N, - Bairro Santo Ant\u00f4nio, Recife/PE - CEP 50010-928\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n\u00ba 0808 /21 GAB / Oficio n\u00ba 486/2021 - CPIPANDEMIA, Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos n\u00ba 194\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Governador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em ep\u00edgrafe, que solicita subs\u00eddios para responder\n",
   "ao Requerimento n\u00ba 194-CPIPANDEMIA, esta Secretaria Estadual de Sa\u00fade vem expor o que segue:\n",
   "\n",
   "1. os protocolos medicamentosos (em formato PDF);\n",
   "\n",
   "Quanto ao item 1, que solicita os protocolos medicamentosos (em formato PDF), oportuno destacar, preliminarmente,\n",
   "que Notas T\u00e9cnicas e Protocolos s\u00e3o documentos norteadores para a execu\u00e7\u00e3o e tomada de decis\u00e3o na \u00e1rea de sa\u00fade, principalmente\n",
   "na assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, como reguladores da seguran\u00e7a do paciente e da melhoria na pr\u00e1tica profissional, devendo, assim, estar\n",
   "rigorosamente fundamentados em evid\u00eancias cient\u00edficas e nos resultados das pesquisas cl\u00ednicas desenvolvidas em todo o mundo.\n",
   "\n",
   "Nesta seara, destacamos que a COVID 19, provocada pelo Novo Coronav\u00edrus, \u00e9 uma doen\u00e7a descrita recentemente, cuja\n",
   "evolu\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o cl\u00ednica t\u00eam sido acompanhadas atentamente por profissionais de sa\u00fade, cientistas e pesquisadores em todo o\n",
   "mundo, assim como revis\u00f5es e atualiza\u00e7\u00f5es do manejo cl\u00ednico t\u00eam sido realizadas a partir das evid\u00eancias cl\u00ednicas e achados de pesquisas\n",
   "e estudos cient\u00edficos.\n",
   "\n",
   "At\u00e9 o momento, pesquisas cl\u00ednicas realizadas e avaliadas por \u00f3rg\u00e3os internacionais como o CDC\n",
   "(Center of DiseasesControl), o NHS (National Health System) e a OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade), dentre outros, descrevem que as\n",
   "medidas n\u00e3o farmacol\u00f3gicas como o uso de m\u00e1scaras, lavagem das m\u00e3os e distanciamento social s\u00e3o eficazes para reduzir a propaga\u00e7\u00e3o\n",
   "do v\u00edrus na popula\u00e7\u00e3o e, consequentemente, o n\u00famero de pessoas infectadas (assintom\u00e1ticas) e doentes com a COVID 19. Al\u00e9m disso,\n",
   "tamb\u00e9m resta confirmada a efic\u00e1cia da vacina\u00e7\u00e3o para o controle da doen\u00e7a na popula\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento precoce e profilaxia medicamentosa da doen\u00e7a, com a utiliza\u00e7\u00e3o de medicamentos\n",
   "principalmente a cloroquina, hidroxicloroquina e ivermectina, estudos realizados em diversos centros de pesquisa no mundo e\n",
   "publicados em revistas e peri\u00f3dicos internacionais subsidiaram as sociedades de especialistas na elabora\u00e7\u00e3o de documentos cient\u00edficos e\n",
   "recomenda\u00e7\u00f5es em forma de diretrizes, como a Sociedade Brasileira de Infectologia (SBI), a Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Medicina Intensiva\n",
   "Brasileira (AMIB), Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia (SBPT) a Sociedade Brasileira de Medicina de Fam\u00edlia e Comunit\u00e1ria\n",
   "(SBMFC), dentre outras.\n",
   "\n",
   "Destaca-se, dentre os diversos estudos, a publica\u00e7\u00e3o no The Lancet, acess\u00edvel pelo endere\u00e7o\n",
   "eletr\u00f4nicohttps:/ /www.thelancet.com /journals/lancet/article/P11S0140-6736(20)31180-6/fulitext, que subsidiou a recomenda\u00e7\u00e3o da\n",
   "OMI para contra-indicar o uso das medica\u00e7\u00f5es referidas e suspender o estudo multic\u00eantrico em curso, a partir de resultados obtidos\n",
   "ap\u00f3s a an\u00e1lise de 96.032 casos de incremento significativo de mortalidade no grupo de pacientes que foram tratados com as\n",
   "medica\u00e7\u00f5es cloroquina e hidroxicloroquina.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Estudos demonstram que o uso de tais medicamentos, al\u00e9m de ineficaz no tratamento da doen\u00e7a, pode gerar efeitos\n",
   "colaterais aos pacientes. A t\u00edtulo de exemplo, a Sociedade Brasileira de Infectologia (SBI), baseada em estudo publicado\n",
   "\fno The New Englandlournalof Medicine, concluiu, no Informe n\u00ba 15, que \"at\u00e9 o momento, os principais estudos cl\u00ednicos, que s\u00e3o\n",
   "os randomizados com grupo controle, n\u00e3o demonstraram benef\u00edcio do uso da cloroquina, nem da hidroxicloroquina no tratamento de\n",
   "pacientes hospitalizados com COVID-19 grave. Efeitos colaterais foram relatados. Seu uso em profilaxia p\u00f3s-exposi\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o momento,\n",
   "tamb\u00e9m n\u00e3o demonstrou benef\u00edcio\" (https://sbgg org.br/wp-content/uploads/2020/06/SBI Informe-15. Medicamentos-2,pdf).\n",
   "\n",
   "Salutar ainda ressaltar que, a despeito da publica\u00e7\u00e3o da Nota Informativa n\u00ba 9/2020-SE/GAB/SE/MS que trata de\n",
   "Orienta\u00e7\u00f5es para Manuseio medicamentoso precoce de pacientes com diagn\u00f3stico da COVID-19, foram divulgados estudos, pareceres,\n",
   "consensos, recomenda\u00e7\u00f5es e diretrizes em rela\u00e7\u00e3o ao uso das medica\u00e7\u00f5es citadas anteriormente expondo a inexist\u00eancia de evid\u00eancias\n",
   "cient\u00edficas de benef\u00edcios na utiliza\u00e7\u00e3o in vivo, dentre os quais, podemos citar como exemplos dos textos divulgados, as Diretrizes para o\n",
   "Tratamento Farmacol\u00f3gico da COVID-19 \u2014 Consenso da Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Intensiva Brasileira (AMIB), da Sociedade Brasileira de\n",
   "Infectologia e da Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia, o Parecer Cient\u00edfico da Sociedade Brasileira de Imunologia, e a\n",
   "Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba 042, 22/05/2020, do Conselho Nacional de Sa\u00fade (CNS), que recomendou a suspens\u00e3o imediata das orienta\u00e7\u00f5es do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para manuseio medicamentoso precoce de pacientes com diagn\u00f3stico da COVID-19, como a\u00e7\u00e3o de enfrentamento\n",
   "relacionada \u00e0 pandemia do Novo Coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "Acrescente-se que, em 17/05/2021, \u00faltima segunda-feira, foi publicado pela CONITEC - Comiss\u00e3o Nacional de\n",
   "incorpora\u00e7\u00e3o de Tecnologia no SUS, \u00f3rg\u00e3o t\u00e9cnico vinculado ao pr\u00f3prio Mist\u00e9rio da Sa\u00fade (nos termos da Lei 12.401/2011), parecer\n",
   "recomendando a n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o de medicamentos como hidroxicloroquina, cloroquina, ivermectina, azitromicina etc., para o tratamento\n",
   "da coviD-\n",
   "19 (<http://conitec.gov.br/images/Consultas/Relatorios/2021/20210517. Relatorio, Diretrizes, Brasileiras COVID Capitulo, 2 CP 37.pdf>).\n",
   "\n",
   "Assim, e considerando as evid\u00eancias cient\u00edficas e a literatura m\u00e9dica publicada, a equipe t\u00e9cnica da SES/PE elaborou,\n",
   "publicou e divulgou as ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA A REDE ASSISTENCIAL - MANEJO CL\u00cdNICO DO PACIENTE COM COVID-19 (Doc. 01).\n",
   "\n",
   "O MANEJO CL\u00cdNICO DO PACIENTE COM COVID-19 objetivou apresentar orienta\u00e7\u00f5es para o manejo e condu\u00e7\u00e3o cl\u00ednica de\n",
   "pacientes suspeitos ou com diagn\u00f3stico de COVID-19, a fim de auxiliar os profissionais de sa\u00fade nos processos de trabalho durante a\n",
   "ocorr\u00eancia da pandemia, garantindo a assist\u00eancia adequada dos pacientes e seguran\u00e7a para os profissionais de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "A vers\u00e3o 2.0 foi elaborada de acordo com os crit\u00e9rios utilizados nos meios cient\u00edficos e comit\u00eas t\u00e9cnicos, encontrando-se\n",
   "em processo de revis\u00e3o por existir a necessidade constante de atualiza\u00e7\u00e3o ao longo do curso da pandemia, em raz\u00e3o do grande n\u00famero\n",
   "de estudos e pesquisas realizadas e em curso, por se tratar de uma enfermidade nova e pouco conhecida. Esse esfor\u00e7o busca garantir\n",
   "que as unidades da rede assistencial de sa\u00fade de Pernambuco prestem o adequado atendimento aos pacientes acometidos pela COVID-\n",
   "19, bem como demonstra o compromisso veemente da gest\u00e3o com o que h\u00e1 de mais seguro em termos de cuidados assistenciais para o\n",
   "cen\u00e1rio da pandemia.\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m das ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA A REDE ASSISTENCIAL - MANEJO CL\u00cdNICO DO PACIENTE COM COVID-19, a equipe t\u00e9cnica\n",
   "da Coordena\u00e7\u00e3o Estadual de Qualidade e Seguran\u00e7a do Paciente, diante do cen\u00e1rio da pandemia causada pelo Novo Coronav\u00edrus,\n",
   "tamb\u00e9m elaborou, publicou e divulgou as RECOMENDA\u00c7\u00d5ES AOS N\u00daCLEOS DE SEGURAN\u00c7A DO PACIENTE NO ENFRENTAMENTO DA\n",
   "COVID 19 (Doc. 02), a partir da necessidade de elencar algumas das principais recomenda\u00e7\u00f5es aos N\u00facleos de Seguran\u00e7a do Paciente\n",
   "com o objetivo de somar todos os esfor\u00e7os em apoio ao enfrentamento da pandemia.\n",
   "\n",
   "O documento citado acima est\u00e1 fundamentado em fontes oficiais do Governo Federal e Estadual, Notas T\u00e9cnicas,\n",
   "Resolu\u00e7\u00f5es e Portarias, bem como informa\u00e7\u00f5es de sites de institui\u00e7\u00f5es cient\u00edficas e especialistas em Qualidade e Seguran\u00e7a do Paciente,\n",
   "Medicina Intensiva, entre outras contribui\u00e7\u00f5es sobre o tema, com a pretens\u00e3o de promover o direcionamento de a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias no\n",
   "\u00e2mbito da seguran\u00e7a do paciente para este per\u00edodo cr\u00edtico.\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o aos medicamentos adquiridos (em formato PDF) requeridos no item 2, esta SES realizou um esfor\u00e7o para\n",
   "garantir um estoque regulador para o abastecimento das unidades da rede assistencial com os medicamentos que comp\u00f5em o chamado\n",
   "\u201cKIT INTUBA\u00c7\u00c3O\u201d, a fim de garantir a seguran\u00e7a dos pacientes e a continuidade da assist\u00eancia. Os medicamentos do referido kit foram\n",
   "definidos a partir dos protocolos e recomenda\u00e7\u00f5es publicados pela Sociedade Brasileira de Farm\u00e1cia Hospitalar e Servi\u00e7os de Sa\u00fade\n",
   "(SBRAFH), Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Intensiva Brasileira (AMIB) e Sociedade Brasileira de Anestesiologia (SBA), atrav\u00e9s de literatura\n",
   "robusta apresentada em refer\u00eancias m\u00e9dicas vigentes com a finalidade de alinhamento envolvendo os eixos\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O/DISTRIBUI\u00c7\u00c3O/USO NA PR\u00c1TICA CL\u00cdNICA.\n",
   "\n",
   "Todos os medicamentos relacionados no quadro 1 e que comp\u00f5em o \u201cKIT INTUBA\u00c7\u00c3O\u201d s\u00e3o utilizados conforme as\n",
   "recomenda\u00e7\u00f5es constantes nas respectivas bulas e orienta\u00e7\u00f5es das Sociedades Brasileiras de Especialidades M\u00e9dicas. S\u00e3o medicamentos\n",
   "utilizados rotineiramente na pr\u00e1tica cl\u00ednica em Unidades de Terapia Intensiva (UTI) e emerg\u00eancias, sobretudo para seda\u00e7\u00e3o e bloqueio\n",
   "neuromuscular no intuito de permitir a intuba\u00e7\u00e3o orotraqueal e a adequada ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica, independentemente da causa da\n",
   "insufici\u00eancia respirat\u00f3ria.\n",
   "\n",
   "Quadro 1 - Medicamentos adquiridos pela SES/PE para o tratamento de pacientes com Covid-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Grupo terap\u00eautico Princ\u00edpio ativo\n",
   "BESILATO ATRACURIO\n",
   "BESILATO CISATRACURIO\n",
   "BROMETO ROCUR\u00d4NIO\n",
   "CLORETO SUXAMET\u00d4NIO\n",
   "SULFATO ATROPINA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "BLOQUEADORES NEUROMUSCULARES\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OUTRAS CLASSES ADJUVANTES EPINEFRINA\n",
   "HEMITARTARATO NOREPENEFRINA\n",
   "SEDATIVOS CLORIDRATO DEXMEDETOMIDINA\n",
   "CLORIDRATO DEXTROCETAMINA\n",
   "DIAZEPAM\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| |\n",
   "\fETOMIDATO\n",
   "HALOPERIDOL\n",
   "LIDOCA\u00cdNA\n",
   "MIDAZOLAN\n",
   "PROPOFOL\n",
   "CITRATO FENTANILA\n",
   "SULFATO MORFINA\n",
   "ANTAGONISTA DE OPIOIDE CLORIDRATO NALOXONA\n",
   "Fonte: DGAF/SEAS/SES.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ANALG\u00c9SICOS (DOR CR\u00d4NICA)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Os itens 3 e 4 do Requerimento n\u00ba 194-CPIPANDEMIA solicitam as datas das aquisi\u00e7\u00f5es, as quantidades adquiridas (ambos\n",
   "em formato PDF), respectivamente.\n",
   "\n",
   "Em resposta, encaminhamos a Planilha de Aquisi\u00e7\u00e3o dos Medicamentos (Doc. 03), bem como a Planilha com o\n",
   "Recebimento dos Medicamentos (Doc. 04), contendo detalhes pertinentes aos f\u00e1rmacos, como a quantidade e outras especifica\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "O item 5 requer as notas fiscais dos medicamentos adquiridos (em arquivo XML). Face este item, estamos enviando\n",
   "arquivo que cont\u00e9m todas as notas fiscais referentes aos medicamentos comprados no formato ora requerido (Doc. 05).\n",
   "\n",
   "Por fim, o item 6 solicita o percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento utilizado, considerando o percentual de pacientes\n",
   "tratados e recuperados (em formato PDF).\n",
   "\n",
   "Aqui importa reiterar que, em raz\u00e3o dos estudos anteriormente citados e do dever de observ\u00e2ncia do princ\u00edpio da\n",
   "precau\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 recomenda\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de medicamentos profil\u00e1ticos e/ou para o tratamento precoce da COVID 19, bem\n",
   "como, n\u00e3o foi realizado nas unidades da rede pr\u00f3pria estadual ensaios e/ou estudos cl\u00ednicos com medicamentos para as citadas\n",
   "finalidades.\n",
   "\n",
   "Nesta senda, informamos que esta Secretaria Estadual de Sa\u00fade de Pernambuco tem adquirido e utilizado apenas\n",
   "medicamentos com indica\u00e7\u00e3o de bula e reconhecidamente eficazes em cada uma das suas destina\u00e7\u00f5es, reafirmando o alinhamento\n",
   "t\u00e9cnico com as evid\u00eancias cient\u00edficas que t\u00eam sido publicadas e divulgadas em todo o mundo para o manejo cl\u00ednico dos casos de COVID\n",
   "19.\n",
   "\n",
   "Ao tempo em que nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios, renovamos\n",
   "express\u00f5es de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Andr\u00e9 Longo Ara\u00fajo de Melo\n",
   "Secret\u00e1rio Estadual de Sa\u00fade\n",
   "SES/PE\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancias\n",
   "\n",
   "1. Diretrizes para o Tratamento Farmacol\u00f3gico da COVID-19. Consenso da Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Intensiva Brasileira, da Sociedade\n",
   "Brasileira de Infectologia e da Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia, 18 de maio de 2020. Dispon\u00edvel\n",
   "em: htfps://sbpt.org br/portal/consenso-tratamento-farmacologicocovid-19, acesso dia 11/01/2021.\n",
   "\n",
   "2. Nota t\u00e9cnica sobre as novas orienta\u00e7\u00f5es publicadas em 20 de maio de 2020 sobre o tratamento precoce de COVID-19 com o uso de\n",
   "cloroquina e hidroxicloroquina. Dispon\u00edvel em: htfps://yrww amib.org br/fileadmin/user upload/amib/2020/maio/19/\n",
   "\n",
   "3. Nota Tecnica AMIB Orientacoes Ministerio Saude.pdf, acesso em 11/01/2021 3. Carta de apoio da AMIB \u00e0 SBI. Dispon\u00edvel\n",
   "em: https:/www.amib.org br/fileadmin/user upload'amib/2020/dezembro/16/\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "4. Carta de apoio da AMIB \u00e0 SBI. Dispon\u00edvel\n",
   "em: htfps:/wrww amib.org.brfileadmin/user upload/amib/2020/dezembro/16/Carta de Apoio AMIB SBL 2 pd\n",
   "\n",
   "5. Diretrizes para o tratamento farmacol\u00f3gico da COVID-19. Consenso da Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Intensiva Brasileira, da Sociedade\n",
   "Brasileira de Infectologia e da Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia. Autores: Falavigna M, Colpani V, Stein C, Azevedo\n",
   "LC, Bagattini AM, Brito GV, et SES - Nota de Resposta 42 (10849264) SEI 2300000026.001592/2020-19 / pg. al. Dispon\u00edvel em: Rev.\n",
   "Bras. Ter. Intensiva. 2020;32(2):166-196.\n",
   "\n",
   "6. Nota de apoio da SBPT \u00e0 SBI Dispon\u00edvel em: htt pt.org.br/portal/covid19-sbi-09-12-20/, acesso dia 11/01/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7. Sociedade Brasileira de Infectologia- ATUALIZA\u00c7\u00d5ES E RECOMENDA\u00c7\u00d5ES SOBRE A COVID-19. Elaborado em 09/12/2020\n",
   "Dispon\u00edvel em: https://infectologia.org br/wpcontentfuploads/2020/12/atualizacoes-e-recomendacoes-covid-19 pdf, acesso em\n",
   "11/01/2021\n",
   "\f8. COVID-19 Treatment Guidelines Panel. Coronavirus Disease 2019 (COVID-19) Treatment Guidelines. National Institutes of Health.\n",
   "Dispon\u00edvel em:https://files.covid | 9treatmentguidelines nih.gov/guidelines/covid! 9treatmentguidelines pd\u00a3acesso em 11/01/2021\n",
   "ou Clinical interim guidance, dispon\u00edvel em: WHO/2019- nCoV/clinical/2020.5, acesso em 11/01/2021\n",
   "\n",
   "9. 3\u00ba edi\u00e7\u00e3o COVID-19 Guia Orientador para o enfrentamento da pandemia na Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade\n",
   "Dispon\u00edvel em:https:/Avww.conasems.org br/wpcontentiuploads/2020/1 1/Instrumento-Orientador-Conass-Conasems-3-edicaorevisao-\n",
   "1-mesclado-1 pdf, acesso em 11/01/2021\n",
   "\n",
   "10. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Secretaria Executiva. Gabinete da Secretaria Executiva. Nota Informativa n\u00ba 9/2020-SE/GAB/SE/MS.\n",
   "Orienta\u00e7\u00f5es pra manuseio medicamentoso precoce de pacientes com diagn\u00f3stico da Covid-19, dispon\u00edvel\n",
   "em https:/iportalarquivos.saude.gov br/images/pdf/2020/May/21/Nota-informativa---Orienta----es-para-manuseio-medicamentoso-\n",
   "\n",
   "precoce-de-pacientes-com-diagn-stico-da-COVID-19 pdf, acesso em 07/05/2021;\n",
   "\n",
   "11. Diretrizes para o Tratamento Farmacol\u00f3gico da COVID-19. Consenso da Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Intensiva Brasileira, da Sociedade\n",
   "Brasileira de Infectologia e da Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia, dispon\u00edvel em https:/Aywwrw scielo br/scielo.php?\n",
   "\n",
   "pid=S0103-507X20200002001 66& script=sci arttext, acesso em 07/05/2021;\n",
   "\n",
   "12. Sociedade Brasileira de Imunologia. Parecer Cientifico da Sociedade Brasileira de Imunologia sobre a utiliza\u00e7\u00e3o da\n",
   "Cloroquina/Hidroxicloroquina para tratamento da COVID-19 de 18 de maio de 2020, dispon\u00edvel\n",
   "em htfps://sbi.org br/2020/05/1 8/parecer-da-sociedade-brasileira-de-imunologia-sobre-a-utilizacao-da-cloroquina-hidroxicloroquina-\n",
   "\n",
   "para-o-tratamento-da-covid-19/, acesso em 07/05/2021;\n",
   "\n",
   "13. Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba42, de 22 de maio de 2020 - Conselho Nacional de Sa\u00fade \u2014 CNS, dispon\u00edvel\n",
   "em http://conselho.saude.gov.br/recomendacoes-cns/1193-recomendacao-n-042-de-22-de-maio-de-2020, acesso em 07/05/2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA ESTADUAL DE SA\u00daDE DE PERNAMBUCO\n",
   "Rua Dona Maria Augusta Nogueira, 519, - Bairro Bongi, Recife/PE - CEP 50751-530, Telefone: (81)3184-0000\n",
   "\n",
   "seil Documento assinado eletronicamente por Andre Longo Araujo de Melo, em 19/05/2021, \u00e0s 15:33, conforme hor\u00e1rio oficial de Recife,\n",
   "apsinatpro com fundamento no art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 45.157, de 23 de outubro de 2017.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://sei pegou br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\u00e0 acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador 13613148 e o c\u00f3digo CRC 85422733.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA ESTADUAL DE SA\u00daDE DE PERNAMBUCO\n",
   "Rua Dona Maria Augusta Nogueira, 519, - Bairro Bongi, Recife/PE - CEP 50751-530, Telefone: (81)3184-0000\n",
   "\f"
  ],
  "id": 287,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8239f9fd-75f5-4f3a-b5f0-94a4a0560352"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Farm\u00e1cia e Terap\u00eautica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nota T\u00e9cnica n\u00ba 4/SES/SUBPAS-SAF-CFT/2021\n",
   "\n",
   "PROCESSO N\u00ba 1320.01.0031308/2021-37\n",
   "\n",
   "Nota T\u00e9cnica sobre o tratamento da COVID-19 (doen\u00e7a provocada pelo\n",
   "novo corona v\u00edrus SARS-COV-2)\n",
   "\n",
   "Objetivo\n",
   "Apresentar os tratamentos atualmente recomendados por ag\u00eancias de\n",
   "\n",
   "sa\u00fade e hospitais refer\u00eancia para o tratamento de pacientes com diagn\u00f3stico positivo\n",
   "para a COVID-19.\n",
   "\n",
   "Introdu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "O Coronav\u00edrus \u00e9 um v\u00edrus de RNA sentido positivo n\u00e3o segmentado e\n",
   "envelopado que pertence \u00e0 fam\u00edlia Coronaviridae, possui maior tend\u00eancia a muta\u00e7\u00f5es\n",
   "e elevado poder de dissemina\u00e7\u00e3o, v\u00edrus esse que causa a doen\u00e7a intitulada de Covid-\n",
   "19. A infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2) teve in\u00edcio em novembro de\n",
   "2019, causando um surto de doen\u00e7a respirat\u00f3ria. Inicialmente detectado na cidade\n",
   "de Wuhan, na China, em dois meses foram confirmados milhares de casos de Covid-\n",
   "19.\n",
   "\n",
   "Destacando-se pela rapidez de dissemina\u00e7\u00e3o, a severidade dos sintomas\n",
   "e as dificuldades para conten\u00e7\u00e3o, em 11 de mar\u00e7o de 2020, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial\n",
   "da Sa\u00fade (OMS) declarou pandemia pelo novo coronav\u00edrus. Desde ent\u00e3o, todos os\n",
   "pa\u00edses est\u00e3o empreendendo enormes esfor\u00e7os para conter o surto e reduzir a\n",
   "letalidade, e a sociedade cientifica debru\u00e7ada em estudos para oferecer uma resposta\n",
   "r\u00e1pida e segura \u00e0 popula\u00e7\u00e3o mundial.\n",
   "\n",
   "Estudos conduzidos sobre a din\u00e2mica de infec\u00e7\u00e3o, prop\u00f5e que dois\n",
   "processos principais conduzam a patog\u00eanese da COVID-19. No in\u00edcio da infec\u00e7\u00e3o, a\n",
   "doen\u00e7a \u00e9 causada principalmente pela replica\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus 2 da s\u00edndrome\n",
   "respirat\u00f3ria aguda grave (SARS-CoV-2). Mais tarde, no curso da infec\u00e7\u00e3o, a doen\u00e7a \u00e9\n",
   "provocada por uma resposta imune / inflamat\u00f3ria exagerada ao v\u00edrus que leva a\n",
   "danos nos tecidos. Embora COVID-19 seja principalmente uma doen\u00e7a pulmonar,\n",
   "dados emergentes indicam que podem ocorrer doen\u00e7as\n",
   "card\u00edacas, dermatol\u00f3gicas, hematol\u00f3gicas, hep\u00e1ticas, neurol\u00f3gicas, renais, e outras\n",
   "complica\u00e7\u00f5es. Eventos tromb\u00f3ticos tamb\u00e9m ocorrem em pacientes com COVID-19,\n",
   "como maior risco ocorrendo em pacientes criticamente enfermos.\n",
   "\n",
   "O National Institutes of Health (NIH) prop\u00f5e que a infec\u00e7\u00e3o pelo SARS-\n",
   "Cov-2, de acordo com a presen\u00e7a de sintomas e sua gravidade pode ser agrupada\n",
   "da seguinte forma:\n",
   "\n",
   "a) Infec\u00e7\u00e3o assintom\u00e1tica ou pr\u00e9-sintom\u00e1tica: teste positivo para SARS-CoV-2 por\n",
   "teste virol\u00f3gico (ou seja, um teste de amplifica\u00e7\u00e3o de \u00e1cido nucleico ou um teste de\n",
   "ant\u00edgeno), mas que n\u00e3o t\u00eam sintomas cl\u00e1ssicos da COVID-19.\n",
   "\n",
   "b) Doen\u00e7a leve: obrigada a apresentar qualquer um dos v\u00e1rios sinais e sintomas de\n",
   "COVID-19 (por exemplo, febre, tosse, dor de garganta, mal-estar, dor de cabe\u00e7a, dor\n",
   "muscular, n\u00e1usea, v\u00f4mito, diarreia, perda do paladar e cheiro), mas que n\u00e3o t\u00eam falta\n",
   "de ar, dispn\u00e9ia ou imagens anormais do t\u00f3rax.\n",
   "\n",
   "c) Doen\u00e7a moderada: constata\u00e7\u00f5es de evid\u00eancias de doen\u00e7a respirat\u00f3ria inferior\n",
   "durante o per\u00edodo cl\u00ednico, avalia\u00e7\u00e3o ou imagem e que apresentam satura\u00e7\u00e3o de\n",
   "oxig\u00eanio (SpO 2 ) =94% no ar ambiente ao n\u00edvel do mar.\n",
   "\fd) Doen\u00e7a grave: apresenta obrigatoriamente SpO <94% no ar ambiente ao n\u00edvel do\n",
   "mar, uma propor\u00e7\u00e3o de press\u00e3o arterial press\u00e3o para a fra\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio inspirado\n",
   "(PaO 2 / FO 2) <300 mm Hg, frequ\u00eancia respirat\u00f3ria > 30 respira\u00e7\u00f5es / min ou\n",
   "infiltrados pulmonares> 50%.\n",
   "\n",
   "e) Doen\u00e7a cr\u00edtica: pertencente \u00e0 insufici\u00eancia respirat\u00f3ria, choque s\u00e9ptico e / ou\n",
   "m\u00faltiplos \u00f3rg\u00e3os.\n",
   "\n",
   "Buscando uma breve resposta \u00e0 infec\u00e7\u00e3o, diversas terapias vem sendo\n",
   "utilizadas, consideradas ou propostas para o tratamento da COVID-19, muitas\n",
   "carecendo de avalia\u00e7\u00e3o de efetividade e seguran\u00e7a.\n",
   "\n",
   "Discuss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Desde o in\u00edcio da pandemia, devido a rapidez dissemina\u00e7\u00e3o e o completo\n",
   "desconhecimento deste novo agente infeccioso, iniciaram-se v\u00e1rios estudos para\n",
   "pesquisa de medicamentos. A primeiras condutas terap\u00eauticas se baseiam na\n",
   "\n",
   "farmacocin\u00e9tica de medicamentos j\u00e1 conhecidos e sintomas apresentados pelos\n",
   "infectados. Neste contexto v\u00e1rias drogas come\u00e7aram a ser empregadas, a fim de se\n",
   "iniciar estudos que permitissem tra\u00e7ar linhas guias de tratamento.\n",
   "\n",
   "Infelizmente, para ser delimitar e indicar uma terapia segura e eficaz leva\n",
   "tempo, pois \u00e9 necess\u00e1rio seguir todos os passos de uma pesquisa cientifica para que\n",
   "ela apresente resultados corretos.\n",
   "\n",
   "At\u00e9 o momento, existe consenso entre a contraindica\u00e7\u00e3o de tratamento\n",
   "precoce e de pacientes sintom\u00e1ticos que n\u00e3o necessitam de interna\u00e7\u00e3o. Geralmente,\n",
   "o tratamento farmacol\u00f3gico n\u00e3o \u00e9 recomendado para pacientes jovens e saud\u00e1veis\n",
   "com leve sintomas e sem condi\u00e7\u00f5es com\u00f3rbidas subjacentes.\n",
   "\n",
   "De acordo com o Manejo Cl\u00ednico indicado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade,\n",
   "pacientes confirmados com diagnostico de Covid-19 devem:\n",
   "\n",
   "a) Realizar isolamento domiciliar por 14 dias a contar da data de in\u00edcio dos sintomas;\n",
   "\n",
   "b) Serem contactados pelas equipes de sa\u00fade da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria a cada a cada 24h\n",
   "para pessoas com mais de 60 anos e portadores de condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas de risco, e a\n",
   "cada 48h nos demais, preferencialmente por telefone. Caso seja necess\u00e1rio, realizar\n",
   "atendimento presencial, idealmente no domic\u00edlio.\n",
   "\n",
   "c) Manter repouso, alimenta\u00e7\u00e3o balanceada e boa oferta de l\u00edquidos.\n",
   "d) Isolamento de contatos domiciliares por 14 dias.\n",
   "\n",
   "A Sociedade Brasileira de Infectologia, em seu informe n\u00ba 13 considera\n",
   "que o tratamento padr\u00e3o para a COVID-19, consiste em:\n",
   "\n",
   "a) Casos leves a moderados: analg\u00e9sicos e antipir\u00e9ticos;\n",
   "\n",
   "b) Casos graves e cr\u00edticos: al\u00e9m das medica\u00e7\u00f5es sintom\u00e1ticas, oxigenioterapia,\n",
   "anticoagulante profil\u00e1tico (risco de complica\u00e7\u00f5es tromb\u00f3ticas), tratamento das\n",
   "doen\u00e7as cr\u00f4nicas associadas (diabetes, hipertens\u00e3o arterial, insufici\u00eancia card\u00edaca,\n",
   "doen\u00e7as pulmonares cr\u00f4nicas, entre outras) e tratamento das complica\u00e7\u00f5es da\n",
   "doen\u00e7a.\n",
   "\n",
   "No quadro a seguir apresenta-se as principais recomenda\u00e7\u00f5es para\n",
   "tratamento da Covid-19 encontradas nas bases de dados pesquisadas: Elsevier,\n",
   "Pubmed, Google Acad\u00eamico, NIH, OPAS e WHO.\n",
   "\n",
   "Quadro 1 - Tratamento COVID-19\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Medicamento |Protocolo | Condi\u00e7\u00e3o de uso\n",
   "npsbital Internado, Semi e UTI: Ceftriaxona 1g EV/2x dia +\n",
   "' : azitromicina 500mg VO ou EV/1x dia por 7 a 10 dias\n",
   "Einstein\n",
   "Hospital Caso de suspeita de sepse associa\u00e7\u00e3o da Ceftriaxona 029\n",
   "Universit\u00e1rio | ao dia por 07 dias com a azitromicina 500 mg ao dia por\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAnt\u00f4nio\n",
   "\n",
   "05 dias OU Amoxicilina/clavulanato 01 g a cada 12 horas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedro - por 07 dias com azitromicina 500 mg/dia por 05 dias pela\n",
   "Ebserh via endovenosa.\n",
   "\n",
   "Antibioticoterapia Recomendado para indiv\u00edduos com menos de 48 horas de\n",
   "Secretaria |admiss\u00e3o a prescri\u00e7\u00e3o de esquemas preconizados para o\n",
   "de Estado | tratamento hospitalar da pneumonia comunit\u00e1ria, como\n",
   "de Sa\u00fade | | antibi\u00f3tico betalact\u00e2mico associado \u00e0 macrol\u00eddeo (eg.\n",
   "do Cear\u00e1 ceftriaxona + azitromicina) ou monoterapia com quinolona\n",
   "\n",
   "respirat\u00f3ria (eg. levofloxacina).\n",
   "Pacientes adultos com COVID-19 em ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica,\n",
   "OPAS sugere-se o uso emp\u00edrico de agentes antimicrobianos ou\n",
   "antibacterianos por 5 a 7 dias\n",
   "Pacientes que requerem oxig\u00eanio suplementar.\n",
   "Hospital Dexametasona 6mg EV 1x/dia por aproximadamente 10\n",
   "Albert dias (tempo depende da avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica). Dose\n",
   "Einstein equivalente (prednisona 40 mg, metilprednisolona 32mg,\n",
   "hidrocortisona 160 mg).\n",
   "Pacientes hospitalizados com COVID-19 que requerem\n",
   "NIH fornecimento de oxig\u00eanio atrav\u00e9s de dispositivo de alto\n",
   "fluxo n\u00e3o invasivo; e, Pacientes hospitalizados que\n",
   "requerem ventila\u00e7\u00e3o ou oxigena\u00e7\u00e3o invasiva.\n",
   "Indiv\u00edduos com diagn\u00f3stico confirmado de COVID-19,\n",
   "preferencialmente com mais de 7 dias do in\u00edcio dos\n",
   "\n",
   "Dexametasona |cacretaria | Sintomas, que apresentam doen\u00e7a grave ou cr\u00edtica, com\n",
   "de Estado necessidade de suplementa\u00e7\u00e3o de 02 ou suporte\n",
   "de Sa\u00fade ventilat\u00f3rio. a dexametasona, que deve ser utilizada na\n",
   "do Cear\u00e1 posologia de 6 mg ao dia (VO ou EV), durante 7 a 10 dias.\n",
   "\n",
   "A medica\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser substitu\u00edda por outras drogas em\n",
   "doses equivalentes, como hidrocortisona (150 mg/d),\n",
   "metilprednisolona (32 mg/d) ou prednisona (40 mg/d).\n",
   "a srio Pacientes hospitalizados que necessitam de oxig\u00eania ,\n",
   "Ant\u00f4nio complementar. Se a dexametasona n\u00e3o estiver dispon\u00edvel,\n",
   "Pedro - um corticosteroide alternativo, como prednisona\n",
   "Ebserh metilprednisolona ou hidrocortisona pode ser usada\n",
   "npopital Profilaxia de tromboembolismo venoso para o paciente\n",
   "Einstein internado ou ambulatorial;\n",
   "Pacientes com COVID-19 hospitalizados que experimentam\n",
   "r\u00e1pida deteriora\u00e7\u00e3o pulmonar, card\u00edaca ou neurol\u00f3gica,\n",
   "perda localizada s\u00fabita de perfus\u00e3o perif\u00e9rica; Pacientes\n",
   "NIH com COVID-19 que ocorre a oxigena\u00e7\u00e3o por membrana\n",
   "extracorp\u00f3rea ou terapia de substitui\u00e7\u00e3o renal cont\u00ednua, ou\n",
   "quem tem trombose de cateteres ou filtros\n",
   "extracorp\u00f3reos deve ser tratado com terapia\n",
   "antitromb\u00f3tica.\n",
   "Antitromb\u00f3ticos Indiv\u00edduos com quadro cl\u00ednico ou fatores de risco que\n",
   "Secretaria | motivem o internamento hospitalar, pode-se indicar a anti-\n",
   "de Estado | coagula\u00e7\u00e3o em dose profil\u00e1tica, por per\u00edodo m\u00ednimo de 7 a\n",
   "de Sa\u00fade 14 dias. Usualmente, recomenda-se o uso de heparina de\n",
   "do Cear\u00e1 baixo peso molecular. A heparina n\u00e3o fracionada tamb\u00e9m\n",
   "pode ser utilizada em casos selecionados.\n",
   "Os pacientes cr\u00edticos com COVID-19 e alto risco de\n",
   "tromboembolismo, sem complica\u00e7\u00f5es renais e com baixo\n",
   "risco de sangramento, devem receber 1 mg/kg de\n",
   "\n",
   "OPAS enoxaparina por dia, por pelo menos 7 dias. Para\n",
   "pacientes cr\u00edticos sem contraindica\u00e7\u00e3o a anticoagulantes, \u00e9\n",
   "recomend\u00e1vel o uso de profilaxia farmacol\u00f3gica, como\n",
   "heparina de baixo peso molecular (HBPM).\n",
   "\n",
   "Orienta\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "As principais ag\u00eancias n\u00e3o se manifestaram quanto a um protocolo a ser\n",
   "seguido. A tempo informamos que as condutas relatadas se baseiam em estudos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fcl\u00ednicos iniciais e que est\u00e3o sendo revistos com celeridade pela comunidade cientifica\n",
   "brasileira e mundial, sendo assim \u00e9 necess\u00e1ria uma revis\u00e3o constante de\n",
   "protocolos, diretrizes e manejos cl\u00ednicos para atualiza\u00e7\u00e3o das recomenda\u00e7\u00f5es que\n",
   "podem ser alteradas conforme novas publica\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "Para a utiliza\u00e7\u00e3o respaldada de um medicamento no SUS o ideal que\n",
   "dentre outras exig\u00eancias que o medicamento tenha registro na ANVISA com\n",
   "indica\u00e7\u00e3o especificada, para uso off-label \u00e9 necess\u00e1ria a publica\u00e7\u00e3o de recomenda\u00e7\u00e3o\n",
   "especial da ANVISA especificando e autorizando este uso, tenha sido avaliado pela\n",
   "CONITEC com recomenda\u00e7\u00e3o de incorpora\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do SUS, conste na Rela\u00e7\u00e3o\n",
   "Nacional de Medicamentos Essenciais (RENAME), seja pactuado entre os gestores\n",
   "das unidades federativas na Comiss\u00e3o Intergestores Tripartite (CIT), e conste em\n",
   "protocolo cl\u00ednico e diretriz terap\u00eautica de alguma doen\u00e7a especifica.\n",
   "\n",
   "Cabe frisar que durante a vig\u00eancia da pandemia por COVID-19 existe\n",
   "uma s\u00e9rie de orienta\u00e7\u00f5es e procedimentos diferenciados, e as orienta\u00e7\u00f5es podem ser\n",
   "alteradas conforme a evolu\u00e7\u00e3o da pandemia e a descoberta de novas informa\u00e7\u00f5es\n",
   "sobre a doen\u00e7a e seu tratamento.\n",
   "\n",
   "Orientamos que:\n",
   "\n",
   "a) seja respeitada a discricionariedade e soberania da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente com\n",
   "rela\u00e7\u00e3o a utiliza\u00e7\u00e3o de medicamentos e cumprindo-se os requisitos previstos pelo\n",
   "Conselho Federal de Medicina e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "b) os posicionamentos do Estado de Minas Gerais sejam tomados sempre orientados\n",
   "na melhor evid\u00eancia cient\u00edfica, mas tamb\u00e9m considerando os arranjos dos atores\n",
   "sociais neste processo.\n",
   "\n",
   "c) sendo de interesse institucional a publica\u00e7\u00e3o de um protocolo estadual para\n",
   "tratamento de Covid-19 recomendamos que seja criado um grupo de trabalho com\n",
   "SES (COES, SRAS, SAPS e CFT), FHEMIG, e sociedades m\u00e9dicas de pneumologia,\n",
   "medicina intensiva, infectologia para constru\u00e7\u00e3o de um protocolo estadual.\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancias\n",
   "\n",
   "FALAVIGNA, Maicon et al. Diretrizes para o tratamento farmacol\u00f3gico da COVID-19.\n",
   "Consenso da Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Intensiva Brasileira, da Sociedade Brasileira de\n",
   "Infectologia e da Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia. Rev. bras. ter.\n",
   "intensiva, S\u00e3o Paulo, v. 32, n.2, p. 166-196, June 2020 . Available from\n",
   "<http://www.scielo.br/scielo.php?script=sci arttext&pid=50103-\n",
   "507X2020000200166&lng=en&nrm=iso>. Acesso em 26 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "Manejo Cl\u00ednico Pacientes com Covid-19. Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do\n",
   "Cear\u00e1. Dispon\u00edvel\n",
   "em: https://coronavirus .ceara.gov.br/profissional/manejoclinico/tratamento/. Acesso\n",
   "em: 07 abr. 2021.\n",
   "\n",
   "NOTA INFORMATIVA N\u00ba 17/2020- SE/GAB/SE/MS. Orienta\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "para Manuseio Medicamentoso Precoce de Pacientes com Diagn\u00f3stico da Covid-19.\n",
   "Dispon\u00edvel em https://www.gov.br/saude/pt-br/media/pdf/2021/marco/08/covid-\n",
   "05mar2021-11h37.pdf. Acesso em: 24 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "GUIA PARA O CUIDADO DE PACIENTES ADULTOS CR\u00cdTICOS COM CORONAV\u00cdRUS\n",
   "\n",
   "(COVID-19) NAS AM\u00c9RICAS. Dispon\u00edvel\n",
   "\n",
   "em: https://ris.paho.org/bitstream/handle/10665.2/52706/0PASBRAIMSEIHCOVID19200013 por.pdf?\n",
   "sequence=1&isAllowed=y. Acesso em: 24 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "PROTOCOLO DE MANEJO CL\u00cdNICO DO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) NA ATEN\u00c7\u00c3O\n",
   "PRIM\u00c1RIA \u00c0 SAUDE. Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade (SAPS). Bras\u00edlia, Maio -\n",
   "\f2020. Dispon\u00edvel em: http://cidadao .saude.al.gov.br/wp-\n",
   "content/uploads/2020/05/Protocolo COVID 19 Atencao Primaria.pdf. Acesso em: 25\n",
   "mar. 2021.\n",
   "\n",
   "ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA MANEJO DE PACIENTES COM COVID-19. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "Dispon\u00edvel em: https ://portaldeboaspraticas. ff .fiocruz.br/wp-\n",
   "content/uploads/2020/06/Covid19-Orienta-es ManejoPacientes pdf. Acesso em: 25\n",
   "mar. 2021.\n",
   "\n",
   "BRA\u00daNA, Carina da Costaet. al Farmacoeconomia aplicada ao tratamento\n",
   "medicamentoso para a COVID-19 em um hospital campanha. Revista Eletr\u00f4nica\n",
   "Acervo Sa\u00fade, vol. 13. Dispon\u00edvel\n",
   "em: https://acervomais.com.br/index.php/saude/article/view/5971/4191. Acesso em:\n",
   "26 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "AMORIM, Michele Bruna Correia de,et al Aspectos farmacol\u00f3gicos, terapias\n",
   "propostas e cuidados farmac\u00eauticos no contexto da Covid-19. Journal of Biology &\n",
   "Pharmacy and Agricultural Management, v. 17, n.2, abr/jun 2021. Dispon\u00edvel\n",
   "em: http://revista.uepb.edu.br/index php/biofarmyarticle/view/5 753/3495. Acesso em:\n",
   "25 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "INFORME DA SOCIEDADE BRASILEIRA DE INFECTOLOGIA SOBRE O NOVO\n",
   "CORONAV\u00cdRUS N\u00ba 13: ESCLARECIMENTOS CIENT\u00cdFICOS SOBRE ORIENTA\u00c7\u00d5ES QUE\n",
   "PROP\u00d5EM O USO UNIVERSAL DA CLOROQUINA OU HIDROXICLOROQUINA PARA O\n",
   "TRATAMENTO DA COVID-19. Dispon\u00edvel em: https:/finfectologia.org.br/wp-\n",
   "content/uploads/2020/07/informe-13-medicacoes-para-covid-19.pdf. Acesso em: 26\n",
   "mar. 2021.\n",
   "\n",
   "COVID-19 Treatment Guidelines Panel. Coronavirus Disease 2019 (COVID-19)\n",
   "Treatment Guidelines. National Institutes of Health. Dispon\u00edvel\n",
   "\n",
   "em: https:/files .covid19treatmentguidelines .nih.gov/guidelines/covidl9treatmentguidelines . pdf.\n",
   "Acesso em: 29 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "CID 10: busca da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as. Dispon\u00edvel\n",
   "em: https://pebmed.com.br/cid10/b34-doencas-por-virus-de-localizacao-nao-\n",
   "especificada/. Acesso em: 29 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "MANEJO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19). Albert Einstein. Dispon\u00edvel\n",
   "em: https://medicals uite.einstein.br/pratica-\n",
   "medica/Documentos %2 0Doencas %20Epidemicas/Manejo-de-casos-suspeitos-de-\n",
   "sindrome-respiratoria-pelo-COVID-19.pdf. Acesso em: 25 mar.2021.\n",
   "\n",
   "SALEMME, Vinicius Costa et. al. An\u00e1lise dos f\u00e1rmacos dispon\u00edveis para o tratamento\n",
   "farmacol\u00f3gico de pacientes com Covid-19. International Journal of Health\n",
   "Management Review, v. 7, n. 2, 2021. Dispon\u00edvel em:\n",
   "\n",
   "https://www.ijhmreview.org. Acesso em: 25 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "SMITH, Tim et. al COVID-19 Drug Therapy. Elsevier. Dispon\u00edvel em:\n",
   "https://www.elsevier.com/. data/assets/pdf file/0007/988648/COVID-19-Drug-\n",
   "Therapy 2020-8-28.pdf. Acesso em: 31 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "DIRETRIZES PARA DIAGN\u00d3STICO E TRATAMENTO DA COVID-19. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade,\n",
   "Bras\u00edlia 2020. Dispon\u00edvel em:\n",
   "\fhttps://saude.rs.gov.br/upload/arquivos/202004/14140600-2-ms-diretrizes-covid-v2-\n",
   "9-4.pdf. Acesso em: 26 mar. 2021.\n",
   "\n",
   "DIAS, Viviane Maria de Carvalho Hesseletal. Orienta\u00e7\u00f5es sobre Diagn\u00f3stico,\n",
   "Tratamento e Isolamento de Pacientes com COVID-19. Journal of Infection\n",
   "Control. Dispon\u00edvel em: https:/jic-abih.com.br/index.php/iic/article/view/295/pdf.\n",
   "Acesso em: 25 mar. 2021\n",
   "\n",
   "Protocolo de Manejo Cl\u00ednico da covid-19 em adultos: Hospital Universit\u00e1rio Ant\u00f4nio\n",
   "\n",
   "Pedro. Dispon\u00edvel em:\n",
   "http:;//www2 .ebserh.gov.br/documents/1322127/0/Protocolo+Manejo+Clinico+COVID/398ad117-\n",
   "0a86-4730-9d1c-9c929f4e46e4. Acesso em: 26 mar.2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 5 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de\n",
   "julho de 2017.\n",
   "\n",
   "(a )jDocumento assinado eletronicamente por Samira do Nascimento Mateus\n",
   "seil E | Nunes Lyra, Coordenador(a), em 16/04/2021, \u00e0s 17:59, conforme hor\u00e1rio\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "(a | Documento assinado eletronicamente por Grazielle Dias da Silva,\n",
   "seil \u00c9 Superintendente, em 16/04/2021, \u00e0s 15:13, conforme hor\u00e1rio oficial de\n",
   "ssinstura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de\n",
   "26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Tayanna Aparecida de Oliveira\n",
   "dos Santos, Empregado (a) P\u00fablico (a), em 18/04/2021, \u00e0s 07:53,\n",
   "conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do\n",
   "\n",
   "Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   "El A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "http://sei mg.gov.br/sei/controlador externo. php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "[\u00e9 verificador 27756147 e o c\u00f3digo CRC 67821C89.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "    \n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0031308/2021-37 SEI n\u00ba 27756147\n",
   "\f"
  ],
  "id": 288,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/be1028a9-5f93-420b-ae4e-09266e29c1b2"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Nota T\u00e9cnica n\u00ba 5ISESISUBPAS-SAF-CFT/2021\n",
   "\n",
   "PROCESSO N\u00ba 1320.01.0031308/2021-37\n",
   "\n",
   "Nota t\u00e9cnica informativa sobre as pesquisas, tratamentos experimentais e o\n",
   "horizonte tecnol\u00f3gico do tratamento da COVID-19 (doen\u00e7a provocada pelo\n",
   "novo corona v\u00edrus SARS-COV-2)\n",
   "\n",
   "INTRODU\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Desde o in\u00edcio da pandemia, a comunidade cient\u00edfica mundial t\u00eam se\n",
   "esfor\u00e7ado para buscar vacinas ou tratamentos mais eficazes para a Covid-19.\n",
   "Mediante o atual cen\u00e1rio, a Coordena\u00e7\u00e3o de Farm\u00e1cia, Terap\u00eautica e Cuidado emite\n",
   "esta nota acerca das principais pesquisas e tratamentos experimentais para\n",
   "tratamento da COVID-19 (doen\u00e7a provocada pelo novo corona v\u00edrus SARS-COV-2).\n",
   "\n",
   "OBJETIVO\n",
   "\n",
   "Esclarecer e orientar sobre os principais tratamentos\n",
   "experimentais e o horizonte tecnol\u00f3gico do tratamento da COVID-19\n",
   "(doen\u00e7a provocada pelo novo corona v\u00edrus SARS-COV-2), considerando o\n",
   "andamento das pesquisas e as recentes publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas.\n",
   "\n",
   "PRINCIPAIS TESTES CL\u00cdNICOS EM ANDAMENTO REALIZADOS COM\n",
   "MEDICAMENTOS PARA TRATAMENTO DE COVID-19 (DOEN\u00c7A PROVOCADA\n",
   "PELO NOVO CORONA V\u00cdRUS SARS-COV-2)\n",
   "\n",
   "Os testes cl\u00ednicos, em geral, dividem-se em quatro fases, nas quais\n",
   "ampliam-se gradativamente tanto o n\u00famero de pacientes quanto a complexidade da\n",
   "pesquisa. Dado o longo processo requerido para o desenvolvimento de uma nova\n",
   "subst\u00e2ncia e consequentemente um novo medicamento, a principal estrat\u00e9gia\n",
   "adotada por cientistas e institui\u00e7\u00f5es de pesquisa para enfrentar a COVID-19 tem sido\n",
   "a de testar a efic\u00e1cia de medicamentos j\u00e1 conhecidos e utilizados para outras\n",
   "doen\u00e7as. Essa estrat\u00e9gia, chamada de reposicionamento de f\u00e1rmacos, tem por\n",
   "objetivo reduzir substancialmente o tempo necess\u00e1rio para os ensaios cl\u00ednicos, assim\n",
   "como os custos, dado que essas drogas j\u00e1 foram avaliadas do ponto de vista da sua\n",
   "toxicidade e restaria apenas avaliar sua efetividade no combate \u00e0 COVID-19.\n",
   "\n",
   "Com base nessas informa\u00e7\u00f5es, foi realizada busca por revis\u00f5es\n",
   "\fsistem\u00e1ticas com o intuito de avaliar os principais tratamentos experimentais para a\n",
   "COVID-19 com evid\u00eancias cient\u00edficas. As evid\u00eancias apresentadas a seguir s\u00e3o\n",
   "provenientes das bases: PubMed (Medline), The Cochrane Library, Embase e Lilacs.\n",
   "Al\u00e9m disso, procedeu-se a pesquisa na base de dados em meio eletr\u00f4nico da FDA,\n",
   "OPAS, NIH, Anvisa, Registro Brasileiro de Ensaios Cl\u00ednicos (ReBEC) e Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "1, Dexametasona\n",
   "\n",
   "Dexametasona \u00e9 um corticosteroide (ester\u00f3ide) e possui efeitos anti\n",
   "inflamat\u00f3rios e imunosupressores. O medicamento tem sido usado por muitos anos\n",
   "para tratar v\u00e1rias condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, como doen\u00e7as autoimunes e rea\u00e7\u00f5es\n",
   "al\u00e9rgicas.\n",
   "\n",
   "A Universidade de Oxford divulgou os resultados do estudo realizado no\n",
   "Reino Unido randomizado da RECOVERY (Randomised Evaluation of COVID-19\n",
   "Therapy). Os dados divulgados indicam que pacientes com COVID-19 sob ventila\u00e7\u00e3o\n",
   "mec\u00e2nica podem se beneficiar da terapia com dexametasona. Entretanto, apesar da\n",
   "descoberta representar um avan\u00e7o importante, \u00e9 preciso cautela. Apenas os\n",
   "pacientes sob ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica obtiveram ganhos com a terapia. Nos pacientes\n",
   "com COVID-19 que n\u00e3o necessitavam de oxig\u00eanio, n\u00e3o houve sinais de recupera\u00e7\u00e3o\n",
   "com o uso do medicamento.\n",
   "\n",
   "Em suas diretrizes de tratamento para COVID-19, o National Institutes of\n",
   "Health recomenda usando apenas dexametasona em pacientes com COVID-19 que\n",
   "estejam em um ventilador ou recebendo oxig\u00eanio suplementar.\n",
   "\n",
   "Embora seja uma evid\u00eancia com potencial robustez metodol\u00f3gica, o uso\n",
   "seguro da dexametasona em pacientes com COVID-19 em oxigenoterapia, necessita\n",
   "de mais evid\u00eancias similares.\n",
   "\n",
   "2. Remdesivir\n",
   "\n",
   "Remdesivir \u00e9 um antiviral administrado por perfus\u00e3o intravenosa (IV). Foi\n",
   "demonstrado anteriormente que o medicamento tem algum efeito contra SARS,\n",
   "MERS e Ebola em modelos celulares e animais. O f\u00e1rmaco bloqueia a tradu\u00e7\u00e3o do\n",
   "RNA que permite que o Sars-CoV-2 fa\u00e7a c\u00f3pias de simesmo.\n",
   "\n",
   "Em um estudo in vitro (estudos realizados em uma placa de Petri ou tubo\n",
   "de ensaio em vez de em animais ou humanos), o remdesivir evitou que as c\u00e9lulas\n",
   "humanas fossem infectadas com SARS-CoV-2 (o v\u00edrus que causa o COVID-19).\n",
   "\n",
   "Dados preliminares publicados no The New England Journal of Medicine,\n",
   "sugeriram que o medicamento pode reduzir o tempo de recupera\u00e7\u00e3o de pessoas\n",
   "hospitalzadas com COVID-19 de 15 para 11 dias \u2014 isso em compara\u00e7\u00e3o com um\n",
   "placebo. A taxa de mortalidade no grupo remdesivir (7%) tamb\u00e9m foi menor do que\n",
   "no grupo placebo (12%), embora isso n\u00e3o fosse estatisticamente significativo (o que\n",
   "significa que pode ter acontecido por acaso). Os pacientes que precisavam de\n",
   "oxig\u00eanio viram os maiores benef\u00edcios. Embora essas descobertas iniciais apoiem o\n",
   "uso de remdesivir para pacientes hospitalizados com COVID-19, estes pesquisadores\n",
   "conclu\u00edram que o tratamento apenas com remdesivir provavelmente n\u00e3o \u00e9 suficiente,\n",
   "uma vez que apesar de receberem o medicamento n\u00e3o houve uma altera\u00e7\u00e3o\n",
   "significativa na taxa de mortalidade.\n",
   "\n",
   "O remdesivir tamb\u00e9m est\u00e1 sendo estudado em combina\u00e7\u00e3o com outros\n",
   "medicamentos. Os primeiros resultados relataram que os pacientes com COVID-19\n",
   "\fhospitalzados que receberam remdesivir e baricitinibe se recuperaram cerca de 1 dia\n",
   "mais r\u00e1pido do que aqueles que receberam apenas remdesivir. Os dados completos\n",
   "ainda n\u00e3o foram compartilhados.\n",
   "\n",
   "No entanto, o efeito do remdesivir foi recentemente questionado em um\n",
   "artigo n\u00e3o revisado por pares do estudo SOLIDARITY, encabe\u00e7ado pela Organiza\u00e7\u00e3o\n",
   "Mundial da Sa\u00fade (OMS). No relat\u00f3rio, entre 405 hospitais em 30 pa\u00edses, 2.750\n",
   "adultos foram inclu\u00eddos em estudos com o remdesivir. O remdesivir e as outras\n",
   "drogas testadas n\u00e3o demonstraram uma redu\u00e7\u00e3o definitiva na mortalidade, de\n",
   "acordo com a an\u00e1lise inicial.\n",
   "\n",
   "O remdesivir foi o primeiro medicamento a obter autoriza\u00e7\u00e3o de\n",
   "emerg\u00eancia do FDA (Food and Drug Administration), a ag\u00eancia reguladora dos\n",
   "Estados Unidos, para uso no tratamento da COVID-19. N\u00e3o sign\u00edfica que o FDA\n",
   "aprovou remdesivir para o tratamento da doen\u00e7a, mas foi autorizado para uso\n",
   "experimental no tratamento de COVID-19 nos Estados Unidos. A inten\u00e7\u00e3o foi tornar\n",
   "mais f\u00e1cil para os m\u00e9dicos obterem remdesivir para pacientes hospitalizados com\n",
   "sintomas graves do coronav\u00edrus. Em 28 de agosto de 2020, o FDA atualizou e\n",
   "permitiu que o remdesivir pudesse ser usado por todos os pacientes hospitalizados\n",
   "com COVID-19, n\u00e3o apenas aqueles com sintomas graves.\n",
   "\n",
   "Em suma, os pesquisadores afirmam que estudos maiores s\u00e3o\n",
   "necess\u00e1rios para confirmar os resultados obtidos com remdesivir.\n",
   "\n",
   "3. Lopinavir /Ritonavir\n",
   "\n",
   "A combina\u00e7\u00e3o de dois antivirais chamados lopinavir e ritonavir \u00e9 um\n",
   "medicamento utilizado para o tratamento do HIV. Estudos in vitro com esses agentes\n",
   "antivirais sugerem que eles podem ter alguma atividade contra SARS e MERS\n",
   "(infec\u00e7\u00f5es causadas por outros coronav\u00edrus), uma vez que impediram a replica\u00e7\u00e3o\n",
   "do v\u00edrus. Entretanto, os dados para a utiliza\u00e7\u00e3o com ensaios cl\u00ednicos deste\n",
   "medicamento para tratamento da COVID-19 ainda s\u00e3o limitados.\n",
   "\n",
   "Em um estudo randomizado com 199 pessoas hospitalzadas com\n",
   "COVID-19, n\u00e3o houve diferen\u00e7a entre usar lopinavir / ritonavir e n\u00e3o us\u00e1-lo em\n",
   "termos de quanto tempo os pacientes apresentaram melhoras. Outro\n",
   "pequeno estudo com 127 pessoas com sintomas leves de COVID-19 analisou\n",
   "lopinavir / ritonavir sozinho em compara\u00e7\u00e3o com lopinavir / ritonavir em combina\u00e7\u00e3o\n",
   "com interferon beta-lb e ribavirina. Eles descobriram que o grupo que recebeu os\n",
   "tr\u00eas medicamentos melhorou mais cedo e eliminou o v\u00edrus mais r\u00e1pido (7 dias) do\n",
   "que o grupo que recebeu apenas lopinavir / ritonavir (12 dias).\n",
   "\n",
   "Em juho, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade suspendeu os testes em\n",
   "pacientes hospitalzados para COVID-19. Mas, n\u00e3o descartaram estudos para\n",
   "avaliarem se o medicamento poderia ajudar pacientes em estado leve ou moderado\n",
   "para evitar que fossem hospitalzados ou ainda para evitar a contamina\u00e7\u00e3o com o\n",
   "v\u00edrus.\n",
   "\n",
   "4. Favipiravir\n",
   "\n",
   "O favipiravir \u00e9 um medicamento antiviral aprovado no Jap\u00e3o e na China\n",
   "para a influenza. Estudos in vitro demonstraram que altas doses de favipiravir foram\n",
   "capazes de impedir que as c\u00e9lulas humanas fossem infectadas com SARS-CoV-2.\n",
   "\n",
   "Um estudo publicado no portal ScienceDirect indicou que a droga permite\n",
   "uma elimina\u00e7\u00e3o viral mais r\u00e1pida e melhor altera\u00e7\u00e3o na imagem do t\u00f3rax dos\n",
   "\fpacientes.\n",
   "\n",
   "Dois estudos na China analisaram a efic\u00e1cia terap\u00eautica do favipiravir em\n",
   "compara\u00e7\u00e3o com outros antivirais. Em um estudo com 240 pacientes na China com\n",
   "sintomas leves de COVID-19, 71% dos pacientes que receberam favipiravir se\n",
   "recuperaram ap\u00f3s 7 dias, em compara\u00e7\u00e3o com 56% que receberam\n",
   "umifenovir. Outro pequeno estudo na China analisou 80 pacientes com sintomas\n",
   "leves de COVID-19 e viu que o favipiravir ajudou a eliminar o v\u00edrus mais r\u00e1pido do que\n",
   "o lopinavir/ritonavir (4 dias contra 11 dias, respectivamente). Os pacientes que\n",
   "tomaram favipiravir tamb\u00e9m mostraram recupera\u00e7\u00e3o dos pulm\u00f5es com base nas\n",
   "imagens do t\u00f3rax. Os primeiros ensaios cl\u00ednicos nos Estados Unidos para o favipir avir\n",
   "foram recentemente aprovados para come\u00e7ar em Boston.\n",
   "\n",
   "Neste estudo caso-controle, aberto e n\u00e3o randomizado, o favipiravir\n",
   "mostrou efeitos de tratamento significativamente melhores na COVID-19 em termos\n",
   "de progress\u00e3o da doen\u00e7a e elimina\u00e7\u00e3o viral. Os resultados contribuir\u00e3o para o\n",
   "estabelecimento de diretrizes para o tratamento no combate ao SARS-CoV-2\n",
   "\n",
   "5. Umifenovir\n",
   "\n",
   "O umifenovir \u00e9 um medicamento utilizado para tratamento contra a\n",
   "influenza e tamb\u00e9m est\u00e1 sendo testado para a COVID-19.\n",
   "\n",
   "Nos testes para uso no tratamento da COVID-19 n\u00e3o foi t\u00e3o eficaz\n",
   "quanto o favipiravir para ajudar na recupera\u00e7\u00e3o dos pacientes em um estudo na\n",
   "China. Outro estudo com 81 pacientes analisou quanto tempo levou desde o in\u00edcio\n",
   "dos sintomas at\u00e9 o teste negativo para o coronav\u00edrus, e descobriu que n\u00e3o havia\n",
   "diferen\u00e7a entre as pessoas que tomaram umifenovir e as que n\u00e3o o fizeram. No\n",
   "entanto, parece ser melhor do que o lopinavir / ritonavir para ajudar os pacientes\n",
   "com COVID-19 a eliminar o v\u00edrus. Em um pequeno estudo com 50 pessoas, o v\u00edrus\n",
   "n\u00e3o foi detectado em nenhum paciente que recebeu umifenovir ap\u00f3s 14 dias. O v\u00edrus\n",
   "ainda estava presente em quase metade dos pacientes que receberam lopinavir /\n",
   "ritonavir.\n",
   "\n",
   "A monoterapia com umifenovir n\u00e3o apresenta efic\u00e1cia para tratamento\n",
   "de pacientes com COVID-19. Estudos prospectivos, randomizados e controlados,\n",
   "multic\u00eantricos e com maior n\u00famero de pacientes s\u00e3o necess\u00e1rios para chegarmos a\n",
   "conclus\u00f5es definitivas quanto ao benef\u00edcio do Umifenovir como monoterpia ou\n",
   "associado a outros f\u00e1rmacos na COVID-19.\n",
   "\n",
   "6. Galidesivir\n",
   "\n",
   "Galidesivir \u00e9 um novo medicamento que est\u00e1 sendo desenvolvido para\n",
   "uma variedade de infec\u00e7\u00f5es virais. Sua atua\u00e7\u00e3o inibe o processo de reprodu\u00e7\u00e3o do\n",
   "v\u00edrus, e, por isso, est\u00e1 sendo testado em pacientes com ebola, zika, febre amarela e\n",
   "o novo coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "Os ensaios cl\u00ednicos para galidesivir est\u00e3o come\u00e7ando no Brasil. O\n",
   "medicamento segue em fase de testes e ainda n\u00e3o foi aprovado para uso humano.\n",
   "\n",
   "7. Tocilizumabe\n",
   "\n",
   "Tocilzumabe \u00e9 um medicamento antirreum\u00e1tico modificador da doen\u00e7a\n",
   "(DMARD) aprovado para artrite reumatoide e artrite idiop\u00e1tica juvenil (ambas s\u00e3o\n",
   "doen\u00e7as inflamat\u00f3rias). Ele age bloqueando a interleucina-6 (IL-6), uma prote\u00edna\n",
   "envolvida em nossas respostas imunol\u00f3gicas naturais. A IL-6 normalmente sinalza a\n",
   "\foutras c\u00e9lulas para ativar o sistema imunol\u00f3gico, mas ativa\u00e7\u00e3o excessiva pode\n",
   "causar problemas. Um poss\u00edvel problema s\u00e9rio com um sistema imunol\u00f3gico\n",
   "hiperativo \u00e9 uma alta quantidade de citocinas, um problema potencialmente fatal em\n",
   "que o sistema imunol\u00f3gico fica descontrolado e a inflama\u00e7\u00e3o fica fora de controle,\n",
   "tamb\u00e9m conhecido como tempestade de citocinas.\n",
   "\n",
   "Com COVID-19, as pessoas podem ter aumento exarcerbado de\n",
   "citocinas, pois seus corpos continuam a intensificar o sistema imunol\u00f3gico para lutar\n",
   "contra a infec\u00e7\u00e3o. Ao bloquear a IL-6, o tocilizumabe ajuda a acalmar o sistema\n",
   "imunol\u00f3gico e acredita-se que tamb\u00e9m ajude a controlar o aumento das citocinas.\n",
   "\n",
   "Um estudo da Fran\u00e7a relatou que as pessoas que receberam\n",
   "tocilizumabe tinham menor probabilidade em necessitar de ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica ou\n",
   "irem \u00e0 \u00f3bito. Outro estudo da It\u00e1lia descobriu que aqueles que receberam\n",
   "tocilizumabe tiveram uma taxa de mortalidade mais baixa, embora aproximadamente\n",
   "a mesma porcentagem de pacientes de ambos os grupos precisassem de\n",
   "ventiladores.\n",
   "\n",
   "Por outro lado, o tocilizumabe n\u00e3o ajudou os pacientes com COVID-19\n",
   "com pneumonia em est\u00e1gio inicial. Al\u00e9m disso, o estudo de fase 3 Convacta, do\n",
   "pr\u00f3prio fabricante, tamb\u00e9m evidenciou que o tocilizumabe n\u00e3o ajudou em pacientes\n",
   "com COVID-19 hospitalizados com pneumonia grave.\n",
   "\n",
   "Em suma, apenas poucos ensaios cl\u00ednicos sugerem alguma melhora\n",
   "cl\u00ednica dos pacientes, todavia esses benef\u00edcios ainda precisam ser avaliados de forma\n",
   "mais criteriosa.\n",
   "\n",
   "8. Sarilumabe\n",
   "\n",
   "Sarilumabe, que funciona de forma semelhante ao tocilzumabe, tamb\u00e9m\n",
   "est\u00e1 sendo testado para COVID-19. Os primeiros resultados n\u00e3o foram\n",
   "promissores. Eles mostraram que os pacientes com sintomas graves que receberam\n",
   "doses de sarilumabe tiveram pior desempenho em compara\u00e7\u00e3o com o placebo, mas\n",
   "os pacientes que apresentaram sintomas ainda mais graves (cr\u00edticos) melhoraram em\n",
   "compara\u00e7\u00e3o com o placebo. Os fabricantes est\u00e3o agora reduzindo seus estudos\n",
   "para incluir apenas pacientes COVID-19 em estado cr\u00edtico.\n",
   "\n",
   "9. Acalabrutinibe\n",
   "\n",
   "Uma droga conhecida como acalabrutinibe, que age como bloqueadora\n",
   "da prote\u00edna tirosina quinase de Bruton (BTK) e \u00e9 utilizada para tratar v\u00e1rios tipos de\n",
   "c\u00e2ncer no sangue, se mostrou ben\u00e9fica no tratamento de um pequeno grupo de\n",
   "pacientes com COVID-19. A descoberta foi publicada no Science Immunology por\n",
   "pesquisadores do Centro de Pesquisa do C\u00e2ncer do Instituto Nacional do C\u00e2ncer,\n",
   "nos Estados Unidos.\n",
   "\n",
   "A BTK desempenha um papel importante no sistema imunol\u00f3gico, pois\n",
   "influencia na produ\u00e7\u00e3o de prote\u00ednas chamadas citocinas, que atuam como\n",
   "mensageiras qu\u00edmicas e ajudam a estimular e direcionar a resposta imune do corpo.\n",
   "Em alguns pacientes com a COVID-19, uma grande quantidade de citocinas \u00e9 liberada\n",
   "no corpo de uma s\u00f3 vez, fazendo com que o sistema imunol\u00f3gico tenha uma rea\u00e7\u00e3o\n",
   "exagerada e prejudique o organismo ao inv\u00e9s de ajud\u00e1-lo.\n",
   "\n",
   "O intuito dos pesquisadores era testar a efic\u00e1cia da droga inibidora da\n",
   "BTK justamente na redu\u00e7\u00e3o dessa resposta imune hiperativa. Para isso, eles\n",
   "selecionaram 19 pacientes diagnosticados com COVID-19 e que precisaram ficar\n",
   "\fhospitalzados. Todos apresentaram baixos n\u00edveis de oxig\u00eanio no sangue e evid\u00eancias\n",
   "de inflama\u00e7\u00e3o no organismo. Entre os volunt\u00e1rios, 11 eram considerados de estado\n",
   "moderado, tendo recebido oxigena\u00e7\u00e3o suplementar por dois dias, e oito, mais\n",
   "graves, precisaram ficar ao menos um dia e meio com um respirador.\n",
   "\n",
   "De acordo com os cientistas, dos 11 pacientes com quadros moderados\n",
   "da COVID-19 que receberam o rem\u00e9dio, oito voltaram a respirar sozinhos e\n",
   "receberam alta ap\u00f3s menos de uma semana de tratamento. J\u00e1 dentre as pessoas\n",
   "com quadros mais graves, quatro conseguiram sair dos ventiladores, dois receberam\n",
   "alta hospitalar e dois vieram a \u00f3bito.\n",
   "\n",
   "Os especialistas ressaltam que, embora os inibidores da BTK sejam\n",
   "aprovados para tratar certos tipos de c\u00e2ncer, eles n\u00e3o s\u00e3o aprovados para combater\n",
   "o novo coronav\u00edrus. O intuito deste estudo \u00e9 estimular novas pesquisas com a\n",
   "droga.\n",
   "\n",
   "10. Tofacitinibe\n",
   "\n",
   "A avalia\u00e7\u00e3o do potencial do tofacitinibe, a parti de um estudo\n",
   "independente de fase 2, est\u00e1 em curso na It\u00e1lia. Trata-se de um inibidor oral da janus\n",
   "quinase, uma prote\u00edna importante nos processos inflamat\u00f3rios caracter\u00edsticos de\n",
   "algumas doen\u00e7as autoimunes, como artrite reumatoide.\n",
   "\n",
   "A hip\u00f3tese \u00e9 que essa a\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m poderia mitigar a inflama\u00e7\u00e3o\n",
   "sist\u00eamica e do alv\u00e9olo pulmonar dos pacientes com pneumonia associada ao novo\n",
   "coronav\u00edrus. Para avaliar tal possibilidade, a ind\u00fastria farmac\u00eautica Pfizer est\u00e1\n",
   "dialogando com universidades sobre estudos adicionais envolvendo tofacitinibe e\n",
   "outros moduladores imunol\u00f3gicos que fazem parte portf\u00f3lio do laborat\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "11. Baricitinibe\n",
   "\n",
   "O medicamento baricitinibe, usado no tratamento da artrite reumatoide,\n",
   "pode bloquear a entrada do novo coronav\u00edrus e reduzir a mortalidade em pacientes\n",
   "com COVID-19 moderado a grave, concluiu investiga\u00e7\u00e3o translacional realizada por\n",
   "uma equipa internacional coordenada por investigadores do Instituto Karolinska, na\n",
   "Su\u00e9cia.\n",
   "\n",
   "No estudo, j\u00e1 publicado na revista Science Advances, 83 pacientes\n",
   "hospitalzados com pneumonia COVID-19, em It\u00e1lia e na Espanha, foram tratados\n",
   "com baricitinibe, al\u00e9m do tratamento padr\u00e3o. Dos 83 pacientes, 17% sofreram um\n",
   "resultado adverso que resultou em morte ou ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica invasiva. Em\n",
   "\n",
   "compara\u00e7\u00e3o com 35% no grupo de controle que recebeu apenas o tratamento\n",
   "padr\u00e3o. Os pacientes tinham uma idade m\u00e9dia de 81 anos.\n",
   "\n",
   "12. Hidroxicloroquina e cloroquina\n",
   "\n",
   "Hidroxicloroquina e cloroquina s\u00e3o dois medicamentos que t\u00eam sido\n",
   "usados por muitas d\u00e9cadas para tratar a mal\u00e1ria e doen\u00e7as auto-imunes como a\n",
   "\n",
   "artrite reumat\u00f3ide e o l\u00fapus.\n",
   "\n",
   "Logo no in\u00edcio da pandemia da COVID-19, pesquisadores revelaram que\n",
   "ambas as drogas poderiam impedir o novo coronav\u00edrus de se replicar nas c\u00e9lulas. Em\n",
   "dois estudos realizados na Fran\u00e7a e na China, mostraram resultados promissores\n",
   "contra a COVID-19.\n",
   "\n",
   "Entretanto, estudos mais detalhados mostraram que a hidroxicloroguina\n",
   "\fea cloroquina n\u00e3o fizeram diferen\u00e7a.\n",
   "\n",
   "Ensaios cl\u00ednicos randomizados descobriram que Hidroxicloroquina n\u00e3o\n",
   "ajudou as pessoas com COVID-19 a melhorar nem impediu que pessoas saud\u00e1veis\n",
   "contra\u00edssem o coronav\u00edrus. Outro ensaio cl\u00ednico randomizado descobriu que os\n",
   "medicamentos n\u00e3o reduziram a gravidade da doen\u00e7a. Com isso, a Organiza\u00e7\u00e3o\n",
   "Mundial da Sa\u00fade e institui\u00e7\u00f5es internacionais de sa\u00fade suspenderam os ensaios que\n",
   "investigavam a droga como tratamento para COVID-19, e o FDA revogou\n",
   "sua aprova\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia.\n",
   "\n",
   "13. Azitromicina\n",
   "\n",
   "Azitromicina \u00e9 um antibi\u00f3tico comumente usado para tratar infec\u00e7\u00f5es\n",
   "bacterianas, como bronquite e pneumonia. Foi demonstrado que tem\n",
   "alguma atividade in vitro contra v\u00edrus como influenza A e Zika, mas n\u00e3o funcionou\n",
   "contra o coronav\u00edrus que causa a MERS.\n",
   "\n",
   "Um grupo de pesquisa analisou a azitromicina em combina\u00e7\u00e3o com\n",
   "hidroxicloroquina para COVID-19. Eles relataram que 93% dos pacientes eliminaram o\n",
   "v\u00edrus ap\u00f3s 8 dias, mas n\u00e3o havia grupo de controle, ent\u00e3o n\u00e3o sabemos se as\n",
   "pessoas teriam eliminado o v\u00edrus por conta pr\u00f3pria sem os medicamentos. Os\n",
   "pesquisadores ainda ressaltam que existem preocupa\u00e7\u00f5es sobre os efeitos colaterais\n",
   "potencialmente graves ao usar azitromicina e hidroxicloroquina juntas.\n",
   "\n",
   "No estudo da Recovery foram inscritos mais de 20.000 pacientes, em\n",
   "176 hospitais do NHS no Reino Unido. Um total de 2.582 pacientes foram\n",
   "randomizados para azitromicina e comparados com 5.182 pacientes randomizados\n",
   "para suporte cl\u00ednico usual. Uma an\u00e1lise preliminar n\u00e3o mostrou nenhuma diferen\u00e7a\n",
   "significativa no desfecho prim\u00e1rio de mortalidade em 28 dias. Tamb\u00e9m n\u00e3o houve\n",
   "evid\u00eancias de efeitos ben\u00e9ficos sobre o risco de progress\u00e3o para ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica\n",
   "ou tempo de interna\u00e7\u00e3o hospitalar.\n",
   "\n",
   "14. Oseltamivir\n",
   "\n",
   "Oseltamivir \u00e9 um medicamento antiviral usado para influenza (gripe). Os\n",
   "resultados de um hospital em Wuhan, China, n\u00e3o foram promissores. Dos 138\n",
   "pacientes hospitalizados, 124 receberam oseltamivir junto com outros\n",
   "medicamentos. Ao final do estudo, 85 pacientes (62%) ainda estavam hospitalizados\n",
   "e 6 haviam morrido. Considerando a qualidade limitada deste estudo e a confian\u00e7a\n",
   "muito baixa em seus resultados, a efic\u00e1cia e a seguran\u00e7a dessa interven\u00e7\u00e3o para\n",
   "pacientes com infec\u00e7\u00e3o por SARS-CoV-2 ainda s\u00e3o consideradas incertas.\n",
   "\n",
   "No entanto, h\u00e1 ensaios cl\u00ednicos e tr\u00eas protocolos registrados em\n",
   "andamento que prop\u00f5em a avalia\u00e7\u00e3o dos efeitos do oseltamivir nos pacientes com\n",
   "infec\u00e7\u00e3o pela COVID-19.\n",
   "\n",
   "15. Colchicina\n",
   "\n",
   "Colchicina \u00e9 um medicamento usado para a gota. Ele atua na ativa\u00e7\u00e3o de\n",
   "processos anti-inflamat\u00f3rios e interferindo nas c\u00e9lulas envolvidas na inflama\u00e7\u00e3o. Os\n",
   "pesquisadores acreditam que a colchicina pode funcionar de forma semelhante ao\n",
   "tocilizumabe em pacientes com COVID-19, pois pode ser \u00fatil se o sistema\n",
   "imunol\u00f3gico se tornar muito ativado e ocorrer uma tempestade de citocinas. Um\n",
   "grande ensaio cl\u00ednico est\u00e1 verificando se a colchicina, quando administrada logo ap\u00f3s\n",
   "o diagn\u00f3stico de COVID-19, pode diminuir as chances de hospitaliza\u00e7\u00e3o e morte.\n",
   "\fAl\u00e9m disso, um estudo com 105 pacientes na Gr\u00e9cia descobriu que os\n",
   "pacientes hospitalzados que receberam colchicina pareciam ter um desempenho\n",
   "melhor do que aqueles que n\u00e3o receberam. Um paciente no grupo da colchicina\n",
   "piorou no hospital (por exemplo, precisou de ventila\u00e7\u00e3o ou morreu) em compara\u00e7\u00e3o\n",
   "com 7 pacientes no grupo que n\u00e3o recebeu colchicina. Outros testes de laborat\u00f3rio\n",
   "tamb\u00e9m foram feitos, mas nenhuma diferen\u00e7a foi observada. Mais dados s\u00e3o\n",
   "necess\u00e1rios para confirmar esses achados.\n",
   "\n",
   "16. Ivermectina\n",
   "\n",
   "Ivermectina \u00e9 um medicamento oral usado para tratar infec\u00e7\u00f5es\n",
   "causadas por parasitas. Tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel como lo\u00e7\u00e3o ou creme para tratar\n",
   "piolhos e ros\u00e1cea. Um estudo in vitro recente descobriu que a ivermectina pode\n",
   "impedir a replica\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2. Os pesquisadores australianos relataram que a\n",
   "ivermectina bloqueou os v\u00edrus respons\u00e1veis pela COVID-19 em culturas de c\u00e9lulas,\n",
   "mas eles usaram uma dosagem muito alta para isso. O que pode ter efeitos\n",
   "colaterais perigosos em seres humanos.\n",
   "\n",
   "Por conta disso, a EMA (European Medicines Agency ) ressaltou que n\u00e3o\n",
   "h\u00e1 evid\u00eancia que apoiem o uso indiscriminado da ivermectina para tratamento\n",
   "da COVID-19. Ela poder\u00e1 ser utilizada em ensaios cl\u00ednicos controlados, desde que\n",
   "bem desenhados. O FDA tamb\u00e9m emitiu uma nota alertando sobre os riscos e\n",
   "evidenciou que administrar o medicamento ivermectina destinado \u00e0 animais de\n",
   "estima\u00e7\u00e3o nos humanos corresponde \u00e0 um risco potencial, uma vez que as\n",
   "prepara\u00e7\u00f5es de ivermectina para animais s\u00e3o diferentes das aprovadas para uso\n",
   "humano.\n",
   "\n",
   "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) tamb\u00e9m se manifestou sobre o\n",
   "uso da ivermectina na COVID-19 e declarou que o medicamento s\u00f3 deve ser usado\n",
   "para tratar o novo coronav\u00edrus em ensaios cl\u00ednicos, em ambiente controlado.\n",
   "\n",
   "Ainda n\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias robustas para que a droga seja utilzada no\n",
   "tratamento da COVID-19. Entretanto, considerando os resultados in vitro, v\u00e1rios\n",
   "ensaios cl\u00ednicos est\u00e3o em andamento para verificar se realmente o medicamento \u00e9\n",
   "eficaz e avaliar uma dose segura de ivermectina para combater o coronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "17. Nitazoxanida\n",
   "\n",
   "A nitazoxanida \u00e9 um agente antiparasit\u00e1rio. Recentemente descobriu-se\n",
   "que a nitazoxanida, tamb\u00e9m. possui atividade antiviral de amplo espectro. Seu uso\n",
   "para o tratamento de infec\u00e7\u00f5es virais tem sido investigado, sobretudo para infec\u00e7\u00f5es\n",
   "respirat\u00f3rias por influenza.\n",
   "\n",
   "Estudos in vitro e em modelos animais demonstraram que a nitazoxanida\n",
   "inibe a replica\u00e7\u00e3o viral de coronav\u00edrus canino, murino, bovino e ent\u00e9rico humano.\n",
   "Similarmente, estudo in vitro com MERS-CoV, observou-se que o medicamento foi\n",
   "capaz de inibir a replica\u00e7\u00e3o viral, tanto em forma de nitazoxanida ou seu metab\u00f3lito\n",
   "ativo, a tiazoxanida. Neste mesmo estudo, observou-se que a concentra\u00e7\u00e3o inibit\u00f3ria\n",
   "m\u00e1xima foi semelhante \u00e0 observada para o v\u00edrus da influenza. Com base em estudos\n",
   "animais, observou-se que a nitazoxanida tamb\u00e9m reduziu n\u00edveis plasm\u00e1ticos de\n",
   "citocinas inflamat\u00f3rias, incluindo IL-6.\n",
   "\n",
   "N\u00e3o foram localizados estudos cl\u00ednicos que tenham avaliado o uso da\n",
   "nitazoxanida em pacientes com infec\u00e7\u00f5es por SARS-CoV, MERS-CoV e SARS-CoV-2,\n",
   "de modo que as evid\u00eancias s\u00e3o indiretas, provenientes de estudos em infec\u00e7\u00f5es\n",
   "respirat\u00f3rias por influenza, estudos in vitro e pr\u00e9-clnicos com outros tipos de\n",
   "\fcoronav\u00edrus.\n",
   "\n",
   "Atualmente, existem estudos em andamento com o objetivo de avaliar a\n",
   "efic\u00e1cia e a seguran\u00e7a da nitazoxanida em pacientes com COVID-19.\n",
   "\n",
   "OUTROS TRATAMENTOS\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m dos tratamentos medicamentosos, outras terapias tamb\u00e9m est\u00e3o\n",
   "sendo testadas para o tratamento da COVID-19, a saber:\n",
   "\n",
   "1. ACE-2 Recombinante\n",
   "\n",
   "Para conseguir entrar nas c\u00e9lulas, o novo coronav\u00edrus deve primeiro\n",
   "desbloque\u00e1-las , que ocorre ap\u00f3s se prender a uma prote\u00edna humana chamada ACE-\n",
   "2.\n",
   "\n",
   "A partir disso, os cientistas criaram prote\u00ednas ACE-2 artificiais que atuam\n",
   "como iscas, atraindo o coronav\u00edrus para longe das c\u00e9lulas vulner\u00e1veis. As prote\u00ednas\n",
   "ACE-2 recombinantes mostraram resultados promissores em experimentos com\n",
   "c\u00e9lulas. Entretanto, ainda n\u00e3o foram testadas em animais ou pessoas.\n",
   "\n",
   "2. Anticorpos monoclonais\n",
   "\n",
   "Cerca de um s\u00e9culo atr\u00e1s, os m\u00e9dicos filtraram plasma do sangue de\n",
   "pacientes com gripe recuperados. O chamado plasma convalescente, rico em\n",
   "anticorpos, ajudava as pessoas com gripe a lutar contra a doen\u00e7a. Neste momento,\n",
   "os pesquisadores est\u00e3o testando a mesma estrat\u00e9gia no combate \u00e0 COVID-19.\n",
   "Utilizando o plasma de pessoas que foram infectadas pelo coronav\u00edrus e se\n",
   "recuperaram.\n",
   "\n",
   "O plasma convalescente de pacientes recuperados da COVID-19 cont\u00e9m\n",
   "uma mistura de diferentes anticorpos. Uma parte dessas mol\u00e9culas, apontam os\n",
   "cientistas, pode atacar o coronav\u00edrus, mas muitas s\u00e3o direcionadas a outros\n",
   "pat\u00f3genos.\n",
   "\n",
   "Com isso, os pesquisadores passaram a analisar o plasma em busca\n",
   "de anticorpos mais potentes contra COVID-19. Em seguida, fabricaram c\u00f3pias\n",
   "sint\u00e9ticas dessas mol\u00e9culas, conhecidas como anticorpos monoclonais.\n",
   "\n",
   "Dezenas de anticorpos monoclonais encontrados apresentaram\n",
   "resultados promissores contra COVID-19 em estudos pr\u00e9-cl\u00ednico. Agora, empresas e\n",
   "universidades est\u00e3o desenvolvendo testes cl\u00ednicos.\n",
   "\n",
   "3. Interferons\n",
   "\n",
   "Os interferons s\u00e3o mol\u00e9culas que as nossas c\u00e9lulas produzem\n",
   "naturalmente em resposta aos v\u00edrus. Eles t\u00eam efeitos profundos no sistema\n",
   "imunol\u00f3gico, estimulando-o a atacar os invasores e tamb\u00e9m controlar danos nos\n",
   "pr\u00f3prios tecidos do corpo.\n",
   "\n",
   "Cientistas descobriram que o coronav\u00edrus parece conter a a\u00e7\u00e3o do\n",
   "interferon. Com isso, os pesquisadores estudam se um aumento desse interferon\n",
   "poderia ajudar as pessoas a se tornarem mais resistentes \u00e0 COVID-19, especialmente\n",
   "\fno in\u00edcio da infec\u00e7\u00e3o. Estudos iniciais produziram resultados satisfat\u00f3rios que levaram\n",
   "a ensaios cl\u00ednicos.\n",
   "\n",
   "4. Sistemas de filtragem de sangue\n",
   "\n",
   "O FDA concedeu autoriza\u00e7\u00e3o de uso emergencial para dispositivos que\n",
   "filtram citocinas do sangue na tentativa de esfriar tempestades de citocinas. Uma\n",
   "s\u00e9rie de estudos sobre sistemas de filtra\u00e7\u00e3o de sangue est\u00e3o em andamento no\n",
   "momento, mas cientistas alertam que esses dispositivos podem apresentar riscos.\n",
   "\n",
   "5. C\u00e9lulas-tronco\n",
   "\n",
   "Alguns tipos de c\u00e9lulas-tronco podem secretar mol\u00e9culas anti\n",
   "inflamat\u00f3rias. No momento, dezenas de testes cl\u00ednicos est\u00e3o em andamento para ver\n",
   "se eles podem ajudar os pacientes com COVID-19.\n",
   "\n",
   "6. Vitamina D\n",
   "\n",
   "A vitamina D \u00e9 um horm\u00f4nio esteroide respons\u00e1vel pela regula\u00e7\u00e3o dos\n",
   "n\u00edveis corporais de c\u00e1lcio e s\u00f3dio e da mineralza\u00e7\u00e3o \u00f3ssea. Tamb\u00e9m exerce\n",
   "importante papel no controle de diversas patologias, como doen\u00e7as autoimunes e\n",
   "imunossupress\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Um estudo realzado na Espanha pela Universidade de Barcelona\n",
   "estabeleceu uma conex\u00e3o entre o suprimento de vitamina D e a redu\u00e7\u00e3o de 80% nas\n",
   "admiss\u00f5es em terapia intensiva e redu\u00e7\u00e3o de 60% nas mortes de COVID-19. Mas\n",
   "logo depois de ser publicado, tornou-se alvo de cr\u00edticas porque n\u00e3o seguiu m\u00e9todos\n",
   "robustos o suficiente para apontar as conclus\u00f5es colocadas e consequentemente\n",
   "foi retirado dos meios eletr\u00f4nicos da revista cient\u00edfica.\n",
   "\n",
   "Posteriormente, uma an\u00e1lise divulgada na National Health and Nutrition\n",
   "Examination Survey mostrou que quase 40% da amostra apresentava n\u00edveis de\n",
   "vitamina D abaixo de 20ng/ml e estavam mais relacionados \u00e0 pessoas obesas e com\n",
   "diabetes tipo 1 e 2. Outro estudo realizado na Fran\u00e7a com 77 pacientes idosos e\n",
   "diagnosticados com COVID-19, evidenciou que aqueles que consumiam\n",
   "rotineiramente suplementa\u00e7\u00e3o de vitamina D antes de serem infectados,\n",
   "apresentaram quadros mais leves em compara\u00e7\u00e3o com aqueles que tomaram\n",
   "vitamina D logo ap\u00f3s o diagn\u00f3stico. Um estudo espanhol piloto randomizado com 76\n",
   "pacientes hospitalizados com COVID-19, que receberam altas doses de vitamina D\n",
   "durante a interna\u00e7\u00e3o, apresentaram menor incid\u00eancia de interna\u00e7\u00e3o em unidade\n",
   "fechada. Em um hospital italiano o estudo mostrou uma liga\u00e7\u00e3o de baixos n\u00edveis de\n",
   "vitamina D com um risco aumentado de desenvolvimento de pneumonia por SARS\n",
   "CoV-2. Por\u00e9m, idade, sexo e comorbidades apresentaram-se como maiores fatores\n",
   "de risco para mortalidade do que a defici\u00eancia de vitamina D. Outro estudo realizado\n",
   "por pesquisadores da University of Chicago observou uma grande conex\u00e3o de\n",
   "defici\u00eancia de vitamina D com maiores chances de testagem positiva para COVID-19.\n",
   "\n",
   "Em contrapartida, um estudo brasileiro, publicado no Journal of the\n",
   "American Medical Association (JAMA) em fevereiro de 2021, demonstrou que altas\n",
   "doses de vitamina D administrada no momento da interna\u00e7\u00e3o hospitalar n\u00e3o\n",
   "melhorou a evolu\u00e7\u00e3o de pacientes com COVID-19 moderada ou grave. De acordo\n",
   "com os pesquisadores, estudos anteriores in vitro ou com animais mostraram que a\n",
   "vitamina D e seus metab\u00f3litos, em determinadas situa\u00e7\u00f5es, podem ter efeito anti\n",
   "inflamat\u00f3rio, antimicrobiano e modulador da resposta imune. Decidiram ent\u00e3o\n",
   "\finvestigar se uma dose alta da subst\u00e2ncia poderia ter efeito protetor no contexto de\n",
   "uma infec\u00e7\u00e3o viral aguda, seja reduzindo a inflama\u00e7\u00e3o ou diminuindo a carga viral.\n",
   "Apesar de altas doses de vitamina D n\u00e3o estarem relacionadas com o potencial\n",
   "protetivo, o mesmo grupo de pesquisa trabalha atualmente em um estudo que tem\n",
   "como objetivo avaliar se indiv\u00edduos com n\u00edveis suficientes de vitamina D circulantes no\n",
   "sangue lidam melhor com a infec\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2 do que aqueles com n\u00edveis\n",
   "insuficientes do nutriente.\n",
   "\n",
   "Os estudos at\u00e9 o momento n\u00e3o apontam uma conclus\u00e3o assertiva que\n",
   "possa correlacionar efetivamente a defici\u00eancia de vitamina D com casos graves de\n",
   "COVID-19. Por\u00e9m, n\u00edveis adequados de vitamina D s\u00e3o essenciais para a sa\u00fade\n",
   "\u00f3ssea, desempenho adequado do sistema imune e regula\u00e7\u00e3o do crescimento,\n",
   "sistema cardiovascular, m\u00fasculos, metabolismo e insulina.\n",
   "\n",
   "QUIMIOPROFILAXIA, PROFILAXIA OU TRATAMENTO PRECOCE\n",
   "\n",
   "N\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias robustas o suficiente para que seja indicado\n",
   "tratamento profil\u00e1tico ou preventivo a contamina\u00e7\u00e3o por Covid-19. No entanto, as\n",
   "evid\u00eancias iniciais de alguns medicamentos aqui apresentadas sugerem benef\u00edcio.\n",
   "\n",
   "Os dados e evid\u00eancias dos estudos demonstram que alguns dos\n",
   "medicamentos indicados acima t\u00eam potencial de reduzir o risco de morte de pessoas\n",
   "contaminadas por Covid-19. Por\u00e9m, s\u00e3o necess\u00e1rios estudos com metodologia\n",
   "espec\u00edfica para profilaxia, com registro de dados detalhados do in\u00edcio do tratamento e\n",
   "o acompanhamento do sujeito por um per\u00edodo suficiente para indicar a rela\u00e7\u00e3o direta\n",
   "entre profilaxia e n\u00e3o contamina\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos riscos.\n",
   "\n",
   "Cabe ao m\u00e9dico assistente avaliar o cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico associado a\n",
   "hist\u00f3ria clinica individual de cada paciente identificando os riscos e benef\u00edcios de\n",
   "prescrever tratamento profil\u00e1tico ou frente a sintomas gripais gen\u00e9ricos.\n",
   "\n",
   "Destacamos a import\u00e2ncia de se discutir com o paciente as\n",
   "possibilidades de tratamento e seus riscos, e de fornecer o termo de consentimento\n",
   "livre e esclarecido para assinatura do paciente.\n",
   "\n",
   "POSICIO NAMENTO DA FDA E OS TRATAMENTOS PARA A COVID-19\n",
   "\n",
   "Atualmente, n\u00e3o h\u00e1 tratamentos aprovados pelo FDA para\n",
   "coronav\u00edrus. O FDA criou recentemente um novo programa de emerg\u00eancia,\n",
   "o Coronavirus Treatment Acceleration Program (CTAP), com o objetivo de acelerar a\n",
   "pesquisa para o desenvolvimento de tratamentos COVID-19.\n",
   "\n",
   "Por enquanto, nos EUA o tratamento para pacientes com sintomas leves\n",
   "\u00e9 isolar-se em casa. Os pacientes hospitalzados recebem cuidados de suporte (como\n",
   "oxig\u00eanio), inscrevem-se em ensaios cl\u00ednicos e recebem medicamentos off-label com\n",
   "base nas diretrizes do hospital e no julgamento cl\u00ednico de seus m\u00e9dicos.\n",
   "\n",
   "PESQUISAS NO BRASIL PARA COVID-19\n",
   "\n",
   "O Brasil integra o restrito grupo de pa\u00edses que mais publicaram estudos\n",
   "sobre a COVID-19 desde o in\u00edcio da pandemia do novo coronav\u00edrus. O n\u00famero da\n",
   "\fprodu\u00e7\u00e3o brasileira fica em torno da 112 posi\u00e7\u00e3o no ranking mundial. As informa\u00e7\u00f5es\n",
   "constam em levantamento feito pela Ag\u00eancia USP de Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o\n",
   "Acad\u00eamica, a pedido da pr\u00f3-reitoria de pesquisa. Utilizou-se a plataforma Dimensions,\n",
   "uma base de dados internacional com atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria.\n",
   "\n",
   "Entre os pesquisadores residentes no Brasil, os dois que mais publicaram\n",
   "artigos trabalham na Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) e entre as institui\u00e7\u00f5es\n",
   "brasileiras a USP teve a maior produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n",
   "\n",
   "Com o objetivo de dar celeridade \u00e0 disponibiliza\u00e7\u00e3o de medicamentos que\n",
   "possam auxiliar no al\u00edvio dos efeitos individuais e coletivos da pandemia da COVID-19,\n",
   "a Anvisa instituiu o Comit\u00ea de Avalia\u00e7\u00e3o de Estudos Cl\u00ednicos, Registro e P\u00f3s-registro\n",
   "de medicamentos para preven\u00e7\u00e3o ou tratamento da COVID-19. Esse Comit\u00ea analisa,\n",
   "dentre outras atribui\u00e7\u00f5es, os pedidos de anu\u00eancia de estudos cl\u00ednicos com\n",
   "medicamentos para preven\u00e7\u00e3o e tratamento da COVID-19, de forma priorit\u00e1ria, no\n",
   "prazo m\u00e9dio de 72 horas ap\u00f3s a submiss\u00e3o formal do protocolo. O painel com\n",
   "informa\u00e7\u00f5es sobre ensaios cl\u00ednicos com medicamentos e produtos biol\u00f3gicos permite\n",
   "acompanhar o andamento da an\u00e1lise dos pedidos de autoriza\u00e7\u00e3o de estudos cl\u00ednicos\n",
   "para vacinas e tratamentos contra COVID-19. Pelo painel \u00e9 poss\u00edvel verificar a\n",
   "situa\u00e7\u00e3o atual de cada estudo cl\u00ednico submetido \u00e0 Anvisa.\n",
   "\n",
   "O painel apresenta a porcentagem relativa ao status de cada etapa da\n",
   "an\u00e1lise, iniciando pelo envio dos documentos pelas empresas e trazendo as demais\n",
   "etapas de an\u00e1lise pelo Comit\u00ea COVID-19.\n",
   "\n",
   "Segue em anexo (27861594), o painel com a lista de ensaios cl\u00ednicos com\n",
   "medicamentos para preven\u00e7\u00e3o ou tratamento da COVID-19 aprovados pela\n",
   "ANVISA atualizados at\u00e9 26 de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "CONSIDERA\u00c7\u00d5ES FINAIS\n",
   "\n",
   "Apesar da exist\u00eancia de estudos com medicamentos promissores, n\u00e3o\n",
   "existe nenhum medicamento que tenha demonstrado efic\u00e1cia e seguran\u00e7a com\n",
   "resultados conclusivos para o tratamento da COVID-19.\n",
   "\n",
   "Estudos est\u00e3o em andamento e quaisquer medicamentos utilzados com\n",
   "o objetivo de tratamento devem ser administrados sob protocolo cl\u00ednico mediante\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de termo de consentimento livre e esclarecido. E \u00e9 imprescind\u00edvel que a\n",
   "conduta cl\u00ednica seja pautada pelo preceito de n\u00e3o malefic\u00eancia. Assim sendo, \u00e9\n",
   "contraindicado o uso destes medicamentos em ambiente domiciliar, sendo\n",
   "importante salientar que a automedica\u00e7\u00e3o pode representar mais um risco a este\n",
   "paciente.\n",
   "\n",
   "Por fim, cabe frisar que durante a vig\u00eancia da pandemia por COVID-19\n",
   "existe uma s\u00e9rie de orienta\u00e7\u00f5es e procedimentos diferenciados, e as orienta\u00e7\u00f5es\n",
   "podem ser alteradas conforme a evolu\u00e7\u00e3o da pandemia e a descoberta de novas\n",
   "informa\u00e7\u00f5es sobre a doen\u00e7a e seu tratamento.\n",
   "\n",
   "REFER\u00caNCIAS:\n",
   "\n",
   "Recovery Collaborative Group- Dexamethasone in Hospitalized Patients with Covid-19- N Engl\n",
   "J Med 2021; 384:693-704 - Fev, 2021.\n",
   "\n",
   ").H. Beigel et al. - Remdesivir for the Treatment of Covid-19 \u2014 Final Report - N Engl) Med\n",
   "2020;383:1813-26 n englj med 383;19 nejm.org November 5, 2020\n",
   "\fAndre C. Kalil et al - Baricitinib plus Remdesivir for Hospitalized Adults with Covid-19 March\n",
   "4, 2021 N Engl) Med 2021; 384:795-807\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RECOVERY Collaborative Group. Lopinavir-ritonavir in patients admitted to hospital with\n",
   "COVID-19 (RECOVERY): a randomised, controlled, open-label, platform trial. The Lancet.\n",
   "2020 October 05.\n",
   "\n",
   "WHO Solidarity Trial Consortium* - Repurposed Antiviral Drugs for Covid-19 \u2014 Interim WHO\n",
   "Solidarity Trial Results - The New England Journal of Medicine 384;6 nejm.org February 11,\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "Brasil MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - Nota t\u00e9cnica Favipiravir para tratamento de pacientes com\n",
   "Covid-19 Agosto/2020\n",
   "\n",
   "Pilkington V, Pepperrell T, Hill A. A review of the safety of favipiravir - a potential treatment\n",
   "in the COVID19 pandemic? Vol. 6, Journal of virus eradication. Mediscript; p. 45-51; 2020.\n",
   "\n",
   "Wang M, Cao R, Zhang L, Yang X, Liu), Xu M, et al. Remdesivir and chloroquine effectively\n",
   "inhibit the recently emerged novel coronavirus (2019-nCoV) in vitro. Cell Res [Internet].\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Lian, N., Xie, H., Lin, S., Huang, )., Zhao, )., & Lin, Q. (2020). Umifenovir treatment is not\n",
   "associated with improved outcomes in patients with coronavirus disease 2019: A\n",
   "retrospective study. Clinical Microbiology and Infection.\n",
   "\n",
   "Cai Q, Yang M, Liu D, Chen J, Shu D et al. Experimental Treatment with Favipiravir for\n",
   "COVID-19: An Open-Label Control Study. Engineering, 18 March 2020.\n",
   "\n",
   "Ataei M, Hosseinjani H. Molecular Mechanisms of Galidesivir as a Potential Antiviral\n",
   "Treatment for COVID-19 . ] Pharm Care; 8(3): 150-151; 2020.\n",
   "\n",
   "Randomised Evaluation of COVID-19 Therapy - Dispon\u00edvel\n",
   "em:<https://www.recoverytrial. net/news/low-cost-dex amethasone-reduces-death-by-up-to-\n",
   "one-third-in-hospitalised-patients-with-severe-respiratory-complications-of-covid-19- Acesso\n",
   "em 26 mar\u00e7o 2021.\n",
   "\n",
   "Stone JH, Frigault MJ, Serling-Boyd NJ, et al. Efficacy of tocilizumab in patients hospitalized\n",
   "with COVID-19. N Engl Med. 2020;383(24):2333-2344,\n",
   "\n",
   "Hermine O, Mariette X, Tharaux PL, et al. Effect of tocilizumab vs usual care in adults\n",
   "hospitalized with COVID-19 and moderate or severe pneumonia: a randomized clinical trial.\n",
   "JAMA Intern Med. 2021;181(1):32 -40. 108.\n",
   "\n",
   "Fran\u00e7ois-Xavier Lescure, Hitoshi Honda, Robert A Fowler, Jennifer Sloane Lazar, Genming\n",
   "Shi, Peter Wung, Naimish Patel, Owen Hagino , on behalf of the Sarilumab COVID-19 Global\n",
   "Study Group*- Sarilumab in patients admitted to hospital with severe or critical COVID-19:\n",
   "a randomised, double-blind, placebocontrolled, phase 3 trial - Lancet Respir Med 2021\n",
   "Published Online March 4, 2021.\n",
   "\n",
   "BRASIL. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Insumos\n",
   "Estrat\u00e9gicos em Sa\u00fade Departamento de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica e Insumos Estrat\u00e9gicos.\n",
   "Nota Informativa No. 6/2020 - DAF/ SCTIE/MS.\n",
   "\n",
   "BRASIL. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia,\n",
   "Inova\u00e7\u00e3o e Insumos Estrat\u00e9gicos em Sa\u00fade- DIRETRIZES PARA DIAGN\u00d3STICO E\n",
   "TRATAMENTO DA COVID-19.\n",
   "\n",
   "FDA. FACT SHEET FOR HEALTH CARE PROVIDERS EMERGENCY USE AUTHORIZATION (EUA)\n",
   "OF CHLOROQUINE PHOSPHATE SUPPLIED FROM THE STRATEGIC NATIONAL STOCKPILE FOR\n",
   "TREATMENT OF COVID-19 IN CERTAIN HOSPITALZED PATIENTS\n",
   "\f<https://www ..fda.gov/media/136535/download> Acessado em: 08 abril 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FDA - FDA Approves Malaria Drugs to Treat COVID-19, Despite Little Proof They Work\n",
   "<https://www.usnews.com/news/health-news/articles/2020-03-31/fda-approves-malaria-\n",
   "drugs-to-treat-covid-19-despite-little-proof-they-work> Acessado em: 08 abril 2021.\n",
   "Gautret P, Lagier JC, Parola P, Hoang VT, Meddeb L, Mailhe M, et al. Hydroxychloroquine\n",
   "and azithromvycin as a treatment of COVID-19: results of an open-label non-randomized\n",
   "clinical trial. Int J Antimicrob Agents. 2020 Mar;105949.\n",
   "\n",
   "Touret F, de Lamballerie X. Of chloroquine and COVID-19. Antiviral Res. 2020\n",
   "Mar;177:104762.\n",
   "\n",
   "Chatre C, Roubille F, Vernhet H, Jorgensen \u20ac, Pers Y-M. Cardiac Complications Attributed to\n",
   "Chloroquine and Hydroxychloroquine: A Systematic Review of the Literature. Drug Saf.\n",
   "2018 Oct;41(10):919-31.\n",
   "\n",
   "EMA advises against use of ivermectin for the prevention or treatment of COVID-19 outside\n",
   "randomised clinical trials Share. https://www.ema.europa.eu/en/news/ema-advises-against-\n",
   "use-ivermectin-prevention-treatment-covid-19-outside-randomised-clinical-trials Acessado\n",
   "em: 06 abril 2021.\n",
   "\n",
   "Stein C, Falavigna M, Pagano CGM, Gr\u00e1f DD, Matuoka )Y, Oliveira Jr HA, Medeiros FC, Brito\n",
   "GV, Marra LP, Parreira PCL, Bagattini AM, Pachito DV, Riera R, Colpani V. Associa\u00e7\u00e3o\n",
   "hidroxicloroquina/cloroquina e azitromicina para Covid-19. Revis\u00e3o sistem\u00e1tica r\u00e1pida.\n",
   "OSELTAMIVIR NO TRATAMENTO DA COVID-19 Dispon\u00edvel em:\n",
   "https://oxfordbrazilebm.com/index.php/2020/05/27/oseltamivir-no-tratamento-da-covid-19-\n",
   "revisao-sistematica-rapida/. Acessado em: 31 mar\u00e7o 2021.\n",
   "\n",
   "Kutlu \u00d4, Metin A. A case of exacerbation of psoriasis after oseltamivir and\n",
   "hydroxychloroquine in a patient with COVID-19: Will cases of psoriasis increase after COVID-\n",
   "19 pandemic? Dermatologic therapy. 2020\n",
   "\n",
   "Matuoka JY, Oliveira Jr HA, Medeiros FC, Brito GV, Marra LP, Parreira PCL, Bagattini AM,\n",
   "Pachito DV, Riera R. Nitazoxanida para o tratamento de COVID-19. Revis\u00e3o sistem\u00e1tica\n",
   "r\u00e1pida. Dispon\u00edvel em: https://oxfordbrazilebm.com/index.php/2020/04/22/nitazoxanida-\n",
   "para-tratamento-de-covid-19/. Acessado em 09 abril 2021.\n",
   "\n",
   "Rubin R. Sorting Out Whether Vitamin D Deficiency Raises COVID-19 Risk.JAMA.\n",
   "2021:325(4):329-330.\n",
   "\n",
   "Murai lgor H. et al - Effect of a Single High Dose of Vitamin D3 on Hospital Length of Stay in\n",
   "Patients With Moderate to Severe COVID-19 -JAMA. 2021;325(11):1053-1060.\n",
   "\n",
   "Site visitados:\n",
   "\n",
   "e https://www medrxiv.org/content/10.1101/2020.10.15.20209817vl - Acesso em:\n",
   "30 mar\u00e7o 2021\n",
   "\n",
   "e https:/fwww.cnbc.com/2020/11/19/coronavirus-who-tells-doctors-dont-use-gileads-\n",
   "remdesivir-splitting-with-fda. html Acesso em: 06 abril 2021\n",
   "\n",
   "e https:/Awww.nbcnews.com/health/health-news/massive-who-remdesivir-study-\n",
   "suggests-no-covid-19-benefit-doctors-n1243730 Acesso em: 07 abril 2021\n",
   "\n",
   "* https://jwww.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/2020/10/4882680-nem-\n",
   "cloroquina-nem-remdesivir-sao-capazes-de-salvar-vidas-da-covid-19-afirma-estudo-da-\n",
   "oms.html Acesso em: 06 abril 2021\n",
   "\n",
   "e https:/Aweverthonmachado .github.io/covid trials/ Acesso em: 26 mar\u00e7o 2021\n",
   "\n",
   "e https:/fwww.ipea.gov.br/cts/pt/central-de-conteudo/artigos/artigos/198-quais-sao-as-\n",
   "pesquisas-emandamento-para-prevencao-e-tratamento-da-covid-20 Acesso em: 26\n",
   "mar\u00e7o 2021\n",
   "\n",
   "e https:/Awww.goodrx.com/blog/coronavirus-treatments-on-the-way/ Acesso em: 29\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fmar\u00e7o 2021\n",
   "e https:/Awww.sanarmed.com/os-15-tratamentos-para-covid-19-mais-comentados\n",
   "Acesso em: 06 abril 2021\n",
   "\n",
   "e https:/Awww.recoverytriaLnet/ Acesso em: 30 abril 2021\n",
   "\n",
   "* https://pebmed.com.br/deficiencia-de-vitamina-d-e-covid-19-o-que-ha-de-novo/ Acesso\n",
   "em: 13 abril 2021\n",
   "\n",
   "* https:/fwww.endocrino.org.br/nota-de-esclarecimento-vitamina-d-e-covid-19/ Acesso\n",
   "em: 13 abril 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Grazielle Dias da Silva,\n",
   "Superintendente, em 16/04/2021, \u00e0s 15:13, conforme hor\u00e1rio oficial de\n",
   "Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, $ 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de\n",
   "julho de 2017.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   ":\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Samira do Nascimento Mateus\n",
   "Nunes Lyra, Coordenador(a), em 16/04/2021, \u00e0s 17:59, conforme hor\u00e1rio\n",
   "oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de\n",
   "\n",
   "26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ser\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Luciana Cassia Oliveira Barbosa,\n",
   "Servidor (a) P\u00fablico (a), em 16/04/2021, \u00e0s 18:14, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de\n",
   "julho de 2017.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "seil\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "http://sei mg.gov.br/seifcontrolador externo. php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "verificador 27860490 e o c\u00f3digo CRC 125AE813.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0031308/2021-37 SEIn\u00ba 27860490\n",
   "\fa Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "Lista dos Ensaios Cl\u00ednicos com medicamentos para preven\u00e7\u00e3o ou tratamento da COVID-19 autorizados pela Anvisa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Registro em Previs\u00e3o de Pa\u00edses\n",
   "Protocolo Empresa Medicamento Fase T\u00edtulo do estudo base de dados t\u00e9rmino! participantes!\n",
   "1. COALIZ\u00c3O | EMS S/A \u2014 \u2014 Sulfato de 3 ESTUDO ABERTO, CONTROLADO, DE USO DE NCT04322123 30 de agosto de Brasil\n",
   "Hidroxicloroquina HIDROXICLOROQUINA E AZITROMICINA PARA PREVEN\u00c7\u00c3O DE 2020\n",
   "\u2014 \u2014 Azitromicina di- COMPLICA\u00c7\u00d5ES EM PACIENTES COM INFEC\u00c7\u00c3O PELO NOVO\n",
   "hidratada CORONAV\u00cdRUS (COVID-19): UM ESTUDO RANDOMIZADO E\n",
   "CONTROLADO. VERS\u00c3O 4 \u2014 13 DE MAIO DE 2020\n",
   "2. COALIZ\u00c3O II EMS S/A \u2014 \u2014 Sulfato de 3 AVALIA\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A E EFIC\u00c1CIA CL\u00cdNICA DA NCT04321278 30 de agosto de Brasil\n",
   "Hidroxicloroquina HIDROXICLOROQUINA ASSOCIADA \u00c0 AZITROMICINA EM 2020\n",
   "Azitromicina di- PACIENTES COM PNEUMONIA CAUSADA POR INFEC\u00c7\u00c3O PELO\n",
   "hidratada V\u00cdRUS SARS-COV2. VERS\u00c3O 5.0 \u2014 13 DE MAIO DE 2020\n",
   "3. ALIAN\u00c7A COVID-19 | ACHE \u2014 \u2014 Dexametasona 3 ESTUDO ABERTO, CONTROLADO, RANDOMIZADO DE USO DE NCT04327401 30 de agosto de Brasil\n",
   "BRASIL III LABORAT\u00d3RIOS (DECADRON?) DEXAMETASONA EM PACIENTES COM S\u00cdNDROME DO 2020\n",
   "FARMAC\u00caUTICOS DESCONFORTO RESPIRAT\u00d3RIO AGUDO ASSOCIADA AO COVID-\n",
   "S.A. 19: CODEX TRIAL. VERS\u00c3O 3.0 \u2014 17 DE ABRIL DE 2020\n",
   "4. COALIZ\u00c3O V EMS S/A \u2014 \u2014 Sulfato de 3 RBR-3cbs3w Brasil\n",
   "hidroxicloroquina ESTUDO CL\u00cdNICO RANDOMIZADO, PRAGM\u00c1TICO, DUPLO- Plataforma\n",
   "CEGO, CONTROLADO POR PLACEBO, AVALIANDO Brasil:\n",
   "HIDROXICLOROQUINA PARA PREVEN\u00c7\u00c3O DE HOSPITALIZA\u00c7\u00c3O | http://www.ens\n",
   "E COMPLICA\u00c7\u00d5ES RESPIRAT\u00d3RIAS EM PACIENTES aiosclinicos.gov.\n",
   "AMBULATORIAIS COM DIAGN\u00d3STICO CONFIRMADO OU br/rg/?q=RBR-\n",
   "PROV\u00c1VEL DE COVID-19. VERS\u00c3O 3 DE 27 DE ABRIL DE 2020 3cbs3w\n",
   "5. BCX4430-108 PPD DO BRASIL \u2014 \u2014 Galidesivir 1b UM ESTUDO DE FASE 1B, DUPLO-CEGO, CONTROLADO POR NCT03891420 31 de maio de Brasil\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "SUPORTE A\n",
   "\n",
   "PESQUISA CL\u00cdNICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "PLACEBO, DE VARIA\u00c7\u00c3O DE DOSE PARA AVALIAR A\n",
   "SEGURAN\u00c7A, FARMACOCIN\u00c9TICA, E EFEITOS ANTI-VIRAIS DE\n",
   "GALIDESIVIR ADMINISTRADO VIA INFUS\u00c3O INTRAVENOSA AOS\n",
   "PARTICIPANTES COM FEBRE AMARELA OU COVID-19. VERS\u00c3O\n",
   "4.0 DE 25 DE MAR\u00c7O DE 2020\n",
   "\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "6. NITFQMO3200R FARMOQU\u00cdMICA \u2014\n",
   "\n",
   "s/a\n",
   "7. | FCANCELADO A EUROFARMA -\n",
   "PEDIDO* LABORAT\u00d3RIOS\n",
   "S.A. -\n",
   "8. | EFC16844 SANOFI MEDLEY |\u2014\n",
   "FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA.\n",
   "9. | covoos ASTRAZENECA DO |\u2014\n",
   "BRASIL LTDA\n",
   "10. | CALAVI ASTRAZENECA DO |\u2014\n",
   "BRASIL LTDA\n",
   "11. | I4V-MC-KHAA ELI LILLY DO -\n",
   "BRASIL LTDA\n",
   "\n",
   "Nitazoxanida\n",
   "(Virannita\u201d)\n",
   "\n",
   "Sulfato de\n",
   "Hidroxicloroquina\n",
   "Azitromicina di-\n",
   "hidratada\n",
   "\n",
   "Sarilumabe\n",
   "(KEVZARA?)\n",
   "\n",
   "ChAdOx1 nCoV-19\n",
   "\n",
   "Acalabrutinibe\n",
   "(CALQUENCE?)\n",
   "\n",
   "Baricitinibe\n",
   "(OLUMIANTS)\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "ENSAIO CL\u00cdNICO DE CONCEITO, MULTIC\u00caNTRICO, PARALELO,\n",
   "RANDOMIZADO E DUPLO-CEGO PARA AVALIA\u00c7\u00c3O DA EFIC\u00c1CIA\n",
   "E TOLERABILIDADE DO MEDICAMENTO VIRANNITA\n",
   "(NITAZOXANIDA 600 MG) EM RELA\u00c7\u00c3O AO PLACEBO NO\n",
   "TRATAMENTO DE PARTICIPANTES DA PESQUISA COM COVID-\n",
   "19 HOSPITALIZADOS EM ESTADO MODERADO. EMENDA 1.0 DE\n",
   "24 DE ABRIL DE 2020\n",
   "\n",
   "NOVO ESQUEMA TERAP\u00caUTICO PARA FAL\u00caNCIA RESPIRAT\u00d3RIA\n",
   "AGUDA ASSOCIADA A PNEUMONIA EM INDIV\u00cdDUOS\n",
   "INFECTADOS PELO SARS-COV-2. VERS\u00c3O 3.0 DE 06 DE MAIO DE\n",
   "2020.\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO ADAPTATIVO, FASE 3, RANDOMIZADO, DUPLO-\n",
   "CEGO, CONTROLADO POR PLACEBO, PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA\n",
   "E SEGURAN\u00c7A DO SARILUMABE EM PACIENTES\n",
   "HOSPITALIZADOS COM COVID19. PROTOCOLO EMENDADO 03\n",
   "DE 29-ABR-2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTUDO CONTROLADO RANDOMIZADO DE FASE Ill PARA\n",
   "DETERMINAR A SEGURAN\u00c7A, EFIC\u00c1CIA E IMUNOGENICIDADE\n",
   "DA VACINA CHADOX1 NCOV-19 N\u00c3O REPLICANTE. VERS\u00c3O 1.0\n",
   "DE 27 DE MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 2, ABERTO, RANDOMIZADO DA EFIC\u00c1CIA E\n",
   "SEGURAN\u00c7A DE ACALABRUTINIBE COM MELHORES CUIDADOS\n",
   "DE SUPORTE VERSUS MELHORES CUIDADOS DE SUPORTE EM\n",
   "PARTICIPANTES DA PESQUISA HOSPITALIZADOS COM COVID-\n",
   "19. VERS\u00c3O 3.0 DE 28 DE ABRIL DE 2020.\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 3, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO,\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO, DE GRUPOS PARALELOS DE\n",
   "\n",
   "NCT04348409\n",
   "\n",
   "N\u00e3o dispon\u00edvel\n",
   "\n",
   "NCT04327388\n",
   "\n",
   "ISRCTN8995 142\n",
   "\n",
   "4\n",
   "\n",
   "NCT04346199\n",
   "\n",
   "EudraCT 2020-\n",
   "001517-21\n",
   "NCT04421027\n",
   "\n",
   "30 de junho de\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Agosto de 2020\n",
   "\n",
   "31 de outubro de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "30 de novembro\n",
   "de 2020\n",
   "\n",
   "1 de setembro\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil,\n",
   "Argentina,\n",
   "Canada, Chile,\n",
   "Fran\u00e7a,\n",
   "Inglaterra,\n",
   "Israel, It\u00e1lia,\n",
   "Jap\u00e3o, Russia,\n",
   "Espanha\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil, Fran\u00e7a,\n",
   "It\u00e1lia, Espanha\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos,\n",
   "Argentina,\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "12. | 214094\n",
   "OSCAR\n",
   "\n",
   "13. | ABX464-401\n",
   "\n",
   "14. D1690C00081 -\n",
   "DARE 19\n",
   "\n",
   "15. | WA42511\n",
   "REMDACTA\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "GLAXOSMITHKLIN\n",
   "E BRASILLTDA\n",
   "\n",
   "PAREXEL\n",
   "Internacional\n",
   "Pesquisas Cl\u00ednicas\n",
   "Ltda.\n",
   "\n",
   "Soc.Benef.Isr.Bras.\n",
   "Hospital Albert\n",
   "Einstein\n",
   "\n",
   "PPD DO BRASIL\n",
   "SUPORTE A\n",
   "PESQUISA CL\u00cdNICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "Otilimabe\n",
   "\n",
   "ABX464\n",
   "\n",
   "Dapaglifozina /\n",
   "Propanediol\n",
   "(FORXIGAS)\n",
   "\n",
   "Tocilizumabe\n",
   "(ACTEMRAS) +\n",
   "Remdesivir\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "BARICITINIBE EM PACIENTES COM INFEC\u00c7\u00c3O POR COVID-19.\n",
   "PROTOCOLO EMENDA A VERS\u00c3O DE 27DE MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, CONTROLADO\n",
   "POR PLACEBO, PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E SEGURAN\u00c7A DO\n",
   "OTILIMABE IV EM PACIENTES COM DOEN\u00c7A PULMONAR\n",
   "GRAVE RELACIONADA AO COVID-19. EMENDA 1.0 DE 18 DE\n",
   "MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 2/3, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO,\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO, PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E A\n",
   "SEGURAN\u00c7A DE ABX464 NO TRATAMENTO DE INFLAMA\u00c7\u00c3O E\n",
   "NA PREVEN\u00c7\u00c3O DE INSUFICI\u00caNCIA RESPIRAT\u00d3RIA AGUDA\n",
   "ASSOCIADA \u00c0 COVID-19 EM PACIENTES COM > 65 ANOS DE\n",
   "IDADE E EM PACIENTES COM > 18 ANOS DE IDADE COM PELO\n",
   "MENOS UM FATOR DE RISCO ADICIONAL QUE FORAM\n",
   "INFECTADOS POR SARS-COV-2. (ESTUDO MIR-AGE). VERS\u00c3O\n",
   "1.2 DE 11 DE MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE III, INTERNACIONAL, MULTIC\u00caNTRICO,\n",
   "RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, CONTROLADO POR PLACEBO,\n",
   "QUE AVALIA A EFIC\u00c1CIA E A SEGURAN\u00c7A DE DAPAGLIFLOZINA\n",
   "NA INSUFICI\u00caNCIA RESPIRAT\u00d3RIA EM PACIENTES COM COVID-\n",
   "19. VERS\u00c3O 3.0 DE 20/05/2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE II, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO,\n",
   "MULTIC\u00caNTRICO PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E A SEGURAN\u00c7A\n",
   "DO REMDESIVIR COM PLACEBO EM PACIENTES\n",
   "HOSPITALIZADOS COM PNEUMONIA GRAVE PELA COVID-19.\n",
   "VERS\u00c3O 2, 21 DE MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "NCT04376684\n",
   "\n",
   "NCT04393038\n",
   "\n",
   "NCT04350593\n",
   "\n",
   "NCT04409262\n",
   "\n",
   "21 de dezembro\n",
   "de 2020\n",
   "\n",
   "30 de abril de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "Dezembro de\n",
   "\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "31 de julho de\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Inglaterra,\n",
   "It\u00e1lia, M\u00e9xico,\n",
   "R\u00fassia,\n",
   "Espanha,\n",
   "Reino Unido\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos,\n",
   "Espanha,\n",
   "Reino Unido\n",
   "\n",
   "Brasil, Fran\u00e7a\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "16.\n",
   "\n",
   "17.\n",
   "\n",
   "19.\n",
   "\n",
   "20.\n",
   "\n",
   "CINC424]12301\n",
   "RUXCOVID\n",
   "\n",
   "NITFQMOS200R\n",
   "*CANCELADO A\n",
   "PEDIDO*\n",
   "\n",
   "ML42528\n",
   "\n",
   "ANG3777-ALI-201\n",
   "\n",
   "B-2660-204\n",
   "\n",
   "NOVARTIS\n",
   "BIOCIENCIAS S.A\n",
   "\n",
   "FARMOQU\u00cdMICA\n",
   "s/a\n",
   "\n",
   "PPD DO BRASIL\n",
   "SUPORTE A\n",
   "PESQUISA CL\u00cdNICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "CTI CLINICAL\n",
   "BRASIL SERVICOS\n",
   "DE PESQUISAS\n",
   "CLINICAS e\n",
   "COMERCIO LTDA\n",
   "\n",
   "Worldwide Clinical\n",
   "Research\n",
   "Monitoramento de\n",
   "Pesquisas Cl\u00ednicas\n",
   "do Brasil Ltda\n",
   "\n",
   "Ruxolitinibe (JAKAVI\u00ba)\n",
   "\n",
   "Nitazoxanida\n",
   "(VIRANNITAS)\n",
   "\n",
   "Tocilizumabe\n",
   "(ACTEMRAS)\n",
   "\n",
   "ANG-3777\n",
   "(REFANALIN)\n",
   "\n",
   "BLD-2660\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 3, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO,\n",
   "CONTROLADO COM PLACEBO, MULTIC\u00caNTRICO PARA\n",
   "AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E A SEGURAN\u00c7A DE RUXOLITINIBE EM\n",
   "PACIENTES COM TEMPESTADE DE CITOCINAS ASSOCIADA \u00c0\n",
   "COVID-19 (RUXCOVID). VERS\u00c3O 01 DE 20/MAI/2020\n",
   "\n",
   "ENSAIO CL\u00cdNICO DE PROVA DE CONCEITO, MULTIC\u00caNTRICO,\n",
   "PARALELO, RANDOMIZADO E DUPLO-CEGO PARA\n",
   "\n",
   "AVALIA\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A E EFIC\u00c1CIA DA NITAZOXANIDA 600\n",
   "\n",
   "MG, ADMINISTRADA TR\u00caS VEZES AO DIA,\n",
   "\n",
   "EM RELA\u00c7\u00c3O AO PLACEBO NO TRATAMENTO DE\n",
   "PARTICIPANTES DA PESQUISA COM COVID-19\n",
   "HOSPITALIZADOS EM ESTADO N\u00c3O CR\u00cdTICO. VERS\u00c3O 1.0\n",
   "DATADA DE 03 DE JUNHO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE II, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO,\n",
   "MULTIC\u00caNTRICO PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E A SEGURAN\u00c7A\n",
   "DO REMDESIVIR COM PLACEBO EM PACIENTES\n",
   "HOSPITALIZADOS COM PNEUMONIA GRAVE PELA COVID-19.\n",
   "VERS\u00c3O 2, 21 DE MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 2, MULTIC\u00caNTRICO, PROSPECTIVO,\n",
   "RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, CONTROLADO POR PLACEBO,\n",
   "PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E A EFIC\u00c1CIA DE ANG-3777 EM\n",
   "\n",
   "PACIENTES HOSPITALIZADOS COM PNEUMONIA POR COVID-19\n",
   "CONFIRMADA. VERS\u00c3O 2.0 DE 01)UN2020\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO DE FASE 2, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO E\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E\n",
   "ATIVIDADE ANTIVIRAL DE BLD-2660 EM PACIENTES\n",
   "HOSPITALIZADOS COM DIAGN\u00d3STICO RECENTE DE COVID-19\n",
   "EM COMPARA\u00c7\u00c3O COM O PADR\u00c3O DE CUIDADOS. VERS\u00c3O 3.0\n",
   "DE 08 DE MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "NCTO4362137\n",
   "\n",
   "NCT04423861\n",
   "\n",
   "NCT04372186\n",
   "\n",
   "NCT04459676\n",
   "\n",
   "NCTO4334460\n",
   "\n",
   "23 de outubro de\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Agosto de 2020\n",
   "\n",
   "5 de outubro de\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Outubro de 2020\n",
   "\n",
   "Setembro de\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos,\n",
   "Inglaterra,\n",
   "It\u00e1lia, R\u00fassia,\n",
   "Espanha,\n",
   "Reino Unido\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos,\n",
   "Qu\u00eania,\n",
   "M\u00e9xico, Peru,\n",
   "\u00c1frica do Sul\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "21.\n",
   "\n",
   "22.\n",
   "\n",
   "23.\n",
   "\n",
   "24.\n",
   "\n",
   "25.\n",
   "\n",
   "26.\n",
   "\n",
   "Ccov-02-IB\n",
   "\n",
   "D822FC00005\n",
   "\n",
   "KPL-301-C203\n",
   "\n",
   "PTC299-VIR-015-\n",
   "covi9\n",
   "\n",
   "PDY16879\n",
   "\n",
   "MS200569-0026\n",
   "\n",
   "INSTITUTO\n",
   "BUTANTAN\n",
   "\n",
   "ASTRAZENECA DO\n",
   "BRASILLTDA\n",
   "\n",
   "PAREXEL\n",
   "International\n",
   "\n",
   "Pesquisas Cl\u00ednicas\n",
   "Ltda.\n",
   "\n",
   "PTC\n",
   "FARMACEUTICA\n",
   "DO BRASIL LTDA.\n",
   "\n",
   "SANOFI MEDLEY\n",
   "FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA.\n",
   "\n",
   "MERCK S/A\n",
   "\n",
   "Ant\u00edgeno do v\u00edrus\n",
   "inativado SARS-Co V-02\n",
   "\n",
   "Acalabrutinibe\n",
   "(Calquence?)\n",
   "\n",
   "MAVRILIMUMABE\n",
   "(KPL-301)\n",
   "\n",
   "PTC299\n",
   "\n",
   "SAR443122\n",
   "\n",
   "M5049; MSC2584939A\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "1B\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "1B\n",
   "\n",
   "ENSAIO CL\u00cdNICO FASE Ill DUPLO-CEGO, RANDOMIZADO, NCTO4456595\n",
   "CONTROLADO COM PLACEBO PARA AVALIA\u00c7\u00c3O DE EFIC\u00c1CIA E\n",
   "SEGURAN\u00c7A EM PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE DA VACINA\n",
   "ADSORVIDA COVID-19 (INATIVADA) PRODUZIDA PELA\n",
   "SINOVAC. VERS\u00c3O 2.0 DE 24 DE AGOSTO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO ABERTO, DE M\u00daLTIPLAS DOSES PARA AVALIAR A NCT04497948\n",
   "FARMACOCIN\u00c9TICA, E A SEGURAN\u00c7A E TOLERABILIDADE DE\n",
   "SUSPENS\u00c3O DE ACALABRUTINIBE ADMINISTRADA VIA TUBO\n",
   "NASOG\u00c1STRICO, COADMINISTRADO COM UM INIBIDOR DA\n",
   "BOMBA DE PR\u00d3TONS, EM PARTICIPANTES HOSPITALIZADOS\n",
   "COM COVID-19. VERS\u00c3O 1.0 DE 20 DE MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO DE FASE 2/3, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, NCT04447469\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E \u00c0\n",
   "SEGURAN\u00c7A DO TRATAMENTO COM MAVRILIMUMASBE (KPL-\n",
   "301) EM PARTICIPANTES ADULTOS HOSPITALIZADOS COM\n",
   "PNEUMONIA E HIPERINFLAMA\u00c7\u00c3O SEVERAS CAUSADAS PELA\n",
   "COVID-19. VERS\u00c3O 14 DE MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "AVALIA\u00c7\u00c3O DA EFIC\u00c1CIA E SEGURAN\u00c7A DO PTC299 EM NCT04439071\n",
   "PARTICIPANTES HOSPITALIZADOS COM COVID-19 (FITE19).\n",
   "VERS\u00c3O 3.0 DATADA EM 05-JUN-2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO FASE 1B, RANDOMIZADO,DUPLO-CEGO E EudraCT 2020-\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7AE O | 002104-39\n",
   "EFEITO IMUNOMODULADOR DO INIBIDOR DE RIPK1 NCT04469621\n",
   "\n",
   "SAR443122 EM PACIENTES HOSPITALIZADOS COM COVID-19\n",
   "GRAVE - PDY 16879. VERS\u00c3O 1.0 DE 03-JUN-2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE Il, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, NCT04448756\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E A\n",
   "EFIC\u00c1CIA DE M5049 EM PARTICIPANTES HOSPITALIZADOS COM\n",
   "PNEUMONIA POR COVID19. VERS\u00c3O 1.0 DE 26 DE MAIO DE\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Outubro de 2021\n",
   "\n",
   "Abril de 2021\n",
   "\n",
   "Janeiro de 2021\n",
   "\n",
   "Janeiro de 2021\n",
   "\n",
   "13 de novembro\n",
   "de 2020\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos e\n",
   "Espanha\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "27.\n",
   "\n",
   "29.\n",
   "\n",
   "30.\n",
   "\n",
   "31.\n",
   "\n",
   "32.\n",
   "\n",
   "c4591001 WYETH IND\u00daSTRIA\n",
   "FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "APL9-COV-201 WCT Servi\u00e7os de\n",
   "Pesquisa Cl\u00ednica\n",
   "LTDA.\n",
   "\n",
   "GA42469 PRODUTOS ROCHE\n",
   "QU\u00cdMICOS E\n",
   "FARMAC\u00caUTICOS\n",
   "S.A.\n",
   "\n",
   "AT-03A-001 QUINTILES BRASIL\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "BIO101-CLOS PPD DO BRASIL\n",
   "SUPORTE A\n",
   "PESQUISA CL\u00cdNICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "CDFV890D12201 NOVARTIS\n",
   "BIOCIENCIAS S.A\n",
   "\n",
   "Vacinas BNT162 com\n",
   "RNA anti-viral para\n",
   "imuniza\u00e7\u00e3o ativa\n",
   "contra COVID-19 (PF-\n",
   "07302048)\n",
   "\n",
   "APL-9\n",
   "\n",
   "ASTEGOLIMABE /\n",
   "UTTR1147A\n",
   "\n",
   "AT-527\n",
   "\n",
   "20-\n",
   "HYDROXYECDYSONE\n",
   "(BIO101)\n",
   "\n",
   "DFV890\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "1/2/\n",
   "\n",
   "1/2\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 1/2/3, RANDOMIZADO, CONTROLADO POR\n",
   "PLACEBO, CEGO PARA O OBSERVADOR E DE DETERMINA\u00c7\u00c3O\n",
   "DE DOSE PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A, TOLERABILIDADE,\n",
   "IMUNOGENICIDADE E EFIC\u00c1CIA DE VACINAS CANDIDATAS COM\n",
   "SARS-COV-2 RNA CONTRA A COVID-19 EM ADULTOS\n",
   "SAUD\u00c1VEIS. EMENDA 6, DATADA DE 08 DE SETEMBRO DE\n",
   "2020.\n",
   "\n",
   "ESTUDO RANDOMIZADO, DUPLO CEGO, CONTROLADO POR\n",
   "VE\u00cdCULO, MULTIC\u00caNTRICO, GRUPO PARALELO, DE APL-9 EM\n",
   "S\u00cdNDROME DO DESCONFORTO RESPIRAT\u00d3RIO AGUDO, LEVE A\n",
   "MODERADA, DEVIDO \u00c0 COVID-19. EMENDA 1 \u2014 07/MAIO/2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE Il, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO,\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO, MULTIC\u00caNTRICO PARA AVALIAR\n",
   "A SEGURAN\u00c7A E A EFIC\u00c1CIA DE MSTT1041A OU UTTR1147A\n",
   "EM PACIENTES COM PNEUMONIA GRAVE CAUSADA POR\n",
   "COVID-19. VERS\u00c3O 2 DE 27 DE MAIO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 2, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO E\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E A\n",
   "EFIC\u00c1CIA DE AT527 EM PARTICIPANTES COM COVID-19\n",
   "MODERADA. VERS\u00c3O 5.0, DE 22-JUN-2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 2 A3, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO,\n",
   "MULTIC\u00caNTRICO E DE DESENHO ADAPTATIVO PARA AVALIAR \u00c0\n",
   "SEGURAN\u00c7A, EFIC\u00c1CIA, FARMACOCIN\u00c9TICA E\n",
   "FARMACODIN\u00c2MICA DO BIO101 NA PREVEN\u00c7\u00c3O DA\n",
   "DETERIORA\u00c7\u00c3O RESPIRAT\u00d3RIA EM PACIENTES\n",
   "HOSPITALIZADOS POR PNEUMONIA RELACIONADA \u00c0 COVID-\n",
   "19, EM EST\u00c1GIO GRAVE. VERS\u00c3O 7.0, 17 DE JULHO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 2, RANDOMIZADO, CONTROLADO, ABERTO,\n",
   "MULTIC\u00caNTRICO PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E SEGURAN\u00c7A DE\n",
   "DFV890 PARA O TRATAMENTO DE PACIENTES INFECTADOS\n",
   "COM SARS-COV2 QUE APRESENTAM PNEUMONIA\n",
   "\n",
   "NCT04368728\n",
   "\n",
   "NCT04402060\n",
   "\n",
   "NCTO4386616\n",
   "\n",
   "NCTO4396106\n",
   "\n",
   "EudraCT 2020-\n",
   "001498-63\n",
   "\n",
   "NCT04472728\n",
   "\n",
   "NCTO4382053\n",
   "\n",
   "28 de junho de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "Novembro de\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "27 de outubro de\n",
   "\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Janeiro de 2021\n",
   "\n",
   "Setembro de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "30 de novembro\n",
   "de 2020\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos e\n",
   "\n",
   "Espanha\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasil, B\u00e9lgica\n",
   "Fran\u00e7a, Reino\n",
   "Unido e\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasil,\n",
   "Dinamarca,\n",
   "Alemanha,\n",
   "Hungria,\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "33.\n",
   "\n",
   "35.\n",
   "\n",
   "36.\n",
   "\n",
   "37.\n",
   "\n",
   "HGEN003-06\n",
   "\n",
   "ARO 20 014 001\n",
   "\n",
   "VAC31518COV300\n",
   "\n",
   "1\n",
   "\n",
   "ACT-CS-006\n",
   "\n",
   "REPAVID-19\n",
   "\n",
   "CTI CLINICAL\n",
   "BRASIL SERVICOS\n",
   "DE PESQUISAS\n",
   "CLINICAS e\n",
   "COMERCIO LTDA\n",
   "\n",
   "SOCIEDADE\n",
   "BENEFICENTE\n",
   "ISRAELITA\n",
   "BRASILEIRA\n",
   "ALBERT EINSTEIN\n",
   "\n",
   "JANSSEN-CILAG\n",
   "FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "TIAGO MD DA\n",
   "SILVA\n",
   "CONSULTORIA EM\n",
   "SAUDE LTDA\n",
   "\n",
   "AVANTI -\n",
   "INSTITUTO DE\n",
   "\n",
   "PESQUISA CL\u00cdNICA\n",
   "LTDA.\n",
   "\n",
   "Lenzilumabe\n",
   "\n",
   "Tofacitinibe\n",
   "\n",
   "VAC31518\n",
   "(Ad26.COV2.S,\n",
   "Ad26.COVS.1,\n",
   "JNJ78436735)\n",
   "\n",
   "GLENZOCIMABE\n",
   "\n",
   "REPARIXINA (DF1681Y)\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "DECORRENTE DA COVID-19 E COMPROMETIMENTO DA\n",
   "FUN\u00c7\u00c3O RESPIRAT\u00d3RIA. VERS\u00c3O 01 DE 22/JUN/2020.\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO DE FASE 3, RANDOMIZADO, CONTROLADO POR\n",
   "\n",
   "PLACEBO DE LENZILUMABE EM PACIENTES HOSPITALIZADOS\n",
   "\n",
   "COM PNEUMONIA POR COVID-19 GRAVE E CR\u00cdTICA. VERS\u00c3O\n",
   "3.0 DE 05 DE JUNHO DE 2020.\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO MULTICENTRICO, RANDOMIZADO, DUPLO CEGO,\n",
   "PLACEBO CONTROLADO, DE GRUPOS PARALELOS, COM\n",
   "TOFACITINIBE EM PARTICIPANTES HOSPITALIZADOS COM\n",
   "PNEUMONIA POR COVID-19. VERS\u00c3O 2.0 DE 24 DE AGOSTO DE\n",
   "2020.\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 3, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO,\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO, PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E \u00c0\n",
   "SEGURAN\u00c7A DE AD26.COV2.S PARA A PREVEN\u00c7\u00c3O DE COVID-\n",
   "19 MEDIADA PELO SARS-COV-2 EM ADULTOS DE 18 ANOS DE\n",
   "IDADE E MAIS VELHOS (ENSEMBLE). VERS\u00c3O 22 DE JULHO DE\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO RANDOMIZADO, DUPLO CEGO, MULTIC\u00caNTRICO,\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO, DE GRUPOS PARALELOS, DE\n",
   "DOSE FIXA, EXPLORAT\u00d3RIO DE EFIC\u00c1CIA E SEGURAN\u00c7A DE\n",
   "GLENZOCIMABE NA SINDROME DA ANG\u00daSTIA RESPIRAT\u00d3RIA\n",
   "AGUDA RELACIONADA AO SARS-COV-2. VERS\u00c3O 3.0, 7 DE\n",
   "AGOSTO DE 2020.\n",
   "\n",
   "ESTUDO MULTIC\u00caNTRICO CONTROLADO E RANDOMIZADO DE\n",
   "FASE 2 SOBRE A EFIC\u00c1CIA E SEGURAN\u00c7A DA REPARIXINA NO\n",
   "TRATAMENTO DE PACIENTES HOSPITALIZADOS COM\n",
   "PNEUMONIA POR COVID-19. VERS\u00c3O N\u00ba 1.7 DE 02 DE\n",
   "SETEMBRO DE 2020.\n",
   "\n",
   "NCTO4351152\n",
   "\n",
   "NCTO4469114\n",
   "\n",
   "NCT04505722\n",
   "\n",
   "EudraCT 2020-\n",
   "002733-15\n",
   "\n",
   "EudraCT 2020-\n",
   "001645-40\n",
   "\n",
   "Setembro de\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "31 de janeiro de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "10 de mar\u00e7o de\n",
   "2023\n",
   "\n",
   "N\u00e3o informado\n",
   "\n",
   "N\u00e3o informado\n",
   "\n",
   "Pa\u00edses Baixos,\n",
   "R\u00fassia e\n",
   "Espanha\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos, Chile,\n",
   "Col\u00f4mbia,\n",
   "M\u00e9xico, Peru,\n",
   "Filipinas,\n",
   "\u00c1frica do Sul e\n",
   "Ucr\u00e2nia\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil e It\u00e1lia\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "38. | TL-895-202 PAREXEL \u2014 \u2014TL-895, MSC2488205B | 1/2 ESTUDO DE FASE 1/2, DUPLO-CEGO, RANDOMIZADO, NCT04419623 | Julhode2021 | Brasile\n",
   "International ou M7583 CONTROLADO POR PLACEBO, DO TL-895 COM O TRATAMENTO Estados\n",
   "Pesquisas Cl\u00ednicas PADR\u00c3O DISPON\u00cdVEL VERSUS TRATAMENTO PADR\u00c3O Unidos\n",
   "Ltda. DISPON\u00cdVEL PARA TRATAMENTO DE COVID19 EM\n",
   "PARTICIPANTES COM C\u00c2NCER. EMENDA 4, 12 DE MAIO DE\n",
   "2020.\n",
   "39. | R10933-10987- PAREXEL \u2014 \u2014 REGN10933+REGN109 | 1/2/ UM PROTOCOLO MESTRE PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A, NCTO4426695 | 25 dejaneirode | Brasile\n",
   "cov-2066 International 87 3 | TOLERABILIDADE E EFIC\u00c1CIA DE ANTICORPOS MONOCLONAIS 2021 Estados\n",
   "Pesquisas Cl\u00ednicas ANTISPIKE(S) PARA SARS-COV-2 PARA O TRATAMENTO DE Unidos\n",
   "Ltda. SUJEITOS HOSPITALIZADOS COM COVID-19. EMENDA 4 DE 11\n",
   "DE JULHO DE 2020.\n",
   "40. | R10933-10987- PAREXEL \u2014 \u2014 REGN10933+REGN109 | 1/2/ UM PROTOCOLO MESTRE PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A, NCT04425629 | 19 de dezembro | Brasile\n",
   "cov-2067 International 87 3 | TOLERABILIDADE E EFIC\u00c1CIA DE ANTICORPOS MONOCLONAIS de 2020 Estados\n",
   "Pesquisas Cl\u00ednicas ANTISPIKE(S) PARA SARS-COV-2 PARA O TRATAMENTO DE Unidos\n",
   "Ltda. SUJEITOS AMBULATORIAS COM COVID-19.EMENDA 4 DE 11 DE\n",
   "\n",
   "JULHO DE 2020\n",
   "\n",
   "41. | CSL312 COMID-19 OR \u00c9RCIO DE - (estao O 2 ESTUDO DE FASE 2, MULTIC\u00caNTRICO, DUPLO-CEGO, NcTO4409509 Deremio de oie\n",
   "PRODUTOS RANDOMIZADO, CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR O Unidos\n",
   "FARMAC\u00caUTICOS CSL312 NA DOEN\u00c7A DO CORONAV\u00cdRUS 2019 (COVID-19).\n",
   "LTDA PROTOCOLO EMENDA 1, DATADA DE 11 DE JULHO DE 2020.\n",
   "42. | NITFQMOS200R | FARMOQU\u00cdMICA \u2014 \u2014 Nitazoxanida 2 ENSAIO CL\u00cdNICO, PROSPECTIVO, RANDOMIZADO, DUPLO- | NCTO4435314 Brasil\n",
   "*CANCELADOA | S/A CEGO, PARALELO, CONTROLADO POR PLACEBO PARA\n",
   "PEDIDO* AVALIA\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A E EFIC\u00c1CIA DA NITAZOXANIDA 600\n",
   "MG, ADMINISTRADA TR\u00caS VEZES AO DIA, NA PREVEN\u00c7\u00c3O DO\n",
   "QUADRO VIRAL DA COVID-19 EM PESSOAS CONTACTANTES\n",
   "DIRETAS DE COMUNIDADE VULNER\u00c1VEL. VERS\u00c3O 1.0 DATADA\n",
   "DE21 DE JULHO DE 2020.\n",
   "43. | 6C2006 CTICLINICAL - \u2014 Iibidor de alfal- 2 ESTUDO MULTIC\u00caNTRICO, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, | NCTO4547140 | Setembrode | Brasil\n",
   "BRASILSERVICOS proteinase (humano) CONTROLADO POR PLACEBO, DE GRUPOS PARALELOS PARA 2021\n",
   "DE PESQUISAS l\u00edquido AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E A EFIC\u00c1CIA DO INIBIDOR DE ALFAI-\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "! https://clinicaltrials.gov \u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "CLINICAS e\n",
   "COMERCIO LTDA\n",
   "\n",
   "44. FIS-001-2020 MEDPACE DO\n",
   "BRASIL PESQUISA\n",
   "CLINICA LTDA\n",
   "\n",
   "45. | ABC-201 ACTIVA-CRO DO\n",
   "\n",
   "BRASIL SERVI\u00c7OS\n",
   "DE PESQUISAS\n",
   "CL\u00cdNICAS LTDA\n",
   "\n",
   "46. NITFQMO7200R FARMOQU\u00cdMICA\n",
   "\n",
   "*CANCELADO A S/A\n",
   "PEDIDO*\n",
   "\n",
   "47. ILIAD-7 Coorte RESOLUTION LATIN\n",
   "Brasil AMERICA PESQUISA\n",
   "\n",
   "CLINICA LTDA\n",
   "\n",
   "48. | BTK-COV-202BR Synova Pesquisa\n",
   "Cient\u00edfica Ltda.\n",
   "\n",
   "losmapimod / FTX-\n",
   "1821/ GW856553X\n",
   "\n",
   "Opaganib (ABC294640)\n",
   "\n",
   "Nitazoxanida\n",
   "\n",
   "Interleucina 7 (IL-7)\n",
   "humana recombinante\n",
   "\n",
   "MALEATO DE\n",
   "ABIVERTINIB\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "PROTEINASE (HUMANO) L\u00cdQUIDO MAIS TRATAMENTO M\u00c9DICO\n",
   "PADR\u00c3O (SMT) VERSUS PLACEBO MAIS SMT EM\n",
   "PARTICIPANTES HOSPITALIZADOS COM COVID-19. VERS\u00c3O 2.0\n",
   "DE 02 DE JULHO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 3, RANDOMIZADO, DUPLO CEGO E\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO DA SEGURAN\u00c7A E EFIC\u00c1CIA DE\n",
   "LOSMAPIMOD EM SUJEITOS ADULTOS QUE APRESENTAM\n",
   "COVID-19 (ESTUDO LOSVID). VERS\u00c3O 2.1, DATADO 10-JUL-\n",
   "2020.\n",
   "\n",
   "OPAGANIB, UM INIBIDOR DA ESFINGOSINA QUINASE-2 (SK2)\n",
   "EM PNEUMONIA POR COVID-19: UM ESTUDO DE FASE 2/3,\n",
   "RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, CONTROLADO POR PLACEBO\n",
   "EM SUJEITOS ADULTOS HOSPITALIZADOS COM PNEUMONIA\n",
   "GRAVE POR SARS-COV-2 POSITIVO. PROTOCOLO ABC-201\n",
   "VERS\u00c3O 1.1 15 DE JUNHO DE 2020.\n",
   "\n",
   "ENSAIO CL\u00cdNICO, PROSPECTIVO, RANDOMIZADO, DUPLO-\n",
   "CEGO, PARALELO, CONTROLADO POR PLACEBO PARA\n",
   "AVALIA\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A E EFIC\u00c1CIA DA NITAZOXANIDA 600\n",
   "MG, ADMINISTRADA TR\u00caS VEZES AO DIA, NO TRATAMENTO DE\n",
   "PARTICIPANTES ADULTOS DIAGNOSTICADOS COM COVID-19\n",
   "COM SINTOMAS LEVES EM CONDI\u00c7\u00c3O\n",
   "DOMICILIAR/AMBULATORIAL ATENDIDOS NO SISTEMA DE\n",
   "SA\u00daDE P\u00daBLICO DO MUNIC\u00cdPIO DE MESQUITA \u2014RJ. VERS\u00c3O 1.0\n",
   "DATADA DE 16 DE JUNHO DE 2020\n",
   "\n",
   "INTERLEUCINA-7 RECOMBINANTE (CYT107) PARA\n",
   "MELHORAR OS RESULTADOS CL\u00cdNICOS EM PACIENTES\n",
   "LINFOP\u00caNICOS COM INFEC\u00c7\u00c3O POR COVID-19. VERS\u00c3O 1.0 \u2014\n",
   "06 DE JULHO DE 2020\n",
   "\n",
   "ENSAIO CL\u00cdNICO FASE 2, RANDOMIZADO, DUPLOCEGO,\n",
   "PLACEBO-CONTROLADO PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E\n",
   "\n",
   "NCTO04511819\n",
   "\n",
   "NCT04467840\n",
   "\n",
   "NCT04441398\n",
   "\n",
   "N\u00e3o dispon\u00edvel\n",
   "\n",
   "NCTO4528667\n",
   "\n",
   "Novembro de Brasil, Estados\n",
   "2020 Unidos e\n",
   "\n",
   "M\u00e9xico\n",
   "\n",
   "Fevereiro de 2021 | Brasil, Israel,\n",
   "M\u00e9xico e\n",
   "R\u00fassia\n",
   "\n",
   "N\u00e3o atualizado Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil, Fran\u00e7a,\n",
   "Reino Unido,\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Maio de 2021 Brasil,\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "+ de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "49.\n",
   "\n",
   "51.\n",
   "\n",
   "52.\n",
   "\n",
   "53.\n",
   "\n",
   "55.\n",
   "\n",
   "BGB-DXP593-102\n",
   "\n",
   "998\n",
   "\n",
   "R10933-10987-\n",
   "Cov-2069\n",
   "\n",
   "PO-COV-III-20\n",
   "\n",
   "cov-01-04\n",
   "\n",
   "4482-001\n",
   "\n",
   "VIR-7831-5001\n",
   "(GSK 214367)\n",
   "\n",
   "PHARMACEUTICAL\n",
   "RESEARCH\n",
   "ASSOCIATES LTDA\n",
   "\n",
   "BIOTEST\n",
   "FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "PAREXEL\n",
   "International\n",
   "Pesquisas Cl\u00ednicas\n",
   "Ltda\n",
   "\n",
   "AVANTI -\n",
   "INSTITUTO DE\n",
   "PESQUISA CLINICA\n",
   "LTDA.\n",
   "\n",
   "AMGEN\n",
   "BIOTECNOLOGIA\n",
   "DO BRASIL LTDA.\n",
   "\n",
   "MERCK SHARP &\n",
   "DOHME\n",
   "FARMACEUTICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "I3 Latin America\n",
   "Brasil Servi\u00e7os de\n",
   "\n",
   "BGB-DXP593\n",
   "\n",
   "Trimodulina IgM\n",
   "Concentrada (BT588)\n",
   "\n",
   "REGN10933+REGN10987\n",
   "\n",
   "Brometo de\n",
   "Azoximero (IP-0002) -\n",
   "Polyoxidonium?\n",
   "\n",
   "Apremilaste (CC-\n",
   "10004), Zilucoplan,\n",
   "Lanadelumabe\n",
   "\n",
   "Mk-4482 / EIDD-2801\n",
   "\n",
   "VIR-7831\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "EFIC\u00c1CIA DO STI-5656 (MALEATO DE ABIVERTINIBE) EM\n",
   "PARTICIPANTES HOSPITALIZADOS DEVIDO \u00c0 COVID-19.\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO FASE 2, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, CONTROLADO POR\n",
   "PLACEBO PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E SEGURAN\u00c7A DO ANTICORPO\n",
   "NEUTRALIZANTE BGBDXP593 DE SARS-COV-2 EM PACIENTES COM\n",
   "COVID-19 LEVE A MODERADA. EMENDA 1.0, DATADA DE 03 DE\n",
   "SETEMBRO DE 2020.\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE II, RANDOMIZADO, CONTROLADO POR PLACEBO,\n",
   "DUPLO-CEGO, MULTIC\u00caNTRICO, PARA INVESTIGAR A EFIC\u00c1CIA E A\n",
   "SEGURAN\u00c7A DA TRIMODULINA (BT588) COMO TERAPIA ADICIONAL AO\n",
   "PADR\u00c3O DE TRATAMENTO EM PARTICIPANTES ADULTOS COM COVID-\n",
   "19 GRAVE. V1.0 DE 06 DE JUNHO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 3, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, CONTROLADO POR\n",
   "PLACEBO PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E A SEGURAN\u00c7A DE ANTICORPOS\n",
   "MONOCLONAIS ANTI-SPIKE DO SARS-COV-2 NA PREVEN\u00c7\u00c3O DE\n",
   "INFEC\u00c7\u00c3O POR SARS-COV-2 EM CONTATOS DOMICILIARES DE\n",
   "INDIV\u00cdDUOS INFECTADOS COM SARS-COV-2\n",
   "\n",
   "ESTUDO CL\u00cdNICO MULTIC\u00caNTRICO, ADAPT\u00c1VEL, RANDOMIZADO,\n",
   "DUPLO-CEGO, CONTROLADO POR PLACEBO, COMPARATIVO, DA\n",
   "SEGURAN\u00c7A EFIC\u00c1CIA DE POLYOXIDONIUMG, LIOFILIZADO PARA\n",
   "INJE\u00c7\u00c3O E APLICA\u00c7\u00c3O T\u00d3PICA, 6 MG (NPO PETROVAX PHARM LLC,\n",
   "R\u00daSSIA) EM PACIENTES COM DOEN\u00c7A CAUSADA PELO CORONAV\u00cdRUS\n",
   "(COVID-19). VERS\u00c3O 1.4, DATADA DE 30 DE JUNHO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE PLATAFORMA DE ALIAN\u00c7A DA IND\u00daSTRIA PARA AVALIAR \u00c0\n",
   "SEGURAN\u00c7A E EFIC\u00c1CIA DE V\u00c1RIOS AGENTES CANDIDATOS PARA O\n",
   "TRATAMENTO DA COVID-19 EM PACIENTES HOSPITALIZADOS.\n",
   "EMENDA 1 AO PROTOCOLO, DE 27 DE AGOSTO DE 2020.\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO CL\u00cdNICO FASE 2/3 RANDOMIZADO, CONTROLADO POR\n",
   "PLACEBO, DUPLO CEGO PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA, SEGURAN\u00c7A E\n",
   "FARMACOCIN\u00c9TICA DE MK4482 EM PACIENTES ADULTOS\n",
   "HOSPITALIZADOS COM COVID-19. 4482-001-00 DE 14/SET/2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO RANDOMIZADO, MULTIC\u00caNTRICO, DUPLO-CEGO,\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E \u00c0\n",
   "EFIC\u00c1CIA DO ANTICORPO MONOCLONAL VIR-7831 NO TRATAMENTO\n",
   "\n",
   "NCTO4551898\n",
   "\n",
   "NCTO4576728\n",
   "\n",
   "NCTO4452318\n",
   "\n",
   "NCTO4381377\n",
   "\n",
   "NCTO4590586\n",
   "\n",
   "NCT04575584\n",
   "\n",
   "NCT04545060\n",
   "\n",
   "28 de Fevereiro\n",
   "de 2021\n",
   "\n",
   "Mar\u00e7o de 2021\n",
   "\n",
   "15 de Agosto de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "Abril de 2021\n",
   "\n",
   "13 de julho de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "18 de outubro de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "Julho de 2021\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil,\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasil,\n",
   "R\u00fassia\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos e\n",
   "Israel\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos,\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "+ de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "56. | 4482-002\n",
   "\n",
   "57. IFX-1-P2.9\n",
   "\n",
   "58. 1434-0009\n",
   "\n",
   "59. CMAS825F12201\n",
   "\n",
   "60. | COALIZ\u00c3O COVID-\n",
   "19 BRASIL IX RE\n",
   "\n",
   "61. C-935788-061\n",
   "\n",
   "Pesquisa Cl\u00ednica\n",
   "ltda\n",
   "\n",
   "MERCK SHARP &\n",
   "DOHME\n",
   "FARMACEUTICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "PAREXEL\n",
   "International\n",
   "Pesquisas Cl\u00ednicas\n",
   "Ltda.\n",
   "\n",
   "BOEHRINGER\n",
   "INGELHEIM DO\n",
   "\n",
   "BRASIL QU\u00cdMICA E\n",
   "FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA.\n",
   "\n",
   "NOVARTIS\n",
   "BIOCIENCIAS S.A\n",
   "\n",
   "BLANVER\n",
   "\n",
   "FARMOQUIMICA E\n",
   "FARMAC\u00caUTICA\n",
   "S.A.\n",
   "\n",
   "WCT Servi\u00e7os de\n",
   "Pesquisa Cl\u00ednica\n",
   "LTDA.\n",
   "\n",
   "Mk-4482 / EIDD-2801\n",
   "\n",
   "IFX-1\n",
   "\n",
   "BI1764198\n",
   "\n",
   "MAS825\n",
   "\n",
   "Sulfato de atazanavir /\n",
   "Dicloridrato de\n",
   "daclatasvir / Sofosbuvir\n",
   "\n",
   "Fostamatinib\n",
   "(R935788)\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "PRECOCE DA DOEN\u00c7A POR CORONAV\u00cdRUS 2019 (COVID-19) EM\n",
   "PACIENTES N\u00c3O HOSPITALIZADOS. VERS\u00c3O ORIGINAL 27 JULHO 2020.\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO CL\u00cdNICO FASE 2/3 RANDOMIZADO, CONTROLADO POR\n",
   "PLACEBO, DUPLO CEGO PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA, SEGURAN\u00c7A E\n",
   "FARMACOCINETICA DE MK4482 EM PACIENTES ADULTOS N\u00c3O\n",
   "HOSPITALIZADOS COM COVID-19. 4482-002-00 DE 14/SET/2020\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO PRAGM\u00c1TICO, ADAPTATIVO, RANDOMIZADO,\n",
   "CONTROLADO, MULTIC\u00caNTRICO, DE FASE II/III DE IFX-1 EM\n",
   "PARTICIPANTES COM PNEUMONIA SEVERA POR COVID19 \u2014 \u201cPANAMO\u201d\n",
   "VERS\u00c3O 2.0, 30 DE JULHO DE 2020\n",
   "\n",
   "EFIC\u00c1CIA E SEGURAN\u00c7A DE BI 764198 NA PREVEN\u00c7\u00c3O/PROGRESS\u00c3O\n",
   "DA ARDS E DE COM! PLICA\u00c7\u00d5ES RELACIONADAS \u00c0 ARDS SECUN! D\u00c1RIAS\n",
   "\u00c0 COVID-19 (ACTION ON COVID-19). VERS\u00c3O 1.0, DE 18 DE\n",
   "SETEMBRO DE 2020.\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 2, RANDOMIZADO, CONTROLADO COM PLACEBO,\n",
   "CEGO AO PARTICIPANTE E AO INVESTIGADOR, MULTIC\u00caNTRICO PARA\n",
   "AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E A SEGURAN\u00c7A DE MAS825 PARA O\n",
   "TRATAMENTO DE PACIENTES INFECTADOS POR SARS-COV-2 COM\n",
   "PNEUMONIA DECORRENTE DA COVID-19 E COMPROMETIMENTO DA\n",
   "FUN\u00c7\u00c3O RESPIRAT\u00d3RIA. VERS\u00c3O 01 DE 03/JUL/2020.\n",
   "\n",
   "ANTIVIRAIS PARA PACIENTES ADULTOS HOSPITALIZADOS COM\n",
   "INFEC\u00c7\u00c3O POR SARS-COV-2: ESTUDO RANDOMIZADO, FASE 2/3,\n",
   "MULTIC\u00caNTRICO, CONTROLADO POR PLACEBO, DUPLO CEGO,\n",
   "ADAPTATIVO, COM MULTI-BRA\u00c7OS E EST\u00c1GIOS. VERS\u00c3O: 2.0 \u2014 30 DE\n",
   "OUTUBRO DE 2020\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO DUPLO-CEGO, RANDOMIZADO, PLACEBO-CONTROLADO,\n",
   "DE DESENHO ADAPTATIVO, MULTIC\u00caNTRICO, DE FASE 3 PARA\n",
   "AVALIAR \u00c0 EFIC\u00c1CIA E SEGURAN\u00c7A DE FOSTAMATINIB EM\n",
   "INDIV\u00cdDUOS COM COVID-19. EMENDA 1 VERS\u00c3O 2.0 DATADO 17 DE\n",
   "NOVEMBER DE 2020.\n",
   "\n",
   "NCT04575597\n",
   "\n",
   "NCTO4333420\n",
   "\n",
   "NCT04604184\n",
   "\n",
   "NCTO4382651\n",
   "\n",
   "NCT04468087\n",
   "\n",
   "NCT04629703\n",
   "\n",
   "14 de outubro de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "31 de agosto de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "5 de maio de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "9 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "30 de abril de\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "Outubro de 2021\n",
   "\n",
   "Canad\u00e1, Chile,\n",
   "Peru,\n",
   "Espanha,\n",
   "Reino Unido\n",
   "\n",
   "Brasil, Estados\n",
   "Unidos, Israel\n",
   "e Reino Unido\n",
   "\n",
   "Brasil,\n",
   "Alemanha e\n",
   "Holanda\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "62. MPZ-II-02 QUINTILES BRASIL |\u2014\n",
   "\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "Meplazumabe\n",
   "\n",
   "63. CT-P593.2 CELLTRION\n",
   "HEALTHCARE\n",
   "DISTRIBUICAO DE\n",
   "PRODUTOS\n",
   "FARMACEUTICOS\n",
   "\n",
   "DOS BRASIL LTDA\n",
   "\n",
   "CT-P59\n",
   "\n",
   "WYETH IND\u00daSTRIA |\u2014\n",
   "FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "64. C4611001 PF-07304814\n",
   "\n",
   "65. TD-0903-0188 PHARMACEUTICAL |\u2014\n",
   "RESEARCH\n",
   "\n",
   "ASSOCIATES LTDA\n",
   "\n",
   "TD-0903\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "1b\n",
   "\n",
   "ESTUDO CL\u00cdNICO MULTIC\u00caNTRICO, CONT\u00cdNUO, RANDOMIZADO, EM\n",
   "CAR\u00c1TER CEGO PARA TERCEIROS PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E A\n",
   "EFIC\u00c1CIA DE MEPLAZUMABE EM ADI\u00c7\u00c3O AO PADR\u00c3O DE TRATAMENTO\n",
   "PARA O TRATAMENTO DA COVID-19 EM ADULTOS HOSPITALIZADOS.\n",
   "EMENDA 1 AO PROTOCOLO ORIGINAL \u2014 24-NOV-2020\n",
   "\n",
   "NCTO4586153\n",
   "\n",
   "EUCTR2020-\n",
   "\n",
   "003369-20-HU\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 2/3 RANDOMIZADO, CONTROLADO POR PLACEBO,\n",
   "DUPLO-CEGO, DE GRUPOS PARALELOS PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E A\n",
   "SEGURAN\u00c7A DE CT-P59 EM COMBINA\u00c7\u00c3O COM O PADR\u00c3O DE\n",
   "CUIDADOS EM PACIENTES AMBULATORIAIS COM INFEC\u00c7\u00c3O POR\n",
   "CORONAV\u00cdRUS RELACIONADO A S\u00cdNDROME RESPIRAT\u00d3RIA AGUDA\n",
   "GRAVE (SARS-COV-2). VERS\u00c3O 3.1 DE 19 DE OUTUBRO DE 2020\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO DE FASE 1B, EM 2 PARTES, DUPLO-CEGO, ABERTO PARA O\n",
   "PATROCINADOR, CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR A\n",
   "SEGURAN\u00c7A, TOLERABILIDADE E FARMACOCIN\u00c9TICA, DA PF-07304814\n",
   "EM INFUS\u00d5ES INTRAVENOSAS \u00daNICA E CONT\u00cdNUA, CRESCENTE (EM 24\n",
   "HORAS, PARTE 1) E ESTENDIDAS E CONT\u00cdNUAS (EM 120 HORAS,\n",
   "PARTE 2) EM PACIENTES INTERNADOS COM COVID-19. EMENDA 4,\n",
   "DATADA DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020\n",
   "\n",
   "NCTO4535167\n",
   "\n",
   "NCT04402866\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO DE FASE 2, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, CONTROLADO\n",
   "COM PLACEBO, GRUPO PARALELO, MULTIC\u00caNTRICO DE UM INIBIDOR\n",
   "DE PAN-JANUS CINASE INALADO, TD-0903, PARA TRATAR LES\u00c3O\n",
   "PULMONAR AGUDA SINTOM\u00c1TICA ASSOCIADA A COVID-19. EMENDA 4,\n",
   "DE 18 DE SETEMBRO DE 2020.\n",
   "\n",
   "30 de setembro | Brasil\n",
   "de 2021\n",
   "\n",
   "Brasil,\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "Tcheca,\n",
   "Fran\u00e7a,\n",
   "Hungria,\n",
   "\u00cdndia,\n",
   "Irlanda,\n",
   "It\u00e1lia,\n",
   "Rep\u00fablica da\n",
   "Cor\u00e9ia,\n",
   "Rom\u00eania,\n",
   "\u00c1frica do Sul,\n",
   "Espanha e\n",
   "Reino Unido\n",
   "\n",
   "5 de julho de Brasil e\n",
   "2021 Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Abril de 2021 Brasil, Estados\n",
   "Unidos,\n",
   "Finl\u00e2ndia,\n",
   "Rep\u00fablica da\n",
   "Mold\u00e1via,\n",
   "Rom\u00eania,\n",
   "Ucr\u00e2nia e\n",
   "Reino Unido.\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "66. CNMZnAg.202 ICLPHARMA \u2014\n",
   "TREINAMENTOS E\n",
   "ASSESSORIA LTDA\n",
   "\n",
   "67. ACTIV-2/A5401 PPD DO BRASIL \u2014\n",
   "SUPORTE A\n",
   "PESQUISA CLINICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "68. SCTAO1-B301 Covance Brasil -\n",
   "Servi\u00e7os e\n",
   "Pesquisas\n",
   "Farmac\u00eauticas\n",
   "Ltda\n",
   "\n",
   "69. | VAC31518COV200 | JANSSEN-CILAG  |-\n",
   "4 FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA.\n",
   "\n",
   "70. VAC31518COV300 | JANSSEN-CILAG \u2014\n",
   "\n",
   "9 FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA.\n",
   "71. JH-COR-003 AZIDUS BRASIL -\n",
   "PESQUISA\n",
   "CIENTIFICA E\n",
   "\n",
   "Zinco cati\u00f4nico e Prata\n",
   "cati\u00f4nica\n",
   "\n",
   "BRII-196; BRII-198\n",
   "\n",
   "SCTAO1 - Anticorpo\n",
   "monoclonal de\n",
   "\n",
   "prote\u00edna de pico anti-\n",
   "SARSCoV- 2\n",
   "recombinante\n",
   "\n",
   "VAC31518\n",
   "(Ad26.COV2.S,\n",
   "Ad26.COVS.1,\n",
   "JNJ78436735)\n",
   "\n",
   "VAC31518\n",
   "(Ad26.COV2.S,\n",
   "Ad26.COVS.1,\n",
   "JNJ78436735)\n",
   "\n",
   "Novaferon\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "2\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "ESTUDO MULTIC\u00caNTRICO, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO E NCT04610138\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIA\u00c7\u00c3O DA EFIC\u00c1CIA E DO\n",
   "SEGURAN\u00c7A DA SOLU\u00c7\u00c3O L\u00cdQUIDA CONTENDO ZNAG NO\n",
   "TRATAMENTO DE PARTICIPANTES DIAGNOSTICADOS COM COVID-19\n",
   "COM SINTOMAS AGUDOS E N\u00c3O HOSPITALIZADOS. VERS\u00c3O 1.0 DE 29\n",
   "DE JANEIRO DE 2021\n",
   "\n",
   "NCT04518410\n",
   "ESTUDO DE UMA PLATAFORMA ADAPTATIVA DE TRATAMENTO PARA\n",
   "\n",
   "PACIENTES AMBULATORIAIS COM COVID-19 (ADAPT OUT COVID).\n",
   "VERS\u00c3O 2.0 DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020.\n",
   "\n",
   "UM ESTUDO MULTIC\u00caNTRICO, ADAPTATIVO, RANDOMIZADO, DUPLO NCTO4644185\n",
   "\n",
   "CEGO, CONTROLADO POR PLACEBO, DE FASE II/III PARA AVALIAR A\n",
   "EFIC\u00c1CIA E A SEGURAN\u00c7A DO ANTICORPO MONOCLONAL SCTAO1\n",
   "CONTRA SARS-COV-2 EM PACIENTES HOSPITALIZADOS COM COVID-19\n",
   "GRAVE. V3.0 \u2014 07/JANEIRO/2021.\n",
   "\n",
   "ESTUDO DE FASE 2, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, CONTROLADO POR | NCT04765384\n",
   "\n",
   "PLACEBO PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A, REATOGENICIDADE E\n",
   "IMUNOGENICIDADE DE AD26.COV2.S EM PARTICIPANTES DA\n",
   "PESQUISA GR\u00c1VIDAS SAUD\u00c1VEIS. PROTOCOLO CL\u00cdNICO, DE 07 DE\n",
   "DEZEMBRO DE 2020.\n",
   "\n",
   "NCT04614948\n",
   "\n",
   "ENSAIO CL\u00cdNICO DE FASE 3, RANDOMIZADO, DUPLO-\n",
   "CEGO,CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR A EFIC\u00c1CIA E\n",
   "SEGURAN\u00c7A DE AD26.COV2.S PARA A PREVEN\u00c7\u00c3O DE COVID-19\n",
   "MEDIADO POR SARSCOV-2 EM ADULTOS COM 18 ANOS OU MAIS.\n",
   "\n",
   "(ENSEMBLE 2) EMENDA 3 AO PROTOCOLO, DATADA DE 18 DE\n",
   "DEZEMBRO DE 2020.\n",
   "\n",
   "NOVATION-1: ESTUDO FASE IILRANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, NCTO4669015\n",
   "CONTROLADO POR PLACEBO PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E EFIC\u00c1CIA\n",
   "DO NOVAFERON AEROSSOLIZADO + SOC VS. PLACEBO + SOC EM\n",
   "\n",
   "Agosto de 2021 | Brasil\n",
   "\n",
   "Dezembro de Brasil, Estados\n",
   "2021 Unidos e\n",
   "Porto Rico\n",
   "\n",
   "10 de outubro de | Brasil,\n",
   "2021 Argentina,\n",
   "Chile,\n",
   "Col\u00f4mbia,\n",
   "M\u00e9xico, Peru\n",
   "\n",
   "20 de junho de Brasil, Estados\n",
   "2023 Unidos, \u00c1frica\n",
   "do Sul,\n",
   "Espanha e\n",
   "Reino Unido\n",
   "\n",
   "11 de maio de Brasil, Estados\n",
   "\n",
   "2023 Unidos,\n",
   "B\u00e9lgica,\n",
   "Col\u00f4mbia,\n",
   "Fran\u00e7a,\n",
   "Alemanha,\n",
   "Filipinas,\n",
   "\u00c1frica do Sul,\n",
   "Espanha e\n",
   "Reino Unido\n",
   "\n",
   "Agosto de 2021 | Brasil\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f= Ag\u00eancia Nacional\n",
   "\u201cpe de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "72.\n",
   "\n",
   "73.\n",
   "\n",
   "74.\n",
   "\n",
   "75.\n",
   "\n",
   "76.\n",
   "\n",
   "BHC-RIB-5401-GL\n",
   "\n",
   "BGE-175-201\n",
   "\n",
   "IGZ-1\n",
   "\n",
   "SAS-01-IB\n",
   "\n",
   "C4591015\n",
   "\n",
   "DESENVOLVIMENT\n",
   "O LTDA\n",
   "\n",
   "BLIND\u00daSTRIA\n",
   "OTICA LTDA\n",
   "\n",
   "Clinipace\n",
   "Pesquisas Cl\u00ednicas\n",
   "do Brasil Limitada\n",
   "\n",
   "Instituto Galzu de\n",
   "Pesquisa, Ensino,\n",
   "Ci\u00eancia e\n",
   "Tecnologia\n",
   "Aplicada\n",
   "\n",
   "INSTITUTO\n",
   "BUTANTAN\n",
   "\n",
   "WYETH IND\u00daSTRIA\n",
   "FARMAC\u00caUTICA\n",
   "LTDA\n",
   "\n",
   "Ribavirina\n",
   "\n",
   "Asapipranto (AGE-175)\n",
   "\n",
   "AZVUDINE\n",
   "\n",
   "Soro anti-SARS-CoV-2\n",
   "\n",
   "Vacinas BNT162 com\n",
   "RNA anti-viral para\n",
   "imuniza\u00e7\u00e3o ativa\n",
   "contra COVID-19 (PF-\n",
   "07302048)\n",
   "\n",
   "Fonte: http://portal.anvisa.gov.br/consulta-de-ensaios-clinicos-autorizados\n",
   "\n",
   "1 https://clinicaltrials.gov\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "2/3\n",
   "\n",
   "PARTICIPANTES ADULTOS HOSPITALIZADOS COM COVID-19\n",
   "MODERADA A GRAVE. VERS\u00c3O 2 DE 10 DE FEVEREIRO DE 2021.\n",
   "\n",
   "ESTUDO ABERTO PARA AVALIAR A SEGURAN\u00c7A E EFIC\u00c1CIA DE\n",
   "VIRAZOLEG (RIBAVIRINA PARA SOLU\u00c7\u00c3O PARA INALA\u00c7\u00c3O, USP) EM\n",
   "PARTICIPANTES ADULTOS HOSPITALIZADOS COM DESCONFORTO\n",
   "RESPIRAT\u00d3RIO DEVIDO \u00c0 COVID-19. VERS\u00c3O 2.0 DE 25 DE\n",
   "NOVEMBRO DE 2020\n",
   "\n",
   "ESTUDO MULTIC\u00caNTRICO, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO,\n",
   "CONTROLADO COM PLACEBO, DE FASE 2 PARA INVESTIGAR A\n",
   "\n",
   "EFIC\u00c1CIA E A SEGURAN\u00c7A DE ASAPIPRANTO EM PACIENTES\n",
   "HOSPITALIZADOS DE MAIS DE SESSENTA ANOS DE IDADE COM\n",
   "\n",
   "COVID-19.VERS\u00c3O 1.0 DE 04 DE DEZEMBRO DE 2020.\n",
   "\n",
   "AVALIA\u00c7\u00c3O DA SEGURAN\u00c7A E EFIC\u00c1CIA CL\u00cdNICA DO AZVUDINE EM\n",
   "PACIENTES INFECTADOS PELO V\u00cdRUS SARS-COV-2: ESTUDO DE FASE\n",
   "IL, RANDOMIZADO, DUPLO-CEGO, CONTROLADO POR\n",
   "PLACEBO.VERS\u00c3O 1.0 DE 14 DE SETEMBRO DE 2020.\n",
   "\n",
   "ENSAIO CL\u00cdNICO FASE I/II PARA ESCALONAMENTO DE DOSE E\n",
   "AVALIA\u00c7\u00c3O DE SEGURAN\u00c7A E RESPOSTA CL\u00cdNICA DO SORO ANTI-\n",
   "SARS-COV-2 PRODUZIDO PELO INSTITUTO BUTANTAN - SOROCOV.\n",
   "\n",
   "VERS\u00c3O 1.0 \u2014 10-MAR-2021.\n",
   "\n",
   "ESTUDO CL\u00cdNICO DE FASE 2/3, CONTROLADO POR PLACEBO,\n",
   "RANDOMIZADO, CEGO PARA O OBSERVADOR, PARA AVALIAR A\n",
   "SEGURAN\u00c7A, TOLERABILIDADE E IMUNOGENICIDADE DE UMA VACINA\n",
   "CANDIDATA COM RNA DE SARS-COV-2 (BNT162B2) CONTRA A COVID-\n",
   "19 EM MULHERES GR\u00c1VIDAS COM 18 ANOS DE IDADE OU MAIS.\n",
   "EMENDA 1, DATADA DE 28 DE JANEIRO DE 2021\n",
   "\n",
   "NCTO4551768\n",
   "\n",
   "NCT04705597\n",
   "\n",
   "NCT04668235\n",
   "\n",
   "N\u00e3o dispon\u00edvel\n",
   "\n",
   "NCTO4754594\n",
   "\n",
   "Julho de 2021\n",
   "\n",
   "Abril de 2022\n",
   "\n",
   "Outubro de 2021\n",
   "\n",
   "27 de junho de\n",
   "2022\n",
   "\n",
   "Brasil e Gr\u00e9cia\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasil\n",
   "\n",
   "Brasile\n",
   "Estados\n",
   "Unidos\n",
   "\n",
   "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o 26/03/2021\n",
   "\f"
  ],
  "id": 288,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/10872245-e9d5-44c1-b27d-6e8fb268447d"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE VIT\u00d3RIA\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 451/2021/SEMUS/GAB Vit\u00f3ria, data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 749/2021 - CPIPANDEMIA, que encaminha o\n",
   "Requerimento n\u00ba 447/2021-CPIPANDEMIA, solicitando informa\u00e7\u00f5es\n",
   "relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta de vacina SARS COV-2, encaminhamos, em\n",
   "\n",
   "anexo, Manifesta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Ger\u00eancia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Thais Campolina Cohen Azoury\n",
   "Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "(Documento assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 2406772/2021\n",
   "\n",
   "THAIS CAMPOLINA COHEN | fssinado digitalmente por THAIS\n",
   "\n",
   "CAMPOLIN\u00c1 COHEN AZOURY:09063312776\n",
   "\n",
   "AZOURY:09063312776 Data: 2021.05.17 18:01:28 -0300\n",
   "\f"
  ],
  "id": 290,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1b3dad08-aa09-4e40-9e4f-61a55df2e03e"
 },
 {
  "txt": [
   "ai\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prefeitura de Vit\u00f3ria\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Gerencia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Vitoria/ES, 12 de maio de 2021;\n",
   "\n",
   "MANIFESTA\u00c7\u00c3O TECNICA\n",
   "\n",
   "Trata-se de resposta \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 00447/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, relativo ao oficio 749/2021 do Senado Federal\n",
   "\u201cRequer o envio de pedido de informa\u00e7\u00f5es para as\n",
   "Secretarias de Sa\u00fade dos Estados e das Capitais brasileiras\n",
   "acerca da aquisi\u00e7\u00e3o direta, por estes entes federados, de\n",
   "vacina SARS COV-2.\u201d\n",
   "\n",
   "Utilizo o presente instrumento para informar a esta Digna Comiss\u00e3o que a Prefeitura\n",
   "Municipal de Vit\u00f3ria, por meio da Secretaria Municipal de Sa\u00fade n\u00e3o realizou aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "de nenhum outro de tipo de imunobiol\u00f3gico contra COVID-19. (SARS COV-2)\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Assinado de fora digialpor\n",
   "Arlete Frank Dutra arte Fark pura\n",
   "\n",
   "Dados:2021.05.14 160336 0300\"\n",
   "\n",
   "Arlete Frank Dutra\n",
   "Gerente de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (SEMUS/GVS)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 290,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8ef3a57b-2c7b-4af6-b791-84f070baa696"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE VIT\u00d3RIA\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 465/2021/SEMUS/GAB Vit\u00f3ria, data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 908/2021 - CPIPANDEMIA, que encaminha o\n",
   "Requerimento n\u00ba 450/2021-CPIPANDEMIA, solicitando informa\u00e7\u00f5es acerca da\n",
   "quantidade de \u00f3bitos nos anos de 2019, 2020 e 2021, da quantidade de\n",
   "leitos das respectivas Unidades de Tratamento Intensivo dos hospitais\n",
   "p\u00fablicos estaduais, municipais e conveniados nos anos de 2018, 2019,\n",
   "2020 e 2021, bem como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o, encaminhamos, em anexo,\n",
   "a Manifesta\u00e7\u00e3o n\u00ba 103/2021 da Ger\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e\n",
   "\n",
   "Manifesta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Ger\u00eancia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Thais Campolina Cohen Azoury\n",
   "Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "(Documento assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 2407474/2021\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por THAIS\n",
   "THAIS CAMPOLINA COHEN CAMPOLINA COHEN\n",
   "\n",
   ". AZOURY:09063312776\n",
   "AZOURY:09063312776 Data: 2021.05.19 19:50:04 -0300\n",
   "\f"
  ],
  "id": 291,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/72837f94-5079-467d-be53-ec50ec242cad"
 },
 {
  "txt": [
   "Prefeitura de Vit\u00f3ria [7]\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade SUS\n",
   "ag =\n",
   "\n",
   "UI\n",
   "\n",
   "Ger\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MANIFESTA\u00c7\u00c3O SEMUS/GAS N\u00ba103/2021\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Requerimento 00450/2021 da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito da Pandemia \u2014 CPI PANDEMIA, informamos:\n",
   "\n",
   "O Munic\u00edpio de Vit\u00f3ria - ES n\u00e3o possui Hospitais P\u00fablicos Municipais e\n",
   "Conveniados sob Gest\u00e3o Municipal. As informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 quantidade\n",
   "de leitos em Unidades de Tratamento Intensivo, e percentual de ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "de Hospitais P\u00fablicos, s\u00e3o de compet\u00eancia da Secretaria de Estado de\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade do Esp\u00edrito Santo.\n",
   "\n",
   "Vit\u00f3ria, 13 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por LIANA\n",
   "ANTONUCCI REIS:05404990643\n",
   "\n",
   "Data: 2021.05.17 14:04:13 -0300\n",
   "Liana Antonucci Reis\n",
   "\n",
   "Gerente de Aten\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade\n",
   "\f"
  ],
  "id": 291,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/5e097f0b-3ea0-497d-aadd-071c022171c2"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prefeitura de Vit\u00f3ria\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Gerencia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Vitoria/ES, 18 de maio de 2021;\n",
   "\n",
   "MANIFESTA\u00c7\u00c3O TECNICA\n",
   "\n",
   "Trata-se de resposta \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 450/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, relativo ao oficio 908/2021 do Senado Federal.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, utilizo o presente instrumento para informar a esta Digna Comiss\u00e3o o\n",
   "quantitativo de \u00f3bitos de residentes no munic\u00edpio de Vit\u00f3ria nos anos 2019, 2020 e 2021.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00d3bitos - Brasil SIM \u2014 VITORIA\n",
   "Frequ\u00eancia segundo Ano do \u00d3bito, residentes munic\u00edpio Vit\u00f3ria\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ano do \u00d3bito Freqii\u00eancia\n",
   "2019 2171\n",
   "2020 2.723\n",
   "2021 960\n",
   "Total 5.854\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: PMV/SEMUS/GVS/CVE/SIM. Dados gerados em 17/05/2021.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente, Arlete Frank \u201cssinadode forma ta\n",
   "\n",
   "por Arlete Frank Dutra\n",
   "Dados: 2021.05.18\n",
   "\n",
   "Dutra 1097380300\"\n",
   "Arlete Frank Dutra\n",
   "Gerente de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (SEMUS/GVS)\n",
   "\f"
  ],
  "id": 291,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/63e9d3a8-e62c-44da-beb8-b07363de039d"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE VIT\u00d3RIA\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 475/2021/SEMUS/GAB Vit\u00f3ria, data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 961/2021 CPIPANDEMIA, que encaminha o\n",
   "\n",
   "Requerimento n\u00ba 451/2021-CPIPANDEMIA, solicitando informa\u00e7\u00f5es\n",
   "relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta de doses da vacina Sputinik V,\n",
   "encaminhamos, em anexo, Manifesta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Ger\u00eancia de\n",
   "\n",
   "Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Thais Campolina Cohen Azoury\n",
   "Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "(Documento assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "Processo n\u00ba 2407708/2021\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por THAIS\n",
   "THAIS CAMPOLINA COHEN CAMPOLINA COHEN\n",
   "\n",
   ". AZOURY:09063312776\n",
   "AZOURY:09063312776 Data: 2021.05.19 19:50:10 -0300\n",
   "\f"
  ],
  "id": 292,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/49d34e7b-6200-4ca0-ab8a-423f0850672b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prefeitura de Vit\u00f3ria\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Gerencia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Vitoria/ES, 12 de maio de 2021;\n",
   "\n",
   "MANIFESTA\u00c7\u00c3O TECNICA\n",
   "\n",
   "Trata-se de resposta \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 451/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, relativo ao oficio 961/2021 do Senado Federal\n",
   "\n",
   "Dessa forma, utilizo o presente instrumento para informar a esta Digna Comiss\u00e3o que a\n",
   "Prefeitura Municipal de Vit\u00f3ria , por meio da Secretaria Municipal de Sa\u00fade n\u00e3o realizou\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o da vacina Sputinik e nenhum outro de tipo de imunibiol\u00f3gico contra COVID-\n",
   "19.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente , Arlete Frank Ceia EsneDut\n",
   "Dutra Dados: 2021.05.19\n",
   "\n",
   "17:26:21 0300!\n",
   "\n",
   "Arlete Frank Dutra\n",
   "Gerente de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (SEMUS/GVS)\n",
   "\f"
  ],
  "id": 292,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c7016cb7-f3cf-47b9-8500-50f82ea98ee8"
 },
 {
  "txt": [
   "12/05/2021 SEI/PR - 2559970 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "00001.003288/2021-05\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 50/2021/CC/PR/CC/PR\n",
   "Bras\u00edlia, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AziZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 58/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "1, Trata-se de resposta da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica ao Of\u00edcio n\u00ba 64/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA, que encaminhou o Requerimento n\u00ba 58/2021 - CPIPANDEMIA, de autoria do\n",
   "Senador Alessandro Vieira, aprovado na 22 Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida em 29 de\n",
   "abril de 2021, por meio do qual requer informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\n",
   "\n",
   "2. Sobre o Requerimento, apresento informa\u00e7\u00f5es quanto ao item \"a) ao Poder\n",
   "Executivo Federal: discrimina\u00e7\u00e3o dos instrumentos normativos expedidos a respeito da\n",
   "pandemia\", Saliento que os demais itens ser\u00e3o respondidos \u00e0 autoridade requerente\n",
   "diretamente pelos \u00f3rg\u00e3os pertinentes, nos termos da Rela\u00e7\u00e3o de Encaminhamentos do\n",
   "Requerimento 58/2021 (2548005), observadas as respectivas compet\u00eancias tem\u00e1ticas.\n",
   "\n",
   "3. Acerca do item supramencionado, informo que os documentos contendo os\n",
   "atos normativos expedidos pelo Governo Federal no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es para o enfrentamento\n",
   "da pandemia encontram-se dispon\u00edveis em transpar\u00eancia ativa, com suas respectivas datas,\n",
   "org\u00e3os respons\u00e1veis, ementas e textos integrais, podendo ser consultados por meio\n",
   "do link http://www. planalto.gov.br/CCIVIL 03/Portaria/quadro, portaria.htm.\n",
   "\n",
   "4. Esclare\u00e7o, por oportuno, que o (ink supramencionado tamb\u00e9m cont\u00e9m as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es solicitadas \u00e0 Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, por meio do Requerimento\n",
   "n\u00ba 283/2021 - CPIPANDEMIA, de autoria do Senador Renan Calheiros, encaminhado pelo\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 505/2021 - CPIPANDEMIA, bem como as solicitadas no Requerimento n\u00ba 308/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA, do pr\u00f3prio Senador Alessandro Vieira, encaminhado pelo Of\u00edcio 545/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "hitps:/(sei-pr presidencia.gov.brisei/controlador php?acao=documento. visualizar&acao, origem=arvore. visualizar&id documento=28753668infra... 1/2\n",
   "\f12/05/2021 SEI/PR - 2559970 - OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "5. A Presid\u00eancia da Rep\u00fablica permanece \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para esclarecimentos\n",
   "adicionais que eventualmente se fa\u00e7am necess\u00e1rios aos trabalhos dessa Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA\n",
   "Ministro de Estado Chefe da Casa Civil\n",
   "da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Anexo:\n",
   "\n",
   "- Tabela de Encaminhamentos Req. 58/2021 (2548005)\n",
   "\n",
   "f , Documento assinado eletronicamente por Luiz Eduardo Ramos Baptista Pereira, Ministro de Estado\n",
   "l |chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em 11/05/2021, \u00e0s 19:52, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba 00001.003288/2021-05 SEI n\u00ba 2559970\n",
   "Pal\u00e1cio do Planalto - 4\u00ba andar - Sala: 426 \u2014 Telefone: 61-3411-1121\n",
   "CEP 70150-900 Bras\u00edlia/DF - https://www.gov.br/planalto/pt-br\n",
   "\n",
   "Criado por annccbnn, vers\u00e3o 7 por annecbnn em 11/05/2021 18:01:11,\n",
   "\n",
   "https://sei-pr presidencia.gov.br/sei/controlador.phpZacao=documento. visualizar&acao, origem=arvore. visualizar&id documento=2875366&infra... 2/2\n",
   "\f12/05/2021 SEI/PR - 2554959 - Despacho\n",
   "\n",
   "00001.003288/2021-05\n",
   "\n",
   "PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA\n",
   "Casa Civil\n",
   "Assessoria Especial - AESP\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 10 de maio de 2021,\n",
   "\n",
   "Ao Apoio Administrativo do Gabinete do Ministro de Estado-Chefe da Casa Civil\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 58-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "1. Trata-se de an\u00e1lise da resposta ao OF\u00cdCIO N\u00ba 64/2021/CPldaPandemia (2543428), que encaminhou o Requerimento n\u00ba\n",
   "58/2021 - CPIPANDEMIA, de autoria do Senador Alessandro Vieira, aprovado na 22 Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida em\n",
   "29 de abril de 2021, por meio do qual requer informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica,\n",
   "\n",
   "ds Examinado o processo, considero adequado, sob o ponto de vista jur\u00eddico-formal, a resposta sugerida por meio do\n",
   "Rascunho 180 (2547599), n\u00e3o apresenta qualquer \u00f3bice, podendo, pois, ser encaminhada \u00e0 autoridade requerente.\n",
   "\n",
   "3. Todavia, como sugest\u00e3o de aprimoramento, seguem acr\u00e9scimos, conforme anexo.\n",
   "\n",
   "4. Para fins de observ\u00e2ncia do prazo, sugiro contato com a DIGOV/SE/CC, para esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "DANIEL P. CATELLI\n",
   "Assessor Especial\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba /2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OMAR AzIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal, Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\n",
   "\n",
   "70165-900 Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 58/2021 - CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "1. Trata-se de resposta da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica ao Of\u00edcio n\u00ba 64/2021 - CPIPANDEMIA, que encaminhou o Requerimento n\u00ba\n",
   "58/2021 - CPIPANDEMIA, de autoria do Senador Alessandro Vieira, aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida em\n",
   "29 de abril de 2021, por meio do qual requer informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\n",
   "\n",
   "2. Sobre o Requerimento, apresento informa\u00e7\u00f5es quanto ao item \"a) ao Poder Executivo Federal: discrimina\u00e7\u00e3o dos\n",
   "instrumentos normativos expedidos a respeito da pandemia\". Saliento que os demais itens ser\u00e3o respondidos \u00e0 autoridade\n",
   "requerente diretamente pelos \u00f3rg\u00e3os pertinentes, nos termos da Rela\u00e7\u00e3o de Encaminhamentos do Requerimento 58/2021\n",
   "\n",
   "(2548005), observadas as respectivas compet\u00eancias tem\u00e1ticas.\n",
   "\n",
   "3. Acerca do item supramencionado, informo que os documentos contendo os atos normativos expedidos pelo Governo\n",
   "Federal no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es para o enfrentamento da pandemia encontram-se dispon\u00edveis em transpar\u00eancia ativa, com suas\n",
   "\n",
   "hitps://sei-pr presidencia.gov.brseilcontrolador.php?acao=documento. visualizarkacao. origem=arvore, visualizar&id documento=2869866&infra.\n",
   "\n",
   "12\n",
   "\f12/05/2021 SEI/PR - 2554959 - Despacho\n",
   "\n",
   "respectivas datas, org\u00e3os respons\u00e1veis, ementas e textos integrais, podendo ser consultados por meio\n",
   "\n",
   "do fink http://www. planalto.gov.br/CCIVIL 03/Portaria/quadro portaria.htm,\n",
   "\n",
   "4, Esclare\u00e7o, por oportuno, que o link supramencionado tamb\u00e9m cont\u00e9m as informa\u00e7\u00f5es solicitadas \u00e0 Casa Civil da Presid\u00eancia\n",
   "da Rep\u00fablica, por meio do Requerimento n\u00ba 283/2021 - CPIPANDEMIA, de autoria do Senador Renan Calheiros, encaminhado\n",
   "pelo Of\u00edcio n\u00ba 505/2021 - CPIPANDEMIA, bem como as solicitadas no Requerimento n\u00ba 308/2021 - CPIPANDEMIA, do pr\u00f3prio\n",
   "Senador Alessandro Vieira, encaminhado pelo Of\u00edcio 545/2021 - CPIPANDEMIA,\n",
   "\n",
   "5. A Presid\u00eancia da Rep\u00fablica permanece \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para esclarecimentos adicionais que eventualmente se fa\u00e7am\n",
   "necess\u00e1rios aos trabalhos dessa Comiss\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Anexo:\n",
   "- Tabela de Encaminhamentos Reg. 58/2021 (2548005)\n",
   "\n",
   "| Documento assinado eletronicamente por Daniel Picolo Catelli, Assessor Especial, em 10/05/2021, \u00e0s 11:24, conforme\n",
   "| hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 5 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 8.539, de 8 de outubro de 2015.\n",
   "\n",
   "A autenticidade do documento pode ser conferida informando o c\u00f3digo verificador 2554959 e o c\u00f3digo CRC 91B16925 no\n",
   "site:\n",
   "https://sei- pr. presidencia. gov.br/seifcontrolador externo.php?a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "=documento conferir&id orgao, acesso extemo=0\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 00001.003288/2021-05 SEI n8 2554959\n",
   "\n",
   "Criado por daniclpe, vers\u00e3o 3 por danielpe em 10/05/2021 11:24:40,\n",
   "\n",
   "hitps:/lsei-pr presidencia.gov brisei/controlador.php?acao=documento visualizar&acao, prigem=arvore. visualizar&id documento=2869866&infra...\n",
   "\n",
   "212\n",
   "\fRELA\u00c7\u00c3O DE ENCAMINHAMENTOS DO REQUERIMENTO 58/2021\n",
   "\n",
   "N\u00famero Data \u00d3rg\u00e3o Requerimento Ementa\n",
   "s0/ 03/05/2021 Minist\u00e9rio da Cidadania 58/2021 - Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "03/05/2021 Minist\u00e9rio da Economia, Fazenda e Planejamento 58/2021 Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "03/05/2021 Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores - MRE 58/2021 - Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "03/05/2021 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "03/05/2021 MD- Minist\u00e9rio da Defesa Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "03/05/2021 Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica 58/2021 Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "03/05/2021 Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "03/05/2021 Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Acre Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "69/2021 03/05/2021 Secretaria Estadual de Sa\u00fade de Alagoas /2021 Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "70/2021 03/05/2021 Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Amap\u00e1 58/2021 - Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "71/2021 03/05/2021 Secretaria Estadual de Sa\u00fade da Bahia 58/2021 Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "03/05/2021 Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Amazonas 58/2021 Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "03/05/2021 Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 58/2021 - Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "03/05/2021 Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Distrito Federal\n",
   "03/05/2021 Secretaria de Sa\u00fade do Esp\u00edrito Santo 58/2021 Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "03/05/2021 Secretaria de Sa\u00fade de Goi\u00e1s Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "03/05/2021 Secretaria de Sa\u00fade do Maranh\u00e3o Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "03/05/2021 Secretaria de Sa\u00fade do Mato Grosso 58/2021 Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "05/05/2021 Secretaria de Sa\u00fade do Mato Grossa do Sul 58/2021 - Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "05/05/2021  Secrelaria de Sa\u00fade de Minas Gerais 58/2021 - Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "03/05/2021 Secretaria de Sa\u00fade do Par\u00e1 58/2021 - Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "03/05/2021 - Secretaria de Sa\u00fade da Paraiba 58/2021 Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "03/05/2021 | Secretaria de Sa\u00fade do Paran\u00e1 58/2021 Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "03/05/2021 Secretaria de Sa\u00fade de Pernambuco 54/2021 - Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "86/2021\n",
   "\n",
   "87/2021\n",
   "88/2021\n",
   "89/2071\n",
   "\n",
   "90/2621\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "91/2021\n",
   "92/2021\n",
   "93/2021\n",
   "\n",
   "sa 2a\n",
   "\n",
   "96/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Rio Grande do Norte\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Rio Grande do Sul\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Rond\u00f4nia\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Roraima\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Santa Catarina\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Sergipe\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Tocantins\n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o - TCU\n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   "58/2071\n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   "58/\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\f0/2021\n",
   "\n",
   "61/2021\n",
   "\n",
   "63/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "d / 202\n",
   "\n",
   "65/2021\n",
   "\n",
   "66/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sL/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "83/2021\n",
   "\n",
   "24/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "05/05/2021\n",
   "05/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio da Cidadania\n",
   "Minist\u00e9rio da Economia, Fazenda e Planejamento\n",
   "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores - MRE\n",
   "Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "MD - Minist\u00e9rio da Defesa\n",
   "\n",
   "Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Acre\n",
   "\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade de Alagoas\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Amap\u00e1\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00facle da Bahia\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Amazonas\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1\n",
   "Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Distrito Federal\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Espirito Santo\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Goi\u00e1s\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Maranh\u00e3o\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Mato Grosso\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Mato Grosso do Sul\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "secretaria de Sa\u00fade do Par\u00e1\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade da Para\u00edba\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Paran\u00e1\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Pernambuco\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Piau\u00ed\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Rio Grande do Norte\n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "12021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "58/2021]\n",
   "58/2021\n",
   "58/2021\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   "58/20;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   "58/2024\n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "58/2021,\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   "58/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "90/2021\n",
   "\n",
   "91/2021\n",
   "92/2021\n",
   "93/2021\n",
   "94/2021\n",
   "\n",
   "86/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021.\n",
   "03/05/2021\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "03/05/2021\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Rio Grande do Sul\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Rond\u00f4nia\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Roraima\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Santa Catarina\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade de Sergipe\n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade do Tocantins\n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o - TCU\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\n",
   "\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "\f"
  ],
  "id": 293,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9df2270d-e13b-4842-a124-9ee30980e6a9"
 },
 {
  "txt": [
   "Tribunal >\n",
   "\n",
   "de Contas\n",
   "\n",
   "DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio GAB/PRES n\u00ba 21/2021\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ref. Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 142/2021\n",
   "\n",
   "Prezado Presidente,\n",
   "\n",
   "Considerando o conte\u00fado do Oficio n\u00ba 376/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA e do Requerimento n\u00ba 142-2021/CPIPANDEMIA, nele\n",
   "referido;\n",
   "\n",
   "Considerando que a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento em a\u00e7\u00f5es para o\n",
   "combate \u00e0 Covid-19 envolve diversos projetos e atividades de variados\n",
   "\u00f3rg\u00e3os e entidades integrantes da estrutura administrativa municipal,\n",
   "encaminho o presente a este Gabinete para que, em resposta confirme a\n",
   "necessidade de encaminhamento de informa\u00e7\u00f5es relativas ao Munic\u00edpio\n",
   "de S\u00e3o Paulo, haja vista a men\u00e7\u00e3o no aludido Requerimento a \u201cMunic\u00edpios\n",
   "de at\u00e9 200 mil habitantes\u201d; e, em sendo necess\u00e1rio, que seja concedida\n",
   "dila\u00e7\u00e3o de prazo ante o levantamento que este Tribunal de Contas est\u00e1\n",
   "promovendo quanto aos processos de fiscaliza\u00e7\u00e3o iniciados tendo como\n",
   "objeto a mat\u00e9ria em ep\u00edgrafe e que envolvam recursos federais.\n",
   "\n",
   "Nesta oportunidade apresento protestos de respeito e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Jo\u00e3o Antonio da Silva Filho\n",
   "Presidente\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "sec.pandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Av. Prof. Ascendino Reis, 1130 - CEP 04027-000 \u2014 S\u00e3o Paulo\n",
   "\n",
   "C\u00f3d. 042 (Vers\u00e3o 05) TEL.: (11) 5080-1141 - (11) 5080-1000\n",
   "\n",
   "Este documento foi assinado digitalmente por JOAO ANTONIO DA SILVA FILHO (10/05/2021 20:35).\n",
   "Para Verificar as assinaturas acesse o Portal de Assinaturas do TCM/SP em https://portalassinatura.tem.sp.gov.br e informe o\n",
   "c\u00f3digo BF9A985693401BA5187EFA82236B1E93\n",
   "\fVERIFICA\u00c7\u00c3O\n",
   "ASSINATURAS\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "C\u00f3digo Verifica\u00e7\u00e3o: BF9A985693401BA5187EFA82236B1E93\n",
   "\n",
   "Este documento foi assinado digitalmente pelos seguintes assinantes nas datas\n",
   "indicadas (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia):\n",
   "\n",
   "4\u201d JOAO ANTONIO DA SILVA FILHO em 10/05/2021 20:35\n",
   "\n",
   "Para verificar as assinaturas, acesse o Portal de Assinaturas do TCM/SP em\n",
   "\n",
   "https://portalassinatura.tem.sp.gov.br e informe o c\u00f3digo acima ou acesse o link\n",
   "\n",
   "abaixo:\n",
   "https://portalassinatura.tcm.sp.gov.br/Check/BF9A985693401BA5187EFA82236B1E93\n",
   "\f"
  ],
  "id": 294,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/06d362e5-1cbd-427f-ae7b-0ad13abffe56"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE VIT\u00d3RIA\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 468/2021/SEMUS/GAB Vit\u00f3ria, data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 1017/2021 -\u2014 CPIPANDEMIA, que encaminha o\n",
   "Requerimento n\u00ba 455/2021-CPIPANDEMIA, solicitando informa\u00e7\u00f5es acerca de\n",
   "fornecedores que tenham, eventualmente, sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o de\n",
   "servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID-19 e que prestaram servi\u00e7os\n",
   "para candidatos na respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020,\n",
   "especificando os termos de refer\u00eancia, editais, atas de reuni\u00f5es, contratos,\n",
   "c\u00f3pias das notas fiscais e ordens banc\u00e1rias emitidas, manifestamo-nos\n",
   "\n",
   "como segue.\n",
   "\n",
   "Em 24 de abril de 2020 foi firmado o Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n\u00ba\n",
   "178/2020, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Central de Atendimento na\n",
   "modalidade Call Center para atendimentos relacionados \u00e0 pandemia da\n",
   "COVID-19. Encaminhamos, em anexo, c\u00f3pia dos seguintes documentos referentes \u00e0\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o: Termo de Refer\u00eancia, Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o - Instrumento\n",
   "Convocat\u00f3rio, Despacho de justificativa/Motiva\u00e7\u00e3o da escolha da contratada,\n",
   "Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n\u00ba 178/2020 e seus respectivos aditivos\n",
   "\n",
   "(1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba e 4\u00ba).\n",
   "\n",
   "Encaminhamos ainda relat\u00f3rio contendo faturamento, rela\u00e7\u00e3o das Notas Fiscais\n",
   "e Liquida\u00e7\u00f5es (Ordens Banc\u00e1rias), feitos em favor da empresa Caper Servi\u00e7os\n",
   "Corporativos Ltda, durante o exerc\u00edcio de 2020, bem como c\u00f3pia das Notas\n",
   "\n",
   "Fiscais do per\u00edodo.\n",
   "\n",
   "Ressaltamos que n\u00e3o temos conhecimento acerca da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os pela\n",
   "empresa contratada para candidatos na respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no\n",
   "\n",
   "pleito de 2020.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Thais Campolina Cohen Azoury\n",
   "secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "(Documento assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "Processo n\u00ba 2407852/2021\n",
   "Assinado digitalmente por THAIS\n",
   "THAIS CAMPOLINA COHEN CAMPOLINA COHEN\n",
   "\n",
   ". AZOURY:09063312776\n",
   "AZOURY:09063312776 Data: 9021 0519 10\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "06 -0300\n",
   "\f"
  ],
  "id": 295,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e41c1b9c-54da-40ed-90b0-6912a2f21ec8"
 },
 {
  "txt": [
   "Andrey Cavalcante\n",
   "\u00a3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Serpa\n",
   "Advogados Associadas\n",
   "Presid ja CPI da Pandemi\n",
   "Ref. Oficio n\u00ba 2021 - NI\n",
   "\n",
   "() OXIACRE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE GASES EIRELI -\n",
   "EPP, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita sob o CNPJ com o n\u00ba. 17.017.798/0001-87,\n",
   "com endere\u00e7o na BR 364, KM 1, n\u00ba. 66, Sal\u00e3o 13, Bairro Santa Helena, CEP 69.908-768, em\n",
   "Rio Branco - AC e (II) CACOAL GASES COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O EIRELLI, pessoa\n",
   "jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 23.700.376/0001-04, com sede na Av.\n",
   "Castelo de Branco, n\u00ba. 20.624, Bairro Novo Horizonte, em Cacoal - RO, veem, muito\n",
   "respeitosamente, perante Vossa Excel\u00eancia, por seus advogados que esta subscrevem, em\n",
   "\n",
   "atendimento ao r. of\u00edcio-em refer\u00eancia, expor e ao final requerer o que segue:\n",
   "\n",
   "1. Oportuno registrar inicialmente que as empresas buscaram\n",
   "aux\u00edlio junto as respectivas autoridades locais por volta do dia 10/03/2021, quando ent\u00e3o\n",
   "noticiaram que necessitavam de aux\u00edlio de remessas de oxig\u00eanio l\u00edquido para fins atender\n",
   "\n",
   "o alto consumo de oxig\u00eanio no \u00e2mbito dos Estados de Rond\u00f4nia e Acre.\n",
   "\n",
   "2. Logo ap\u00f3s as primeiras reuni\u00f5es, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade via\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias - 593 \u2014 Caiari - Porto Velho/RO - Fone: (69) 3043-4988 Celular: (69) 99249-1031\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Andrey Cavalcante\n",
   "&\n",
   "\n",
   "Serpa\n",
   "\n",
   "ndvagadas Assoriados\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3. Vejamos a comprova\u00e7\u00e3o de tal contato:\n",
   "\n",
   "Aguardo os da:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3. A partir de tais tratavas definiu-se que ocorreriam remessas\n",
   "\n",
   "de oxig\u00eanio l\u00edquido (mat\u00e9ria prima do oxig\u00eanio medicinal) em voos da FAB, o que de\n",
   "\n",
   "fato se concretizou.\n",
   "\n",
   "4. Al\u00e9m disso, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade passou a realizar tamb\u00e9m\n",
   "\n",
   "remessas de oxig\u00eanio l\u00edguido via terrestre transportado em carretas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias - 593 - Caiari - Porto Velho/RO - Fone: (69) 3043-4988 Celular: (69) 99249-1031\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAndrey Cavalcante\n",
   "&\n",
   "Serpa\n",
   "\n",
   "Advogados Assatiados\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "5. Oportuno registrar que restaram encaminhados centenas de\n",
   "cilindros ao Estado de Rond\u00f4nia, sendo que a divis\u00e3o desses cilindros ficou a cargo do\n",
   "\n",
   "pr\u00f3prio Estado, tendo a empresa Cacoal Gases auxiliado apenas na distribui\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "6. J\u00e1 por meados do m\u00eas de abril de 2020, as empresas passaram a\n",
   "notar a diminui\u00e7\u00e3o do consumo de oxig\u00eanio, sendo que tal fato aliado ao cumprimento\n",
   "regular pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade com as remessas de oxig\u00eanio l\u00edquido, mais as aquisi\u00e7\u00f5es\n",
   "procedidas pela empresa, foi poss\u00edvel realizar a suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de remessas de\n",
   "\n",
   "oxig\u00eanio.\n",
   "\n",
   "7. Em raz\u00e3o disso, as empresas atualmente est\u00e3o monitorando o\n",
   "consumo a fim de que seja a suspens\u00e3o total de remessas de oxig\u00eanio l\u00edquido pelo\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, e assim, a produ\u00e7\u00e3o continue unicamente com as aquisi\u00e7\u00f5es de\n",
   "\n",
   "mat\u00e9ria prima procedidas pelas empresas.\n",
   "\n",
   "8. Ademais, \u00e9 de se registrar com votos de louvor os esfor\u00e7os\n",
   "\n",
   "empreendidos pelo Governo Federal, via Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e For\u00e7a \u00c1rea\n",
   "\n",
   "ileira m tan; tendim da da ig\u00eani tad.\n",
   "\n",
   "Rond\u00f4nia t\u00e3o logo foram acionados para tanto.\n",
   "\n",
   "9. S\u00e3o essas as informa\u00e7\u00f5es para o momento.\n",
   "\n",
   "Porto Velho - RO, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Assinado de forma digital\n",
   "PAULO BARROSO feia doado\n",
   "SERPA:92491774 SERPAS2491774291\n",
   "\n",
   "Dados: 2021.05.06\n",
   "291 11:09:27 -04'00\"\n",
   "\n",
   "PAULO BARROSO SERPA\n",
   "OAB/RO 4923\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias - 593 \u2014 Caiari - Porto Velho/RO - Fone: (69) 3043-4988 Celular: (69) 99249-1031\n",
   "\f"
  ],
  "id": 296,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/621502bf-a392-4197-9e03-cf0a25088088"
 },
 {
  "txt": [
   "S\u00c3O FRULO\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "| Secretaria da sa\u00fade\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GS n\u00ba. 1.368/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancias:\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 0136/2021 \u2014 CPIPANDEMIA - Requerimentos n\u00bas. 0139 e0 342/2021\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba, 0433/2021 - CPIPANDEMIA \u2014 Requerimento n\u00ba. 0154/2021\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 0494/2021 \u2014 CPIPANDEMIA \u2014 Requerimento n\u00ba, 0194/2021\n",
   "\n",
   "Ilustr\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos aos Of\u00edcios em\n",
   "refer\u00eancia, pelos quais a Presid\u00eancia da CPI Pandemia solicita, ao Excelent\u00edssimo\n",
   "Senhor Governador do Estado de S\u00e3o Paulo, informes relacionados a esta\n",
   "Secretaria de Estado da Sa\u00fade visando instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI PANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Servimo-nos do presente para levar ao conhecimento de Vossa\n",
   "Excel\u00eancia que as solicita\u00e7\u00f5es em pauta foram submetidas \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o das\n",
   "Coordenadorias desta Pasta, que encaminharam a documenta\u00e7\u00e3o que segue\n",
   "compartilhada no link abaixo, observados os limites do objeto da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito:\n",
   "\n",
   "https://governosp.sharepoint.com/:f:/r/sites/SECGOVERNO-GT-\n",
   "CPIPANDEMIA-Comunicaoexterna-\n",
   "federal/Shared%20Documents/Comunica%C3%A7%C3%A30%20externa%20-\n",
   "%20federal?csf=1&web=18e=Z9970s\n",
   "\n",
   "Sendo o que se apresenta para a o momento, aproveito a\n",
   "oportunidade para reiterar protestos de elevada esmo e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "4d\n",
   "\n",
   "XEANCARLO \u00c9 ORINCHTEYN\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Hustrissimo Senhor\n",
   "\n",
   "AMAURI GAVI\u00c3O\n",
   "Dign\u00edssimo Chefe de Gabinete\n",
   "Secretaria de Governo\n",
   "\n",
   "ERA/MNA\n",
   "\n",
   "dv Dr Endas de Parvalha Annie 188 O andar | CED OSANIANA 1 G\u00e3n Bala GD | Fone: (11) ANRA-RONN\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 297,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/24564cae-6302-4aee-a358-adb92749d05b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "CPI da Pande\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Diretoria - Secretaria <diretoria.secretaria O butantan.gov.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: quinta-feira, 20 de maio de 2021 14:51\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Re: [diretoria.secretaria] Of\u00edcios de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Anexos: Of\u00edcio FB 008.2021.pdf; Of\u00edcio FB 005.2021.pdf; Of\u00edcio FB 013.2021.pdf, Of\u00edcio\n",
   "\n",
   "FB 007.2021.pdf; Of\u00edcio FB 010.2021.pdf; Of\u00edcio FB 014.2021.pdf, Of\u00edcio FB\n",
   "021.2021.pdf; Of\u00edcio FB 070.2020.pdf; Of\u00edcio FB 015.2021.pdf; Of\u00edcio FB\n",
   "003.2021.pdf; Of\u00edcio IB 177. 2020.pdf, Of\u00edcio IB 178 2020.pdf, Oficio IB\n",
   "179.2020. pdf, Of\u00edcio IB 160 2020.pdf, Oficio IB 321.2020.pdf, Oficio IB\n",
   "133.2021.pdf, Oficio IB 74.2021.pdf; Of\u00edcio IB 07.10.2020.pdf\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador Omar Aziz.\n",
   "\n",
   "Por ordem do Professor Dimas Tadeu Covas, e em resposta ao Vosso Prezado Of\u00edcio 107/2021, referente ao\n",
   "requerimento 104/2021, tenho a honra de encaminhar os documentos que ser\u00e3o apresentados na CPI da\n",
   "Pandemia na oportunidade da ouvida do Prof. Dimas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente.\n",
   "\n",
   "Em seg., 3 de mai. de 2021 \u00e0s 21:19, CPI da Pandemia <sec.cpipandemia(a)senado.leg.br> escreveu:\n",
   "\n",
   "Prezado,\n",
   "\n",
   "A CPI da Pandemia do Senado Federal, reunida em 29.04.2021, aprovou o Requerimento 104/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, encaminhado pelo Of\u00edcio n. 107/2021-CPIPANDEMIA, que solicita informa\u00e7\u00f5es ao\n",
   "Instituto Butantan.\n",
   "\n",
   "Desse modo, enviamos em anexo os referidos documentos, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o de recebimento\n",
   "deste e-mail e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito - COCETI\n",
   "\n",
   "Senado Federal Anexo Il, Ala Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo.\n",
   "\f70165-900 Brasilia - DF\n",
   "\n",
   "Telefone:+ 55 (61) 3303-3490\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 298,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1d355603-2047-4411-9731-e0b38cf4ddee"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Advocacia Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "Gabinete\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio AGE/GAB/ASSGAB n\u00ba. 714/2021\n",
   "Belo Horizonte, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Requerimento n\u00ba 00139/2021 - CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Exmo. Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com meus cordiais cumprimentos e em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 124/2021 -\n",
   "CPI PANDEMIA, que encaminhou ao Governador do Estado de Minas Gerais, Romeu\n",
   "Zema Neto, o Requerimento n\u00ba 00139/2021 - CPI PANDEMIA, de autoria do\n",
   "Senador Ciro Nogueira, encaminho a V.Sa. o Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1588/2021\n",
   "(29631788), juntamente com os arquivos que lhe s\u00e3o anexados, o qual cont\u00e9m as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es, prestadas pelo Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, e os documentos\n",
   "solicitados no referido requerimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "S\u00c9RGIO PESSOA DE PAULA CASTRO\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Sergio Pessoa de Paula Castro,\n",
   "Advogado Geral do Estado, em 19/05/2021, \u00e0s 17:22, conforme hor\u00e1rio\n",
   "oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de\n",
   "\n",
   "26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   "er\n",
   "sell! a\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "* A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "* http://sei mg.gov.br/seifcontrolador externo. php?\n",
   "\facao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "verificador 29706881 e o c\u00f3digo CRC 8E064266.\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "[olir:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29706881\n",
   "Av. Afonso Pena, n\u00ba 4000 - Bairro Cruzeiro - Belo Horizonte - CEP 30130-008\n",
   "\f"
  ],
  "id": 299,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c91829ae-2fd8-46d0-8519-f88c7533699b"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1588/2021\n",
   "Belo Horizonte, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. sr.\n",
   "\n",
   "S\u00e9rgio Pessoa de Paula Castro\n",
   "\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "AGE-MG - Avenida Afonso Pena, 4.000, Bairro Cruzeiro\n",
   "CEP 30.130-009 - Belo Horizonte/MG\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao RQE 00139/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Senhor Advogado-Geral do Estado,\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos, e em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\u00ba\n",
   "00139/2021 encaminhado a esta Secretaria de Sa\u00fade de Minas Gerais - SES/MG\n",
   "mediante Oficio n\u00ba 124/2021 - CPIPANDEMIA (29637166) expedido pelo presidente da\n",
   "CPI - Pandemia, Senador Omar Aziz, informamos o que se segue.\n",
   "\n",
   "Por meio do Requerimento em ep\u00edgrafe o Senador Ciro Nogueira requer:\n",
   "\n",
   "\u201c...) c\u00f3pia integral:\n",
   "\n",
   "1. de todas as notas de empenho (em PDF),\n",
   "\n",
   "2. de todas as ordens banc\u00e1rias (em PDF),\n",
   "\n",
   "3. de todas as notas fiscais (em arquivo XML),\n",
   "\n",
   "4. de todos os processos administrativos de despesa -\n",
   "independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou\n",
   "inexigibilidade (em PDF)\n",
   "\n",
   "(...) incluindo, ainda,\n",
   "4. os extratos banc\u00e1rios (em arquivo excel) e\n",
   "\n",
   "5. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos\n",
   "ocorridos nas respectivas contas (em arquivo PDF).\"\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, com intuito de responder \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es acima elencadas\n",
   "esta SES/MG encaminha, em anexo, os documentos abaixo relacionados:\n",
   "\n",
   "C\u00f3pia integral de todas as notas de empenho; de todas as ordens\n",
   "banc\u00e1rias; e de todas as notas fiscais:\n",
   "\n",
   "a) Anexo Autoriza\u00e7\u00e3o de fornecimento 1007-21 - Crist\u00e1lia (29653152);\n",
   "\fb) Anexo Documentos SIAFI 1 (29653132);\n",
   "\n",
   "c) Anexo Documentos SIAFI 2 (29653089);\n",
   "\n",
   "d) Anexo Documentos SIAFI 3 (29653087);\n",
   "\n",
   "e) Anexo Documentos SIAFI 4 (29653114);\n",
   "\n",
   "f) Anexo Documentos SIAFI 5 (29653080);\n",
   "\n",
   "9) Anexo Documentos SIAFI 6 (29653106);\n",
   "\n",
   "h) Anexo Documentos SIAFI 7 (29653054);\n",
   "\n",
   "i) Anexo Documentos SIAFI 8 (29653050);\n",
   "\n",
   ") Anexo Documentos SIAFI 9 (29653048);\n",
   "\n",
   "k) Anexo Documentos SIAFI 10 (29652988);\n",
   "\n",
   ") Anexo Documentos SIAFI 11.1 (29653043);\n",
   "m) Anexo Documentos SIAFI 11.2 (29653033);\n",
   "n) Anexo Documentos SIAFI 12 (29653032);\n",
   "o) Anexo Documentos SIAFI 13 (29653031);\n",
   "p) Anexo Documentos SIAFI 14 (29653026);\n",
   "q) Anexo Documentos SIAFI 15 (29653017);\n",
   "\n",
   "r) Anexo Documentos SIAFI 16 (29653208);\n",
   "\n",
   "s) Anexo Documentos SIAFI 17 (29653179);\n",
   "C\u00f3pia integral de todos os processos administrativos de despesa:\n",
   "\n",
   "Tendo em vista o tamanho dos arquivos referentes aos processos\n",
   "administrativos de despesa, os mesmos foram disponibilizados para consulta por meio\n",
   "do link: Processos Administrativos de Despesas.\n",
   "\n",
   "Ademais encaminha-se tamb\u00e9m \u00e0s informa\u00e7\u00f5es referentes aos processos\n",
   "administrativos de cadastro de portarias por meio dos anexos:\n",
   "\n",
   "a) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29651895);\n",
   "b) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652058);\n",
   "c) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652866);\n",
   "d) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652951);\n",
   "e) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652954);\n",
   "f) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652894);\n",
   "9) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652961);\n",
   "h) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29653013);\n",
   "\n",
   "C\u00f3pia integral dos extratos banc\u00e1rios e dos documentos banc\u00e1rios de\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos ocorridos nas respectivas contas:\n",
   "\n",
   "a) Anexo Extrato 21989-4 conta corrente (29653556);\n",
   "b) Anexo 21989-4 Investimento (29653560);\n",
   "\n",
   "c) Anexo Extrato 21996-7 Investimento (29653565);\n",
   "d) Anexo Extrato 21996-7 Conta Corrente (29653588).\n",
   "\n",
   "Sendo o que nos cumpre para o momento, renovamos os votos de\n",
   "elevada estima e considera\u00e7\u00e3o e permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para todo e qualquer\n",
   "\fesclarecimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "F\u00e1bio Baccheretti Vitor\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Fabio Baccheretti Vitor,\n",
   "Secret\u00e1rio(a) de Estado, em 19/05/2021, \u00e0s 14:44, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, $ 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de\n",
   "\n",
   "julho de 2017.\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "http://sei. mg.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "[E verificador 29631788 e o c\u00f3digo CRC 01CFDA84.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29631788\n",
   "Rodovia Papa Jo\u00e3o Paulo Il, 4143 - Bairro Serra Verde - Belo Horizonte - CEP 31630-900\n",
   "\f00100.042618/2021-51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 124/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Romeu Zema\n",
   "Governador de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de\n",
   "1952, encaminho a Vossa Excel\u00eancia os Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, aprovados na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia\n",
   "29.04.2021, para atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(ysenado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.cpipandemia(9 senado leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITALMENTE, C\u00d3DIGO DE VERIFICA\u00c7\u00c3O: 7E342498003C542E.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM htm. sonada gov brsigadwebaspr.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00139/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABIENTE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba DE 2021\n",
   "\n",
   "Requeiro, para fins de cumprimento do disposto no art. 148 do Regimento\n",
   "Interno do Senado Federal, que seja solicitado aos 26 Estados, ao Distrito Federal\n",
   "e aos Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes, o envio a esta CPI, em 15 dias, em\n",
   "meio magn\u00e9tico, de c\u00f3pia integral:\n",
   "\n",
   "1. de todas as notas de empenho (em PDF),\n",
   "\n",
   "2. de todas as ordens banc\u00e1rias (em PDF),\n",
   "\n",
   "3. de todas as notas fiscais (em arquivo XML),\n",
   "\n",
   "4. de todos os processos administrativos de despesa - independentemente\n",
   "de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em PDF)\n",
   "\n",
   "relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados a cada um\n",
   "daqueles entes federados para o combate \u00e0 COVID 19, incluindo, ainda:\n",
   "\n",
   "4. os extratos banc\u00e1rios (em arquivo Excel) e\n",
   "\n",
   "5. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todas os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos\n",
   "ocorridos nas respectivas contas (em arquivo PDF).\n",
   "\n",
   "JUSTIFICATIVA\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicados no combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados\n",
   "e Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, serve o presente requerimento para obter a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "relativa aos Estados e Munic\u00edpios com popula\u00e7\u00e3o maior que 200 mil habitantes,\n",
   "\n",
   "para suprir a CPI de documenta\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para a consecu\u00e7\u00e3o de suas\n",
   "finalidades.\n",
   "\n",
   "Sala das comiss\u00f5es, em 27 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "(PP-PI)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 299,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/99f86c0c-6e16-49e2-82f4-24cac84202fe"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Advocacia Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "Gabinete\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio AGE/GAB/ASSGAB n\u00ba. 716/2021\n",
   "Belo Horizonte, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Requerimento n\u00ba 00154/2021 - CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Exmo. Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com meus cordiais cumprimentos e em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 421/2021 -\n",
   "CPI PANDEMIA, que encaminhou ao Governador do Estado de Minas Gerais, Romeu\n",
   "Zema Neto, o Requerimento n\u00ba 00154/2021 - CPI PANDEMIA, de autoria do\n",
   "Senador Marcos Rog\u00e9rio, encaminho a V.Sa. o Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1620/2021\n",
   "(29649656), juntamente com os arquivos que lhe s\u00e3o anexados, o qual cont\u00e9m as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es, prestadas pelo Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, e os documentos\n",
   "solicitados no referido requerimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "S\u00c9RGIO PESSOA DE PAULA CASTRO\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Sergio Pessoa de Paula Castro,\n",
   "B Advogado Geral do Estado, em 19/05/2021, \u00e0s 17:43, conforme hor\u00e1rio\n",
   "Lt) | oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de\n",
   "\n",
   "26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FEirotsua ra\n",
   "\frg A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "http://sei.mg.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "\u00e0 acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "IE verificador 29707298 e o c\u00f3digo CRC EDA3D102.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   "BE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29707298\n",
   "Av. Afonso Pena, n\u00ba 4000 - Bairro Cruzeiro - Belo Horizonte - CEP 30130-008\n",
   "\f"
  ],
  "id": 300,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3f384bca-6400-4046-8a4d-382004ed291a"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1620/2021\n",
   "Belo Horizonte, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. sr.\n",
   "\n",
   "S\u00e9rgio Pessoa de Paula Castro\n",
   "\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "AGE-MG - Avenida Afonso Pena, 4.000, Bairro Cruzeiro\n",
   "CEP 30.130-009 - Belo Horizonte/MG\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao RQE 00154/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Senhor Advogado-Geral do Estado,\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos, e em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\u00ba\n",
   "00139/2021 encaminhado a esta Secretaria de Sa\u00fade de Minas Gerais - SES/MG\n",
   "mediante Oficio n\u00ba 154/2021 - CPIPANDEMIA (29650497) expedido pelo presidente da\n",
   "CPI - Pandemia, Senador Omar Aziz, informamos o que se segue.\n",
   "\n",
   "Por meio do Requerimento em ep\u00edgrafe o Senador Marcos Rog\u00e9rio requer:\n",
   "\n",
   "\u201c...) informa\u00e7\u00f5es sobre o volume de recursos repassados pela\n",
   "Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19,\n",
   "bem como a discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desses\n",
   "recursos.\"\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m de:\n",
   "\u201c...) c\u00f3pia integral de todos os seguintes documentos (...):\n",
   "1. as notas de empenho (em formato PDF);\n",
   "2.as ordens banc\u00e1rias (em formato PDF);\n",
   "3.as notas fiscais (em arquivo XML);\n",
   "\n",
   "4. os processos administrativos de despesa independentemente\n",
   "de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade (em formato\n",
   "PDF)\n",
   "\n",
   "5. os extratos banc\u00e1rios (em arquivo compat\u00edvel com o programa\n",
   "Microsoft Excel); e\n",
   "\n",
   "6. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos\n",
   "e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em formato PDF).\"\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, com intuito de responder \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es acima elencadas\n",
   "\festa SES/MG encaminha, em anexo, os documentos abaixo relacionados:\n",
   "\n",
   "Informa\u00e7\u00f5es sobre o volume de recursos repassados pela Uni\u00e3o para\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19, bem como a\n",
   "discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desses recursos.\n",
   "\n",
   "a) Anexo Execu\u00e7\u00e3o Recursos COVID-19 (29711000)\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que as informa\u00e7\u00f5es relativas ao volume de recursos\n",
   "repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-\n",
   "19 tamb\u00e9m foram encaminhadas \u00e0 esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito em\n",
   "resposta ao REQ 00300/2021.\n",
   "\n",
   "C\u00f3pia integral de todas as notas de empenho; de todas as ordens\n",
   "banc\u00e1rias; e de todas as notas fiscais:\n",
   "\n",
   "a) Anexo Autoriza\u00e7\u00e3o de fornecimento 1007-21 - Crist\u00e1lia (29653152);\n",
   "b) Anexo Documentos SIAFI 1 (29653132);\n",
   "\n",
   "c) Anexo Documentos SIAFI 2 (29653089);\n",
   "\n",
   "d) Anexo Documentos SIAFI 3 (29653087);\n",
   "\n",
   "e) Anexo Documentos SIAFI 4 (29653114);\n",
   "\n",
   "f) Anexo Documentos SIAFI 5 (29653080);\n",
   "\n",
   "9) Anexo Documentos SIAFI 6 (29653106);\n",
   "\n",
   "h) Anexo Documentos SIAFI 7 (29653054);\n",
   "\n",
   "i) Anexo Documentos SIAFI 8 (29653050);\n",
   "\n",
   ") Anexo Documentos SIAFI 9 (29653048);\n",
   "\n",
   "k) Anexo Documentos SIAFI 10 (29652988);\n",
   "\n",
   ") Anexo Documentos SIAFI 11.1 (29653043);\n",
   "\n",
   "m) Anexo Documentos SIAFI 11.2 (29653033);\n",
   "\n",
   "n) Anexo Documentos SIAFI 12 (29653032);\n",
   "\n",
   "o) Anexo Documentos SIAFI 13 (29653031);\n",
   "\n",
   "p) Anexo Documentos SIAFI 14 (29653026);\n",
   "\n",
   "q) Anexo Documentos SIAFI 15 (29653017);\n",
   "\n",
   "r) Anexo Documentos SIAFI 16 (29653208);\n",
   "\n",
   "s) Anexo Documentos SIAFI 17 (29653179);\n",
   "\n",
   "C\u00f3pia integral de todos os processos administrativos de despesa:\n",
   "\n",
   "Tendo em vista o tamanho dos arquivos referentes aos processos\n",
   "administrativos de despesa, os mesmos foram disponibilizados para consulta por meio\n",
   "do link: Processos Administrativos de Despesas.\n",
   "\n",
   "Ademais encaminha-se tamb\u00e9m \u00e0s informa\u00e7\u00f5es referentes aos processos\n",
   "\n",
   "administrativos de cadastro de portarias por meio dos anexos:\n",
   "\n",
   "a) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29651895);\n",
   "b) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652058);\n",
   "c) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652866);\n",
   "d) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652951);\n",
   "e) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652954);\n",
   "\ff) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652894);\n",
   "9) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29652961);\n",
   "h) Anexo Processos Administrativos Cadastro de Portarias (29653013);\n",
   "\n",
   "C\u00f3pia integral dos extratos banc\u00e1rios e dos documentos banc\u00e1rios de\n",
   "\n",
   "comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas\n",
   "contas:\n",
   "\n",
   "a) Anexo Extrato 21989-4 conta corrente (29653556);\n",
   "b) Anexo 21989-4 Investimento (29653560);\n",
   "\n",
   "c) Anexo Extrato 21996-7 Investimento (29653565);\n",
   "d) Anexo Extrato 21996-7 Conta Corrente (29653588).\n",
   "\n",
   "Sendo o que nos cumpre para o momento, renovamos os votos de\n",
   "elevada estima e considera\u00e7\u00e3o e permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para todo e qualquer\n",
   "esclarecimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "F\u00e1bio Baccheretti Vitor\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Andr\u00e9 Luiz Moreira dos Anjos,\n",
   "Secret\u00e1rio(a) de Estado Adjunto, em 19/05/2021, \u00e0s 17:38, conforme\n",
   "hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba\n",
   "47.222, de 26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Fabio Baccheretti Vitor,\n",
   "Secret\u00e1rio(a) de Estado, em 19/05/2021, \u00e0s 18:34, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de\n",
   "julho de 2017.\n",
   "\n",
   "f E E |\n",
   "\n",
   "sell! a\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "  \n",
   "\n",
   "f E E |\n",
   "\n",
   "sell! a\n",
   "assinatura\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "* A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "= http://sei mg.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "\n",
   "Ee verificador 29710222 e o c\u00f3digo CRC BCD26428.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29710222\n",
   "Rodovia Papa Jo\u00e3o Paulo Il, 4143 - Bairro Serra Verde - Belo Horizonte - CEP 31630-900\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 421/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Romeu Zema\n",
   "Governador de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 154-2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lein\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 154/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 29.04.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(y senado leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.cpipandemia(9 senado leg.br\n",
   "\n",
   "00100.042618/2021-51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITALMENTE, C\u00d3DIGO DE VERIFICA\u00c7\u00c3O: 7E342498003C542E.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM hp. sonado gov bisigadwebkaspr.\n",
   "\fCPIPANDEMIA\n",
   "00154/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Gabinete do Senador Marcos Rog\u00e9rio\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba |, DE 2021 \u2014 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro que esta Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPN), na\n",
   "forma do art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, solicite, a todos\n",
   "os Governadores de Estado e do Distrito Federal, informa\u00e7\u00f5es sobre o\n",
   "volume de recursos repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento\n",
   "\u00e0 pandemia da Covid-19, bem como a discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o\n",
   "or\u00e7ament\u00e1ria desses recursos.\n",
   "\n",
   "Para tal, dever\u00e3o ser enviados a esta CPI, em meio magn\u00e9tico,\n",
   "c\u00f3pia integral de todos os seguintes documentos referentes aos recursos\n",
   "citados, nos formatos abaixo discriminados:\n",
   "\n",
   "1. as notas de empenho (em formato PDF);\n",
   "2. as ordens banc\u00e1rias (em formato PDF);\n",
   "3. as notas fiscais (em arquivo XML);\n",
   "\n",
   "4. os processos administrativos de despesa, independentemente\n",
   "de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o (em\n",
   "formato PDF);\n",
   "\n",
   "5. os extratos banc\u00e1rios (em arquivo compat\u00edvel com o\n",
   "programa Microsoft Excel); e\n",
   "\n",
   "6. os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos\n",
   "e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas (em formato PDF).\n",
   "\n",
   "Sala da Comiss\u00e3o,\n",
   "\n",
   "\u201cSenado Federal, Ala Senador Teot\u00f4nio Vilela, Anexo II, Gabinete 2, CEP 70165-900, Bras\u00edlia, DF | Telefone (81) 3303-6153\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Gabinete do Senador Marcos Rog\u00e9rio\n",
   "\n",
   "Senador MARCOS ROG\u00c9RIO\n",
   "L\u00edder do Democratas\n",
   "\n",
   "\u201cSenado Federal, Ala Senador Teot\u00f4nio Vilela, Anexo II, Gabinete 2, CEP 70165-900, Bras\u00edlia, DF | Telefone (81) 3303-6153\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SF/21772.23599-30\n",
   "\f"
  ],
  "id": 300,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/27066a48-e89d-4d9d-aed3-6149283bd6d0"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Advocacia Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "Gabinete\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio AGE/GAB/ASSGAB n\u00ba. 715/2021\n",
   "Belo Horizonte, 19 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr. SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Requerimento n\u00ba 00342/2021 - CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Exmo. Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com meus cordiais cumprimentos e em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 124/2021 -\n",
   "CPI PANDEMIA, que encaminhou ao Governador do Estado de Minas Gerais, Romeu\n",
   "Zema Neto, o Requerimento n\u00ba 00342/2021 - CPI PANDEMIA, de autoria do\n",
   "Senador Ciro Nogueira, encaminho a V.Sa. o Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1589/2021\n",
   "(29638648), juntamente com os arquivos que lhe s\u00e3o anexados, o qual cont\u00e9m as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es, prestadas pelo Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade, e os documentos\n",
   "solicitados no referido requerimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "S\u00c9RGIO PESSOA DE PAULA CASTRO\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Sergio Pessoa de Paula Castro,\n",
   "Advogado Geral do Estado, em 19/05/2021, \u00e0s 17:22, conforme hor\u00e1rio\n",
   "oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, 8 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de\n",
   "\n",
   "26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   "cail ,\n",
   "SEL 63\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "En E\n",
   "Ei Ea A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\fhttp://sei mg.gov.br/sei/controlador externo. php?\n",
   "\u00e0 acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "[\" verificador 29707206 e o c\u00f3digo CRC 14A8DF26.\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29707206\n",
   "Av. Afonso Pena, n\u00ba 4000 - Bairro Cruzeiro - Belo Horizonte - CEP 30130-008\n",
   "\f"
  ],
  "id": 301,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/340d5357-7d63-48b6-b000-394cbfbde257"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1589/2021\n",
   "Belo Horizonte, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. sr.\n",
   "\n",
   "S\u00e9rgio Pessoa de Paula Castro\n",
   "\n",
   "Advogado-Geral do Estado de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "AGE-MG - Avenida Afonso Pena, 4.000, Bairro Cruzeiro\n",
   "CEP 30.130-009 - Belo Horizonte/MG\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao RQE 00342/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Senhor Advogado-Geral do Estado,\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos, e em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\u00ba\n",
   "00342/2021 encaminhado a esta Secretaria de Sa\u00fade de Minas Gerais - SES/MG\n",
   "mediante Oficio n\u00ba 124/2021 - CPIPANDEMIA (29639557) expedido pelo presidente da\n",
   "CPI - Pandemia, Senador Omar Aziz, informamos o que se segue.\n",
   "\n",
   "Por meio do Requerimento em ep\u00edgrafe o Senador Ciro Nogueira requer:\n",
   "\n",
   "\u201cM...) c\u00f3pias de todos os empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es\n",
   "or\u00e7ament\u00e1rias da Sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem\n",
   "banc\u00e1ria, detalhando a fonte de recursos e data/lhora da\n",
   "fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira, Cont\u00e1bil e\n",
   "Patrimonial de todos os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios.\n",
   "Incluir, ainda, o demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e\n",
   "internacionais recebidas para o enfrentamento da pandemia.\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que dever\u00e3o constar as fontes financeiras dos\n",
   "respectivos estados e munic\u00edpios, demonstrando por meio de\n",
   "concilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria dos repasses financeiros constitucionais para\n",
   "sa\u00fade, bem como as respectivas C\u00e9lulas Or\u00e7ament\u00e1rias.\"\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, com intuito de responder \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es acima elencadas\n",
   "esta SES/MG encaminha, em anexo, os documentos abaixo elencados:\n",
   "\n",
   "C\u00f3pias de todos os empenhos/contratos das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da\n",
   "Sa\u00fade; liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal; e ordem banc\u00e1ria:\n",
   "\n",
   "a) Anexo Autoriza\u00e7\u00e3o de fornecimento 1007-21 - Crist\u00e1lia (29653152);\n",
   "b) Anexo Documentos SIAFI 1 (29653132);\n",
   "\fc) Anexo Documentos SIAFI 2 (29653089);\n",
   "\n",
   "d) Anexo Documentos SIAFI 3 (29653087);\n",
   "\n",
   "e) Anexo Documentos SIAFI 4 (29653114);\n",
   "\n",
   "f) Anexo Documentos SIAFI 5 (29653080);\n",
   "\n",
   "9) Anexo Documentos SIAFI 6 (29653106);\n",
   "\n",
   "h) Anexo Documentos SIAFI 7 (29653054);\n",
   "\n",
   "i) Anexo Documentos SIAFI 8 (29653050);\n",
   "\n",
   ") Anexo Documentos SIAFI 9 (29653048);\n",
   "\n",
   "k) Anexo Documentos SIAFI 10 (29652988);\n",
   "\n",
   ") Anexo Documentos SIAFI 11.1 (29653043);\n",
   "m) Anexo Documentos SIAFI 11.2 (29653033);\n",
   "n) Anexo Documentos SIAFI 12 (29653032);\n",
   "o) Anexo Documentos SIAFI 13 (29653031);\n",
   "p) Anexo Documentos SIAFI 14 (29653026);\n",
   "q) Anexo Documentos SIAFI 15 (29653017);\n",
   "\n",
   "r) Anexo Documentos SIAFI 16 (29653208);\n",
   "\n",
   "s) Anexo Documentos SIAFI 17 (29653179);\n",
   "\n",
   "t) Anexo Autoriza\u00e7\u00f5es de Fornecimento (29653149);\n",
   "u) Anexo Contratos e Aditivos 1 (29653168);\n",
   "v) Anexo Contratos e Aditivos 2 (29653166).\n",
   "\n",
   "Demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidas\n",
   "para o enfrentamento da pandemia:\n",
   "\n",
   "a) Anexo EQUIP INSUMOS DOA\u00c7\u00c3O RECEBIDOS (29653222);\n",
   "b) Anexo GUIAS DOA\u00c7\u00c3O FIEMG (29653197);\n",
   "\n",
   "c) Anexo TERMOS DOA\u00c7\u00c3O (29653220);\n",
   "\n",
   "d) Anexo GUIAS DOA\u00c7\u00c3O ITAU (29653196);\n",
   "\n",
   "e) Anexo GUIAS DOA\u00c7\u00c3O MS 1 (29653285); Anexo GUIAS DOA\u00c7\u00c3O MS 2\n",
   "(29653251); \u2014 Anexo GUIAS DOA\u00c7\u00c3O MS 3. (29653272); Anexo\n",
   "GUIAS DOA\u00c7\u00c3O MS 4 (29653277) e Anexo GUIAS DOA\u00c7\u00c3O MS 5 (29653242);\n",
   "\n",
   "f) Anexo 1507 DOA\u00c7\u00c3O GM (29653307);\n",
   "\n",
   "9) Anexo 1582 DOACAO GM1 (29653354); Anexo 1582 DOACAO GM 2\n",
   "(29653360); Anexo 1582 DOACAO GM 3 (29653313) e Anexo 1582 DOACAO GM 4\n",
   "(29653314);\n",
   "\n",
   "h) Anexo Doa\u00e7\u00f5es e permiss\u00f5es de uso (29653135).\n",
   "\n",
   "Sendo o que nos cumpre para o momento, renovamos os votos de\n",
   "elevada estima e considera\u00e7\u00e3o e permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para todo e qualquer\n",
   "esclarecimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\fF\u00e1bio Baccheretti Vitor\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Fabio Baccheretti Vitor,\n",
   "Secret\u00e1rio(a) de Estado, em 19/05/2021, \u00e0s 14:45, conforme hor\u00e1rio oficial\n",
   "de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, $ 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de\n",
   "julho de 2017.\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "|\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "http://sei mg.gov.br/seifcontrolador externo. php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "verificador 29638648 e o c\u00f3digo CRC CFD23A5A.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEI n\u00ba 29638648\n",
   "Rodovia Papa Jo\u00e3o Paulo Il, 4143 - Bairro Serra Verde - Belo Horizonte - CEP 31630-900\n",
   "\f00100.042618/2021-51\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Oficio n\u00ba 124/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Romeu Zema\n",
   "Governador de Minas Gerais\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Governador,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de\n",
   "1952, encaminho a Vossa Excel\u00eancia os Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, aprovados na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia\n",
   "29.04.2021, para atendimento.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o deve ser encaminhada no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis,\n",
   "\n",
   "em formato digital, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(ysenado.leg.br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.cpipandemia(9 senado leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARQUIVO ASSINADO DIGITALMENTE, C\u00d3DIGO DE VERIFICA\u00c7\u00c3O: 7E342498003C542E.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TE EM htm. sonada gov brsigadwebaspr.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fCPIP\u00c2ANDEMIA\n",
   "00342/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "GABINETE DO SENADOR CIRO NOGUEIRA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO DE N\u00ba DE 2021 \u2014-CPIDA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do art. 58, 88 2\u00ba, II, e 3\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e dos\n",
   "arts. 93, II, e 148 do Regimento Inteno do Senado Federal, em aditamento ao\n",
   "requerimento n\u00ba 139/2021, que sejam inclu\u00eddas c\u00f3pias de todos os empenhos/contratos\n",
   "das a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da Sa\u00fade, liquida\u00e7\u00e3o da despesa/nota fiscal e ordem banc\u00e1ria,\n",
   "detalhando a fonte de recursos e data/hora da fonte/Sistema de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria,\n",
   "Financeira, Cont\u00e1bil e Patrimonial de todos os Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios.\n",
   "Incluir, ainda, o demonstrativo de todas as doa\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais recebidas\n",
   "para o enfrentamento da Pandemia.\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que dever\u00e3o constar as fontes financeiras dos respectivos\n",
   "estados e munic\u00edpios, demonstrando por meio de concilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria dos repasses\n",
   "financeiros constitucionais para sa\u00fade, bem como as respectivas C\u00e9lulas Or\u00e7ament\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "JUSTIFICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "A presente CPI destina-se a investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicados no combate \u00e0 COVID 19, tanto pela Uni\u00e3o como tamb\u00e9m por Estados e\n",
   "Munic\u00edpios.\n",
   "\n",
   "Assim sendo, serve o presente requerimento para obter a documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "relativa aos Estados e Munic\u00edpios, para suprir a CPI de documenta\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para\n",
   "a consecu\u00e7\u00e3o de suas finalidades.\n",
   "\n",
   "Sala da comiss\u00e3o, em 29 de abril de 2021.\n",
   "\n",
   "Senador CIRO NOGUEIRA\n",
   "PP-PI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SF/21887.51625-86\n",
   "\f"
  ],
  "id": 301,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/aecef11a-dce6-4473-92b4-9cacd05bd6cf"
 },
 {
  "txt": [
   "Rio PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "| Gabinete do Prefeito\n",
   "\n",
   "ETR\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GBP N\u00ba | 71 Rio de Janeiro, | de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZiZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n\u00ba 402/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em refer\u00eancia, pelo qual nos foi encaminhado o\n",
   "Requerimento n\u00ba 152-2021, no bojo da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372,\n",
   "de 2021, apresento as informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade,\n",
   "em meio magn\u00e9tico, atrav\u00e9s do Of\u00edcio SMS RIO n\u00ba 1477/2021, em envelope\n",
   "\n",
   "lacrado.\n",
   "\n",
   "Aproveito a oportunidade para renovar a Vossa Excel\u00eancia os protestos da\n",
   "\n",
   "minha alta estima e mais distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Afenciosamelte,\n",
   "\n",
   "EDUARDO PAES\n",
   "Prefeito da Cidade do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   "Recebido em:20\n",
   "Marcelo Assaltos S17), \u00e0s45:77\n",
   "\n",
   "\u00e9cnico Legislativo\u201d e e\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "\u00c9\n",
   "\fPREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2014 SMS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SMS RIO N\u00ba 1477 12021\n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "\u00c3o Ilmo Sr\n",
   "\n",
   "FERNANDO DOS SANTOS DION\u00cdSIO\n",
   "Chefe de Gabinete\n",
   "\n",
   "Gabinete do Prefeito\n",
   "\n",
   "Prefeitura da Cidade do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   "Assunto: resposta ao Requerimento n\u00ba 152/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e em atendimento ao Of\u00edcio GP/CGP n\u00ba 129/2021, onde\n",
   "encaminha o Requerimento de informa\u00e7\u00f5es n\u00ba 152/2021, veiculado atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba 402/2021 CPI da\n",
   "Pandemia, onde \u201csolicita, as todas as Prefeituras dos Munic\u00edpios de Capitais, informa\u00e7\u00f5es sobre o volume\n",
   "de recursos repassados pela Uni\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19, bem como\n",
   "a discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desses recursos\u201d. Encaminhamos as informa\u00e7\u00f5es prestadas\n",
   "\n",
   "pelas \u00e1reas t\u00e9cnicas correspondentes, em meio magn\u00e9tico, e que segue junto ao presente documento.\n",
   "\n",
   "Informamos ainda que, encontra-se dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico abaixo citado, os dados quanto\n",
   "aos gastos p\u00fablicos do Municipio do Rio de Janeiro, referente as a\u00e7\u00f5es vinculadas a pandemia\n",
   "\n",
   "http:/Amwwywrio.r.gov. brAveb/contasrio/coronavirus-covid-19-apresentacao\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para renovar nossos pr\u00e9stimos de estima e colabora\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE\n",
   "Rua Afonso Cavalcanti, 455- Bloco 7\u00ba andar -Cidade Nova - CEP: 20211-110-Rio de JaneirofRu\n",
   "Tel: 2976-2024 - E-mail: gabsauderiofOgmailcom\n",
   "\n",
   "\u201cOs\n",
   "\n",
   "m\u00ea\n",
   "\n",
   "Socen,\n",
   "\f  \n",
   "\n",
   "PET\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO S/SUBG N\u00ba 372/2021 Rio de Janeiro, 13 de MAIO de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao SIGAB\n",
   "CHEFIA DE GABINETE\n",
   "Ref.: processo administrativo 09/002.205/2021\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao disposto no Requerimento da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da\n",
   "Pandemia (CPI-PANDEMIA), encaminhada pelo Gabinete do Senador Eduardo Gir\u00e3o que se destina\n",
   "a \u201cRequerer a presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre o volume de recursos repassados pela Uni\u00e3o para\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19, bem como a discrimina\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "or\u00e7ament\u00e1ria destes recursos.\n",
   "O sobredito requerimento solicita as seguintes informa\u00e7\u00f5es detalhadas a serem enviadas com\n",
   "\n",
   "brevidade m\u00e1xima a CPI\n",
   "\n",
   "(1) Notas de Empenho (em formato PDF);\n",
   "Resposta: Para atendimento ao item em comento, encaminhamos em meio magn\u00e9tico a rela\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Notas de Empenho emitidas pelas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias (UOs) da Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "(SMS) que se encontram registradas no Sistema de Contabilidade e Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria\n",
   "(FINCON) da Controladoria Geral do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro (CGM-RJ) que utilizaram com\n",
   "fundamenta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica a Lei Federal n\u00ba 13.979 de 06 de fevereiro de 2020, em especial o disposto\n",
   "\n",
   "no artigo 4\u00ba da norma, in verbis\n",
   "\n",
   "LEI 13.979 DE 06 DE FEVEREIRO DE 2020.\n",
   "Art. 4\u00ba Fica dispensada a licita\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de bens,\n",
   "servi\u00e7os e insumos de sa\u00fade destinados ao enfrentamento da\n",
   "emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional\n",
   "\n",
   "decorrente do coronavirus de que trata esta Lei\n",
   "\n",
   "(2) As ordens banc\u00e1rias (em formato PDF);\n",
   "Resposta: Para atendimento deste item, encaminhamos por meio magn\u00e9tico a rela\u00e7\u00e3o das ordens\n",
   "\n",
   "banc\u00e1rias remetidas pelo Fundo Nacional de Sa\u00fade (FNS) \u2014 repasses de custeio \u2014 cujo detalhamento\n",
   "\n",
   "da a\u00e7\u00e3o refere-se a COVID-19\n",
   "\n",
   "(3) As notas fiscais (em arquivo XML);\n",
   "Resposta: Para atender ao sobredito item, encaminhamos em formato magn\u00e9tico a rela\u00e7\u00e3o de notas\n",
   "\n",
   "fiscais relativas as aquisi\u00e7\u00f5es realizadas pela UO 1800, assim como aquelas correspondentes as\n",
   "\n",
   "Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias referentes a Subsecretaria de Promo\u00e7\u00e3o, Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Vigil\u00e2ncia em\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "(4) Os processos administrativos de despesa, independentemente de ter havido licita\u00e7\u00e3o ou dispensa\n",
   "\n",
   "ou inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o (em formato PDF);\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Afonso Cavalcanti n\u00ba 455, 7\u00ba andar /sala 747\n",
   "Cidade Nova, Rio de Janeiro/RJ\n",
   "\f   \n",
   "\n",
   "EERITAR TOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Resposta: Identificamos na UO 1800 os processos administrativos listados na planilha constante do\n",
   "anexo 01 que seguem em meio magn\u00e9tico. Em raz\u00e3o do elevado volume de documentos a serem em\n",
   "digitaliza\u00e7\u00e3o por esta SMS-RIO a serem colocados a disposi\u00e7\u00e3o da referida Comiss\u00e3o Parlamentar\n",
   "para exame, rogamos a possibilidade de dila\u00e7\u00e3o de prazo para o envio dos demais processos\n",
   "administrativos identificados no anexo 01 deste expediente com status de \u201caguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\u201d,\n",
   "tendo em vista que os mesmos encontram-se em an\u00e1lise e aprecia\u00e7\u00e3o por outros \u00f3rg\u00e3os desta\n",
   "Municipalidade.\n",
   "\n",
   "Encaminhamos tamb\u00e9m em meio magn\u00e9tico a rela\u00e7\u00e3o de processos administrativos\n",
   "relacionados \u00e0s Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias referentes a Subsecretaria de Promo\u00e7\u00e3o, Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria\n",
   "\n",
   "e Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (S/SUBPAV).\n",
   "\n",
   "(5) Os extratos banc\u00e1rios (em arquivo compativel com o programa Microsoft Excel);\n",
   "Resposta: Para atendimento ao item em comento, encaminhamos em meio magn\u00e9tico arquivo\n",
   "\n",
   "contendo a rela\u00e7\u00e3o de extratos banc\u00e1rios relacionados aos repasses feito pelo Fundo Nacional de\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade (FNS) referente ao per\u00edodo pand\u00eamico.\n",
   "\n",
   "(6) Os documentos banc\u00e1rios de comprova\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos e cr\u00e9ditos ocorridos nas respectivas contas\n",
   "(em formato PDF)\n",
   "\n",
   "Resposta: Para atendimento ao item em comento, encaminhamos em meio magn\u00e9tico arquivo\n",
   "contendo a rela\u00e7\u00e3o de extratos banc\u00e1rios relacionados aos repasses feito pelo Fundo Nacional de\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade (FNS) referente ao per\u00edodo pand\u00eamico.\n",
   "\n",
   "Em complemento as informa\u00e7\u00f5es supracitadas, encaminhamos em anexo o of\u00edcio S/SUBPAV\n",
   "n\u00ba 138/2021 com as m\u00eddias digitais que complementam as informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos itens (1 3, (3)\n",
   "e(4)\n",
   "\n",
   "Por fim, buscando atender ao prazo para atendimento a demanda, registramos que as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es requisitadas \u00e0 Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Hospitalar, Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia\n",
   "\n",
   "(S/SUBHUE) referentes ao itens (1), (3) e (4) dever\u00e3o seguir em expediente separado do presente a\n",
   "\n",
   "ser enviado por aquela Subsecretaria.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para reiterar meus. protestos de alta estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "once onz\u00e3o\n",
   "JORGE Luiz/M. R\n",
   "Matr\u00edcula 11/226.8027\n",
   "\n",
   "Assessoria Especial\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SMS/RI\n",
   "Subsecretaria de Gest\u00e3o\n",
   "Rua Afonso Cavalcanti n\u00ba 455, 7\u00ba andar (sala 747\n",
   "\n",
   "\u201d\n",
   "Cidade Nova, Rio de Janeiro/RJ ad\n",
   "\f(o\n",
   "\n",
   "LER A\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SMS/RJ\n",
   "Subsecretaria de Gest\u00e3o\n",
   "Rua Afonso Cavalcanti n\u00ba 455, 7\u00ba andar /sala 747\n",
   "\n",
   "Cidade Nova, Rio de Janeiro/RJ\n",
   "\fRE Te\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PROCESSO N\u00ba ORGAO STATUS ]\n",
   "01. 09/001.837/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda n\n",
   "02. 09/001.492/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "03. 09/001.973/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "04. 09/002 098/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "05. 09/002.040/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "06. 09/001.792/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "07. 09/003.671/2018 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "08. 09/001.833/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "09. 09/003.010/2018 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "10. 09/002.385/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "1. 09/002.100/2020 1800 \u2014 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda o\n",
   "12. 06/500.486/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Concluida |\n",
   "13. 09/002.175/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda |\n",
   "14. 09/001.512/2018 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "15. 09/002.401/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda |\n",
   "16. 09/001.856/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "17. 06/500.709/2020 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "18. 09/001.796/2020 | 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "19. 09/002.055/2020 1800 L Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "20. 09/002.513/2017 1800 Digitaliza\u00e7\u00e3o Conclu\u00edda\n",
   "21. 06/500.606/2020 1800 a Digitaliza\u00e7\u00e3o conclu\u00edda\n",
   "22. 09/003.011/2018 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "23. 09/003.670/2018 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "24. 09/003.012/2018 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o a\n",
   "25. 09/003.009/2018 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "26. 06/500.485/2020 1800 \"Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "27. 06/500.551/2020 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "28. 06/500.642/2020 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "29. 06/700.688/2020 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "30. 06/500.617/2020 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "31. 06/500.616/2020 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "32. 06/500.813/2020 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "33. 06/500.356/2020 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "34. 09/005.173/2019 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "35. 09/003.640/2017 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "36. 09/005.160/2019 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "37. 06/501.028/2020 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "38. 06/500.732/2020 1800 1 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "39. 06/500.637/2020 1800 Aguardando digitaliza\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2014 SMS/RJ\n",
   "\n",
   "Subsecretaria de Gest\u00e3o\n",
   "\n",
   "Rua Afonso Cavalcanti n\u00ba 455, 7\u00ba andar (sala 747\n",
   "\n",
   "Cidade Nova, Rio de Janeiro/R!\n",
   "\f"
  ],
  "id": 302,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a3a487b7-1ee7-4ec1-9c99-17fc98ea52f1"
 },
 {
  "txt": [
   "poe 307\n",
   "[= 170) PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "| Gabinete do Prefeito\n",
   "\n",
   "TREO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GBP N\u00ba |72 Rio de Janeiro, /* de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "SENADOR OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n\u00ba 463/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio em refer\u00eancia, pelo qual nos foi encaminhado o\n",
   "Requerimento n\u00ba 192-2021, no bojo da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372,\n",
   "de 2021, apresento as informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade,\n",
   "em meio magn\u00e9tico, atrav\u00e9s do Of\u00edcio SMS RIO n\u00ba 1476/2021, em envelope\n",
   "\n",
   "lacrado.\n",
   "\n",
   "Aproveito a oportunidade para renovar a Vossa Excel\u00eancia os protestos da\n",
   "\n",
   "minha alta estima e mais distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "Atefciosamente,\n",
   "\n",
   "us AE\n",
   "\n",
   "Prefeito da Cidade do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "guuagy SI, 5/5 27\n",
   "ra te 267895\n",
   "T\u00e9cnico Legisl\n",
   "\n",
   "7\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2014 SMS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SMS RIO N\u00ba 1476 /2021\n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "o Ilmo Sr\n",
   "\n",
   "FERNANDO DOS SANTOS DION\u00cdSIO\n",
   "Chefe de Gabinete\n",
   "\n",
   "Gabinete do Prefeito\n",
   "\n",
   "Prefeitura da Cidade do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   "Assunto: resposta ao Requerimento n\u00ba 192/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e em atendimento ao Of\u00edcio GP/CGP n\u00ba 129/2021, onde\n",
   "encaminha o Requerimento de informa\u00e7\u00f5es n\u00ba 192/2021, veiculado atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba 463/2021 CPI da\n",
   "Pandemia, onde \u201csolicita, as todas as Prefeituras dos Munic\u00edpios de Capitais, informa\u00e7\u00f5es sobre os\n",
   "protocolos medicamentosos utilizados no tratamento de pacientes com Covid-19\" Encaminhamos as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas \u00e1reas t\u00e9cnicas correspondentes, em meio magn\u00e9tico, e que segue junto ao\n",
   "\n",
   "presente documento.\n",
   "\n",
   "Informamos ainda que, encontra-se dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico abaixo citado, os dados quanto\n",
   "aos gastos p\u00fablicos do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro, referente as a\u00e7\u00f5es vinculadas a pandemia\n",
   "\n",
   "http://www rio.rj.gov.brAweb/contasrio/coronavirus-covid-19-apresentacao\n",
   "\n",
   "Aproveitamos 0 ensejo para renovar nossos pr\u00e9stimos de estima e colabora\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "Rua Afonso Cavalcant, 455- Bloco 7\u00ba andar -Cidade Nova \u2014 CEP: 20211-110-Rio de JaneirofR\n",
   "Tel: 2976-2024 - E-mail gabsauderio(gmai com\n",
   "\n",
   "4\n",
   "E?\n",
   "\f"
  ],
  "id": 303,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/bf4f4077-a8ff-4496-b5a3-7d6a7c4e9ac5"
 },
 {
  "txt": [
   "boc 304\n",
   "Prefeitura Municipal de Suzano\n",
   "\n",
   "ESTADO DE S\u00c3O PAULO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Suzano-SP, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 018/UPAE/2021\n",
   "REF: Encaminhamento de documentos em resposta ao Ofico 206/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Presidente,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, venho por este, encaminhar\n",
   "pendrive com os documentos solicitados, em formato digital pelo Requerimento 139 e\n",
   "\n",
   "342/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, assino com respeito reiterando protestos de\n",
   "\n",
   "elevada estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Emo +U REM o\n",
   "\n",
   "Carolina Takemi Umebayashi\n",
   "Unidade de Planejamento e Assuntos Estrat\u00e9gicos\n",
   "\n",
   "Recebido em:20/.S +007 \u00e0s f[:14\n",
   "Marcelo Assaife LopesMat: 267895\n",
   "T\u00e9cnico Legislativo )\n",
   "\n",
   "Exmo. Presidente\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Prefeitura Municipal de Suzano\n",
   "Rua Baruel, 501 - Centro - 08675902 - Suzano - SP\n",
   "Fone: 11 - 4745-2238\n",
   "\f"
  ],
  "id": 304,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3fcd20f1-5c1f-4161-ab88-e31618556791"
 },
 {
  "txt": [
   "avjostaoz Email [MP - Gabineie da Procurador Geral Adminslraivo \u2014 Oulok\n",
   "\n",
   "REF. Of\u00edcio Circular n\u00ba 093/2021/GAB/PG) - PROVID\u00caNCIAS APLICA\u00c7\u00c3O DE\n",
   "RECURSOS PROJUS SFA\n",
   "\n",
   "Phillipe Alves De Mesquita <phillipe mesquita mpmtmp.br>\n",
   "qua, vsjus pace 18\n",
   "\n",
   "Para: MP - Gabinete da Procurador Geral Administrativo <gab paj-admEmemtmp be\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Wi tanexos\n",
   "PA OOOBOG.083 2020 pel;\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Doutor Procurador-Geral de Justi\u00e7a,\n",
   "\n",
   "Em tempo que cumprimento V. Exa., em resposta ao Of\u00edcio Circular n\u00ba 093/2021/GAB/PG], Gedoc n\u00ba\n",
   "20.14.0001.0002402/2021-74, encaminho, em anexo, a c\u00f3pia INTEGRAL, em formato pdf, do\n",
   "Procedimento Administrativo SIMP 000606-083/2020 que fai instaurado para o acompanhamento\n",
   "da aplica\u00e7\u00e3o das verbas p\u00fablicas para as a\u00e7\u00f5es de enfrentamento da pandemia nos munic\u00edpios de\n",
   "abrang\u00eancia desta Promotoria de Justi\u00e7a (Munic\u00edpios de S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia, Alto Boa Vista, Luciara\n",
   "e Novo Santo Ant\u00f4nio).\n",
   "\n",
   "Encontro-me \u00e0 inteira disposi\u00e7\u00e3o para os eventuais esclarecimentos que se revelem necess\u00e1rios,\n",
   "oportunidade que lhe externo protestos de eleva estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "PHILLIPE ALVES DE MESQUITA\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico | 80 992356681\n",
   "so Suco ociro ercsto | agyecmpratmpbr\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "htpssfoutiook.ofice cormfmaligal pi aderem. EU ANIKAD BZ ZimVLTKMNQINDU 225 IN LTVIY]ESZINMMTZN VGA RARO... 1\n",
   "\n",
   "Fri LiBESLOp ia\n",
   "\f"
  ],
  "id": 305,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3e03766f-8267-4f7f-9b79-326ed9907338"
 },
 {
  "txt": [
   "   \n",
   "\n",
   "155\u201d\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO GRANDE\n",
   "ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N. 4.180/CGJ/SESAU Campo Grande, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor:\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.755/2021/CPIPANDEMIA, recebido em 10/05/2021,\n",
   "que solicita informa\u00e7\u00f5es acerca da aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas contra o v\u00edrus SARS COV 2,\n",
   "causador da COVID-19, informamos a V.Exa. que a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de\n",
   "Campo Grande - MS n\u00e3o realizou a aquisi\u00e7\u00e3o direta de imunizantes, fazendo uso, at\u00e9 o\n",
   "momento, apenas daqueles fornecidos pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, atrav\u00e9s do Programa\n",
   "Nacional de Imuniza\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   ". Sem mais para\n",
   "considera\u00e7\u00e3o e col\u00e9camo-n\n",
   "\n",
   "fizer necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "momento, apresentamos nossos protestos de estima e\n",
   "\u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer outro esclarecimento que se\n",
   "\n",
   "o\n",
   "os\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio redigido na Coordenadoria-Geral Jur\u00eddica da SESAU, de lavra da\n",
   "servidora Juliana Borges Gomes de Arruda Taveira.\n",
   "\n",
   "/\n",
   "Atenciosamente, A\n",
   "\n",
   "es\n",
   "\n",
   "Ra\n",
   "f IRA\n",
   "Jos\u00e9 Mauro Pinto de cagrbritto\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade -\n",
   "/\n",
   "\n",
   "a\n",
   "/\n",
   "\n",
   "/\n",
   "\n",
   "Ao Senhor Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia - Senado Federal do Brasil\n",
   "- Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "RUA BAHIA, 280 - CENTRO - CEP: 79002530 - Fon: (67)3314-3000 - E-mail: ouvidoria(Dsesau.campogrande.ms.gov.br\n",
   "\n",
   "ecd5312e0987869d583745bdc800f3d2ff08c4ae\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fSENADO FEDERAL OGU?\n",
   "\n",
   "Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "COMISS\u00c3O PARLAMENTAR DE INQUERITO DA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "CPI-PANDEMIA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N\u00ba ........ \u00bb DE 2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Requer o envio de pedido de informa\u00e7\u00f5es para as\n",
   "Secretarias de Sa\u00fade dos Estados e das Capitais\n",
   "brasileiras acerca da aquisi\u00e7\u00e3o direta, por estes entes\n",
   "\n",
   "federados, de vacina SARS COV-2.\n",
   "\n",
   "Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do art. 58, $ 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,\n",
   "combinado com o art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579/1952 e o art. 148 do Regimento Interno do\n",
   "Senado Federal, que seja enviado pedido de informa\u00e7\u00f5es para todas as Secretarias de\n",
   "Sa\u00fade dos Estados e todas as Secretarias de Sa\u00fade das Capitais, para que estas enviem\n",
   "para esta Digna Comiss\u00e3o informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta de vacina SARS COV-\n",
   "2, especificando a quantidade, o valor unit\u00e1rio pago, o fabricante, as datas de entrega e\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o. Requeiro ainda como c\u00f3pia de todos os documentos, comunica\u00e7\u00f5es, empenhos\n",
   "e valores efetivamente gastos que comprovem a\u00e7\u00f5es dos entes federados demandados no\n",
   "sentido de comprova\u00e7\u00e3o da efetiva a\u00e7\u00e3o de enfrentamento preventivo da prolifera\u00e7\u00e3o da\n",
   "\n",
   "doen\u00e7a, por meio da imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. Tudo pelas raz\u00f5es abaixo delineadas.\n",
   "JUSTIFICA\u00c7\u00c3O\n",
   "\n",
   "Como \u00e9 de conhecimento geral, o Brasil atravessa a 2\u00ba (segunda) onda\n",
   "da COVID-19 e \u00e9 dever do administrador p\u00fablico zelar pela vida e buscar proteg\u00ea-la.\n",
   "Como h\u00e1 na Europa, em alguns pa\u00edses, a 3\u00ba (terceira) onda de infec\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da\n",
   "COVID-19, devem os Governadores e prefeitos das capitais estarem atentos e\n",
   "\n",
   "cumpridores do gasto correto das verbas para o combate \u00e0 COVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fe\n",
   "\n",
   "Locet,\n",
   "\n",
   "SF/21852.73966-50\n",
   "\f00490.045312/2021-57\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Es Hora JQ13A -\n",
   "SENADO FEDERAL ze\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "Oficio n\u00ba 755/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 7 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Jos\u00e9 Mauro Pinto de Castro Filho\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal de S\u00e1ude de Campo Grande\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 447/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos deiriais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 447/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 5* Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 06.05.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "Solicito que a documenta\u00e7\u00e3o seja encaminhada no prazo de 10 (dez) dias\n",
   "\n",
   "\u00fateis, em meio magn\u00e9tico, pata o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(a)senado.leg.br.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mem\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014-SOCETI | Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70185-900 | Brasilia DF\n",
   "Telefone: +55 (81) 3303-3490 sec.cpipandomia\u00e7isenago.leg br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ARG\u00cdLINO ASSINADO pIGUTALRNTS,\n",
   "eonsun\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Ra\u00e7\u00e3o: astastentangenos\n",
   "nata gon io restrosas\n",
   "\f"
  ],
  "id": 306,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e733741b-3bad-4873-9788-4f4bb5d6e69b"
 },
 {
  "txt": [
   "TCU\n",
   "TRIBUNIAL DE CONTAS DA UNI\u00c3O\n",
   "\n",
   "Aviso n\u00ba 741 - GP/TCU\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, 20 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em complemento ao Aviso n\u00ba 672/2021] - GP\u00cdTCU, de 7/5/2021, j\u00e1\n",
   "oportunamente enviado a essa Comiss\u00e3o, encaminho a Vossa Excel\u00eancia c\u00f3pia do Despacho\n",
   "exarado pelo Secret\u00e1rio-Geral de Controle Externo desta Casa, bem como, em meio digital\n",
   "(CD), dos processos listados no 3\u00ba par\u00e1grafo do aludido pronunciamento.\n",
   "\n",
   "Esclare\u00e7o que o Despacho em comento foi proferido no processo de Solicita\u00e7\u00e3o\n",
   "do Congresso Nacional n\u00ba TC-013.999/2021-4, origin\u00e1rio do Of\u00edcio n\u00ba 348/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA, 30/4/2021, relativo ao Requerimento n\u00ba 142/2021, de autoria do Senador Ciro\n",
   "Nogueira\n",
   "\n",
   "A prop\u00f3sito, \u00e9 necess\u00e1rio ressaltar que os processos ora encaminhados cont\u00eam\n",
   "informa\u00e7\u00f5es reservadas ou sigilosas, as quais n\u00e3o s\u00e3o de livre acesso p\u00fablico, e que o\n",
   "compartilhamento de tais dados com a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito n\u00e3o enseja\n",
   "modifica\u00e7\u00e3o de sua confidencialidade, nos termos do art. 25, da Lei n\u00ba 12.527/201 |.\n",
   "\n",
   "Registro ainda que, com o envio da mencionada documenta\u00e7\u00e3o, a Solicita\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "em tela fica considerada integralmente atendida.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(Assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "ANA ARRAES\n",
   "Presidente\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPIPANDEMIA\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\f\fTRIBUNAL DE CONTAS DA UNI\u00c3O\n",
   "\u00c9 Secretaria-Geral de Controle Externo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TC 013.999/2021-4\n",
   "\n",
   "Natureza: Solicita\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional\n",
   "Interessada: Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "destinada a apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo\n",
   "Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-\n",
   "19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem\n",
   "como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e\n",
   "municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado\n",
   "apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o\n",
   "repassados aos demais entes federados para as\n",
   "a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da\n",
   "Covid-19\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento 142/2021 -\n",
   "CPIPANDEMIA, aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI\n",
   "da Pandemia, ocorrida no dia 29/4/2021, que\n",
   "requer o \u201cenvio, em PDF, de c\u00f3pia integral de\n",
   "todos os processos de investiga\u00e7\u00f5es, em qualquer\n",
   "fase em que se encontrem, bem como de todas os\n",
   "relat\u00f3rios de auditorias e inspe\u00e7\u00f5es (com seus\n",
   "anexos e papeis de trabalho), relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "de TODOS os recursos federais destinados aos\n",
   "Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil\n",
   "habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como\n",
   "de todos os bancos de dados criados pelos\n",
   "respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma\n",
   "mat\u00e9ria.\u201d\n",
   "\n",
   "DESPACHO\n",
   "\n",
   "L Trata o processo de Solicita\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional (SCN), autuada para atendimento\n",
   "de requerimento da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito destinada a apurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do\n",
   "Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil, as possiveis irregularidades,\n",
   "bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e\n",
   "municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitada apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o\n",
   "repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-\n",
   "19 (pe\u00e7a 2)\n",
   "\n",
   "2 Considerando o elevado volume de processos acerca da mat\u00e9ria em curso neste Tribunal,\n",
   "assim como o tratamento priorit\u00e1rio das solicita\u00e7\u00f5es daquela CPI, foram inicialmente encaminhadas\n",
   "\u00e0 CPIPANDEMIA remessas amplas, embora ainda parciais, dos autos solicitados por meio das\n",
   "Requerimentos 81/2021, 142/2021 e 298/2021, e acordada a remessa complementar t\u00e3o logo fossem\n",
   "\n",
   "identificados e preparados os demais processos.\n",
   "\n",
   "3 Assim, uma vez que foram identificados processos adicionais, e concluida a prepara\u00e7\u00e3o\n",
   "das m\u00eddias digitais correspondentes, proponho, em complementa\u00e7\u00e3o aos Avisos 670/2021] \u2014 GP/TCU,\n",
   "672/2021 \u2014 GP/TCU e 733/2021 \u2014 GP/TCU, o seu encaminhamento em remessa adicional \u00e0\n",
   "CPIPANDEMIA. Na referida remessa, ser\u00e3o incluidos os seguintes processos:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fTRIBUNAL DE CONTAS DA UNI\u00c3O\n",
   "Secretaria-Geral de Controle Externo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TC 020.993/2020-0, TC 026.157/2020-9, TC 030.793/2020-3, TC 016.027/2020-5, TC\n",
   "018.717/2020-9, TC 018.916/2020-1, TC 024.649/2020-1, TC 014.575/2020-5, TC 022.765/2020-4,\n",
   "TC 029.592/2020-8, TC 000.052/2021-3, TC 016.864/2020-4, TC 016.873/2020-3, TC\n",
   "022.587/2020-2, TC 022.614/2020-6, TC 024.062/2020-0, TC 024.304/2020-4, TC 033.778/2020-5,\n",
   "TC 034.024/2020-4, TC 044.541/2020-], TC 016.834/2020-8, TC 014.041/2021-9, TC\n",
   "017.605/2020-2, TC 021.133/2020-4, TC 016.026/2020-9, TC 016.827/2020-1, TC 018.706/2020-7,\n",
   "TC 025.611/2020-8, TC 025.936/2020-4, TC 029.066/2020-4, TC 039443/2020-5, TC\n",
   "047.509/2020-1, TC 021.139/2020-2, TC 021.181/2020-9, TC 024.607/2020-7, TC 033.634/2020-3,\n",
   "TC 033.940/2020-7, TC 035.190/2020-5, TC 047.705/2020-5, TC 016.708/2020-2, TC\n",
   "016.857/2020-8, TC 020.962/2020-7, TC 039.542/2020-3, TC 039.903/2020-6, TC 047.721/2020-0,\n",
   "TC 017.670/2020-9, TC 024.646/2020-2, TC 041,993/2020-9, TC 018.968/2020-1, TC\n",
   "026.184/2020-6, TC 026.827/2020-4, TC 028.154/2020-7, TC 035.989/2020-3, TC 012.390/2021-6,\n",
   "TC 016.769/2020-1, TC 022.777/2020-2, TC 031.533/2020-5, TC 020078/2020-0, TC\n",
   "013.035/2021-5, TC 047.615/2020-6, TC 025.944/2020-7, TC 021.344/2020-5, TC 035.961/2020-1,\n",
   "TC 037.626/2020-5, TC 000.762/2021-0, TC 000.769/2021-5, TC 009.575/2021-9 e TC\n",
   "009.107/2021-5.\n",
   "\n",
   "4 Por fim, \u00e9 necess\u00e1rio ressaltar que as informa\u00e7\u00f5es encaminhadas por meio dos processos\n",
   "selecionados nesta nova remessa s\u00e3o classificadas como reservadas, ou seja, n\u00e3o s\u00e3o de livre acesso\n",
   "p\u00fablico, uma vez que dizem respeito a procedimentos de fiscaliza\u00e7\u00e3o ainda em andamento ou que\n",
   "possuam informa\u00e7\u00f5es classificadas como sigilosas, cabendo frisar que o compartilhamento de tais\n",
   "dados com a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito n\u00e3o enseja modifica\u00e7\u00e3o de sua confidencialidade,\n",
   "nos termos do art. 25, da Lei 12.527/2011.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Segecex, 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "(assinado eletronicamente)\n",
   "LEONARDO RODRIGUES ALBERNAZ\n",
   "Secret\u00e1rio-Geral de Controle Externo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 308,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b7deea36-47c1-442e-bc02-f3a8718f02f7"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba44) | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, em 4/4 de Meco de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 591/2021] - CPIPANDEMIA, datado de 7 de\n",
   "maio de 2021, pelo qual Vossa Excel\u00eancia encaminhou o Requerimento de\n",
   "Informa\u00e7\u00e3o (REQ) n\u00ba 388/2021 CPIPANDEMIA, de autoria dos Senadores\n",
   "Humberto Costa (PT/PE) e Rog\u00e9rio Carvalho (PT/SE), em que se requer \"sejam\n",
   "prestadas pclo Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Carlos Alberto Franco\n",
   "Fran\u00e7a, informa\u00e7\u00f5es sobre a n\u00e3o participa\u00e7\u00e3o do Brasil na iniciativa internacional\n",
   "para financiar pesquisas voltadas \u00e0 imuniza\u00e7\u00e3o e tratamento da covid-19, lideradas\n",
   "\n",
   "pela Uni\u00e3o Europeia\", presto os seguintes esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 1\n",
   "\"Houve convite para que o Brasil fizesse parte da iniciativa anunciada em maio de\n",
   "\n",
   "2020, liderada pela presidente da Comiss\u00e3o Europeia, visando reunir recursos de\n",
   "governos e organiza\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas em todo o mundo para desenvolver a\n",
   "\n",
   "imuniza\u00e7\u00e3o e disponibilizar os tratamentos para a Covid-19 de modo universal e a\n",
   "\n",
   "pre\u00e7os acess\u00edveis?\"\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz .\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "ee 21055 e .\n",
   "Teandro Cunha Bueno Na e Aly Anexo(s): |\n",
   "Secret\u00e9rio de Comiss\u00e3o e Coordenador Adjunto\n",
   "\n",
   "COCET! - Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais,\n",
   "Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rit\n",
   "\n",
   "k\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 2 do Of\u00edcio N\u00ba4\u00c30  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 2\n",
   "\"Caso tenha havido o convite, quais os motivos que embasaram a decis\u00e3o do pa\u00eds de\n",
   "\n",
   "n\u00e3o contribuir com essa causa?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0S PERGUNTAS 1 E 2\n",
   "\n",
   "2. O Brasil n\u00e3o foi formalmente convidado para participa\u00e7\u00e3o na\n",
   "\"Coronavirus Global Response Pledging Conference\", evento cuja realiza\u00e7\u00e3o foi\n",
   "comunicada \u00e0 imprensa em 15/4/2020 pela Presidente da Comiss\u00e3o Europeia, Ursula\n",
   "\n",
   "von der Leyen. O evento tinha o intuito de levantar doa\u00e7\u00e3o de recursos para o\n",
   "\n",
   "combate \u00e0 COVID-19, sob lideran\u00e7a europeia.\n",
   "\n",
   "3. Em 24/4/2020, a Comiss\u00e3o Europeia forneceu \u00e0 imprensa informa\u00e7\u00f5es\n",
   "adicionais sobre o evento em cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento da iniciativa. Na ocasi\u00e3o, a\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Europeia estendeu convite amplo - a governos, l\u00edderes\n",
   "\n",
   "empresariais, entidades filantr\u00f3picas, artistas e cidad\u00e3os -, a fim de criar uma \"frente\n",
   "\n",
   "unida\" contra a COVID-19.\n",
   "\n",
   "4. N\u00e3o obstante a inexist\u00eancia de convite formal e o curto prazo entre o\n",
   "lan\u00e7amento, 24/4/2020, e sua realiza\u00e7\u00e3o, 4/5/2020, foram feitas gest\u00f5es junto \u00e0\n",
   "Delega\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Europeia em Bras\u00edlia, bem como junto \u00e0 Uni\u00e3o Europeia em\n",
   "\n",
   "Bruxelas, com vistas \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre o evento. O Brasil solicitou \u00e0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 3 do Of\u00edcio N\u00ba220  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Comiss\u00e3o Europeia esclarecimentos sobre:\n",
   "\n",
   "a) o procedimento de registro de participantes brasileiros na reuni\u00e3o;\n",
   "b) a programa\u00e7\u00e3o;\n",
   "c) a natureza das contribui\u00e7\u00f5es (\"pledges\") e se constituiriam novos recursos ou se\n",
   "\n",
   "poderiam ser contabilizados os recursos destinados internamente para a pesquisa no\n",
   "\n",
   "combate \u00e0 COVID-19.\n",
   "\n",
   "5. As perguntas subsidiariam eventual participa\u00e7\u00e3o do Brasil na reuni\u00e3o.\n",
   "Sabia-se, at\u00e9 aquele momento, que se esperava arrecada\u00e7\u00e3o de EUR 7,5 bilh\u00f5es a\n",
   "serem aplicados em vacinas, m\u00e9todos eficientes de diagn\u00f3stico e terap\u00eauticas para o\n",
   "\n",
   "tratamento da enfermidade.\n",
   "\n",
   "6. Somente em 29/4/2020 foram obtidas respostas \u00e0s perguntas formuladas,\n",
   "poucos dias antes da realiza\u00e7\u00e3o da confer\u00eancia, 4/5/2020. As respostas indicaram o\n",
   "objetivo principal do evento, de arrecadar doa\u00e7\u00f5es novas, a fundo perdido (\"grants'),\n",
   "a serem destinadas a um grupo de organiza\u00e7\u00f5es parceiras, envolvidas com o combate\n",
   "\u00e0 COVID-19. A escolha dessas parcerias havia sido definida pela Comiss\u00e3o\n",
   "Europeia, o que leva \u00e0 natural consequ\u00eancia de ser aquela organiza\u00e7\u00e3o a determinar\n",
   "os modos de engajamento com as entidades parceiras, deixando pouca margem para\n",
   "\n",
   "influ\u00eancia de pa\u00edses terceiros.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 4 do Of\u00edcio N\u00baoZ\u00d3 | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "7. Indicou-sc ademais que, prioritariamente, as contribui\u00e7\u00f5es seriam\n",
   "efetuadas em dinheiro, e as respectivas quantias, depositadas diretamente nas contas\n",
   "banc\u00e1rias de uma das organiza\u00e7\u00f5es parceiras. Alternativamente, doa\u00e7\u00f5es poderiam\n",
   "ser canalizadas, por meio de programas nacionais ou internacionais existentes, desde\n",
   "que houvesse o compromisso de que scu desembolso fosse implementado em\n",
   "coordena\u00e7\u00e3o com uma das organiza\u00e7\u00f5es parceiras, e com acesso p\u00fablico integral aos\n",
   "resultados obtidos e ao conhecimento gerado (inclusive direitos de propriedade\n",
   "\n",
   "intelectual). As institui\u00e7\u00f5es parceiras da confer\u00eancia, segundo a mensagem, seriam:\n",
   "\n",
   "- \"Coalition for Epidemic Preparedness Innovations\" (CEP);\n",
   "- \"Global Vaccine Alliance\" (GAVD;\n",
   "- \"Therapeutics Accelerator\"; e\n",
   "\n",
   "- \"The Foundation for Innovative New Diagnostics\" (FIND).\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 3\n",
   "\n",
   "\"Na hip\u00f3tese de o pa\u00eds n\u00e3o ter sido chamado para contribuir, agora ciente de que h\u00e1\n",
   "iniciativa nesse sentido, haver\u00e1 interesse do Brasil em participar da contribui\u00e7\u00e3o\n",
   "internacional ao desenvolvimento pronto e acess\u00edvel de uma vacina contra o novo\n",
   "\n",
   "coronav\u00edrus? Quais os motivos que embasam a decis\u00e3o?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 5 do Of\u00edcio N\u00ba 940) G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "8. Os recursos obtidos por meio das confer\u00eancias de doadores realizadas,\n",
   "em 4/5 e 27/6/2020, no \u00e2mbito da iniciativa a que se referem as quest\u00f5es 1 e 2 acima,\n",
   "resultaram revertidos para outra iniciativa, chamada \"ACT Accelerator\" (ou\n",
   "ACT-A), que j\u00e1 havia sido lan\u00e7ada e que conta com o firme apoio brasileiro. O\n",
   "ACT-A, liderado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) e pelas organiza\u00e7\u00f5es\n",
   "mencionadas na resposta \u00e0 quest\u00e3o 2, tem voca\u00e7\u00e3o universal e abrange a quase\n",
   "totalidade dos estados membros da ONU. Os princ\u00edpios c objetivos do ACT-A\n",
   "coincidem com aqueles defendidos pelo Brasil em diversos f\u00f3runs internacionais,\n",
   "como a promo\u00e7\u00e3o do acesso universal e equitativo a vacinas, testes diagn\u00f3sticos e\n",
   "tratamentos seguros, cficazes e de qualidade, bem como a necessidade da promo\u00e7\u00e3o\n",
   "de mecanismos e ferramentas de transfer\u00eancia de tecnologia para fortalecer os\n",
   "\n",
   "sistemas nacionais de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "9. O ACT-A tem por objetivos centrais: (i) catalisar o processo de\n",
   "desenvolvimento de projetos e produtos nas \u00e1reas de diagn\u00f3sticos, medicamentos e\n",
   "vacinas para COVID-19; e (ii) dar acesso equitativo \u00e0s solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas. A\n",
   "iniciativa est\u00e1 organizada em torno de tr\u00eas pilares, sendo cada um deles coordenado\n",
   "por um conjunto de institui\u00e7\u00f5es, todas nomeadas pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade\n",
   "(OMS) para esse fim: 1) o pilar de diagn\u00f3sticos, coordenado pelo Fundo Global e\n",
   "pelo FIND; 2) o pilar de medicamentos, coordenado pela Central Internacional para a\n",
   "Compra de Medicamentos contra a Aids, Mal\u00e1ria e Tuberculose (UNITAID), pela\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Gates e pelo Wellcome Trust; e 3) o pilar de vacinas (COVAX Facility),\n",
   "\n",
   "+\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 6 do Of\u00edcio N\u00baaZ0) G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "coordenado pela CEPI, pela GAVI e pela OMS; al\u00e9m do eixo transversal centrado no\n",
   "fortalecimento de sistemas de sa\u00fade, coordenado pela OMS, Banco Mundial e Fundo\n",
   "Global.\n",
   "\n",
   "10. Em 25/9/2020, o Brasil assinou contrato com a GAVI que viabiliza sua\n",
   "participa\u00e7\u00e3o na COVAX Facility, mecanismo autofinanciado coordenado pela OMS,\n",
   "do qual participam mais de 190 pa\u00edses, com o objetivo de acelerar o\n",
   "desenvolvimento, a produ\u00e7\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o equitativa de vacinas seguras e eficazes\n",
   "contra a COVID-19, ao mesmo tempo em que apoia pa\u00edses de menor renda relativa,\n",
   "por meio da iniciativa COVAX AMC. \u00c0 iniciativa trabalha com diversos projetos de\n",
   "vacinas, o que permite reduzir o risco de associa\u00e7\u00e3o com empresas espec\u00edficas. No\n",
   "total, a COVAX Facility tem o objetivo de distribuir 2 bilh\u00f5es de doses de vacinas,\n",
   "de mancira gradual e equitativa entre todos os pa\u00edses participantes, at\u00e9 o final de\n",
   "\n",
   "2021, com vistas a encerrar a fase aguda da pandemia.\n",
   "\n",
   "11. A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) faz parte de grupo de institui\u00e7\u00f5es\n",
   "de mais de 30 pa\u00edses que s\u00e3o parte de uma coaliz\u00e3o internacional para combater a\n",
   "COVID-19 em pa\u00edses de renda m\u00e9dia e baixa. A iniciativa, chamada Coaliz\u00e3o de\n",
   "Pesquisa Cl\u00ednica em COVID-19, objetiva \u00e0 acelera\u00e7\u00e3o da pesquisa sobre o novo\n",
   "\n",
   "coronavirus em \u00e1rea onde o v\u00edrus pode causar s\u00e9rios impactos em sistemas de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "12. A OMS designou oficialmente o Laborat\u00f3rio para V\u00edrus Respirat\u00f3rios e\n",
   "\n",
   "k\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 7 do Of\u00edcio N\u00ba20 \u2014 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Sarampo da Fiocruz (Instituto Oswaldo Cruz) como laborat\u00f3rio de refer\u00eancia para\n",
   "combate ao novo coronav\u00edrus nas Am\u00e9ricas, que passou a receber amostras de\n",
   "COVID-19 de outros pa\u00edses da regi\u00e3o, realizar testes de sequenciamento gen\u00e9tico,\n",
   "localizar muta\u00e7\u00f5es e conduzir estudos que podem levar ao desenvolvimento de uma\n",
   "\n",
   "vacina e testagem de medicamentos.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 4\n",
   "\"No campo de atua\u00e7\u00e3o das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, quais tem sido as a\u00e7\u00f5es e iniciativas\n",
   "\n",
   "do Brasil voltadas ao combate e solu\u00e7\u00e3o da pandemia da Covid-19?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 4\n",
   "I3. O Itamaraty tem atuado junto a governos, organismos internacionais e\n",
   "\n",
   "entes da ind\u00fastria farmac\u00eautica envolvidos na pesquisa, desenvolvimento, produ\u00e7\u00e3o e\n",
   "fornecimento de vacinas, insumos e medicamentos, a fim de subsidiar o processo\n",
   "decis\u00f3rio dom\u00e9stico. Al\u00e9m disso, apoia esfor\u00e7os de outros \u00f3rg\u00e3os de governo,\n",
   "\n",
   "inclusive de entes estaduais e municipais, e do setor privado com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "daqueles bens.\n",
   "\n",
   "14. Em apoio \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), foram\n",
   "realizados contatos com as autoridades sanit\u00e1rias de pa\u00edses-chave, notadamente\n",
   "\n",
   "\u00cdndia, China e R\u00fassia, com o objetivo de facilitar a realiza\u00e7\u00e3o de miss\u00f5es t\u00e9cnicas de\n",
   "\n",
   "hr\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 8 do Of\u00edcio N\u00ba540 | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "inspe\u00e7\u00e3o a produtores estrangeiros de insumos e imunizantes.\n",
   "\n",
   "15. No plano multilateral, o Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores tem\n",
   "participado de diversos processos de negocia\u00e7\u00e3o de documentos com o objetivo de\n",
   "assegurar quadro legal internacional favor\u00e1vel ao acesso equitativo e universal a\n",
   "insumos e imunizantes necess\u00e1rios para o enfrentamento \u00e0 COVID-19. O Itamaraty\n",
   "tem participado ainda de encontros peri\u00f3dicos dos mecanismos \"Access to Covid-19\n",
   "Tools Accelerator\" (ACT-A) e da COVAX Facility, desde as suas discuss\u00f5es\n",
   "preliminares, com vistas \u00e0 obter informa\u00e7\u00f5es sobre projetos promissores de insumos,\n",
   "medicamentos e vacinas, bem como acompanhar a implementa\u00e7\u00e3o do cronograma de\n",
   "\n",
   "fornecimento de vacinas.\n",
   "\n",
   "16. No \u00e2mbito do MERCOSUL, o Itamaraty buscou, em coordena\u00e7\u00e3o com\n",
   "seus hom\u00f3logos, ampliar a capacidade dos pa\u00edses do bloco de fazer frente \u00e0\n",
   "pandemia de COVID-19. USD 16 milh\u00f5es em recursos do Fundo para Converg\u00eancia\n",
   "\n",
   "Estrutural do Mercosul (FOCEM) foram. destinados a esse objetivo.\n",
   "\n",
   "17. Quando da eclos\u00e3o da pandemia de COVID-19, o Itamaraty atuou para\n",
   "apoiar a repatria\u00e7\u00e3o de nacionais retidos no exterior. Nesse esfor\u00e7o, o MRE repatriou\n",
   "mais de 38.800 brasileiros. Desses, mais de oito mil voltaram em 37 voos fretados\n",
   "diretamente pelo Itamaraty, vindos de cerca de 100 pa\u00edses. O MRE tamb\u00e9m prestou\n",
   "\n",
   "apoio institucional para o retorno de 11.500 brasileiros vindos de pa\u00edses fronteiri\u00e7os,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 9 do Of\u00edcio N 9/0 G/SG/AFEPA/SASC/SCA EC/PARL\n",
   "\n",
   "por via terrestre. A assist\u00eancia consular tamb\u00e9m se materializou em apoio a\n",
   "brasileiros em situa\u00e7\u00e3o de desvalimento, por meio de hospedagem emergencial,\n",
   "doa\u00e7\u00e3o de medicamentos, servi\u00e7o de atendimento psicol\u00f3gico, pedidos de\n",
   "salvo-conduto, orienta\u00e7\u00e3o sobre medidas sanit\u00e1rias e migrat\u00f3rias locais, atendimento\n",
   "a situa\u00e7\u00f5es individuais, informa\u00e7\u00f5es sobre possibilidade de voos comerciais e\n",
   "\n",
   "facilita\u00e7\u00e3o de contato do nacional com seus familiares ou respons\u00e1veis.\n",
   "\n",
   "I8. Com respeito \u00e0 coopera\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria recebida pelo Brasil para o\n",
   "enfrentamento \u00e0 pandemia de COVID-19, este Minist\u00e9rio viabilizou a recep\u00e7\u00e3o no\n",
   "pa\u00eds de contribui\u00e7\u00f5es em variadas formas - aportes financeiros, doa\u00e7\u00e3o de\n",
   "equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPIs), \"kits\" para o diagn\u00f3stico da doen\u00e7a,\n",
   "medicamentos e equipamentos hospitalares - de quinze fontes internacionais, a saber:\n",
   "Alemanha, China, Coreia do Sul, Espanha, Estados Unidos, Irlanda, Jap\u00e3o, Noruega,\n",
   "Pa\u00edses Baixos, Portugal, San Marino, Singapura, Vietn\u00e3, Venezuela (Estado\n",
   "venezuelano de Bolivar) e da organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental Direct Relief. Al\u00e9m\n",
   "disso, encontram-se em curso projetos de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica destinados \u00e0\n",
   "transfer\u00eancia de conhecimentos e ao desenvolvimento de novas capacidades para o\n",
   "enfrentamento da pandemia com tr\u00eas institui\u00e7\u00f5es: (1) Ag\u00eancia de Coopera\u00e7\u00e3o\n",
   "Internacional do Jap\u00e3o (JICA); (ii) Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o\n",
   "\n",
   "Desenvolvimento (PNUD); e (iii) Escrit\u00f3rio das Na\u00e7\u00f5es Unidas para Servi\u00e7os a\n",
   "\n",
   "Projetos (UNOPS).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 10 do Of\u00edcio N\u00ba9/0 | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "19. Foram estabelecidos ademais, no campo da coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e\n",
   "tecnol\u00f3gica, mecanismos de colabora\u00e7\u00e3o cm pesquisa, inova\u00e7\u00e3o, interc\u00e2mbio de\n",
   "dados cient\u00edficos e transfer\u00eancia de tecnologia para a produ\u00e7\u00e3o de vacinas com\n",
   "governos e institui\u00e7\u00f5es do agrupamento BRICS, dos Estados Unidos, da Uni\u00e3o\n",
   "\n",
   "Europeia, do Reino Unido e de Israel.\n",
   "\n",
   "20. A coopera\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria internacional prestada pelo Brasil para o\n",
   "enfrentamento \u00e0 COVTD-19, por sua vez, foi implementada sobretudo por meio de\n",
   "doa\u00e7\u00f5es financeiras a: (i) pa\u00edses em desenvolvimento; e (ii) ag\u00eancias das Na\u00e7\u00f5es\n",
   "Unidas e organiza\u00e7\u00f5es regionais. As referidas doa\u00e7\u00f5es permitiram a aquisi\u00e7\u00e3o, nos\n",
   "mercados locais, de materiais, insumos c equipamentos, sob coordena\u00e7\u00e3o do\n",
   "\n",
   "Itamaraty, dos governos benefici\u00e1rios e o Programa Mundial de Alimentos das\n",
   "Na\u00e7\u00f5es Unidas (PMA).\n",
   "\n",
   "21. Considerando o car\u00e1ter sigiloso de parte expressiva da documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "que lhe \u00e9 encaminhada, permito-me recordar os termos de sua prote\u00e7\u00e3o, conforme a\n",
   "Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Lei n\u00ba 12.527/2011), especialmente seus arts. 22, 25 e\n",
   "31, bem como o disposto em compromissos assumidos pela Rep\u00fablica Federativa do\n",
   "Brasil no plano internacional, tais como a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre Rela\u00e7\u00f5es\n",
   "Diplom\u00e1ticas, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 103/1964 e incorporada ao\n",
   "direito brasileiro pelo Decreto n\u00ba 56.435/1965, c a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre\n",
   "\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Consulares, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6/1967 e incorporada\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 11 do Of\u00edcio N\u00baoZ0 | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "pelo Decreto n\u00ba 61.078/1967, em particular seus respectivos art. 24 e art. 33, al\u00e9m de\n",
   "acordos bilaterais sobre tratamento de informa\u00e7\u00e3o classificada celebrados com pa\u00edses\n",
   "\n",
   "citados nos expedientes.\n",
   "\n",
   "22. Em observ\u00e2ncia aos artigos 26 e seguintes do Decreto n\u00ba 7.845/2021,\n",
   "\n",
   "os documentos relativos ao presente Requerimento ser\u00e3o entregues pessoalmente ao\n",
   "senhor secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia, em formato\n",
   "digital (\"pendrive\"), com conte\u00fado criptografado, acess\u00edvel por meio de senha,\n",
   "\n",
   "fornecida em envelope lacrado apartado.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Respeitos:\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   "CARLOS ALBERTOFRANCO RAN\u00c7A/\n",
   "\n",
   "J mbaixador .\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "OFLIZ25/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 309,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d1bcd460-2137-48a9-b594-7da12beca8b9"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba 924 \u2014 G/SG/AFEPA/SOMEA/SECC/PARL\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, em \u201cLde raio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Fa\u00e7o refer\u00eancia ao Of\u00edcio n\u00ba 578/2021 - CPIPANDEMIA, de 7 de maio\n",
   "de 2021, pelo qual Vossa Excel\u00eancia encaminhou o Requerimento de Informa\u00e7\u00e3o\n",
   "(REQ) n\u00ba 375/2021 CPIPANDEMIA, de autoria dos Senadores Humberto Costa\n",
   "(PT/PE) e Rog\u00e9rio Carvalho (PT/SE), em que se requer ao \"Exmo. Sr. Ministro de\n",
   "Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, o Senhor Carlos Alberto Franco Fran\u00e7a, informa\u00e7\u00f5es\n",
   "sobre declara\u00e7\u00f5es do Embaixador brasileiro na Fran\u00e7a, quanto ao enfrentamento da\n",
   "\n",
   "pandemia da Covid-19 no Brasil\u201d.\n",
   "\n",
   "2. Sobre os questionamentos apresentados, presto os seguintes\n",
   "\n",
   "esclarecimentos:\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 1\n",
   "\"Quais s\u00e3o as recomenda\u00e7\u00f5es que o Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores faz aos\n",
   "\n",
   "nossos embaixadores no tocante ao enfrentamento do Governo brasileiro \u00e0 pandemia\n",
   "de Covid-197\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz .\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal o QUJOS MOD\n",
   "\u00cd \u201cMal. 232868\n",
   "a rr nto\n",
   "\n",
   "\u00f5es Especiais,\n",
   "ETI - Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es\n",
   "portas e Parlamentares do Inqu\u00f3rit\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 2 do Of\u00edcio N\u00ba4Z4. G/SG/AFEPA/SOMEA/SECC/PARL\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA |\n",
   "\n",
   "3. Desde o in\u00edcio da atual emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica causada pela\n",
   "propaga\u00e7\u00e3o da COVID-19, o Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE) tem mantido\n",
   "seus postos no exterior informados sobre as principais pol\u00edticas de enfrentamento da\n",
   "pandemia adotadas pelo governo brasileiro. Foram periodicamente expedidas\n",
   "comunica\u00e7\u00f5es atualizando os postos acerca (i) das medidas de distanciamento social\n",
   "e de restri\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o e viagens internacionais vigentes no pa\u00eds; (ii) da\n",
   "obten\u00e7\u00e3o e da distribui\u00e7\u00e3o de medicamentos e equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual\n",
   "(EPIs); (iii) da conclus\u00e3o dos acordos de parceria para produ\u00e7\u00e3o de vacinas pela\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) c pelo Instituto Butantan, assim como da compra,\n",
   "pelo governo federal, de imunizantes de diversos fabricantes, acordos que preveem,\n",
   "no total, o fornecimento de cerca de 562 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a\n",
   "COVID-19 para este ano; (iv) da situa\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica do pa\u00eds e da evolu\u00e7\u00e3o do\n",
   "programa nacional de imuniza\u00e7\u00e3o, e (v) da assist\u00eancia consular prestada aos cidad\u00e3os\n",
   "\n",
   "brasileiros no exterior.\n",
   "\n",
   "4. As informa\u00e7\u00f5es transmitidas se basearam em consultas cont\u00ednuas\n",
   "mantidas entre o MRE e os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis pela elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o\n",
   "das referidas pol\u00edticas, como o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), o Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI) e a Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\n",
   "\n",
   "(ANVISA).\n",
   "\n",
   "q\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 3 do Of\u00edcio N\u00bao24  G/SG/AFEPA/SOMEA/SECC/PARL\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 2\n",
   "\"Como o Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores enfrenta a desinforma\u00e7\u00e3o e a veicula\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "de not\u00edcias falsas, amplamente disseminadas, sobre a pandemia?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 2\n",
   "\n",
   "5. Al\u00e9m das medidas descritas na resposta anterior, o Minist\u00e9rio das\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores instrui e orienta, regularmente, os postos no exterior sobre\n",
   "medidas adotadas pelo governo brasileiro no combate \u00e0 COVID-19, de forma a\n",
   "estabelecer contatos oficiais e a\u00e7\u00f5es de esclarecimento junto aos meios de\n",
   "\n",
   "comunica\u00e7\u00e3o locais.\n",
   "\n",
   "6. \u00c9 fun\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria da atividade diplom\u00e1tica, codificada na Conven\u00e7\u00e3o de\n",
   "Viena sobre Rela\u00e7\u00f5es Diplom\u00e1ticas de 1961, proteger no Estado acreditado os\n",
   "interesses do Estado acreditante e de seus nacionais, dentro dos limites permitidos\n",
   "pelo direito internacional. No pleno exerc\u00edcio dessa prerrogativa, as miss\u00f5es\n",
   "diplom\u00e1ticas brasileiras contestam desinforma\u00e7\u00f5es, not\u00edcias falsas ou potencialmente\n",
   "ofensivas ao Estado e/ou ao Governo brasileiro e percep\u00e7\u00f5es inexatas ou deturpadas\n",
   "\n",
   "sobre a atua\u00e7\u00e3o do pa\u00eds no combate \u00e0 pandemia.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 4 do Of\u00edcio N/4. | G/SG/AFEPA/SOMEA/SECC/PARL\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 3\n",
   "\"Se comprovado o envolvimento de algum diplomata na divulga\u00e7\u00e3o de not\u00edcias que\n",
   "n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica ou hist\u00f3rica, o Itamaraty prev\u00ea alguma san\u00e7\u00e3o ou\n",
   "\n",
   "reprimenda?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 3\n",
   "7. De acordo com o regime disciplinar dos servidores p\u00fablicos da Uni\u00e3o -\n",
   "\n",
   "Leis n\u00ba 11.440/2006 e n\u00ba 8.112/90 - den\u00fancias de irregularidade s\u00e3o analisadas caso a\n",
   "caso e, uma vez comprovados a autoria e o dolo espec\u00edfico para o cometimento das\n",
   "viola\u00e7\u00f5es previamente descritas em lei, aplicam-se, ap\u00f3s processo administrativo\n",
   "com a garantia de ampla defesa e contradit\u00f3rio, as penalidades previstas nos\n",
   "\n",
   "diplomas legais mencionados.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 4\n",
   "\"Este Minist\u00e9rio respalda as recentes declara\u00e7\u00f5es de que a ca\u00f3tica situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade\n",
   "\n",
   "em que o pa\u00eds se encontra \u00e9 obra dos \"governos de esquerda\", nos \u00faltimos 24 anos'?\u201d\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 4\n",
   "8. Cabe aos chefes de miss\u00e3o diplom\u00e1tica realizar avalia\u00e7\u00e3o do cen\u00e1rio\n",
   "\n",
   "onde se encontrem c oferecer, quando julgarem necess\u00e1rio, esclarecimentos que\n",
   "\n",
   "possam contribuir para promover a imagem do Brasil ou evitar que se propaguem\n",
   "\n",
   "A\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 5 do Of\u00edcio N\u00baaZ4 | G/SG/AFEPA/SOMEA/SECC/PARL\n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00f5es imprecisas sobre o pa\u00eds. Com esse objetivo, os embaixadores t\u00eam\n",
   "autonomia para estabelecer contato com a imprensa local, podendo recorrer \u00e0\n",
   "Secretaria de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (SERE), em Bras\u00edlia, para obter\n",
   "\n",
   "instru\u00e7\u00f5es ou elementos de informa\u00e7\u00e3o sempre que considerarem pertinente.\n",
   "\n",
   "9. Sobre a declara\u00e7\u00e3o espec\u00edfica constante da pergunta, n\u00e3o houve\n",
   "\n",
   "instru\u00e7\u00e3o ou orienta\u00e7\u00e3o oficial da SERE nesse sentido.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 5\n",
   "\"Este Minist\u00e9rio respalda as recentes declara\u00e7\u00f5es de membro do corpo diplom\u00e1tico\n",
   "\n",
   "brasileiro de que \"o STF decidiu que o presidente n\u00e3o tem o poder de confinar?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 5\n",
   "10. N\u00e3o houve, tampouco, instru\u00e7\u00e3o ou orienta\u00e7\u00e3o oficial da SERE nesse\n",
   "sentido.\n",
   "\n",
   "Respeitos.\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   "CARLOS ALBERTO NCO F a)\n",
   "\n",
   "Embaixador .\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "OFLI117/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 310,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b5ccde5a-55c9-4f40-b4a1-f5d93bee5fe7"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00baadoz \u2014 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, em 44 de eco  de2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 584/2021 - CPIPANDEMIA, datado de 7 de\n",
   "maio de 2021, pelo qual Vossa Excel\u00eancia encaminhou o Requerimento de\n",
   "Informa\u00e7\u00e3o (REQ) n\u00ba 381/2021 CPIPANDEMIA, de autoria dos Senadores\n",
   "Humberto Costa (PT/PE) e Rog\u00e9rio Carvalho (PT/SE), em que se requer \"sejam\n",
   "prestadas, pelo Senhor Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Carlos Alberto\n",
   "Fran\u00e7a, informa\u00e7\u00f5es documentadas acerca da viagem de comitiva oficial do governo\n",
   "brasileiro a Israel, integrada pelo ent\u00e3o ministro do MRE; o ent\u00e3o secret\u00e1rio especial\n",
   "de Comunica\u00e7\u00e3o Social, F\u00e1bio Wajngarten; o assessor especial da Presid\u00eancia Filipe\n",
   "Martins; os deputados Eduardo Bolsonaro (PSL-SP) e H\u00e9lio Lopes (PSL-RJ); o\n",
   "embaixador Kemneth F\u00e9lix Haczynski da N\u00f3brega; o secret\u00e1rio de Ci\u00eancia e\n",
   "Tecnologia do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, H\u00e9lio Angotti Neto; e o secret\u00e1rio de Pol\u00edticas de\n",
   "Pesquisa e Desenvolvimento do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia, Marcelo Marcos\n",
   "\n",
   "Morales\", presto os seguintes esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 1\n",
   "\"Quais foram os objetivos dessa viagem? Favor listar e justificar\u201d\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal . Lo\u00bb WMO! Mia 00\n",
   "Teandro Cunha Bueno - Mal. 232858 Anexo(s): 1\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Comiss\u00e3o & Coordenador Adjunto\n",
   "COCETI- Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais,\n",
   "Tempor\u00e1rias 4 Parlomentares de Inqu\u00e9rit\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 2 do Of\u00edcio N\u00bas&Z \u2014 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 5\n",
   "\n",
   "\"De quem partiu a iniciativa de realizar a referida viagem?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0S PERGUNTA 1 E 5\n",
   "2. Por decis\u00e3o de Pol\u00edtica Externa do Senhor Presidente da Rep\u00fablica,\n",
   "implementada desde o in\u00edcio deste governo, o Brasil procurou elevar a patamar\n",
   "\n",
   "in\u00e9dito o n\u00edvel do relacionamento bilateral com Israel nos mais diversos dom\u00ednios.\n",
   "\n",
   "3. O desenvolvimento da parceria entre Brasil c Israel pressup\u00f5e, tamb\u00e9m,\n",
   "como desdobramento natural e necess\u00e1rio para sua pr\u00f3pria evolu\u00e7\u00e3o, regularidade na\n",
   "manuten\u00e7\u00e3o do di\u00e1logo, n\u00e3o apenas no mais alto n\u00edvel pol\u00edtico, mas tamb\u00e9m no\n",
   "interc\u00e2mbio peri\u00f3dico de miss\u00f5es de natureza t\u00e9cnica e cient\u00edfica, como ve\u00edculos\n",
   "\n",
   "fundamentais para o desenvolvimento dessa parceria de maneira compat\u00edvel com a\n",
   "\n",
   "import\u00e2ncia estrat\u00e9gica do relacionamento bilateral.\n",
   "\n",
   "4. As trocas de visitas de alto n\u00edvel desde 2019 t\u00eam auxiliado a reconstruir\n",
   "la\u00e7os e forjar um relacionamento estrat\u00e9gico e de longo prazo entre Brasil e Israel.\n",
   "Nesse contexto, em janeiro de 2019, o Primeiro-Ministro Benjamin Netanyahu\n",
   "participou da posse presidencial, sendo a primeira visita ao Brasil de um\n",
   "primeiro-ministro israelense no exerc\u00edcio do cargo. Em mar\u00e7o do mesmo ano, o\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente da Rep\u00fablica, acompanhado de ampla comitiva, realizou visita\n",
   "\n",
   "to\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 3 do Of\u00edcio N\u00bas\u00c3Z \u2014 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "oficial a Israel, cumprindo extensa agenda, com assinatura de v\u00e1rios instrumentos\n",
   "bilaterais de coopera\u00e7\u00e3o nos campos da ci\u00eancia e tecnologia, defesa, seguran\u00e7a\n",
   "\n",
   "p\u00fablica, avia\u00e7\u00e3o civil, seguran\u00e7a cibern\u00e9tica e sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "5. \u00c9 nesse contexto mais amplo, em um momento especial de demandas no\n",
   "dom\u00ednio t\u00e9cnico-cient\u00edfico, em particular na \u00e1rea de sa\u00fade, e levando-se em conta as\n",
   "potencialidades da parceria com Israel, que se inseriu a miss\u00e3o oficial \u00e2quele pa\u00eds,\n",
   "\n",
   "liderada pelo Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, de 7 a 9 de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "6. Logo ap\u00f3s a assun\u00e7\u00e3o do General Gabi Ashkenazi ao cargo de Ministro\n",
   "dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, em maio de 2020, o ent\u00e3o Ministro de Estado das\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores foi convidado a visitar Israel. Esse convite foi reiterado em\n",
   "diversas oportunidades ao longo de 2020 e em princ\u00edpios de 2021, mas\n",
   "sucessivamente adiado em raz\u00e3o de incompatibilidades de agenda e devido \u00e0s\n",
   "\n",
   "dificuldades log\u00edsticas impostas pela pandemia de COVTD-19.\n",
   "\n",
   "7. Desde o in\u00edcio de 2021, o agravamento dos efeitos da pandemia e o\n",
   "surgimento de variantes do novo coronavirus no mundo conferiram \u00e0 ideia de uma\n",
   "\n",
   "miss\u00e3o oficial brasileira a Israel particular sentido de urg\u00eancia, tendo em vista:\n",
   "\n",
   "(i) a oportunidade de se conhecer \"in loco\" os not\u00e1veis resultados obtidos por Israel\n",
   "\n",
   "no combate \u00e0 pandemia, com \u00eanfase em maior entendimento de seus eficientes\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FiIs. 4 do Of\u00edcio N\u00bao&2 | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "programas e pesquisas promissoras na \u00e1rea de medicamentos e vacinas, campo em\n",
   "\n",
   "que \u00e9 reconhecida a excel\u00eancia israelense; e\n",
   "\n",
   "(ii) a possibilidade de colher frutos, sobretudo em termos de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e\n",
   "cient\u00edfica na \u00e1rea de sa\u00fade, da parceria estrat\u00e9gica entre Brasil e Israel, forjada no\n",
   "\n",
   "mais alto n\u00edvel a partir de 2019.\n",
   "\n",
   "8. O dinamismo e a profundidade do relacionamento bilateral justificaram\n",
   "a realiza\u00e7\u00e3o da miss\u00e3o oficial ministerial, a fim de que tanto o interc\u00e2mbio pol\u00edtico\n",
   "quanto as reuni\u00f5es de car\u00e1ter t\u00e9cnico-cient\u00edfico ocorressem em ambiente de real\n",
   "\n",
   "intera\u00e7\u00e3o, que permitissem o aprofundamento do di\u00e1logo pol\u00edtico e das parcerias\n",
   "\n",
   "cient\u00edficas.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 2\n",
   "\n",
   "\"Os objetivos oficiais da viagem n\u00e3o poderiam ter sido alcan\u00e7ados sem a sua\n",
   "\n",
   "realiza\u00e7\u00e3o? Por qu\u00ea?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 2\n",
   "9. A recente miss\u00e3o brasileira a Israel insere-se no marco de compromisso\n",
   "\n",
   "pol\u00edtico inequ\u00edvoco de ambas as na\u00e7\u00f5es, no mais alto n\u00edvel. A confian\u00e7a m\u00fatua e a\n",
   "\n",
   "coordena\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, refor\u00e7adas pelos contatos pessoais, de grande significado, s\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 5 do Of\u00edcio N\u00ba9/,2,  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "ingredientes essenciais para decis\u00f5es relevantes ao desenvolvimento nacional da\n",
   "\n",
   "parceria bilateral.\n",
   "\n",
   "10. Ademais, conforme j\u00e1 exposto na resposta \u00e0 pergunta 1 acima, o\n",
   "agravamento dos efeitos da pandemia e o surgimento de variantes do novo\n",
   "coronav\u00edrus no mundo conferiram \u00e0 ideia de uma miss\u00e3o brasileira a Isracl particular\n",
   "sentido de urg\u00eancia, tendo em vista: (1) a oportunidade de se conhecer \"in loco\" os\n",
   "not\u00e1veis resultados obtidos por Israel no combate \u00e0 pandemia, com \u00eanfase em maior\n",
   "entendimento de seus eficientes programas e pesquisas promissoras na \u00e1rea de\n",
   "medicamentos e vacinas, \u00e1rea em que a excel\u00eancia israelense \u00e9 amplamente\n",
   "conhecida; e (ii) a possibilidade de colher frutos, sobretudo em termos de coopera\u00e7\u00e3o\n",
   "t\u00e9cnica e cient\u00edfica na \u00e1rea de sa\u00fade, da parceria estrat\u00e9gica entre Brasil e Israel,\n",
   "\n",
   "forjada no mais alto n\u00edvel a partir de 2019.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 3\n",
   "\n",
   "\"Qual foi a agenda dessa viagem? Com que anteced\u00eancia ela foi definida?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 3\n",
   "11. Transcrevo, a seguir, a agenda de audi\u00eancias, reuni\u00f5es e encontros\n",
   "\n",
   "realizados, no \u00e2mbito da miss\u00e3o oficial brasileira a Isracl:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 6 do Of\u00edcio N\u00baals2 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "DOMINGO, 7 DE MAR\u00c7O\n",
   "13h30 Encontro com o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de Israel, Gabi\n",
   "Ashkenazi\n",
   "\n",
   "Local: Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de Israel\n",
   "\n",
   "17h Encontro com o presidente do Instituto Weizmann, Alon Chen\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "SEGUNDA-FEIRA, 8 DE MAR\u00c7O\n",
   "\n",
   "9h30 Encontro com delega\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de Israel\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "10h30 Encontro com Primeiro-Ministro de Israel, Benjamin Netanyahu\n",
   "\n",
   "Local: Resid\u00eancia Oficial do primeiro-ministro, Benjamin Netanyahu\n",
   "\n",
   "11h45 Entrevista \u00e0 imprensa\n",
   "\n",
   "15h Apresenta\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Espacial de Israel\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 7 do Of\u00edcio N\u00bao/02 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "16h Audi\u00eancia com o Consul Honor\u00e1rio do Brasil em Haifa, Sr. Eyal\n",
   "Devidas\n",
   "17h Encontro Istael-Brasil sobre Coopera\u00e7\u00e3o em Tecnologias Inovadoras\n",
   "\n",
   "para o Setor de Sa\u00fade\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "TER\u00c7A-FEIRA, 9 DE MAR\u00c7O\n",
   "\n",
   "9h30 Encontro com diretores do Hadassah Medical Organization\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "lh Encontro com o Diretor do Hospital Ichilov/Sourasky, Ronni Gamzu,\n",
   "com o pesquisador Nadir Arber, Chefe do Centro de Pesquisa M\u00e9dica do Hospital\n",
   "\n",
   "Ichilov, e com representantes da empresa OBCT CD 24\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "12h30 Entrevistas \u00e0 imprensa\n",
   "\n",
   "(Compromisso \u00e0 parte) Y\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 8 do Of\u00edcio N\u00baa%oZ | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "13h30 Encontro do Deputado Eduardo Bolsonaro com o Presidente da\n",
   "\n",
   "Knesset, Yariv Levin.\n",
   "Local: Hotel King David\n",
   "\n",
   "12. Conforme informado no par\u00e1grafo 6\u00ba acima, logo ap\u00f3s a assun\u00e7\u00e3o do\n",
   "General Gabi Ashkenazi ao cargo de Ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, em maio\n",
   "de 2020, o ent\u00e3o Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores foi convidado a visitar\n",
   "Israel. Esse convite foi reiterado em diversas oportunidades ao longo de 2020 e em\n",
   "princ\u00edpios de 2021, mas sucessivamente adiado em raz\u00e3o de incompatibilidades de\n",
   "agenda e devido \u00e0s dificuldades log\u00edsticas impostas pela pandemia de COVID-19. A\n",
   "partir do in\u00edcio de 2021, o agravamento dos efeitos da pandemia e o surgimento de\n",
   "\n",
   "variantes do novo coronav\u00edrus no mundo conferitam \u00e0 ideia de uma miss\u00e3o oficial\n",
   "\n",
   "brasileira a Israel particular sentido de urg\u00eancia.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 4\n",
   "\n",
   "\"Que participa\u00e7\u00e3o teve a nossa embaixada em Tel Aviv nessa viagem?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 4\n",
   "13. A Embaixada do Brasil em Tel Aviv foi instrumental em todas as\n",
   "\n",
   "etapas de prepara\u00e7\u00e3o da miss\u00e3o oficial, contribuindo nos aspectos log\u00edsticos,\n",
   "\n",
   "operacionais e substantivos da viagem, contatando os interlocutores da delega\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "k\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 9 do Of\u00edcio N\u00ba 4/92 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "brasileira e fornecendo subs\u00eddios sobre as potencialidades para a coopera\u00e7\u00e3o entre\n",
   "\n",
   "Brasil c Israel.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 6\n",
   "\"Com quem a comitiva se reuniu? Solicitamos listar todas reuni\u00f5es e conversas,\n",
   "\n",
   "locais onde foram realizadas, hor\u00e1rios e os interlocutores israelenses que delas\n",
   "\n",
   "participaram.\u201d\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 6\n",
   "14. A delega\u00e7\u00e3o brasileira da miss\u00e3o oficial a Israel, realizada de 7 a 9 de\n",
   "\n",
   "mar\u00e7o de 2021, foi composta por 10 integrantes, a saber:\n",
   "\n",
   "- ent\u00e3o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Embaixador Emesto Ara\u00fajo;\n",
   "\n",
   "- Deputado Federal Eduardo Bolsonaro;\n",
   "\n",
   "- Deputado Federal H\u00e9lio Lopes;\n",
   "\n",
   "- ent\u00e3o Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es,\n",
   "F\u00e1bio Wajngarten;\n",
   "\n",
   "- Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Filipe\n",
   "Martins;\n",
   "\n",
   "- Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio, Europa e \u00c1frica do\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE), Embaixador Kenneth F\u00e9lix Haczynski da\n",
   "\n",
   "N\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 10 do Of\u00edcio N\u00ba 9202. G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "N\u00f3brega;\n",
   "\n",
   "- Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, H\u00e9lio\n",
   "Angotti Neto;\n",
   "\n",
   "- Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia\n",
   "e Inova\u00e7\u00f5es, Marcelo Marcos Morales;\n",
   "\n",
   "- Assessor Especial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Max Guilherme Machado de\n",
   "Moura; e\n",
   "\n",
   "- Introdutor Diplom\u00e1tico, Secret\u00e1rio Pedro Paranhos.\n",
   "\n",
   "15. Transcrevo, a seguir, a agenda de audi\u00eancias, reuni\u00f5es e encontros\n",
   "realizados, com a indica\u00e7\u00e3o de participantes do lado brasileiro e do lado israelense,\n",
   "em cada ocasi\u00e3o, no \u00e2mbito da referida miss\u00e3o, de acordo com relatos da Embaixada\n",
   "\n",
   "do Brasil em Tel Aviv:\n",
   "\n",
   "DOMINGO, 7 DE MAR\u00c7O\n",
   "13h30 Encontro com o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Gabi Ashkenazi\n",
   "\n",
   "Local: Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de Israel\n",
   "\n",
   "Participaram do lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Deputados Federais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 11 do Of\u00edcio N\u00bao%aZ G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Participaram do lado israelense:\n",
   "\n",
   "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, General Gabi Ashkenazi\n",
   "\n",
   "Embaixador Epraim Modi, Chefe do Departamento de Am\u00e9rica Latina e\n",
   "Caribe do Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros\n",
   "\n",
   "Assessora do Departamento de Am\u00e9rica Latina e Caribe do Minist\u00e9rio\n",
   "dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Mor Eliyahu\n",
   "\n",
   "Dois tomadores de nota - sem identifica\u00e7\u00e3o dos nomes\n",
   "\n",
   "17h Encontro com o presidente do Instituto Weizmann, Alon Chen\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "Deputado Eduardo Bolsonaro\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 12 do Of\u00edcio N\u00bas/2 | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTT)\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Diretor para Am\u00e9rica Latina do Instituto Weizmann, Daniel Schmit\n",
   "Diretor do Departamento Econ\u00f4mico do Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios\n",
   "\n",
   "Estrangeiros, Ilan Fluss\n",
   "Assessora do Departamento de Am\u00e9rica Latina c Caribe do Minist\u00e9rio\n",
   "\n",
   "dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Mor Eliyahu\n",
   "SEGUNDA-FEIRA, 8 DE MAR\u00c7O\n",
   "\n",
   "9h30 Encontro com delega\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de Israel\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "\n",
   "ke\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 13 do Of\u00edcio N\u00bas202. G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "\n",
   "Chefe do Departamento de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Minist\u00e9rio da\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade, Dr. Asher Salmon\n",
   "Diretora do \"National Emergency Operation Center\" tamb\u00e9m daquele\n",
   "Minist\u00e9rio, Dra. Noa Tamir Hasdai\n",
   "\n",
   "Diretor do Departamento Econ\u00f4mico do Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios\n",
   "\n",
   "Estrangeiros, Ilan Fluss\n",
   "\n",
   "10h30 Encontro com Primeiro-Ministro de Israel, Benjamin Netanyahu\n",
   "\n",
   "Local: Resid\u00eancia Oficial do Primeiro-Ministro\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Deputado Federal Eduardo Bolsonaro\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 14 do Of\u00edcio N\u00ba0,5?  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Primeiro-Ministro Benjamin Netanyahu\n",
   "Assessor Especial Tzahi Braverman\n",
   "\n",
   "Dois tomadores de nota - sem identifica\u00e7\u00e3o dos nomes\n",
   "11h45 Entrevista \u00e0 imprensa\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Introdutor Diplom\u00e1tico\n",
   "\n",
   "15h Apresenta\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Espacial de Israel\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Ministro da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es, Marcos Pontes\n",
   "\n",
   "(participa\u00e7\u00e3o virtual)\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 15 do Of\u00edcio N\u00ba s\u00e3? G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Deputado Eduardo Bolsonaro\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa \u00e9 \u00c1frica\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTT)\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Diretor-geral da Ag\u00eancia Espacial Israelense, Avi Blasberger\n",
   "CEO da SpacelL, Shimon Sarid\n",
   "Cofiundador da SpacelL, Kfir Damari\n",
   "\n",
   "Assessor do Departamento de Am\u00e9rica Latina e Caribe do Minist\u00e9rio\n",
   "\n",
   "dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Paul Hirschon\n",
   "\n",
   "16h Audi\u00eancia com o Consul Honor\u00e1rio do Brasil em Haifa, Sr. Eyal\n",
   "\n",
   "Devidas\n",
   "\n",
   "Participaram:\n",
   "Consul Honor\u00e1rio do Brasil em Haifa\n",
   "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "17h Encontro Israel-Brasil sobre Coopera\u00e7\u00e3o em Tecnologias Inovadoras\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 16 do Of\u00edcio N\u00ba4/02 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "para o Setor de Sa\u00fade\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador\"s Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTT)\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Presidente do \"Israel Export Institute\", Adiv Baruch\n",
   "\n",
   "Presidente do Conselho Consultivo de Ci\u00eancias da Vida do \"Israel\n",
   "\n",
   "Export Institute\u201d, Assaf Barnea\n",
   "Diretor de Programas Ultramar do Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios\n",
   "\n",
   "Estrangeiros, Daniel Zonshine\n",
   "Ex-Embaixador de Israel no Brasil, Yossi Shelley\n",
   "\n",
   "TER\u00c7A-FEIRA, 9 DE MAR\u00c7O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 17 do Of\u00edcio N\u00baoo2. G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "9h30 Encontro com diretores do Hadassah Medicai Organization\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "Deputados Federais\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social do Minist\u00e9rio das\n",
   "Comunica\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia c Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Diretor-Geral do Hadassah, professor Zeev Rotstein\n",
   "\n",
   "Respons\u00e1vel por a\u00e7\u00f5es de combate ao coronav\u00edrus no Hadassah, professor Dror\n",
   "\n",
   "Me\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 18 do Of\u00edcio N\u00bao2o2 | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Mevorach\n",
   "Diretor da Unidade de Farmacologia Cl\u00ednica do Hadassah, professor\n",
   "\n",
   "Yoseph Caraco\n",
   "Diretor-Executivo do Hadassah, Jorge Diener\n",
   "\n",
   "Diretor do Instituto de Pesquisa Biol\u00f3gica do Minist\u00e9rio da Defesa de\n",
   "\n",
   "Isracl, Eran Zahavi\n",
   "\n",
   "Uh Encontro com o Diretor do Hospital Ichilov/Sourasky, Ronni Gamzu,\n",
   "com o pesquisador Nadir Arber, Chefe do Centro de Pesquisa M\u00e9dica do Hospital\n",
   "Ichilov e com representantes da empresa OBCTCD24\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Deputados Federais\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social do Minist\u00e9rio das\n",
   "\n",
   "a\n",
   "\n",
   "Comunica\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 19 do Of\u00edcio N\u00ba6292. | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "\n",
   "Diretor-Geral do Hospital Ichilov, Dr. Ronni Gamzu\n",
   "\n",
   "Diretor do Centro Integrado de Preven\u00e7\u00e3o ao C\u00e2ncer do Hospital\n",
   "Ichilov, Dr. Nadir Arber\n",
   "\n",
   "Dra. Shiran Shapira, do Hospital Ichilov\n",
   "\n",
   "CEO da empresa OBCTCD24, Amalia Herszkowicz\n",
   "\n",
   "Diretora-Exccutiva da OBCTCD24, Maya Racine Netser\n",
   "\n",
   "Ex-Embaixador de Isracl no Brasil, Yossi Shelley.\n",
   "12h30 Entrevistas \u00e0 imprensa\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Introdutor Diplom\u00e1tico\n",
   "\n",
   "(compromisso \u00e0 parte)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 20 do Of\u00edcio N\u00bao202  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "13h30\n",
   "\n",
   "Encontro do Deputado Eduardo Bolsonaro com o Presidente da\n",
   "\n",
   "Knesset, Yariv Levin\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Brito\n",
   "\n",
   "Deputado Eduardo Bolsonaro\n",
   "\n",
   "Diplomata da Embaixada do Brasil em Tel Aviv, Secret\u00e1rio Daniel de\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "\n",
   "Local:\n",
   "\n",
   "Chefe de Gabinete do Presidente da Knesset, Moran Maimon\n",
   "Membro do escrit\u00f3rio do Presidente da Knesset, Shir Mordechai\n",
   "\n",
   "Assessor diplom\u00e1tico do Presidente da Knesset, Oren Rozenblat\n",
   "\n",
   "Divis\u00e3o de Neg\u00f3cios Estrangeiros da Knesset, Liat Margalit\n",
   "\n",
   "Hotel King David\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 7\n",
   "\n",
   "\"Qual a participa\u00e7\u00e3o de cada membro da comitiva brasileira nessas reuni\u00f5es e\n",
   "\n",
   "conversas?\"\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 8\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 21 do Of\u00edcio N\u00ba5262. G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "\"Quais foram os resultados alcan\u00e7ados? Que acordos foram firmados? Favor listar e\n",
   "\n",
   "destacar sua eventual relev\u00e2ncia para o pa\u00eds.\"\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 10\n",
   "\n",
   "\"Foi produzido relat\u00f3rio sobre a viagem? Se positiva a resposta, solicitamos seu\n",
   "\n",
   "envio.\u201d\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0S PERGUNTAS 7, 8E 10\n",
   "\n",
   "16. A escolha dos integrantes da delega\u00e7\u00e3o brasileira levou em conta,\n",
   "como de praxe, crit\u00e9rios pol\u00edticos e t\u00e9cnicos, em conson\u00e2ncia com os objetivos da\n",
   "miss\u00e3o e \u00e0 luz da estreita parceria com Israel. Levou-se em considera\u00e7\u00e3o a\n",
   "capacidade de cada participante, em suas respectivas fun\u00e7\u00f5es institucionais, de\n",
   "\n",
   "colaborar para o di\u00e1logo pol\u00edtico em alto n\u00edvel e para o di\u00e1logo t\u00e9cnico e cient\u00edfico\n",
   "\n",
   "entre os dois pa\u00edses.\n",
   "\n",
   "17. A miss\u00e3o chefiada pelo Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, com a\n",
   "participa\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio, Europa e\n",
   "\u00c1frica do MRE, contou com o n\u00edvel pol\u00edtico adequado para a realiza\u00e7\u00e3o de encontros\n",
   "presenciais com o Primeiro-Ministro e Chefe do Governo de Israel e com o Ministro\n",
   "de Neg\u00f3cios Estrangeiros daquele pa\u00eds. Nos encontros, foram tratados n\u00e3o apenas\n",
   "temas de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas tamb\u00e9m assuntos estrat\u00e9gicos da ampla e\n",
   "\n",
   "diversificada agenda pol\u00edtica bilateral e internacional.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 22 do Oficio N\u00baa/o2 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "18. A presen\u00e7a dos Secret\u00e1rios de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es que ocupam fun\u00e7\u00f5es t\u00e9cnico-gerenciais em suas respectivas\n",
   "Pastas, teve o intuito de viabilizar interlocu\u00e7\u00e3o apropriada com os representantes do\n",
   "governo e dos centros m\u00e9dicos e de pesquisa israelenses, em especial no que se\n",
   "\n",
   "refere ao enfrentamento da pandemia de COVID-19.\n",
   "\n",
   "19. A fim de assegurar melhor articula\u00e7\u00e3o institucional Brasil-Israel,\n",
   "sobretudo em termos de sa\u00fade, ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, foi bastante oportuna\n",
   "a presen\u00e7a nas reuni\u00f5es, tanto de natureza pol\u00edtica, como de natureza t\u00e9cnica, dos\n",
   "Assessores Especiais da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, assim como dos Deputados\n",
   "\n",
   "Federais, como representantes do Poder Legislativo.\n",
   "\n",
   "20. A participa\u00e7\u00e3o dos parlamentares na comitiva reflete a import\u00e2ncia do\n",
   "Congresso Nacional nas a\u00e7\u00f5es de politica externa desenvolvidas pelo Executivo, nos\n",
   "termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que atribui ao Legislativo a compet\u00eancia para a\n",
   "\n",
   "tramita\u00e7\u00e3o de acordos internacionais negociados pelo Executivo.\n",
   "\n",
   "21. A presen\u00e7a na comitiva do ent\u00e3o Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o\n",
   "Social do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es justificou-se pela import\u00e2ncia de garantir a\n",
   "\n",
   "dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre as a\u00e7\u00f5es empreendidas pelo governo brasileiro\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 23 do Of\u00edcio N\u00baaZa2 | G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "no \u00e2mbito da parceria estrat\u00e9gica com Israel, com destaque para os frutos que essa\n",
   "parceria tem condi\u00e7\u00f5es de oferecer em benef\u00edcio das pol\u00edticas e programas nacionais\n",
   "de combate \u00e0 pandemia de COVID-19.\n",
   "\n",
   "22. O Introdutor Diplom\u00e1tico acompanhou a comitiva para prestar apoio\n",
   "\n",
   "em quest\u00f5es de intend\u00eancia, protocolo e log\u00edstica.\n",
   "\n",
   "23. Transcrevo, a seguir, relato das reuni\u00f5es realizadas, no \u00e2mbito da\n",
   "\n",
   "miss\u00e3o oficial brasileira a Israel:\n",
   "\n",
   "24. O Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Emesto Ara\u00fajo, chefiou a miss\u00e3o\n",
   "brasileira que visitou Israel de 7 a 9 de mar\u00e7o, a fim de intensificar a coopera\u00e7\u00e3o\n",
   "entre os dois pa\u00edses, com \u00eanfase na \u00e1rea cient\u00edfico-tecnol\u00f3gica e no enfrentamento da\n",
   "\n",
   "pandemia de COVID-19.\n",
   "\n",
   "25. No domingo, 7/3, em Jerusal\u00e9m, o Ministro Ernesto Ara\u00fajo reuniu-se\n",
   "com seu hom\u00f3logo, o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de Israel, Gabi Ashkenazi.\n",
   "Os Ministros reiteraram o interesse m\u00fatuo em intensificar o di\u00e1logo e elevar a\n",
   "parceria Brasil-Israel a patamar estrat\u00e9gico, enfatizando o compromisso de enfrentar\n",
   "os m\u00faltiplos desafios colocados pela pandemia de COVID-19. Discutiram caminhos\n",
   "para a recupera\u00e7\u00e3o sob as perspectivas de sa\u00fade p\u00fablica, de progresso tecnol\u00f3gico e\n",
   "\n",
   "de resili\u00eancia socioecon\u00f4mica. Ressaltaram a necessidade de progresso cont\u00ednuo na\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 24 do Of\u00edcio N\u00ba9/02. G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o e nas parcerias bilaterais em diferentes \u00e1reas. Intercambiaram ideias\n",
   "sobre quest\u00f5es urgentes da agenda internacional e concordaram em dar\n",
   "prosseguimento \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses. Por fim, ao reafirmar as\n",
   "excelentes rela\u00e7\u00f5es de amizade e coopera\u00e7\u00e3o entre Brasil e Israel, os Ministros\n",
   "\n",
   "emitiram Declara\u00e7\u00e3o Conjunta.\n",
   "\n",
   "26. Ainda no domingo, 7/3, a delega\u00e7\u00e3o liderada pelo ent\u00e3o Ministro das\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, com a participa\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTT) e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), manteve produtiva\n",
   "reuni\u00e3o com o presidente do Instituto Weizmann, Dr. Alon Chen. O Weizmann \u00e9 um\n",
   "dos dez maiores institutos de pesquisa do mundo, que disp\u00f5e de 65 linhas de\n",
   "pesquisa sobre o COVID-19, incluindo desenvolvimento de vacinas. No curto prazo,\n",
   "acordou-se que a prioridade da parceria com o Instituto ser\u00e1 a coopera\u00e7\u00e3o em temas\n",
   "ligados \u00e0 pandemia. Para o m\u00e9dio e o longo prazos, identificaram-se \u00e1reas de\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o mais amplas, incluindo outros ramos de pesquisa em sa\u00fade, al\u00e9m de\n",
   "meio ambiente e bioeconomia. Foi discutida, tamb\u00e9m, a amplia\u00e7\u00e3o do interc\u00e2mbio\n",
   "\n",
   "acad\u00eamico entre pesquisadores brasileiros e o Instituto Weizmann, nos n\u00edveis de\n",
   "\n",
   "doutorado e p\u00f3s-doutorado.\n",
   "\n",
   "27. Na segunda-feira, 8/3, a comitiva brasileira reuniu-se com\n",
   "representantes do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de Israel. As partes dialogaram sobre pol\u00edticas\n",
   "\n",
   "p\u00fablicas para o enfrentamento da COVID-19 e identificaram amplas possibilidades\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 25 do Of\u00edcio N\u00bas/al G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "de coopera\u00e7\u00e3o bilateral, incluindo atividades no \u00e2mbito do Programa Nacional de\n",
   "Gen\u00f4mica e Sa\u00fade de Precis\u00e3o (GENOMAS Brasil); interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "entre o \"National Emergency Operation Center\" de Israel e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do\n",
   "Brasil sobre o combate \u00e0 pandemia; intensifica\u00e7\u00e3o da troca de experi\u00eancias em novas\n",
   "tecnologias utilizadas no campo da sa\u00fade; e maior colabora\u00e7\u00e3o entre pesquisadores,\n",
   "com vistas a incrementar a capacidade produtiva do complexo industrial brasileiro na\n",
   "\n",
   "\u00e1rea da sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "28. Os especialistas israelenses demonstraram especial interesse nas\n",
   "pesquisas cient\u00edficas em andamento no Brasil em resposta \u00e0 COVID-19, no \u00e2mbito\n",
   "da RedeV\u00edrus do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI). Foram\n",
   "identificadas potenciais a\u00e7\u00f5es de coopera\u00e7\u00e3o bilateral no desenvolvimento de vacinas\n",
   "entre o MCTI e iniciativas em curso em Tsrael. O MCTI tamb\u00e9m apresentou\n",
   "possibilidades de coopera\u00e7\u00e3o entre Brasil e Israel no desenvolvimento de antivirais,\n",
   "\n",
   "telemedicina, terapias avan\u00e7adas e sa\u00fade digital.\n",
   "\n",
   "29. Em seguida, tamb\u00e9m em 8/3, o Ministro de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e parte\n",
   "da delega\u00e7\u00e3o foram recebidos pelo Primeiro-Ministro do Estado de Israel, Benjamin\n",
   "Netanyahu. Ambas as autoridades reiteraram a import\u00e2ncia de aprofundar o\n",
   "relacionamento bilateral, por meio da constru\u00e7\u00e3o de parcerias no combate \u00e0\n",
   "COVID-19 e nas mais diversas \u00e1reas, como sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia, tecnologia e\n",
   "\n",
   "inova\u00e7\u00e3o, defesa, seguran\u00e7a, coopera\u00e7\u00e3o espacial e agricultura. Reafirmaram,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 26 do Oficio N\u00ba9/62. G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "ademais, a relev\u00e2ncia da coordena\u00e7\u00e3o pol\u00edtica entre os dois pa\u00edses em f\u00f3runs\n",
   "internacionais; a preocupa\u00e7\u00e3o com o terrorismo estatal e o crime transnacional em\n",
   "suas respectivas regi\u00f5es; e o compromisso conjunto de salvaguardar o princ\u00edpio da\n",
   "\n",
   "liberdade de culto e lutar contra o antissemitismo.\n",
   "\n",
   "30. A pedido do governo israelense, aproveitando a presen\u00e7a em\n",
   "Jerusal\u00e9m, a delega\u00e7\u00e3o brasileira manteve duas reuni\u00f5es adicionais na segunda-feira,\n",
   "8/3. Na primeira, com representantes do \"Israel Export Institute\", \u00f3rg\u00e3o financiado\n",
   "pelo governo e setor privado israelenses, respons\u00e1vel pela promo\u00e7\u00e3o das exporta\u00e7\u00f5es\n",
   "daguclc pa\u00eds na \u00e1rea de equipamentos m\u00e9dicos e de sa\u00fade, decidiu-se formar grupo\n",
   "de trabalho com o objetivo de estabelecer plano conjunto de a\u00e7\u00f5es para 2021, com\n",
   "\n",
   "foco em solu\u00e7\u00f5es para o combate \u00e0 pandemia.\n",
   "\n",
   "31. Na ter\u00e7a-feira, 9/3, a delega\u00e7\u00e3o brasileira manteve encontros com duas\n",
   "das mais prestigiadas institui\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas de Israel. O primeiro encontro foi com\n",
   "diretores da Hadassah Medical Organization, sob a lideran\u00e7a do diretor-geral,\n",
   "professor Zeev Rotstein. O Hadassah \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o privada de ponta em\n",
   "pesquisa na \u00e1rea de sa\u00fade. No encontro, foi assinada carta de inten\u00e7\u00f5es entre o MCTI\n",
   "e o Hadassah, voltado para coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e troca de informa\u00e7\u00f5es relacionadas\n",
   "\n",
   "a novas vacinas e tratamentos antivirais, com foco no enfrentamento da COVID-19,\n",
   "\n",
   "O entendimento tamb\u00e9m prev\u00ea participa\u00e7\u00e3o da RedeV\u00edrus do MCTI nessas\n",
   "\n",
   "pesquisas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 27 do Of\u00edcio N\u00baae2 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "32, Ainda em 9/3, a delega\u00e7\u00e3o brasileira reuniu-se com o diretor do\n",
   "Hospital Ichilov/Sourasky, Dr. Ronni Gamzu, e com o chefe do Centro de Pesquisa\n",
   "M\u00e9dica daquela institui\u00e7\u00e3o, Dr. Nadir Arber. O Ichilov \u00e9 o maior hospital de Tel\n",
   "Aviv, respons\u00e1vel pelo desenvolvimento do spray nasal EXO-CD24 para fins de\n",
   "tratamento \u00e0 COVID-19. No encontro, tratou-se, sem chegar \u00e0 finaliza\u00e7\u00e3o, de projeto\n",
   "de carta de inten\u00e7\u00f5es que previa o compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es, boas pr\u00e1ticas e\n",
   "apoio t\u00e9cnico, anal\u00edtico e log\u00edstico com contraparte brasileira, com vistas \u00e0\n",
   "participa\u00e7\u00e3o do Brasil no desenvolvimento conjunto do produto (fases II e TII dos\n",
   "estudos), caso a Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) e a Comiss\u00e3o\n",
   "Nacional de \u00c9tica em Pesquisa (CONEP) autorizasse ensaios cl\u00ednicos no Pa\u00eds. Esse\n",
   "entendimento tamb\u00e9m inclu\u00eda a busca pela viabiliza\u00e7\u00e3o futura da produ\u00e7\u00e3o,\n",
   "comercializa\u00e7\u00e3o e aquisi\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria pelo governo brasileiro do produto, em\n",
   "\n",
   "conformidade com as determina\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os reguladores competentes nacionais.\n",
   "\n",
   "33. O segundo encontro foi com o diretor da Ag\u00eancia Espacial Israelense,\n",
   "Avi Blasberger, ocasi\u00e3o em que foram tra\u00e7adas as perspectivas da coopera\u00e7\u00e3o\n",
   "Brasil-Israel no campo espacial, com \u00eanfase na participa\u00e7\u00e3o do Brasil no projeto\n",
   "israelense Beresheet-2 (G\u00eanesis 2), que envolve o desenvolvimento e o envio de\n",
   "m\u00f3dulo \u00e0 Lua, com pouso planejado em 2024. Al\u00e9m do forte componente cient\u00edfico,\n",
   "o projeto traz importantes desdobramentos na \u00e1rea educacional. Tamb\u00e9m foi\n",
   "\n",
   "discutida a eventual negocia\u00e7\u00e3o de acordo amplo entre as Ag\u00eancias Espaciais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 28 do Of\u00edcio N\u00ba2/4/, G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Brasileira e Israelense, com excelentes perspectivas de intensifica\u00e7\u00e3o dos trabalhos\n",
   "\n",
   "conjuntos.\n",
   "\n",
   "34. Encaminho, em anexo a este of\u00edcio, documentos relativos \u00e0s reuni\u00f5es\n",
   "\n",
   "realizadas no \u00e2mbito da referida miss\u00e3o oficial a Israel.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 9\n",
   "\n",
   "Qual o custo estimado da viagem?\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 9\n",
   "\n",
   "35. O deslocamento a\u00e9reo dos integrantes da miss\u00e3o oficial a Israel\n",
   "ocorreu em acronave da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira (FAB), conforme o seguinte\n",
   "\n",
   "itiner\u00e1rio:\n",
   "\n",
   "- Ida: partida de Bras\u00edlia/Brasil em 6/3 e chegada a Tel Aviv/Isracl em 7/3,\n",
   "\n",
   "com escalas t\u00e9cnicas em Fortaleza/Brasil, Praia/Cabo Verde e Val\u00eancia/Espanha;\n",
   "\n",
   "- Volta: partida de Tel Aviv/Israel em 9/3 e chegada a Bras\u00edlia/Brasil em\n",
   "10/3, com pernoite em Argel/Arg\u00e9lia e escalas t\u00e9cnicas em Praia/Cabo Verde e\n",
   "\n",
   "Fortaleza/Brasil.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 29 do Of\u00edcio N\u00baa/s2 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "36. A delega\u00e7\u00e3o ministerial foi composta por 10 integrantes, a saber:\n",
   "\n",
   "- ent\u00e3o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Embaixador Emesto Ara\u00fajo;\n",
   "\n",
   "- Deputado Federal Eduardo Bolsonaro;\n",
   "\n",
   "- Deputado Federal H\u00e9lio Lopes;\n",
   "\n",
   "- ent\u00e3o Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es,\n",
   "F\u00e1bio Wajngarten;\n",
   "\n",
   "- Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Filipe\n",
   "Martins;\n",
   "\n",
   "- Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio, Europa e \u00c1frica do\n",
   "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE), Embaixador Kenneth F\u00e9lix Haczynski da\n",
   "N\u00f3brega;\n",
   "\n",
   "- Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, H\u00e9lio\n",
   "Angotti Neto;\n",
   "\n",
   "- Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia\n",
   "e Inova\u00e7\u00f5es, Marcelo Marcos Morales;\n",
   "\n",
   "- Assessor Especial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Max Guilherme Machado de\n",
   "Moura; e\n",
   "\n",
   "- Introdutor Diplom\u00e1tico, Secret\u00e1rio Pedro Paranhos.\n",
   "\n",
   "37. Cinco tripulantes integraram a comitiva de apoio, totalizando 15\n",
   "\n",
   "viajantes.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 30 do Of\u00edcio N\u00baa/52  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "38. Nos termos do Decreto n\u00ba 5.992/2006 (artigo 2\u00ba, al\u00ednea d), a Uni\u00e3o\n",
   "\n",
   "pode custear as despesas de pousada dos servidores que se desloquem a servi\u00e7o.\n",
   "\n",
   "39. Em Jerusal\u00e9m, conforme pr\u00e1tica diplom\u00e1tica internacional, tiveram a\n",
   "hospedagem custeada pelo governo de Israel o ent\u00e3o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es\n",
   "Exteriores; o Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio, Europa e\n",
   "\u00c1frica (MRE); e o Introdutor Diplom\u00e1tico (MRE). A Embaixada em Tel Aviy\n",
   "custeou a hospedagem do Embaixador do Brasil em Israel e da Conselheira daquela\n",
   "\n",
   "Embaixada, que se deslocaram de Tel Aviv, com pernoite em Jerusal\u00e9m.\n",
   "\n",
   "40. Em Argel, foram dispendidos USD 382,38 para o pagamento da\n",
   "hospedagem do Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e do Introdutor Diplom\u00e1tico.\n",
   "\n",
   "41. Os valores relativos a despesas com di\u00e1rias do Ministro de Estado das\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e delega\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis, para acesso p\u00fablico, no \"Painel\n",
   "de Viagens\" do Minist\u00e9rio da Economia, acess\u00edvel pelo s\u00edtio eletr\u00f4nico \"http:\n",
   "\n",
   "!/paineldeviagens.economia.gov.br/painel?aba=tab?\".\n",
   "\n",
   "42, Fizeram jus a 50% das di\u00e1rias (com base no referido Decreto n\u00ba 5.\n",
   "992/2006), por terem tido sua hospedagem custeada, em Jerusal\u00e9m, pelo governo de\n",
   "\n",
   "Israel; e, cm Argel, pela Embaixada do Brasil naquela capital, o Ministro das\n",
   "\n",
   "x\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 31 do Of\u00edcio N\u00baa/02 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (total de 2,5 di\u00e1rias, USD 979,1 1) e o Introdutor Diplom\u00e1tico\n",
   "(total de 2,5 di\u00e1rias, USD 979,11).\n",
   "\n",
   "43. O Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio, Europa e\n",
   "\u00c1frica (MRE) recebeu 50% das di\u00e1rias por ter tido hospedagem custeada em\n",
   "Jerusal\u00e9m pelo governo de Israel; e a di\u00e1ria integral em Argel, por ter custeado a\n",
   "\n",
   "hospedagem com recursos pr\u00f3prios (total de 3 di\u00e1rias, USD 1.128,81).\n",
   "\n",
   "44. As despesas relativas ao deslocamento a\u00e9reo do Ministro das Rela\u00e7\u00f5es\n",
   "Exteriores e demais integrantes da delega\u00e7\u00e3o em voos da FAB s\u00e3o de\n",
   "responsabilidade do Minist\u00e9rio da Defesa (MD), por interm\u00e9dio do Comando da\n",
   "\n",
   "Aeron\u00e1utica, conforme determina o Decreto n\u00ba 10.267, de 5 de mar\u00e7o de 2020.\n",
   "\n",
   "45. Os custos da miss\u00e3o, em reais, d\u00f3lares e euros, de compet\u00eancia do\n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores foram:\n",
   "\n",
   "Custos incorridos pela Embaixada em Tel Aviv/Israel:\n",
   "Comissaria (15 passageiros) - Jerusal\u00e9m: USD 1.181,60\n",
   "\n",
   "Hospedagem: USD 1.180,00\n",
   "Aluguel de escrit\u00f3rio de apoio no Hotel King David: USD 2.604,44\n",
   "\n",
   "Gastos com equipamentos de proje\u00e7\u00e3o e inform\u00e1tica do escrit\u00f3rio de apoio: USD 3.\n",
   "\n",
   "181,24\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 32 do Of\u00edcio N\u00bas2:2 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Total em Jerusal\u00e9m: USD 8.147,28\n",
   "\n",
   "Custos incorridos pela Embaixada em Argel/Arg\u00e9lia:\n",
   "\n",
   "Comissaria (15 passageiros) - Argel: USD 547,41\n",
   "\n",
   "Hospedagem: USD 382,38\n",
   "\n",
   "Alimenta\u00e7\u00e3o da equipe que prestou apoio aduaneiro, imigrat\u00f3rio c log\u00edstico: USD 88,\n",
   "45\n",
   "\n",
   "Total em Argel: USD 1.018,24\n",
   "\n",
   "Custos incorridos pela Embaixada em Madri/Espanha:\n",
   "Comissaria (15 passageiros) - Val\u00eancia: EUR 1.006,96\n",
   "Sala reservada em Val\u00eancia: EUR 482,79\n",
   "\n",
   "Taxas: EUR 148,98\n",
   "\n",
   "Total em Val\u00eancia: EUR 1.638,73\n",
   "\n",
   "Custos incorridos pela Embaixada em Praia/Cabo Verde:\n",
   "Comissaria (15 passageiros): USD 1.980,00\n",
   "Total em Praia: USD 1.980,00\n",
   "\n",
   "Custos incorridos pela Secretaria de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores em\n",
   "\n",
   "Mr\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/Brasil:\n",
   "Comissaria (15 passageiros): BRL 2.770,14\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 33 do Of\u00edcio N\u00bao2  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado (2,5 di\u00e1rias): USD 979,11\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio, Europa e \u00c1frica (3 di\u00e1rias):\n",
   "USD 1.128,81\n",
   "\n",
   "Introdutor Diplom\u00e1tico (2,5 di\u00e1rias): USD 979,11\n",
   "\n",
   "Total em Bras\u00edlia: USD 3.087,03 e BRL 2.770,14\n",
   "\n",
   "Valores totais: BRL 2.770,14, USD 14.232,55 e EUR 1.638,73\n",
   "\n",
   "46. Considerando o car\u00e1ter sigiloso de parte expressiva da documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "que lhe \u00e9 encaminhada, permito-me recordar os termos de sua prote\u00e7\u00e3o, conforme a\n",
   "Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Lei n\u00ba 12.527/2011), especialmente seus arts. 22, 25 \u20ac\n",
   "31, bem como o disposto em compromissos assumidos, no plano internacional, pela\n",
   "Rep\u00fablica Federativa do Brasil, tais como a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre Rela\u00e7\u00f5es\n",
   "Diplom\u00e1ticas, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 103/1964 \u20ac incorporada ao\n",
   "direito brasileiro pelo Decreto n\u00ba 56.435/1965, e a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Consulares, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6/1967 e incorporada\n",
   "pelo Decreto n\u00ba 61.078/1967, em particular os respectivos art. 24 e art. 33, al\u00e9m de\n",
   "\n",
   "acordos bilaterais sobre tratamento de informa\u00e7\u00e3o classificada celebrados com pa\u00edses\n",
   "\n",
   "citados nos expedientes.\n",
   "\n",
   "47. Em observ\u00e2ncia aos artigos 26 e seguintes do Decreto n\u00ba 7.845/2021,\n",
   "\n",
   "4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 34 do Of\u00edcio NsZ52, G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "os documentos relativos ao presente Requerimento ser\u00e3o entregues pessoalmente ao\n",
   "senhor secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia, em formato\n",
   "digital (\"pendrive\"), com conte\u00fado criptografado, acess\u00edvel por meio de senha,\n",
   "\n",
   "fornecida em envelope lacrado apartado.\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   "J. mbaixador . j\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "OFL1259/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 311,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f7f50ae8-de38-4686-a4e5-e85e044e7f37"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Oficio N\u00ba )3 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "Bras\u00edlia, em Al de Mo dep.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 592/2021 - CPIPANDEMIA, datado de 7 de\n",
   "maio de 2021, pelo qual Vossa Excel\u00eancia encaminhou o Requerimento de\n",
   "Informa\u00e7\u00e3o (REQ) n\u00ba 389/2021 CPIPANDEMIA, de autoria dos Senadores\n",
   "Humberto Costa (PT/PE) e Rog\u00e9rio Carvalho (PT/SE), em que se requer \"sejam\n",
   "prestadas pelo Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Carlos Alberto\n",
   "Franco Fran\u00e7a, informa\u00e7\u00f5es sobre a decis\u00e3o no primeiro semestre de 2020 de n\u00e3o\n",
   "endossar a Resolu\u00e7\u00e3o da Assembleia-Geral da ONU, a qual demanda uma a\u00e7\u00e3o\n",
   "global para acelerar rapidamente o desenvolvimento, a produ\u00e7\u00e3o e o acesso \u00e0\n",
   "rem\u00e9dios, vacinas e equipamentos m\u00e9dicos para fazer frente ao coronav\u00edrus\", presto\n",
   "\n",
   "os seguintes esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 1\n",
   "\"Quais crit\u00e9rios t\u00e9cnicos e cient\u00edficos foram levados em considera\u00e7\u00e3o, e,\n",
   "\n",
   "se houve parecer t\u00e9cnico, para subsidiar a referida tomada de decis\u00e3o do MRE,\n",
   "\n",
   "que culminou com o encaminhamento de n\u00e3o apoiar e promover a medida da ONU\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "o\n",
   "residente da andemia ii\n",
   "Senado Federal EVA ah\n",
   "\n",
   "eandro Cunha Bueno - Mat. 232868\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Comiss\u00e3o \u00ab Covrdenador Adjunto\n",
   "COCETI- Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais,\n",
   "Tempor\u00e1rias a Parlammentaras de Inqu\u00e9rit\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 2 do Of\u00edcio N\u00ba 43 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "no combate \u00e0 Covid-19. Que sejam apresentadas as referidas notas e pareceres?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 1\n",
   "\n",
   "2. Proposta de resolu\u00e7\u00e3o intitulada \"Coopera\u00e7\u00e3o internacional para\n",
   "assegurar acesso global a medicamentos, vacinas e equipamentos m\u00e9dicos para\n",
   "enfrentar a COVID-19\" (\u201cInternational cooperation to ensure global access to\n",
   "medicines, vaccines and medical equipment to face COVID-19\") foi apresentada, em\n",
   "3/4/2020, pelo M\u00e9xico, em Nova York, no \u00e2mbito da Assembleia Geral das Na\u00e7\u00f5es\n",
   "Unidas. Seguindo usual procedimento diplom\u00e1tico em organiza\u00e7\u00f5es multilaterais, foi\n",
   "estabelecido o prazo de 6/4/2020 para apresenta\u00e7\u00e3o por parte das delega\u00e7\u00f5es de\n",
   "propostas de altera\u00e7\u00f5es c/ou coment\u00e1rios. Como a grande maioria dos pa\u00edses, o\n",
   "Brasil n\u00e3o apresentou qualquer obje\u00e7\u00e3o ao projeto de texto de resolu\u00e7\u00e3o. A resolu\u00e7\u00e3o\n",
   "foi aprovada em 20/4/2020, N\u00e3o h\u00e1 registro de qualquer parecer ou nota da parte\n",
   "\n",
   "brasileira referente \u00e0 proposta de resolu\u00e7\u00e3o em tela.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 2\n",
   "\"Qual o posicionamento do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores quanto \u00e0\n",
   "\n",
   "Pandemia do Covid-19, se existe alguma incompatibilidade entre a a\u00e7\u00e3o promovida\n",
   "\n",
   "pela ONU e o Governo Federal, e se existe d\u00favidas pelo Minist\u00e9rio da Rela\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "ho\n",
   "\n",
   "Exteriores quanto \u00e0 exist\u00eancia da Pandemia?\"\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 3 do Oficio N\u00ba \u00c0 3 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 2\n",
   "\n",
   "3. O MRE considera que a ONU e a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade\n",
   "(OMS) desempenham importante papel na resposta \u00e0 COVID-I9. O Brasil\n",
   "encontra-se engajado nos principais mecanismos internacionais para o enfrentamento\n",
   "da pandemia, como o \"ACT Accelerator\" (ACT-A), que visa a acelerar o processo de\n",
   "desenvolvimento e dar acesso equitativo a tratamentos, testes para diagn\u00f3stico e\n",
   "vacinas para COVID-19, bem como fortalecer os sistemas nacionais de sa\u00fade; a\n",
   "\"COVAX Facility\", pilar do ACT-A para vacinas; o \"Solidarity Call to Action\", que\n",
   "deu origem ao \"COVID-19 Technology Access Pool\" (C-TAP), arranjo que facilita\n",
   "compartilhamento volunt\u00e1rio de conhecimentos, propriedade intelectual e dados para\n",
   "promover acesso equitativo global a tecnologias de sa\u00fade para COVID-19; e o\n",
   "\"Solidarity Trials\", que constitui um esfor\u00e7o conjunto global para acelerar testes\n",
   "\n",
   "cl\u00ednicos para identifica\u00e7\u00e3o de tratamentos eficazes no tratamento da COVID-19,\n",
   "\n",
   "4. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas, por parte do MRE, quanto \u00e0 exist\u00eancia da pandemia.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 3\n",
   "\"Houve pedido dos Estados Unidos da Am\u00e9rica para n\u00e3o apoiar a Resolu\u00e7\u00e3o da\n",
   "\n",
   "Assembleia Geral da ONU? Nesse caso, esse crit\u00e9rio foi levado como justificativa ao\n",
   "\n",
   "hr\n",
   "\n",
   "n\u00e3o endosso do Brasil \u00e0s medidas da ONU ao combate \u00e0 Covid-192\"\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 4 do Of\u00edcioN\u00ba 23 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 3\n",
   "4. N\u00e3o h\u00e1 registro de pedido dos Estados Unidos ao Brasil para n\u00e3o apoiar\n",
   "a Resolu\u00e7\u00e3o \"International cooperation to ensure global access to medicines,\n",
   "\n",
   "vaccines and medical equipment to face COVID-19\".\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CARLOS A Ed RO FRANCO FRAN\u00c7A\n",
   "ixador\n",
   "Ministro de Estado as Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "OFLI25 1/2027\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 312,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c26c372b-48ed-4915-8b86-2cd15f48007c"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio N\u00ba AU  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "Bras\u00edlia, em 44 de mms de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 579/2021 - CPIPANDEMIA, datado de 7 de\n",
   "maio de 2021, pelo qual Vossa Excel\u00eancia encaminhou o Requerimento de\n",
   "Informa\u00e7\u00e3o (REQ) n\u00ba 376/2021] CPIPANDEMIA, de autoria dos Senadores\n",
   "Humberto Costa (PT/PE) e Rog\u00e9rio Carvalho (PT/SE), em que se requer \"sejam\n",
   "prestadas, pelo Senhor Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Carlos Alberto\n",
   "Franco Fran\u00e7a, informa\u00e7\u00f5es sobre a viagem a Israel entre os dias 6 e 10 de mar\u00e7o de\n",
   "Delega\u00e7\u00e3o brasileira chefiada pelo Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\", presto os\n",
   "\n",
   "seguintes esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "ITEM 1\n",
   "\n",
   "\"Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s audi\u00eancias, reuni\u00f5es e encontros, com agentes p\u00fablicos e/ou\n",
   "privados, realizados em Israel nessa oportunidade, especificar: a. a pauta detalhada\n",
   "de todas; b. seus resultados; e c. os participantes do lado brasileiro, israelense ou\n",
   "\n",
   "atores representantes de estados terceiros ou iniciativa privada, em cada um desses\n",
   "\n",
   "momentos, determinado seus cargos, fun\u00e7\u00f5es e atribui\u00e7\u00f5es.\u201d\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz o ,\n",
   "Presidente da CPI Pandemia sra s Mk\n",
   "Senado Federal Te\u00eandro Cunha Bueno - Mat 242888\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1ria de Coriss\u00e3o e Coordenador Adjunto :\n",
   "COCETI- Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Anexo(s): |\n",
   "Tempor\u00e1rias e Partamentares de Inqu\u00e9rit\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 2 do Of\u00edcio N\u00ba & 4 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "RESPOSTA AO ITEM 1, AL\u00cdNEAS A), B), E C)\n",
   "\n",
   "2. A delega\u00e7\u00e3o brasileira da miss\u00e3o oficial a Israel, realizada de 7 a 9 de\n",
   "\n",
   "mar\u00e7o de 2021, foi composta por 10 integrantes, a saber:\n",
   "\n",
   "- ent\u00e3o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Embaixador Ernesto Ara\u00fajo;\n",
   "\n",
   "- Deputado Federal Eduardo Bolsonaro;\n",
   "\n",
   "- Deputado Federal H\u00e9lio Lopes;\n",
   "\n",
   "- ent\u00e3o Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es,\n",
   "F\u00e1bio Wajngarten;\n",
   "\n",
   "- Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Filipe\n",
   "Martins;\n",
   "\n",
   "- Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio, Europa e \u00c1frica do\n",
   "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE), Embaixador Kenneth F\u00e9lix Haczynski da\n",
   "N\u00f3brega;\n",
   "\n",
   "- Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, H\u00e9lio\n",
   "Angotti Neto;\n",
   "\n",
   "- Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia\n",
   "e Inova\u00e7\u00f5es, Marcelo Marcos Morales;\n",
   "\n",
   "- Assessor Especial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Max Guilherme Machado de\n",
   "Moura; e\n",
   "\n",
   "- Introdutor Diplom\u00e1tico, Secret\u00e1rio Pedro Paranhos.\n",
   "\n",
   "4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 3 do Of\u00edcio N\u00ba AM \u2014 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "3. Transcrevo, a seguir, a agenda de audi\u00eancias, reuni\u00f5es e encontros\n",
   "realizados, com a indica\u00e7\u00e3o de participantes do lado brasileiro e do lado israelense,\n",
   "em cada ocasi\u00e3o, de acordo com relatos da Embaixada do Brasil em Tel Aviv, \u20ac\n",
   "\n",
   "relato das reuni\u00f5es realizadas, no \u00e2mbito da referida miss\u00e3o:\n",
   "(i) Agenda\n",
   "\n",
   "DOMINGO, 07 DE MAR\u00c7O\n",
   "13h30 Encontro com o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Gabi Ashkenazi\n",
   "\n",
   "Local: Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de Israel\n",
   "\n",
   "Participaram do lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "Deputados Federais\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 4 do Of\u00edcio N\u00ba AM G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Participaram do lado israelense:\n",
   "\n",
   "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, General Gabi Ashkenazi\n",
   "\n",
   "Embaixador Epraim Modi, Chefe do Departamento de Am\u00e9rica Latina e\n",
   "Caribe do Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros\n",
   "\n",
   "Assessora do Departamento de Am\u00e9rica Latina e Caribe do Minist\u00e9rio\n",
   "\n",
   "dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Mor Eliyahu\n",
   "Dois tomadores de nota - sem identifica\u00e7\u00e3o dos nomes\n",
   "\n",
   "17h Encontro com o presidente do Instituto Weizmann, Alon Chen\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Deputado Eduardo Bolsonaro\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia \u20ac Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "+\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 5 do Oficio N\u00ba 44 G/SG/AFEPA/SASC/ISCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Diretor para Am\u00e9rica Latina do Instituto Weizmann, Daniel Schmit\n",
   "Diretor do Departamento Econ\u00f4mico do Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios\n",
   "\n",
   "Estrangeiros, Ilan Fluss\n",
   "Assessora do Departamento de Am\u00e9rica Latina e Caribe do Minist\u00e9rio\n",
   "\n",
   "dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Mor Eliyahu\n",
   "SEGUNDA-FEIRA, 8 DE MAR\u00c7O\n",
   "\n",
   "9h30 Encontro com delega\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de Israel\n",
   "Local; Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia c Inova\u00e7\u00f5es (MCTT)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 6 do Of\u00edcio N\u00ba 44 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Chefe do Departamento de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Minist\u00e9rio da\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade, Dr. Asher Salmon\n",
   "\n",
   "Diretora do \"National Emergency Operation Center\" tamb\u00e9m daquele\n",
   "Minist\u00e9rio, Dra. Noa Tamir Hasdai\n",
   "\n",
   "Diretor do Departamento Econ\u00f4mico do Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios\n",
   "\n",
   "Estrangeiros, Ilan Fluss\n",
   "\n",
   "10h30 Encontro com Primeiro-Ministro de Israel, Benjamin Netanyahu\n",
   "\n",
   "Local: Resid\u00eancia Oficial do Primeiro-Ministro\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "Deputado Federal Eduardo Bolsonaro\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Primeiro-Ministro Benjamin Netanyahu\n",
   "Assessor Especial Tzahi Braverman\n",
   "\n",
   "Dois tomadores de nota - sem identifica\u00e7\u00e3o dos nomes\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 7 do Of\u00edcio N\u00ba &4 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "11h45 Entrevista \u00e0 imprensa\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Introdutor Diplom\u00e1tico\n",
   "\n",
   "15h Apresenta\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Espacial de Israel\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Ministro da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es,\n",
   "\n",
   "(participa\u00e7\u00e3o virtual)\n",
   "Embaixador do Brasil em Isracl\n",
   "\n",
   "Deputado Eduardo Bolsonaro\n",
   "\n",
   "Marcos Pontes\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa \u00e9 \u00c1frica\n",
   "\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 8 do Of\u00edcio N\u00ba AY G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Diretor-geral da Ag\u00eancia Espacial Israelense, Avi Blasberger\n",
   "CEO da SpacelL, Shimon Sarid\n",
   "Cofundador da SpacelL, Kfir Damari\n",
   "Assessor do Departamento de Am\u00e9rica Latina e Caribe do Minist\u00e9rio\n",
   "\n",
   "dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Paul Hirschon\n",
   "\n",
   "I6h Audi\u00eancia com o Consul Honor\u00e1rio do Brasil em Haifa, Sr. Eyal\n",
   "\n",
   "Devidas\n",
   "\n",
   "Participaram:\n",
   "\n",
   "Consul Honor\u00e1rio do Brasil em Haifa\n",
   "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "17h Encontro Israel-Brasil sobre Coopera\u00e7\u00e3o em Tecnologias Inovadoras\n",
   "\n",
   "para o Setor de Sa\u00fade\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 9 do Of\u00edcio N\u00ba AM G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Presidente do \"Israel Export Institute\", Adiv Baruch\n",
   "Presidente do Conselho Consultivo de Ci\u00eancias da Vida do \"Israel\n",
   "\n",
   "Export Institute\", Assaf Barnea\n",
   "Diretor de Programas Ultramar do Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios\n",
   "\n",
   "Estrangeiros, Daniel Zonshine\n",
   "Ex-Embaixador de Israel no Brasil, Yossi Shelley\n",
   "\n",
   "TER\u00c7A-FEIRA, 9 DE MAR\u00c7O\n",
   "\n",
   "9h30 Encontro com diretores do Hadassah Medical Organization\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pclo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 10 do Of\u00edcio N\u00ba &4  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Deputados Federais\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Internacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social do Minist\u00e9rio das\n",
   "Comunica\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Diretor-Geral do Hadassah, professor Zeev Rotstein\n",
   "\n",
   "Respons\u00e1vel por a\u00e7\u00f5es de combate ao coronav\u00edrus no Hadassah, professor Dror\n",
   "\n",
   "Mevorach\n",
   "Diretor da Unidade de Farmacologia Cl\u00ednica do Hadassah, professor\n",
   "\n",
   "Yoseph Caraco\n",
   "Diretor-Executivo do Hadassah, Jorge Diener\n",
   "\n",
   "Diretor do Instituto de Pesquisa Biol\u00f3gica do Minist\u00e9rio da Defesa de\n",
   "\n",
   "Israel, Eran Zahavi\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 11 do Of\u00edcio N\u00ba &4  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Nh Encontro com o Diretor do Hospital Ichilov/Sourasky, Ronni Gamzu,\n",
   "com o pesquisador Nadir Arber, Chefe do Centro de Pesquisa M\u00e9dica do Hospital\n",
   "Ichilov e com representantes da empresa OBCTCD24\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David - Ambassador's Garden\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "Deputados Federais\n",
   "\n",
   "Embaixador do Brasil em Isracl\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio , Europa e \u00c1frica\n",
   "do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)\n",
   "\n",
   "Assessor Especial de Assuntos Intemacionais da Presid\u00eancia da\n",
   "\n",
   "Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social do Minist\u00e9rio das\n",
   "Comunica\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia c Inova\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "(MS)\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTT)\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 12 do Oficio N\u00ba 44 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Diretor-Geral do Hospital Ichilov, Dr. Ronni Gamzu\n",
   "\n",
   "Diretor do Centro Integrado de Preven\u00e7\u00e3o ao C\u00e2ncer do Hospital\n",
   "Ichilov, Dr. Nadir Arber\n",
   "\n",
   "Dra. Shiran Shapira, do Hospital Ichilov\n",
   "\n",
   "CEO da empresa OBCTCD24, Amalia Herszkowicz\n",
   "\n",
   "Diretora-Executiva da OBCTCDA24, Maya Racine Netser\n",
   "\n",
   "Ex-Embaixador de Israel no Brasil, Yossi Shelley.\n",
   "\n",
   "12h30 Entrevistas \u00e0 imprensa\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "Embaixador do Brasil em Israel\n",
   "\n",
   "Introdutor Diplom\u00e1tico\n",
   "\n",
   "(compromisso \u00e0 parte)\n",
   "13h30 Encontro do Deputado Eduardo Bolsonaro com o Presidente da\n",
   "\n",
   "Knesset, Yaviv Levin\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado brasileiro:\n",
   "Deputado Eduardo Bolsonaro\n",
   "Diplomata da Embaixada do Brasil em Tel Aviv, Secret\u00e1rio Daniel de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 13 do Of\u00edcio N\u00ba & 4 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "Brito\n",
   "\n",
   "Participaram pelo lado israelense:\n",
   "Chefe de Gabinete do Presidente da Knesset, Moran Maimon\n",
   "Membro do escrit\u00f3rio do Presidente da Knesset, Shir Mordechai\n",
   "Assessor diplom\u00e1tico do Presidente da Knesset, Oren Rozenblat\n",
   "\n",
   "Divis\u00e3o de Neg\u00f3cios Estrangeiros da Knesset, Liat Margalit\n",
   "\n",
   "Local: Hotel King David\n",
   "RELATO DAS REUNI\u00d5ES\n",
   "4. No domingo, 7/3, em Jerusal\u00e9m, o Ministro Emesto Ara\u00fajo reuniu-se\n",
   "\n",
   "com seu hom\u00f3logo, o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de Israel, Gabi Ashkenazi.\n",
   "Os Ministros reiteraram o interesse m\u00fatuo em intensificar o di\u00e1logo c elevar a\n",
   "parceria Brasil-Israel a patamar estrat\u00e9gico, enfatizando o compromisso de enfrentar\n",
   "os m\u00faltiplos desafios colocados pela pandemia de COVID-19. Discutiram caminhos\n",
   "para a recupera\u00e7\u00e3o sob as perspectivas de sa\u00fade p\u00fablica, de progresso tecnol\u00f3gico e\n",
   "de resili\u00eancia socioecon\u00f4mica. Ressaltaram a necessidade de progresso cont\u00ednuo na\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o e nas parcerias bilaterais em diferentes \u00e1reas. Intercambiaram ideias\n",
   "\n",
   "sobre quest\u00f5es urgentes da agenda internacional e concordaram em dar\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 14 do Of\u00edcio N\u00ba 44 \u2014G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "prosseguimento \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses. Por fim, ao reafirmar as\n",
   "excelentes rela\u00e7\u00f5es de amizade e coopera\u00e7\u00e3o entre Brasil e Israel, os Ministros\n",
   "\n",
   "emitiram Declara\u00e7\u00e3o Conjunta.\n",
   "\n",
   "5. Ainda no domingo, 7/3, a delega\u00e7\u00e3o liderada pelo ent\u00e3o Ministro das\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, com a participa\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI) e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), manteve reuni\u00e3o\n",
   "com o presidente do Instituto Weizmann, Dr. Alon Chen. No curto prazo, acordou-se\n",
   "que a prioridade da parceria com o Instituto ser\u00e1 a coopera\u00e7\u00e3o em temas ligados \u00e0\n",
   "pandemia. Para o m\u00e9dio e o longo prazos, identificaram-se \u00e1reas de coopera\u00e7\u00e3o mais\n",
   "amplas, incluindo outros ramos de pesquisa em sa\u00fade, al\u00e9m de meio ambiente c\n",
   "bioeconomia. Foi discutida, tamb\u00e9m, a amplia\u00e7\u00e3o do interc\u00e2mbio acad\u00eamico entre\n",
   "pesquisadores brasileiros e o Instituto Weizmam, nos n\u00edveis de doutorado e\n",
   "\n",
   "p\u00f3s-doutorado.\n",
   "\n",
   "6. Na segunda-feira, 8/3, a comitiva brasileira reuniu-se com representantes\n",
   "do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de Israel. As partes dialogaram sobre pol\u00edticas p\u00fablicas para\n",
   "o enfrentamento da COVID-19 e identificaram amplas possibilidades de coopera\u00e7\u00e3o\n",
   "bilateral, incluindo atividades no \u00e2mbito do Programa Nacional de Gen\u00f4mica e\n",
   "Sa\u00fade de Precis\u00e3o (GENOMAS Brasil); interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es entre o\n",
   "\"National Emergency Operation Center\" de Israel e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Brasil\n",
   "\n",
   "sobre o combate \u00e0 pandemia; intensifica\u00e7\u00e3o da troca de experi\u00eancias em novas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 15 do Of\u00edcio N\u00ba a 4 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "tecnologias utilizadas no campo da sa\u00fade; e maior colabora\u00e7\u00e3o entre pesquisadores,\n",
   "com vistas a incrementar a capacidade produtiva do complexo industrial brasileiro na\n",
   "\n",
   "\u00e1rea da sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "7. Os especialistas israclenses demonstraram especial interesse nas\n",
   "pesquisas cient\u00edficas em andamento no Brasil em resposta \u00e0 COVID-19, no \u00e2mbito\n",
   "da RedeV\u00edrus do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTN. Foram\n",
   "identificadas potenciais a\u00e7\u00f5es de coopera\u00e7\u00e3o bilateral no desenvolvimento de va\u00e7inas\n",
   "entre o MCTI e iniciativas em curso em Israel. O MCTI tamb\u00e9m apresentou\n",
   "possibilidades de coopera\u00e7\u00e3o entre Brasil e Israel no desenvolvimento de antivirais,\n",
   "\n",
   "telemedicina, terapias avan\u00e7adas e sa\u00fade digital.\n",
   "\n",
   "8. Em seguida, tamb\u00e9m em 8/3, o Ministro de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e parte\n",
   "da delega\u00e7\u00e3o foram recebidos pelo Primeiro-Ministro do Estado de Israel, Benjamin\n",
   "Netanyahu. Ambas as autoridades reiteraram a import\u00e2ncia de aprofundar o\n",
   "relacionamento bilateral, por meio da constru\u00e7\u00e3o de parcerias no combate \u00e0\n",
   "COVID-19 e nas mais diversas \u00e1reas, como sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia, tecnologia e\n",
   "inova\u00e7\u00e3o, defesa, seguran\u00e7a, coopera\u00e7\u00e3o espacial e agricultura, Reafirmaram,\n",
   "ademais, a relev\u00e2ncia da coordena\u00e7\u00e3o pol\u00edtica entre os dois pa\u00edses em f\u00f3runs\n",
   "internacionais; a preocupa\u00e7\u00e3o com o terrorismo estatal e o crime transnacional em\n",
   "suas respectivas regi\u00f5es, e o compromisso conjunto de salvaguardar o princ\u00edpio da\n",
   "\n",
   "liberdade de culto e lutar contra o antissemitismo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 16 do Oficio N\u00ba 44 \u2014 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "9. Na ter\u00e7a-feira, 9/3, a delega\u00e7\u00e3o brasileira manteve encontros com duas\n",
   "das mais prestigiadas institui\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas de Israel. O primeiro encontro foi com\n",
   "diretores da Hadassah Medical Organization, sob a lideran\u00e7a do diretor-geral,\n",
   "professor Zeev Rotstein. O Hadassah \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o privada de ponta em\n",
   "pesquisa na \u00e1rea de sa\u00fade. No encontro, foi assinada carta de inten\u00e7\u00f5es entre o MCTI\n",
   "e o Hadassah, voltado para coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e troca de informa\u00e7\u00f5es relacionadas\n",
   "a novas vacinas e tratamentos antivirais, com foco no enfrentamento da COVID-19.\n",
   "O entendimento tamb\u00e9m prev\u00ea participa\u00e7\u00e3o da RedeV\u00edrus do MCTI nessas\n",
   "\n",
   "pesquisas.\n",
   "\n",
   "10. Ainda em 9/3, a delega\u00e7\u00e3o brasileira reuniu-se com o diretor do\n",
   "Hospital Ichilov/Sourasky, Dr. Ronni Gamzu, e com o chefe do Centro de Pesquisa\n",
   "M\u00e9dica daquela institui\u00e7\u00e3o, Dr. Nadir Arber. O Ichilov \u00e9 o maior hospital de Tel\n",
   "Aviv, respons\u00e1vel pelo desenvolvimento do spray nasal EXO-CD24 para fins de\n",
   "tratamento \u00e0 COVID-19. No encontro, tratou-se, sem chegar \u00e0 finaliza\u00e7\u00e3o, de projeto\n",
   "de carta de inten\u00e7\u00f5es que previa o compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es, boas pr\u00e1ticas e\n",
   "apoio t\u00e9cnico, anal\u00edtico e log\u00edstico com contraparte brasileira, com vistas \u00e0\n",
   "participa\u00e7\u00e3o do Brasil no desenvolvimento conjunto do produto (fases TI e IIT dos\n",
   "estudos), caso a Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) e a Comiss\u00e3o\n",
   "Nacional de \u00c9tica em Pesquisa (CONEP) autorizasse ensaios cl\u00ednicos no Pa\u00eds. Esse\n",
   "\n",
   "entendimento tamb\u00e9m inclu\u00eda a busca pela viabiliza\u00e7\u00e3o futura da produ\u00e7\u00e3o,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 17 do Of\u00edcio N\u00ba A4  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "comercializa\u00e7\u00e3o e aquisi\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria pelo governo brasileiro do produto, em\n",
   "\n",
   "conformidade com as determina\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os reguladores competentes nacionais.\n",
   "\n",
   "11. A pedido do governo israelense, aproveitando a presen\u00e7a em\n",
   "Jerusal\u00e9m, a delega\u00e7\u00e3o brasileira manteve duas reuni\u00f5es adicionais na segunda-feira,\n",
   "8/3. Na primeira, com representantes do \"Israel Export Institute\", \u00f3rg\u00e3o financiado\n",
   "pelo governo e setor privado israelenses, respons\u00e1vel pela promo\u00e7\u00e3o das exporta\u00e7\u00f5es\n",
   "daquele pa\u00eds na \u00e1rea de equipamentos m\u00e9dicos e de sa\u00fade, decidiu-se formar grupo\n",
   "de trabalho com o objetivo de estabelecer plano conjunto de a\u00e7\u00f5es para 2021, com\n",
   "\n",
   "foco em solu\u00e7\u00f5es para o combate \u00e0 pandemia.\n",
   "\n",
   "12. O segundo encontro foi com o diretor da Ag\u00eancia Espacial Israelense,\n",
   "Avi Blasberger, ocasi\u00e3o em que foram tra\u00e7adas as perspectivas da coopera\u00e7\u00e3o\n",
   "Brasil-Isracl no campo espacial, com \u00eanfase na participa\u00e7\u00e3o do Brasil no projeto\n",
   "israelense Beresheet-2 (G\u00eanesis 2), que envolve o desenvolvimento e o envio de\n",
   "m\u00f3dulo \u00e0 Lua, com pouso planejado em 2024. Al\u00e9m do forte componente cient\u00edfico,\n",
   "o projeto traz importantes desdobramentos na \u00e1rea educacional. Tamb\u00e9m foi\n",
   "discutida a eventual negocia\u00e7\u00e3o de acordo amplo entre as Ag\u00eancias Espaciais\n",
   "\n",
   "Brasileira e Israelense, com excelentes perspectivas de intensifica\u00e7\u00e3o dos trabalhos\n",
   "\n",
   "conjuntos.\n",
   "\n",
   "13. Encaminho, em anexo, documentos que relatam a pauta detalhada das\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 18 do Of\u00edcio N\u00ba &4 \u2014 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "reuni\u00f5es realizadas c seus resultados.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 2\n",
   "\n",
   "\"Em rela\u00e7\u00e3o ao spray EXO-CD24:\n",
   "\n",
   "a. quais foram os estudos e documentos comprobat\u00f3rios dos seus efeitos\n",
   "apresentados pelo governo israelense que justifique tal deslocamento; e b. quais os\n",
   "pareceres dos especialistas e t\u00e9cnicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Brasil a respeito e a\n",
   "\n",
   "raz\u00e3o pela qual n\u00e3o estiveram presentes na viagem.\u201d\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 2\n",
   "\n",
   "14, O sistema brasileiro de ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o tem buscado\n",
   "coopcra\u00e7\u00e3o com diversos pa\u00edses no combate \u00e0 pandemia da COVID-19. A\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica com Israel n\u00e3o ocorre em detrimento de parcerias com outras\n",
   "\n",
   "na\u00e7\u00f5es e motiva-se pela conhecida capacidade inovadora israelense, inclusive em\n",
   "\n",
   "pesquisas m\u00e9dicas.\n",
   "\n",
   "15. Israel posiciona-se como 13\u00ba pa\u00eds mais inovador do mundo, de acordo\n",
   "com o \u00cdndice Global de Inova\u00e7\u00e3o 2020, publicado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da\n",
   "Propriedade Intelectual (OMPI. A economia israelense \u00e9 considerada a 20\u00ba mais\n",
   "competitiva, de acordo com o Relat\u00f3rio Global de Competitividade, claborado pelo\n",
   "\n",
   "F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial. De acordo com dados do F\u00f3rum, o pa\u00eds investe cerca de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 19 do Of\u00edcio N\u00ba Q 4  G/SG/AFEPA/SASC/ISCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "4,95% de seu Produto Interno Bruto (PIB) em pesquisa e desenvolvimento (P&D) -\n",
   "dados de 2018 -, o que representa o maior gasto em termos relativos do mundo. O\n",
   "ecossistema de inova\u00e7\u00e3o israelense apresenta o maior n\u00famero de \"startups\" \"per\n",
   "\n",
   "capita\", o que lhe rendeu o t\u00edtulo de \"Startup Nation\u201d.\n",
   "\n",
   "16. No \u00e2mbito da intensifica\u00e7\u00e3o da coopera\u00e7\u00e3o bilateral em ci\u00eancia,\n",
   "tecnologia e informa\u00e7\u00e3o (CTI) no combate \u00e0 COVID-19, busca-se a aproxima\u00e7\u00e3o de\n",
   "especialistas, representantes governamentais, ag\u00eancias de fomento, centros de\n",
   "pesquisa, universidades e empresas dos dois pa\u00edses com o objetivo de integrar\n",
   "iniciativas relacionadas ao sequenciamento do genoma do v\u00edrus, bem como \u00e0\n",
   "pesquisa de vacinas e medicamentos contra a doen\u00e7a, a exemplo do estabelecimento\n",
   "\n",
   "de parcerias entre a RedeV\u00edrus, coordenada pelo MCTI, c institui\u00e7\u00f5es israelenses.\n",
   "\n",
   "17. No combate \u00e0 COVID-19, Israel \u00e9 um dos pa\u00edses que contam com\n",
   "campanhas de vacina\u00e7\u00e3o as mais avan\u00e7adas contra a COVID-19. Os esfor\u00e7os em\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas de produtores estrangeiros n\u00e3o significaram redu\u00e7\u00e3o na\n",
   "pesquisa de solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas nacionais em termos de medicamentos, testes ou\n",
   "vacinas. Nesse contexto, vale destacar o desenvolvimento do projeto de vacina\n",
   "\"Brilife\", pelo Instituto de Pesquisa Biotecnol\u00f3gica, ligado ao Minist\u00e9rio da Defesa\n",
   "israelense, que se encontra em fase 2, conduzido nos centros m\u00e9dicos Hadassah e\n",
   "Sheba. Ademais, o Instituto de Pesquisa da Galileia (MIGAL) desenvolve o projeto\n",
   "\n",
   "de vacina \"Migvax\", em fase pr\u00e9-cl\u00ednica. Aproveitando-se da vacina\u00e7\u00e3o em massa, o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 20 do Oficio N\u00ba 44 \u2014 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Instituto de Tecnologia Weizmann tem dedicado pesquisas cient\u00edficas ao melhor\n",
   "\n",
   "entendimento da efic\u00e1cia da vacina da Pfizer.\n",
   "\n",
   "18. No desenvolvimento de medicamentos contra a COVID-19, Israel\n",
   "sobressai com os resultados obtidos pelo \"Allocetra\", da Organiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica\n",
   "Hadassah, e pelo \"EXO-CD24\", do centro m\u00e9dico Sourasky (Hospital Ichilov).\n",
   "Segundo informa\u00e7\u00f5es obtidas da Organiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Hadassah, o medicamento\n",
   "\"Allocetra\" atua de forma a conter resposta inflamat\u00f3ria do sistema imunol\u00f3gico.\n",
   "Passou recentemente pela fase 2 de testes cl\u00ednicos e dever\u00e1 iniciar a fase 3. Segundo\n",
   "informa\u00e7\u00f5es da empresa OBCTCD24, na ocasi\u00e3o da miss\u00e3o a Israel, encontram-se\n",
   "atualmente em fase de pesquisa os efeitos do medicamento EXO-CD24 contra a\n",
   "COVID-19. O produto, que tem como base prote\u00edna em desenvolvimento para o\n",
   "combate ao c\u00e2ncer, incorpora exossomos enriquecidos em CD24 e pode ser inalado.\n",
   "O medicamento, de propriedade da empresa OBCTCD24, aguarda permiss\u00e3o das\n",
   "\n",
   "autoridades israelenses para realiza\u00e7\u00e3o da fase 2 de testes.\n",
   "\n",
   "19. Foi proposto que o Brasil integrasse a fase 2 do desenvolvimento do\n",
   "medicamento \"EXO-CD24\", fazendo parte de \u201cpool\u201d internacional. A potencial\n",
   "parceria, al\u00e9m de aproximar as institui\u00e7\u00f5es de ambos os pa\u00edses com o\n",
   "transbordamento positivo para outras \u00e1reas tecnol\u00f3gicas, tenderia a facilitar a\n",
   "\n",
   "aprova\u00e7\u00e3o do medicamento no Brasil e a sua eventual produ\u00e7\u00e3o local.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 21 do Oficio N\u00ba 24  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "20. Conforme mencionado na resposta ao item 1 acima, a comitiva\n",
   "brasileira contou com a presen\u00e7a do Secret\u00e1rio dc Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, H\u00e9lio Angotti Neto, bem como do Secret\u00e1rio de Pesquisa e\n",
   "Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es, Marcelo\n",
   "Marcos Morales, que viabilizaram apropriada e proveitosa interlocu\u00e7\u00e3o especializada\n",
   "\n",
   "com os representantes do governo e dos centros m\u00e9dicos e de pesquisas israelenses.\n",
   "\n",
   "21. Encaminho, anexos a este of\u00edcio, documentos relativos ao item 2, em\n",
   "\n",
   "\"pendrive\" criptografado.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 3\n",
   "\"Quais documentos foram apresentados pelas autoridades sanit\u00e1rias israelenses, em\n",
   "\n",
   "especial do Instituto Weizmann de Ci\u00eancia, do Centro de Pesquisa do Hospital\n",
   "Hadassah e do Centro M\u00e9dico Sourasky, sobre vacinas, tratamentos e medicamentos\n",
   "\n",
   "para a COVID-19;\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 3\n",
   "22. De acordo com o relatado na resposta ao item 1 acima, em 9/3/2021,\n",
   "\n",
   "foi assinada Carta de Inten\u00e7\u00f5es entre o Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e\n",
   "Inova\u00e7\u00f5es e a Organiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Hadassah, em reuni\u00e3o com aquela institui\u00e7\u00e3o no\n",
   "\n",
   "contexto da miss\u00e3o oficial a Israel. A Carta de Inten\u00e7\u00f5es tem como objetivo a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 22 do Of\u00edcio N\u00ba 44  G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e a troca de informa\u00e7\u00f5es relacionadas a novas vacinas e\n",
   "tratamentos antivirais, com foco no enfrentamento da COVTD-19, O entendimento\n",
   "prev\u00ea coopera\u00e7\u00e3o entre a Rede V\u00edrus/MCTI e o Hadassah. A Organiza\u00e7\u00e3o M\u00e9dica\n",
   "Hadassah \u00e9 uma das maiores entidades israelenses de pesquisa na \u00e1rea de sa\u00fade, com\n",
   "\n",
   "atua\u00e7\u00e3o mundial.\n",
   "\n",
   "23. Em decorr\u00eancia das sinergias verificadas com institui\u00e7\u00f5es israelenses\n",
   "durante as reuni\u00f5es mantidas na miss\u00e3o, foi dado seguimento \u00e0s tratativas pela Rede\n",
   "V\u00edrus/MCTI de iniciativas de combate \u00e0 COVID-19, no m\u00eas de abril, por meio de\n",
   "reuni\u00f5es virtuais com as seguintes entidades: Instituto de Tecnologia Technion;\n",
   "\n",
   "Centro M\u00e9dico Tel Aviv Sourasky; Centro M\u00e9dico Hadassah.\n",
   "\n",
   "- Instituto de Tecnologia Technion (9/4) - t\u00f3pico: diagn\u00f3sticos\n",
   "\n",
   "Na reuni\u00e3o com o Instituto de Tecnologia Technion, realizada em 9/4, representantes\n",
   "da entidade israelense manifestaram interesse em avan\u00e7ar na coopera\u00e7\u00e3o com a Rede\n",
   "V\u00edrus/MCTI em testes de detec\u00e7\u00e3o de novas variantes, por meio da tecnologia\n",
   "desenvolvida na UFMG, com financiamento do MCTI. Tamb\u00e9m foi identificada a\n",
   "possibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de testes cl\u00ednicos, no Brasil, de medicamentos\n",
   "desenvolvidos pelo Instituto Technion para tratamento de doentes da COVID-19.\n",
   "Ap\u00f3s a reuni\u00e3o, representantes do Instituto Technion entraram em contato com a\n",
   "Embaixada do Brasil em Tel Aviv com objetivo de encaminhar proposta de\n",
   "\n",
   "colabora\u00e7\u00e3o, com vistas \u00e0 futura produ\u00e7\u00e3o, no Brasil, de kit de testagem\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 23 do Of\u00edcio N\u00ba 24 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "desenvolvido pela plataforma Naor.\n",
   "\n",
   "- Centro M\u00e9dico Tel Aviv Sourasky (Hospital Ichilov) (12/4) - t\u00f3pico: medicamento\n",
   "(spray nasal)\n",
   "\n",
   "Na reuni\u00e3o com o Centro M\u00e9dico Sourasky, realizada em 12/4, as equipes t\u00e9cnicas\n",
   "identificaram possibilidade de coopera\u00e7\u00e3o nos testes cl\u00ednicos de fase 1 c 2 do\n",
   "medicamento EXO-CD24 em colabora\u00e7\u00e3o com o INCT de nanof\u00e1rmacos, cujos\n",
   "\n",
   "documentos preliminares foram encaminhados na resposta ao item 2 acima.\n",
   "\n",
   "24. Conforme relatado na resposta ao item 1 acima, em rela\u00e7\u00e3o ao Instituto\n",
   "Weizmann acordou-se que, no curto prazo, a prioridade da parceria ser\u00e1 a\n",
   "coopera\u00e7\u00e3o em temas ligados \u00e0 pandemia. Para o m\u00e9dio e o longo prazos,\n",
   "identificaram-se \u00e1reas de coopera\u00e7\u00e3o mais amplas, incluindo outros ramos de\n",
   "pesquisa em sa\u00fade, al\u00e9m de meio ambiente e biveconomia. Foi discutida, tamb\u00e9m, a\n",
   "amplia\u00e7\u00e3o do interc\u00e2mbio acad\u00eamico entre pesquisadores brasileiros e o Instituto\n",
   "\n",
   "Weizmann, nos n\u00edveis de doutorado e p\u00f3s-doutorado.\n",
   "\n",
   "25. A documenta\u00e7\u00e3o relativa ao item 3 de posse deste Minist\u00e9rio\n",
   "\n",
   "encontra-se anexa a este of\u00edcio.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 4\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 24 do Of\u00edcio N\u00ba 44 \u2014G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "\"Qual \u00e9 a participa\u00e7\u00e3o pretendida pelo Brasil no projeto israelense 'Beresheet-2', de\n",
   "\n",
   "levar espa\u00e7onave \u00e0 Lua em 2024, c qual o custo desse envolvimento;\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 4\n",
   "\n",
   "26. O Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI) e a Ag\u00eancia\n",
   "Espacial Brasileira (AEB) t\u00eam mantido conversa\u00e7\u00f5es com a Ag\u00eancia Espacial\n",
   "Israelense (ISA, na sigla em ingl\u00eas) sobre eventual participa\u00e7\u00e3o do Brasil no projeto\n",
   "israelense Beresheet-2, que planeja levar espa\u00e7onave \u00e0 Lua em 2024. Trata-se de\n",
   "iniciativa de vulto na intensifica\u00e7\u00e3o das parcerias em CT&I do Brasil com Israel,\n",
   "com grande potencial de transbordamento em diversos setores, como os da pesquisa\n",
   "cient\u00edfica, educacional e dinamiza\u00e7\u00e3o das cadeias produtivas das empresas brasileiras\n",
   "\n",
   "que atuam no campo aeroespacial.\n",
   "\n",
   "27. A modalidade de eventual participa\u00e7\u00e3o de entidades e empresas\n",
   "brasileiras no projeto \u00e9 objeto das discuss\u00f5es com as autoridades competentes do\n",
   "\n",
   "Estado de Israel. Os eventuais custos depender\u00e3o do modo da participa\u00e7\u00e3o brasileira,\n",
   "\n",
   "caso ela venha a concretizar-se.\n",
   "\n",
   "28. Conforme informado, durante a visita a Israel, o ex-Ministro das\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores reuniu-se, em 8/3/2021, com o Diretor-Geral da ISA, Avi\n",
   "Blasberger, acompanhado do Ministro Marcos Pontes (MCTI), que participou por\n",
   "\n",
   "videoconfer\u00eancia. Relato da referida reuni\u00e3o consta de expediente telegr\u00e1fico da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 25 do Of\u00edcio N\u00ba MM G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Embaixada do Brasil em Tel Aviv anexo a este of\u00edcio.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 5\n",
   "\n",
   "\"Houve alguma reuni\u00e3o, audi\u00eancia ou encontro que versou sobre armas ou\n",
   "\n",
   "muni\u00e7\u00f5es? Se positivo, detalhar qual foi, o tema e os participantes;\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 5\n",
   "29. N\u00e3o h\u00e1 registro de reuni\u00e3o, audi\u00eancia ou encontro, durante a miss\u00e3o\n",
   "\n",
   "oficial a Israel que tenha versado sobre armas ou muni\u00e7\u00f5es.\n",
   "\n",
   "PERGUNTA 6\n",
   "\n",
   "\"Qual foi o papel de cada membro da Delega\u00e7\u00e3o brasileira nessa viagem a Israel?\"\n",
   "\n",
   "RESPOSTA \u00c0 PERGUNTA 6\n",
   "\n",
   "30. A escolha dos integrantes da delega\u00e7\u00e3o brasileira levou em conta,\n",
   "como de praxc, crit\u00e9rios pol\u00edticos e t\u00e9cnicos, em conson\u00e2ncia com os objectivos da\n",
   "miss\u00e3o e \u00e0 luz da estreita parceria com Israel. Levou-se em considera\u00e7\u00e3o a\n",
   "capacidade de cada participante, em suas respectivas fun\u00e7\u00f5es institucionais, de\n",
   "\n",
   "colaborar para o di\u00e1logo pol\u00edtico em alto n\u00edvel e para o di\u00e1logo t\u00e9cnico c cient\u00edfico\n",
   "\n",
   "entre os dois pa\u00edses.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 26 do Of\u00edcio N\u00ba AM G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "31. A miss\u00e3o chefiada pelo ent\u00e3o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, com a\n",
   "participa\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Bilaterais no Oriente M\u00e9dio, Europa e\n",
   "\u00c1frica do MRE, contou com o n\u00edvel pol\u00edtico adequado para a realiza\u00e7\u00e3o de encontros\n",
   "presenciais com o Primeiro-Ministro e Chefe do Govemo de Israel e com o Ministro\n",
   "de Neg\u00f3cios Estrangeiros daquele pa\u00eds. Nos encontros, foram tratados n\u00e3o apenas\n",
   "temas de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas tamb\u00e9m assuntos estrat\u00e9gicos da ampla e\n",
   "\n",
   "diversificada agenda pol\u00edtica bilateral e internacional.\n",
   "\n",
   "32, A presen\u00e7a dos Secret\u00e1rios de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia,\n",
   "Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es, que ocupam fun\u00e7\u00f5es t\u00e9cnico-gerenciais em suas respectivas\n",
   "Pastas, teve o intuito de viabilizar interlocu\u00e7\u00e3o apropriada com os representantes do\n",
   "governo e dos centros m\u00e9dicos e de pesquisa israelenses, em especial no que se\n",
   "\n",
   "refere ao enfrentamento da pandemia de COVID-19.\n",
   "\n",
   "33. A fim de assegurar melhor articula\u00e7\u00e3o institucional Brasil-Israel,\n",
   "sobretudo em termos de sa\u00fade, ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, foi bastante oportuna\n",
   "a presen\u00e7a nas reuni\u00f5es, tanto de natureza pol\u00edtica, como de natureza t\u00e9cnica, dos\n",
   "Assessores Especiais da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, assim como dos Deputados\n",
   "\n",
   "Federais, como representantes do Poder Legislativo.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fis. 27 do Of\u00edcio N\u00ba 9.4 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "34, A participa\u00e7\u00e3o dos parlamentares na comitiva reflete a import\u00e2ncia do\n",
   "Congresso Nacional nas a\u00e7\u00f5es de pol\u00edtica externa desenvolvidas pelo Executivo, nos\n",
   "termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que atribui ao Legislativo a compet\u00eancia para a\n",
   "\n",
   "tramita\u00e7\u00e3o de acordos internacionais negociados pelo Executivo.\n",
   "\n",
   "35. \u00c0 presen\u00e7a na comitiva do ent\u00e3o Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o\n",
   "Social do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es justificou-se pela import\u00e2ncia de garantir a\n",
   "dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre as a\u00e7\u00f5es empreendidas pelo governo brasileiro\n",
   "no \u00e2mbito da parceria estrat\u00e9gica com Israel, com destaque para os frutos que essa\n",
   "parceria tem condi\u00e7\u00f5es de oferecer cm bencf\u00edcio das pol\u00edticas e programas nacionais\n",
   "\n",
   "de combate \u00e0 pandemia de COVID-19.\n",
   "\n",
   "36. O Introdutor Diplom\u00e1tico acompanhou a comitiva para prestar apoio\n",
   "\n",
   "em quest\u00f5es de intend\u00eancia, protocolo e log\u00edstica.\n",
   "\n",
   "EXA Considerando o car\u00e1ter sigiloso de parte expressiva da documenta\u00e7\u00e3o\n",
   "que lhe \u00e9 encaminhada, permito-me recordar os termos de sua prote\u00e7\u00e3o, conforme a\n",
   "Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Lei n\u00ba 12.527/2011), especialmente seus arts. 22,25 e\n",
   "31, bem como o disposto em compromissos assumidos, no plano internacional, pela\n",
   "Rep\u00fablica Federativa do Brasil, tais como a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre Rela\u00e7\u00f5es\n",
   "Diplom\u00e1ticas, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 103/1964 e incorporada ao\n",
   "direito brasileiro pelo Decreto n\u00ba 56.435/1965, e a Conven\u00e7\u00e3o de Viena sobre\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls. 28 do Oficio N\u00ba a 4 \u2014 G/SG/AFEPA/SASC/SCAEC/PARL\n",
   "\n",
   "Rela\u00e7\u00f5es Consulares, aprovada pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6/1967 e incorporada\n",
   "pelo Decreto n\u00ba 61.078/1967, em particular os respectivos art. 24 e art. 33, al\u00e9m de\n",
   "acordos bilaterais sobre tratamento de informa\u00e7\u00e3o classificada celebrados com pa\u00edses\n",
   "\n",
   "citados nos expedientes.\n",
   "\n",
   "38. Em observ\u00e2ncia aos artigos 26 e seguintes do Decreto n\u00ba 7.845/2021,\n",
   "os documentos relativos ao presente Requerimento ser\u00e3o entregues pessoalmente ao\n",
   "senhor secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia, em formato\n",
   "digital (\"pendrive\"), com conte\u00fado criptografado, acess\u00edvel por meio de senha,\n",
   "\n",
   "fornecida em envelope lacrado apartado.\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Respeitos\n",
   "\n",
   "CARLOS ALBERTO FRANCO F\n",
   "\n",
   "Embaixador\n",
   "\n",
   "Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\n",
   "\n",
   "OPI.1258/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 313,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/93b2269d-3ca1-4175-b501-4163e86f51a4"
 },
 {
  "txt": [
   "TCU\n",
   "\n",
   "ng\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DA UNI\u00c3O\n",
   "\n",
   "Aviso n\u00ba 733 - GP/TCU\n",
   "Bras\u00edlia, 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Oficio 98/2021 - CPIPANDEMIA, de 30/4/2021, relativo ao\n",
   "Requerimento n\u00ba 81/2021 (de autoria do Senador Eduardo Gir\u00e3o), autuado no TCU como\n",
   "Solicita\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional n\u00ba TC-014.003/2021-0, encaminho a Vossa Excel\u00eancia\n",
   "c\u00f3pia de despacho exarado pelo Secret\u00e1rio-Geral de Controle Extemo, bem como, em meio\n",
   "\n",
   "digital (CD), dos processos a que se referem os itens 1, 2 e 3 do aludido Requerimento.\n",
   "\n",
   "A prop\u00f3sito, \u00e9 necess\u00e1rio ressaltar que dois dos processos ora enviados\n",
   "(TC-014.575/2020-5 e TC-039.817/2020-2) cont\u00eam pe\u00e7as sigilosas ou restritas, as quais n\u00e3o\n",
   "s\u00e3o de livre acesso p\u00fablico, e que o compartilhamento destes autos com essa Comiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito n\u00e3o enseja modifica\u00e7\u00e3o de sua confidencialidade.\n",
   "\n",
   "Registro ainda que, com o envio da mencionada documenta\u00e7\u00e3o, a Solicita\u00e7\u00e3o em\n",
   "\n",
   "tela fica considerada integralmente atendida.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "(Assinado eletronicamente)\n",
   "\n",
   "ANA ARRAES\n",
   "Presidente\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor o Cunha Bino Nel\n",
   "Senador OMAR AZIZ secret\u00e1rio de Comiss\u00e3o & Ea Espods\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia COEN Cont dp\n",
   "Senado Federal . Tea out Aun\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF Cu.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tempra\n",
   "\n",
   "Para verificar as assinaturas, acesse www tcu.gov br/autenticidade, informando o c\u00f3digo 68027871.\n",
   "\fTRIBUNAL DE CONTAS DA UNI\u00c3O\n",
   "Secretaria-Geral de Controle Exteno\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINUTA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Aviso n\u00ba -GP/TCU\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao Of\u00edcio 98/2021 - CPIPANDEMIA, de 30/4/2021, por meio do qual\n",
   "\n",
   "Vossa Excel\u00eancia encaminhou c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba 81/2021, encaminho:\n",
   "\n",
   "1) Processos em que est\u00e3o sendo apuradas poss\u00edveis irregularidades na aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "e destina\u00e7\u00e3o dos recursos federais por estados, Distrito Federal e munic\u00edpios em fun\u00e7\u00e3o da Covid-19:\n",
   "\n",
   "TC 009.577/2021-1, TC 025.298/2020-8, TC 000.098/2021-3, TC 008.618/2021-6, TC\n",
   "012.019/2021-6, TC 026.904/2020-9, TC 012,409/2021-9, TC 006.127/2021-5, TC 016.758/2020-0,\n",
   "TC 005.273/2021-8, TC 020.342/2020-9, TC 000.606/2021-9, TC 019.895/2020-8, TC\n",
   "039.440/2020-6, TC 006.174/2021-3, TC 046.539/2020-4, TC 039.333/2020-5, TC 002.632/2021-7,\n",
   "TC 039.647/2020-0, TC 009.396/2021-7, TC 006.789/2021-8, TC 006.681/2021-2, TC\n",
   "047.147/2020-2, TC 037.082/2020-5, TC 012.519/2021-9, TC 012.687/2021-9, TC 047.000/2020-1,\n",
   "TC 000.661/2021-0,TC 033.579/2020-2, TC 039.178/2020-0, TC 000.367/2021-4, TC\n",
   "033.651/2020-5, TC 008.944/2021-0, TC 006.046/2021-5, TC 011.546/2021-2, TC 029.311/2020-9,\n",
   "TC 021.407/2020-7, TC 021.408/2020-3, TC 024.060/2020-8, TC 024.061/2020-4, TC\n",
   "024.645/2020-6, TC 025.673/2020-3, TC 025.674/2020-0, TC 026.822/2020-2, TC 026.834/2020-0,\n",
   "TC 026.843/2020-0, TC 027.603/2020-2, TC 027.605/2020-5, TC 027.606/2020-1, TC\n",
   "027.607/2020-8, TC 027.994/2020-1, TC 027.995/2020-8, TC 028.105/2020-6, TC 029.594/2020-0,\n",
   "TC 033.108/2020-0, TC 033.110/2020-4, TC 033.115/2020-6, TC 033.118/2020-5, TC\n",
   "033.119/2020-1, TC 033.120/2020-0, TC 033.121/2020-6, TC 033.589/2020-8, TC 033.596/2020-4,\n",
   "TC 033.598/2020-7, TC 033.601/2020-8, TC 033.602/2020-4, TC 034.028/2020-0, TC\n",
   "036.775/2020-7, TC 036.776/2020-3, TC 039.538/2020-6, TC 039.539/2020-2, TC 044.994/2020-6,\n",
   "TC 045.000/2020-4, TC 046.924/2020-5, TC 047.792/2020-5, TC 047.793/2020-1, TC\n",
   "008.342/2021-0, TC 000.090/2021-2, TC 012.394/2021-1, TC 012.717/2021-5, TC 013.588/2021-4,\n",
   "TC 020.107/2020-0, TC 020.161/2020-4, TC 021.089/2020-5, TC 021.090/2020-3, TC\n",
   "021.150/2020-6, TC 021.917/2020-5, TC 024,249/2020-3, TC 025.155/2020-2, TC 025.448/2020-0,\n",
   "TC 025.810/2020-0, TC 028.029/2020-8, TC 033.079/2020-0, TC 033.818/2020-7, TC\n",
   "035.129/2020-4, TC 035.233/2020-6, TC 047.449/2020-9, TC 000.636/2021-5, TC 006.874/2021-5,\n",
   "TC 007.503/2021-0, TC 013.183/2021-4, TC 012.813/2021-4, TC 001.617/2021-4, TC\n",
   "006.526/2021-7, TC 017.777/2020-8, TC 025.298/2020-8, TC 026.139/2020-0, TC 033.679/2020-7,\n",
   "TC 046.801/2020-0, TC 022.754/2020-2, TC 025.298/2020-8, TC 026.387/2020-4, TC\n",
   "025.329/2020-0, TC 025.792/2020-2, TC 028.094/2020-4, TC 047.615/2020-6, TC 033.579/2020-2,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Para verificar as assinaturas, acesse www tcu.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo 88004308.\n",
   "\fTRIBUNAL DE CONTAS DA UNI\u00c3O\n",
   "Secretaria-Geral de Controle Extemo\n",
   "\n",
   "Seo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "I - Processos em que est\u00e3o sendo apuradas poss\u00edveis irregularidades na aplica\u00e7\u00e3o e\n",
   "destina\u00e7\u00e3o dos recursos federais por estados, Distrito Federal e munic\u00edpios em fun\u00e7\u00e3o\n",
   "da Covid-19:\n",
   "\n",
   "TC 009.577/2021-1, TC 025.298/2020-8, TC 000.098/2021-3, TC: 008.618/2021- 6,\n",
   "TC 012.019/2021-6, TC 026.904/2020-9, TC 012.409/2021-9, TC 006.127/2021-- 5,\n",
   "TC 016.758/2020-0, TC 005.273/2021-8, TC 020.342/2020-9, TC 000.606/2021-9,\n",
   "TC 019.895/2020-8, TC 039.440/2020-6, TC 006.174/2021-3, TC 046.539/2020-4,\n",
   "TC 039.333/2020-5, TC 002.632/2021-7, TC 039.647/2020-0, TC 009.396/2021- 7,\n",
   "TC 006.789/2021-8, TC 006.681/2021-2, TC 047.147/2020-2, TC 037.082/2020-: 5,\n",
   "TC 012.519/2021-9, TC 012.687/2021-9, TC 047.000/2020-1, TC 000.661/2021-0,\n",
   "TC 033.579/2020-2, TC 039.178/2020-0, TC 000.367/2021-4, TC 033.651/2020- 5,\n",
   "TC 008.944/2021-0, TC 006.046/2021-5, TC 011.546/2021-2, TC 029.311/2020-: 9,\n",
   "TC 021.407/2020-7, TC 021.408/2020-3, TC 024.060/2020-8, TC 024.061/2020-. 4,\n",
   "TC 024.645/2020-6, TC 025.673/2020-3, TC 025.674/2020-0, TC 026.822/2020-: 2,\n",
   "TC 026.834/2020-0, TC 026.843/2020-0, TC 027.603/2020-2, TC 027.605/2020-5,\n",
   "TC 027.606/2020-1, TC 027.607/2020-8, TC 027.994/2020-1, TC 027.995/2020-8,\n",
   "TC 028.105/2020-6, TC 029.594/2020-0, TC 033.108/2020-0, TC 033.110/2020-4,\n",
   "TC 033.115/2020-6, TC 033.118/2020-5, TC 033.119/2020-1, TC 033.120/2020-0,\n",
   "TC 033.121/2020-6, TC 033.589/2020-8, TC 033.596/2020-4, TC 033.598/2020-7,\n",
   "TC 033.601/2020-8, TC 033.602/2020-4, TC 034.028/2020-0, TC 036.775/2020-7,\n",
   "TC 036.776/2020-3, TC 039.538/2020-6, TC 039.539/2020-2, TC 044.994/2020-6,\n",
   "TC 045.000/2020-4, TC 046.924/2020-5, TC 047.792/2020-5, TC 047.793/2020-1,\n",
   "TC 008.342/2021-0, TC 000.090/2021-2, TC 012.394/2021-1, TC 012.717/2021-5,\n",
   "TC 013.588/2021-4, TC 020.107/2020-0, TC 020.161/2020-4, TC 021.089/2020-5,\n",
   "TC 021.090/2020-3, TC 021.150/2020-6, TC 021.917/2020-5, TC 024.249/2020-3,\n",
   "TC 025.155/2020-2, TC 025.448/2020-0, TC 025.810/2020-0, TC 028.029/2020-8,\n",
   "TC 033.079/2020-0, TC 033.818/2020-7, TC 035.129/2020-4, TC 035.233/2020-6,\n",
   "TC 047.449/2020-9, TC 000.636/2021-5, TC 006.874/2021-5, TC 007.503/2021-0,\n",
   "TC 013.183/2021-4, TC 012.813/2021-4, TC 001.617/2021-4, TC 006.526/2021-7,\n",
   "TC 017.777/2020-8, TC 025.298/2020-8, TC 026.139/2020-0, TC 033.679/2020-7,\n",
   "TC 046.801/2020-0, TC 022.754/2020-2, TC 025.298/2020-8, TC 026.387/2020-4,\n",
   "TC 025.329/2020-0, TC 025.792/2020-2, TC 028.094/2020-4, TC 047.615/2020-6,\n",
   "TC 033.579/2020-2, TC 033.651/2020-5, TC 035.213/2020-5, TC 000.013/2021-8,\n",
   "TC 006.474/2021-7, TC 009.594/2021-3 e TC 013.178/2021-0.\n",
   "\n",
   "IX - Processos que envolvem poss\u00edveis irregularidades e/ou omiss\u00f5es do governo federal\n",
   "e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade na gest\u00e3o da pandemia:\n",
   "\n",
   "TC 019.895/2020-8, TC 020.342/2020-9, TC 026.801/2020-5, TC 039.817/2020-2,\n",
   "TC 044.580/2020-7, TC 047.000/2020-1, TC 000.059/2021-8, TC 000.463/2021-3,\n",
   "TC 000.344/2021-4, TC 000.463/2021-3, TC 006.046/2021-5, TC 012.019/2021-6 e\n",
   "\n",
   "TC 020.437/2020-0.\n",
   "\n",
   "4. Al\u00e9m disso, em atendimento ao item III do mencionado requerimento, prop\u00f5e-se o\n",
   "encaminhamento de c\u00f3pia do TC 014.575/2020-5, que trata de acompanhamento com o objetivo de\n",
   "avaliar a estrutura de governan\u00e7a elaborada pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para o combate \u00e0 crise gerada\n",
   "pelo coronav\u00edrus e os atos referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de despesas p\u00fablicas, sob os aspectos da legalidade,\n",
   "legitimidade, economicidade, efici\u00eancia e efetividade.\n",
   "\n",
   "5. Por fim, \u00e9 necess\u00e1rio ressaltar que as informa\u00e7\u00f5es encaminhadas por meio do TC\n",
   "014,575/2020-5 s\u00e3o classificadas como reservadas, ou seja, n\u00e3o s\u00e3o de livre acesso p\u00fablico, uma vez\n",
   "que dizem respeito a procedimentos de fiscaliza\u00e7\u00e3o ainda em andamento, cabendo frisar que o\n",
   "\n",
   "Para verificar as assinaturas, acesse www.tcu.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo 68004308.\n",
   "\fTRIBUNAL DE CONTAS DA UNI\u00c3O\n",
   "Secretaria-Geral de Controle Externo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TC 033.651/2020-5, TC 035.213/2020-5, TC 000.013/2021-8, TC 006.474/2021-7, TC\n",
   "009.594/2021-3 e TC 013.178/2021-0.\n",
   "\n",
   "2) Processos que envolvem poss\u00edveis irregularidades e/ou omiss\u00f5es do governo\n",
   "\n",
   "federal e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade na gest\u00e3o da pandemia.\n",
   "\n",
   "TC 019.895/2020-8, TC 020.342/2020-9, TC 026.801/2020-5, TC 039.817/2020-2, TC\n",
   "044.580/2020-7, TC 047.000/2020-1, TC 000.059/2021-8, TC 000.463/2021-3, TC 000.344/2021-4,\n",
   "TC 000.463/2021-3, TC 006.046/2021-5, TC 012.019/2021-6 e TC 020.437/2020-0.\n",
   "\n",
   "3) Relat\u00f3rio de auditoria produzido em raz\u00e3o de requerimento aprovado pela\n",
   "Comiss\u00e3o T\u00e9cnica da Covid no Senado Federal.\n",
   "TC 014.575/2020-5.\n",
   "\n",
   "A prop\u00f3sito, \u00e9 necess\u00e1rio ressaltar que as informa\u00e7\u00f5es encaminhadas por meio do TC\n",
   "014.575/2020-5, s\u00e3o classificadas como reservadas, ou seja, n\u00e3o s\u00e3o de livre acesso p\u00fablico, uma vez\n",
   "que dizem respeito a procedimentos de fiscaliza\u00e7\u00e3o ainda em andamento, cabendo frisar que o\n",
   "compartilhamento de tais dados com essa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito n\u00e3o enseja modifica\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "de sua confidencialidade.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "ANA ARRAES\n",
   "\n",
   "Presidente\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador OSMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPIPANDEMIA)\n",
   "\n",
   "A/C Secretaria Executiva da CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia \u2014 DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Para verificar as assinaturas, acesse www tcu.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo 88004308.\n",
   "\fAviso n\u00ba =\u201cGP/TCU\n",
   "Bras\u00edlia, demaio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao Of\u00edcio 98/2021 - CPIPANDEMIA, de 30/4/2021, por meio do\n",
   "qual Vossa Excel\u00eancia encaminhou c\u00f3pia do Requerimento n\u00ba 81/2021, encaminho:\n",
   "\n",
   "1) Processos em que est\u00e3o sendo apuradas poss\u00edveis irregularidades na aplica\u00e7\u00e3o\n",
   "e destina\u00e7\u00e3o dos recursos federais por estados, Distrito Federal e munic\u00edpios em fun\u00e7\u00e3o da Covid-\n",
   "19:\n",
   "\n",
   "TC 009.5772021-1,TC  025.298/2020-8,TC  000.098/2021-3, TC 008.618/2021-6, TC\n",
   "012.019/2021-6, 026.904/2020-9, TC 012.409/2021-9, TC 006.127/2021-5, TC 016.758/2020-0, TC\n",
   "005.273/2021-8, TC 020.342/2020-9, TC 000.606/2021-9, TC 019.895/2020-8, TC 039.440/2020-6\n",
   "e TC 006.174/2021-3, TC 046.539/2020-4, TC 039.333/2020-5, TC 002.632/2021-7, TC\n",
   "039.647/2020-0, TC 009.396/2021-7, TC 006.789/2021-8, TC 006.681/2021-2, TC 047.147/2020-2,\n",
   "TC 037.082/2020-5, TC 012.519/2021-9, TC 012.687/2021-9, TC 047.000/2020-1, TC\n",
   "000.661/2021-0,TC 033.579/2020-2, TC 039.178/2020-0, TC 000.367/2021-4, TC 033.651/2020-5,\n",
   "TC 008.944/2021-0, TC 006.046/2021-5, TC 011.546/2021-2, TC 029.311/2020-9, TC\n",
   "021.407/2020-7, TC 021.408/2020-3, TC 024.060/2020-8, TC 024.061/2020-4, TC 024.645/2020-6,\n",
   "TC 025.673/2020-3, TC 025.674/2020-0, TC 026.822/2020-2, TC 026.834/2020-0, TC\n",
   "026.843/2020-0, TC 027.603/2020-2, TC 027.605/2020-5, TC 027.606/2020-1, TC 027.607/2020-8,\n",
   "TC 027.994/2020-1, TC 027.995/2020-8, TC 028.105/2020-6, TC 029.594/2020-0, TC\n",
   "033.108/2020-0, TC 033.110/2020-4, TC 033.115/2020-6, TC 033.118/2020-5, TC 033.119/2020-1,\n",
   "TC 033.120/2020-0, TC 033.121/2020-6, TC 033.589/2020-8, TC 033.596/2020-4, TC\n",
   "033.598/2020-7, TC 033.601/2020-8, TC 033.602/2020-4, TC 034.028/2020-0, TC 036.775/2020-7,\n",
   "TC 036.776/2020-3, TC 039.538/2020-6, TC 039.539/2020-2, TC 044.994/2020-6, TC\n",
   "045.000/2020-4, TC 046.924/2020-5, TC 047.792/2020-5, TC 047.793/2020-1, TC 008.342/2021-0,\n",
   "TC 000.090/2021-2, TC 012.3942021-1, TC 012.717/2021-5, TC 013.588/2021-4, TC\n",
   "020.107/2020-0, TC 020.161/2020-4, TC 021.089/2020-5, TC 021.090/2020-3, TC 021.150/2020-6,\n",
   "TC 021.917/2020-5, TC 024.249/2020-3, TC 025.155/2020-2, TC 025.448/2020-0, TC\n",
   "025.810/2020-0, TC 028.029/2020-8, TC 033.079/2020-0, TC 033.818/2020-7, TC 035.129/2020-4,\n",
   "TC 035.233/2020-6, TC 047.449/2020-9, TC 000.636/2021-5, TC 006.874/2021-5, TC\n",
   "007.503/2021-0, TC 013.183/2021-4, TC 012.813/2021-4, TC 001.617/2021-4, TC 006.526/2021-7,\n",
   "\fTC 017.777/2020-8, TC 025.298/2020-8, TC 026.139/2020-0, TC 033.679/2020-7, TC\n",
   "046.801/2020-0, TC 022.754/2020-2, TC 025.298/2020-8, TC 026.387/2020-4, TC 025.329/2020-0,\n",
   "TC 025.792/2020-2, TC 028.094/20204, TC 047.615/2020-6, TC 033.579/2020-2, TC\n",
   "033.651/2020-5, TC 035.213/2020-5, TC 000.013/2021-8, TC 006.474/2021-7, TC 009.594/2021-3\n",
   "\n",
   "e TC 013.178/2021-0.\n",
   "2) Processos que envolvem poss\u00edveis irregularidades e/ou omiss\u00f5es do governo\n",
   "\n",
   "federale do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade na gest\u00e3o da pandemia.\n",
   "\n",
   "TC 019.895/2020-8, TC 020.342/2020-9, TC 026.801/2020-5, TC 039.817/2020-2, TC\n",
   "044.580/2020-7, TC 047.000/2020-1, TC 000.059/2021-8, TC 000.463/2021-3, TC 000.344/2021-4,\n",
   "TC 000.463/2021-3, TC 006.046/2021-5, TC 012.019/2021-6 e TC 020.437/2020-0.\n",
   "\n",
   "3) Relat\u00f3rio de auditoria produzido em raz\u00e3o de requerimento aprovado pela\n",
   "Comiss\u00e3o T\u00e9cnica da Covid no Senado Federal.\n",
   "\n",
   "TC 014.575/2020-5.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "ANA ARAES\n",
   "Presidente\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPIPANDEMIA\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF\n",
   "\f"
  ],
  "id": 314,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fec41d85-1666-4581-994c-00a12f4fe421"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "tro E\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO GRANDE\n",
   "\n",
   "ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N. 4.181/CGJ/SESAU Campo Grande, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor:\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.967/2021/CPIPANDEMIA, recebido em 10/05/2021,\n",
   "que solicita esclarecimentos acerca da vacina Sputnik V, informamos a V.Exa. que a\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Campo Grande-MS, at\u00e9 a presente data, n\u00e3o realizou\n",
   "diretamente a aquisi\u00e7\u00e3o do referido imunizante.\n",
   "\n",
   "Todas as vacinas utilizadas por este \u00f3rg\u00e3o foram adquiridas e distribu\u00eddas\n",
   "\n",
   "pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, apresentamos; nossos protestos de estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o e colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer outro esclarecimento que se\n",
   "fizer necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio redigido na Coordenadoria-Geral Jur\u00eddica da SESAU, conforme\n",
   "informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Superintend\u00eancia de Economia da Sa\u00fade, de lavra da\n",
   "servidora Juliana Borges Gomes de Arruda Tavejra.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Jos\u00e9 Mauro Pinto de Castro Filho f\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal dg'Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Recebido em:QD/S (22% ast\u00f3 4\n",
   "karcelo Assaife Lopes Mat: 467895\n",
   "nico Legislativo\n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Ao Senhor Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia - Senado Federal do Brasil\n",
   "- Bras\u00edlia - DF\n",
   "\n",
   "RUA BAHIA, 280 - CENTRO - CEP: 79002530 - Fone: (87)3314-3000 - E-mail: ouvidoriaQQsesau.campagrande.ms,gov.br\n",
   "\n",
   "0ac0277b322375ca42c4d462b1863a72367a48f7\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f'PIPANDEMIA\n",
   "SENADO FEDERAL Q0as1/2021\n",
   "\n",
   "Gabinete do Senador EDUARDO GIR\u00c3O\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "COMISS\u00c3O PARLAMENTAR DE INQUERITO DA PANDEMIA\n",
   "\n",
   "CPI-PANDEMIA\n",
   "\n",
   "REQUERIMENTO N' \u00abs DE 2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Requer o envio de pedido de informa\u00e7\u00f5es para as\n",
   "Secretarias de Sa\u00fade dos Estados e das Capitais\n",
   "brasileiras acerca das tratativas para a aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "direta, por estes entes federados, de doses da vacina\n",
   "\n",
   "Sputnik V.\n",
   "\n",
   "Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Requeiro, nos termos do art. 58, $ 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,\n",
   "combinado com o art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579/1952 e o art. 148 do Regimento Interno do\n",
   "Senado Federal, que seja enviado pedido de informa\u00e7\u00f5es para todas as Secretarias de\n",
   "Sa\u00fade dos Estados e todas as Secretarias de Sa\u00fade das Capitais, para que estas enviem\n",
   "para esta Digna Comiss\u00e3o informa\u00e7\u00f5es relativas ao eventual desembolso de pagamento\n",
   "para a aquisi\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V, especificando a quantidade de doses adquiridas, o\n",
   "instrumento legal para a contrata\u00e7\u00e3o e a modalidade licitat\u00f3ria, bem como se houve\n",
   "efetivo pagamento para a empresa LIMITED LIABILITY COMPANY \u201cHUMAN\n",
   "VACCINE\u201d, com m\u00famero de registro n\u00ba 1207700324633, representada por sua empresa\n",
   "de gest\u00e3o, RDIF Corporate Center Limited Liability Company.\n",
   "\n",
   "Requeiro ainda como c\u00f3pia de todos os documentos, comunica\u00e7\u00f5es,\n",
   "empenhos e valores efetivamente gastos que comprovem as informa\u00e7\u00f5es prestadas, tudo\n",
   "\n",
   "pelas raz\u00f5es abaixo delineadas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SF/21522.03812-28\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL\n",
   "Secretaria-Geral da Mesa\n",
   "\n",
   "Secretaria de Comiss\u00f5es\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 967/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "Bras\u00edlia, 7 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Jos\u00e9 Mauro Pinto de Castro Filho\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal de S\u00e1ude de Campo Grande\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 451/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Secret\u00e1rio,\n",
   "\n",
   "No intuito de instruir os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito,\n",
   "criada pelos Requerimentos do Senado Federal n\u00ba 1371 e 1372, de 2021, para \u201capurar as\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no\n",
   "Brasil; as poss\u00edveis irr\u00e9gularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por\n",
   "administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes\n",
   "federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d, e com fulcro\n",
   "no art. 148 do Regimento Interno do Senado Federal, e no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 1.579, de 1952,\n",
   "encaminho a Vossa Excel\u00eancia o Requerimento n\u00ba 451/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "aprovado na 5\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida no dia 06.05.2021, para\n",
   "\n",
   "atendimento.\n",
   "\n",
   "Solicito que a documenta\u00e7\u00e3o seja encaminhada no prazo de 10 (dez) dias\n",
   "\n",
   "\u00fateis, em meio magn\u00e9tico, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico sec.cpipandemia(senado.leg-br.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL - COCET] | Anexo Il, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo | CEP 70185-900 | Brasilia DF\n",
   "Telefone: +55 (61) 3303-3490 sec.cpipandemia(senado.leg.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 315,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/01dd4ca9-adc6-413d-8ef0-4014ed12f211"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Confer\u00eancia em www.tcees tc.bi\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DO Identificador: EZA21-8103F-F548:\n",
   "\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio 01850/2021-6\n",
   "\n",
   "Protocolo(s): 09845/2021-1\n",
   "\n",
   "Assunto: Comunica\u00e7\u00e3o externa\n",
   "Cria\u00e7\u00e3o: 10/05/2021 17:55\n",
   "\n",
   "Origem: GAP - Gabinete da Presid\u00eancia\n",
   "\n",
   "Vit\u00f3ria, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "Senador Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Of\u00edcio n\u00ba 356/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senador,\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos e em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o formulada no Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "356/2021 \u2014 CPI PANDEMIA, apresento pedido de dila\u00e7\u00e3o de prazo por mais 15\n",
   "(quinze) dias para finaliza\u00e7\u00e3o do processamento dos dados e encaminhamento das\n",
   "informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00e3o objeto do Requerimento 142/2021 \u2014 CPIPANDEMIA,\n",
   "conforme esclarecimentos prestados pelo N\u00facleo de Controle Externo de Informa\u00e7\u00f5es\n",
   "Estrat\u00e9gicas (NIE), vinculado \u00e0 Secretaria Geral de Controle Externo (Segex) deste\n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "RODRIGO FL\u00c1VIO FREIRE FARIAS CHAMOUN\n",
   "\n",
   "Conselheiro Presidente\n",
   "\n",
   "O +55 27 3334-7600 Q wamwtcees.tc,br 0 O O O Otceespiritosanto\n",
   "\n",
   "O Rua Jos\u00e9 de Alexandre Buaiz, 157 - Enseada do Su\u00e1 | Vit\u00f3ria - ES | CEP: 29050-913\n",
   "\n",
   "Assinado por\n",
   "RODRIGO FLAVIO\n",
   "FREIRE FARIAS\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente. Confer\u00eancia em www.tcees.tc.br Identificador: E2A21-8103F-F5499\n",
   "\n",
   "10/05/2021 18:03\n",
   "\n",
   "cuamoUN\n",
   "\f"
  ],
  "id": 316,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/943a44e1-4937-414d-90fc-41a365cde8d7"
 },
 {
  "txt": [
   "Confer\u00eancia em www.tcees te.br\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DO Identificador: 7DO7F-480D5-AA4DE\n",
   "\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO Eai\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Despacho 19089/2021-1\n",
   "\n",
   "Protocolo(s): 09845/2021-1\n",
   "\n",
   "Assunto: Comunica\u00e7\u00e3o externa\n",
   "\n",
   "Cria\u00e7\u00e3o: 10/05/2021 17:12\n",
   "\n",
   "Origem: NIE - N\u00facleo de Controle Externo de Informa\u00e7\u00f5es Estrat\u00e9gicas\n",
   "\n",
   "Senhor Secretario Geral de Controle Externo,\n",
   "\n",
   "Solicito prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para atendimento da solicita\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito (CPI) da Pandemia (pe\u00e7a 2), considerando que os processos solicitados\n",
   "s\u00e3o limitados apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais\n",
   "entes federados. O atraso na orienta\u00e7\u00e3o pelo STN para classifica\u00e7\u00e3o destes recursos durante\n",
   "a pandemia e posterior implementa\u00e7\u00e3o pelos munic\u00edpios e estado gera um trabalho adicional\n",
   "para identifica\u00e7\u00e3o destas despesas nessas fontes federais necessitando de um levantamento\n",
   "espec\u00edfico para sele\u00e7\u00e3o destas despesas.\n",
   "\n",
   "Diante disso solicito um prazo de 15 dias para realiza\u00e7\u00e3o deste levantamento e sele\u00e7\u00e3o dos\n",
   "processos pertinentes.\n",
   "\n",
   "Aproveito para confirmar conforme expressa o of\u00edcio CPIPANDEMIA 00142/20021 \" TODOS\n",
   "os recursos federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes\" ou\n",
   "seja selecionaremos somente os munic\u00edpios cujo teto m\u00e1ximo \u00e9 de at\u00e9 200 mil habitantes.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Rog\u00e9rio Oliveira de Jesus\n",
   "\n",
   "Coordenador do N\u00facleo de Controle Externo de Informa\u00e7\u00f5es Estrat\u00e9gicas\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente. Confer\u00eancia em www.tcees.tc.br Identificador: 7D07F-480D5-AA4DE\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "Assinado por\n",
   "ROGERIO OLIVEIRA DE\n",
   "\n",
   "1/1\n",
   "\n",
   "10/05/2021 17:13\n",
   "\n",
   "JESUS\n",
   "\f"
  ],
  "id": 316,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f6f51cba-9b1d-4b0b-8243-c73ee5e62c71"
 },
 {
  "txt": [
   "1/1\n",
   "\n",
   "Confer\u00eancia em www.tcees te.br\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS DO Identificador: 05D70-DBD4A-FC436\n",
   "\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Despacho 19098/2021-1\n",
   "\n",
   "Protocolo(s): 09845/2021-1\n",
   "\n",
   "Assunto: Comunica\u00e7\u00e3o externa\n",
   "\n",
   "Descri\u00e7\u00e3o complementar: Ao GAP\n",
   "\n",
   "Cria\u00e7\u00e3o: 10/05/2021 17:28\n",
   "\n",
   "Origem: SEGEX - Secretaria-Geral de Controle Extemo\n",
   "\n",
   "Ao Gabinete da Presid\u00eancia\n",
   "\n",
   "Submetemos para aprecia\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia, Despacho 19089/2021-1,\n",
   "de lavra do N\u00facleo de Controle Externo de Informa\u00e7\u00f5es Estrat\u00e9gicas - NIE, solicitando\n",
   "prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para envio das informa\u00e7\u00f5es solicitadas pela Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito da Pandemia (CPIPANDEMIA).\n",
   "\n",
   "(assinado digitalmente)\n",
   "RODRIGO LUBIANA ZANOTTI\n",
   "Secret\u00e1rio-geral de Controle Externo\n",
   "\n",
   "Assinado por\n",
   "BODRIGO LUBIANA\n",
   "10/05/2021 17:33\n",
   "\n",
   "2ANOTTI\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente. Confer\u00eancia em www.tcees.tc.br Identificador: 05D70-DBD4A-FC436\n",
   "\f"
  ],
  "id": 316,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3cdde73a-904f-4190-bee8-98b238fb0b43"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OFICIO N.\u00ba 2898/2021-ASJUR/SES-AM\n",
   "\n",
   "Manaus, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL-COCETI, Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15,\n",
   "Subsolo\n",
   "\n",
   "CEP n\u00ba 20165-900\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 72/2021-CPIPANDEMIA,.\n",
   "Requerimento n\u00ba 58-2021/CPIPANDEMIA,\n",
   "Proc. 01.01.017101.009693/2021-56 - SES-AM\n",
   "Doc. n\u00ba. 00101.005916/2021-51\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade,\n",
   "por interm\u00e9dio de seu Secret\u00e1rio de Estado que a este subscreve, vem\n",
   "respeitosamente, apresentar resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 72/2021-CPIPANDEMIA, nos\n",
   "\n",
   "termos abaixo.\n",
   "\n",
   "i) ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e \u00e0s Secretarias de Sa\u00fade estaduais:\n",
   "dados acerca da efetiva car\u00eancia dos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o\n",
   "Kit intuba\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, bem como do suprimento de oxig\u00eanio;\n",
   "\n",
   "No tocante ao item A, referente \u00e0 car\u00eancia dos medicamentos e\n",
   "insumos que comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, a Central de\n",
   "Medicamentos da Secretaria de Estado de Sa\u00fade-CEMA informa, por meio do\n",
   "Memorando n\u00ba 038/2021- GAB/CEMA anexo (DOC. 01), que entre as medidas\n",
   "adotadas pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES-AM) para o enfrentamento da\n",
   "pandemia no Estado, destaca-se a amplia\u00e7\u00e3o do n\u00famero de leitos cl\u00ednicos e de\n",
   "UTI cuja medida imp\u00f4s uma provis\u00e3o proporcional de insumos, incluindo os\n",
   "medicamentos necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do procedimento de intuba\u00e7\u00e3o\n",
   "orotraqueal (IOT), isto \u00e9, aqueles que comp\u00f5em o Kit Intuba\u00e7\u00e3o, quais sejam,\n",
   "analg\u00e9sicos, sedativos e bloqueadores neuromusculares.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, a CEMA esclarece que n\u00e3o houve, em nenhum\n",
   "\n",
   "momento da pandemia no Estado, escassez capaz de comprometer a execu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 Estado de\n",
   "Manaus-AM-CEP 69060-000 Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fAvenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 Estado de\n",
   "Manaus-AM-CEP 89060-000 Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "IAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "deste procedimento, apesar do aumento na demanda por tais insumos ter\n",
   "alcan\u00e7ado a ordem de at\u00e9 18.000%.\n",
   "\n",
   "Ocorre que, em conson\u00e2ncia com o exposto na Nota T\u00e9cnica\n",
   "Conjunta n\u00ba 19/2020-SUSAM/ASSEAM, a qual considera o risco nacional de\n",
   "desabastecimento dos medicamentos sedativos e bloqueadores neuromusculares,\n",
   "adota-se o uso racional de f\u00e1rmacos anest\u00e9sicos, sedativos, hipn\u00f3ticos e\n",
   "relaxantes musculares, sendo utilizados priorizando o atendimento de urg\u00eancia\n",
   "\n",
   "em pacientes sob ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica.\n",
   "\n",
   "Tal medida adv\u00e9m em raz\u00e3o da atual dificuldade de reposi\u00e7\u00e3o de\n",
   "estoque dessas classes de medicamentos na maioria dos Estabelecimentos\n",
   "Assistenciais de Sa\u00fade (EAS) no Estado, segundo Instituto para Pr\u00e1ticas Seguras\n",
   "do Uso de Medicamentos (ISMP-Br), bem como da Sociedade Brasileira de\n",
   "Farm\u00e1cia Hospitalar e Servi\u00e7os de Sa\u00fade (SBRAFH).\n",
   "\n",
   "Outrossim, mister salientar que todos os insumos recebidos pela\n",
   "CEMA, por meio de doa\u00e7\u00e3o pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, foram distribu\u00eddos mediante\n",
   "a demanda de cada Unidade de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "No que tange \u00e0 car\u00eancia do suprimento de oxig\u00eanio, o consumo de\n",
   "abastecimento da rede estadual de sa\u00fade, passado o per\u00edodo relativo \u00e0 grave\n",
   "crise sanit\u00e1ria vivenciada no per\u00edodo de janeiro at\u00e9 a primeira semana de mar\u00e7o\n",
   "de 2021, estabilizou-se em uma m\u00e9dia de 19.667,30 m3/dia, considerando a\n",
   "\n",
   "rede p\u00fablica e privada, sendo 15.176,80 m3/dia referente apenas \u00e0 rede\n",
   "p\u00fablica de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, cumpre informar que a Secretaria de Estado de\n",
   "Sa\u00fade, visando o melhor acompanhamento nas unidades de sa\u00fade do interior,\n",
   "implementou um sistema para realizar o monitoramento de dados, os quais\n",
   "adv\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es coletadas de um formul\u00e1rio, cujo preenchimento \u00e9 de\n",
   "responsabilidade das Unidades de Sa\u00fade, sendo uma ferramenta tecnol\u00f3gica que\n",
   "visa o acompanhamento da situa\u00e7\u00e3o do consumo de oxig\u00eanio nas unidades de\n",
   "sa\u00fade do interior, denominado de dashboard, cujo link de acesso est\u00e1 dispon\u00edvel\n",
   "\n",
   "para acesso p\u00fablico no site desta SES-AM\n",
   "(http://www .saude.am.gov.br/painel/fvscovid/).\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f  \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "=\n",
   "ns\n",
   "as\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ademais, com intuito de corroborar com a produ\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio,\n",
   "mister esclarecer que o estado do Amazonas possui 37 usinas em opera\u00e7\u00e3o,\n",
   "contabilizando uma capacidade total di\u00e1ria de 36.000 m3/dia para abastecer as\n",
   "unidades de sa\u00fade na capital e interior, sendo monitoradas com informa\u00e7\u00f5es\n",
   "enviadas pelas unidades quanto \u00e0 sua operacionalidade. Os dados de localiza\u00e7\u00e3o,\n",
   "capacidade de produ\u00e7\u00e3o e situa\u00e7\u00e3o das miniusinas s\u00e3o acompanhados\n",
   "diariamente atrav\u00e9s da alimenta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o de um painel do tipo Power\n",
   "BI, podendo a consulta ser realizada pelo link abaixo:\n",
   "\n",
   "https://app.powerbi .com/view?r=evIrIjoiZDUxYzdkNTYtMGNhNy0O\n",
   "ZGISLTg3YViltMzAwNTIIOTISZDIzIiwidCI6IjgiNDczOTk4LTEMODELNDAxMS LiYzk\n",
   "3LTg3YWUWNGU2MTIWNCI9\n",
   "\n",
   "Sendo o que t\u00ednhamos para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o\n",
   "para quaisquer esclarecimentos,\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "N.\n",
   "\n",
   "MARCELLUS JOS\u00c9 ARROSO CAMP\u00caLO\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Avenida Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 701 - Aleixo Secretaria de\n",
   "Fone: (92) 3643-6300 Estado de\n",
   "Manaus-AM-CEP 69080-000 Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 317,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/adfe3704-5d88-474e-af09-1adb408b83fb"
 },
 {
  "txt": [
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "MEMO N\u00ba 038/2021- GAB/CEMA\n",
   "\n",
   "Manaus-AM, 5 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Da: Central de Medicamentos da Secretaria de Sa\u00fade do Amazonas -\n",
   "CEMA\n",
   "Para: Secretaria Estadual de Sa\u00fade - SES/AM\n",
   "\n",
   "Assunto: CPI PANDEMIA - Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es \u2014 Kit Intuba\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ilmo (a) Sr.(a),\n",
   "\n",
   "Trata-se do Requerimento n\u00ba 58/2021/CPIPANDEMIA, encaminhado via\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 72/2021 - CPIPANDEMIA, em que se solicita ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e\n",
   "\u00e0s Secretarias de Sa\u00fade Estaduais dados acerca da efetiva car\u00eancia dos\n",
   "medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "A pandemia de COVID-19 tem in\u00edcio no Amazonas, em 13 de mar\u00e7o de\n",
   "2020 quando a Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (FVS) confirma o primeiro caso\n",
   "registrado na cidade de Manaus. Desde l\u00e1, observou-se o aumento cont\u00ednuo no\n",
   "n\u00famero de novos casos culminando com a chamada primeira onda da pandemia\n",
   "\n",
   "no Estado, cujo \u00e1pice se deu nos meses de maio a julho de 2020.\n",
   "\n",
   "Passado o \u00e1pice da primeira onda, o Estado ainda registrava uma elevada\n",
   "m\u00e9dia di\u00e1ria de novos casos durante os meses de agosto a dezembro de 2020\n",
   "(dados da FVS). A partir de janeiro de 2021, observou-se um aumento ainda\n",
   "maior na m\u00e9dia di\u00e1ria de novos casos no Amazonas, resultando na chamada\n",
   "segunda onda da pandemia no Estado, que devido a sua propor\u00e7\u00e3o inesperada\n",
   "exigiu esfor\u00e7os conjuntos de todas as esferas de governo para mitigar as\n",
   "\n",
   "consequ\u00eancias e garantir um efetivo enfrentamento da pandemia.\n",
   "\n",
   "Entre as medidas adotadas pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES-\n",
   "AM) para o enfrentamento da pandemia no Estado, destacamos a amplia\u00e7\u00e3o do\n",
   "\n",
   "n\u00famero de leitos cl\u00ednicos e de UTI, conforme Plano de Conting\u00eancia Estadual para\n",
   "\n",
   "Imente por: EUNICE ALVES MASCARENHAS em 05/05/2021 \u00e0s 17:43:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: FCFC.9118.6F58.DF58\n",
   "\n",
   "ente por: SISTEMA SIGED em 05/05/2021 \u00e0s 17:45:17 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: AF08.5855.C6F 1.31B8\n",
   "\n",
   "   \n",
   "     \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 mo gaal ce\n",
   "Pra\u00e7a XIV de Janeiro - (92) 3131- edicamentos\n",
   "Folirai 1Qranaus-AM-CEP 69.020- CEMA\n",
   "\n",
   "C\u00f3pia de documento, para visualizar o documento inal acesse: hitp: temas.sefaz.am.gov.br/edoc/FCFC.9118.6F58.DF58\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "enfrentamento da Pandemia de COVID-19. Tal amplia\u00e7\u00e3o imp\u00f4s uma provis\u00e3o\n",
   "proporcional de insumos, incluindo os medicamentos necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o\n",
   "do procedimento de intuba\u00e7\u00e3o orotraqueal (IOT), ou seja, aqueles que comp\u00f5e o\n",
   "Kit Intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "\u00c9 necess\u00e1rio esclarecer que o Kit Intuba\u00e7\u00e3o \u00e9 composto basicamente por\n",
   "tr\u00eas categorias principais de medicamentos, a saber:\n",
   "1 Analg\u00e9sicos,\n",
   "\n",
   "11) Sedativos e\n",
   "III) Bloqueadores neuromusculares.\n",
   "\n",
   "Dentro destas categorias, o corpo cl\u00ednico pode dispor de diversas\n",
   "subst\u00e2ncias para atingir seus objetivos terap\u00eauticos, assim, considerando a\n",
   "efetiva disponibilidade de medicamentos para a manuten\u00e7\u00e3o da intuba\u00e7\u00e3o\n",
   "orotraqueal em pacientes acometidos pela COVID-19 nas unidades da Rede\n",
   "Estadual de Sa\u00fade do Amazonas. Informamos que n\u00e3o houve, em nenhum\n",
   "momento da pandemia no Estado, escassez capaz de comprometer a execu\u00e7\u00e3o\n",
   "deste procedimento, apesar do aumento na demanda por tais insumos ter\n",
   "\n",
   "alcan\u00e7ando a ordem de at\u00e9 18.000%.\n",
   "\n",
   "Considerando a Nota T\u00e9cnica n\u00ba19/2020-SES/ASSEAM, fazem parte dos\n",
   "medicamentos sedativos e bloqueadores neuromusculares prodonizados por essa\n",
   "Central: Analg\u00e9sicos (Dextrocetamina, Fentanila, Remifentanila, Morfina,\n",
   "Tramadol), Sedativos (Midazolam, Etomidato, Propofol, Clonidina e\n",
   "Dexmedetomedina) , Bloqueadores Neuromusculares( Suxamet\u00f4nio, Pancur\u00f4nio,\n",
   "Atrac\u00fario e Rocur\u00f4nio).\n",
   "\n",
   "O uso racional dos medicamentos anest\u00e9sicos, sedativos, hipn\u00f3ticos e\n",
   "relaxantes musculares, foram utilizados priorizando o atendimento de urg\u00eancia\n",
   "em pacientes sob ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica: em raz\u00e3o do exposto sobre a atual\n",
   "dificuldade de reposi\u00e7\u00e3o de estoque dessas classes de medicamentos na maioria\n",
   "dos Estabelecimentos Assistenciais de Sa\u00fade (EAS) no Estado, segundo Instituto\n",
   "para Pr\u00e1ticas Seguras do Uso de Medicamentos (ISMP-Br), e da Sociedade\n",
   "Brasileira de Farm\u00e1cia Hospitalar e Servi\u00e7os de Sa\u00fade (SBRAFH), que elaboraram\n",
   "documento com as recomenda\u00e7\u00f5es resultantes do consenso entre as referidas\n",
   "entidades.\n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 mo gaal ce\n",
   "Pra\u00e7a XIV de Janeiro - (92) 3131- edicamentos\n",
   "Folga 1 lganaus-AM-CEP 69.020- CEMA\n",
   "\n",
   "mente por: SISTEMA SIGED em 05/05/2021 \u00e0s 17:45:17 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: AF08.5855.C6F 1.31B8\n",
   "Imente por: EUNICE ALVES MASCARENHAS em 05/05/2021 \u00e0s 17:43:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: FCFC.9118.6F58.DF58\n",
   "\n",
   "       \n",
   "     \n",
   "\n",
   "C\u00f3pia de documento, para visualizar o documento al acesse: https://sistemas.sefaz.am.gov.br/edoc/FCFC.9118.6F58.DF58\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Durante os momentos mais cr\u00edticos da pandemia no Estado, o Minist\u00e9rio\n",
   "da Sa\u00fade contribui com a doa\u00e7\u00e3o de diversos insumos incluindo medicamentos\n",
   "do Kit Intuba\u00e7\u00e3o, conforme pode ser observado na planilha anexa. Tais doa\u00e7\u00f5es\n",
   "contribu\u00edram para refor\u00e7ar o estoque de insumos desta Central e\n",
   "consequentemente, das Unidades de Sa\u00fade da Rede Assistencial do Estado do\n",
   "\n",
   "Amazonas.\n",
   "\n",
   "A Central de Medicamentos do Amazonas - CEMA vem por meio deste\n",
   "informar, conforme solicitado que apesar do alto consumo e oscila\u00e7\u00e3o do\n",
   "mercado de medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit Intuba\u00e7\u00e3o, esta CEMA\n",
   "tomou todas as provid\u00eancias necess\u00e1rias para garantir o abastecimento das\n",
   "\n",
   "Unidades de Sa\u00fade, quais sejam: (a) monitoramento constante dos itens\n",
   "\n",
   "    \n",
   "     \n",
   "\n",
   "relacionados ao kit intuba\u00e7\u00e3o; (b) monitoramento quanto ao registro dos\n",
   "itens realizados no Centro de Servi\u00e7os Compartilhados - CSC, com\n",
   "acompanhamento da abertura dos Preg\u00f5es Eletr\u00f4nicos no site do Governo do\n",
   "Amazonas; acompanhamento no processo de Ata de Registro de itens cr\u00edticos,\n",
   "bem como de itens desertos e fracassados; agendamento e realiza\u00e7\u00e3o de\n",
   "reuni\u00f5es frequentes com a equipe do CSC para alinhamento de informa\u00e7\u00f5es e\n",
   "defini\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias para itens cr\u00edticos; com intu\u00eddo de dar celeridade \u00e0s\n",
   "aquisi\u00e7\u00f5es doi designado farmac\u00eauticos da CEMA para atuar junto \u00e0s atividades\n",
   "do CSC, para acompanhamento dos Preg\u00f5es Eletr\u00f4nicos, an\u00e1lise das propostas e\n",
   "elabora\u00e7\u00e3o de pareceres; cria\u00e7\u00e3o de grupo de whatsapp para alinhamento e\n",
   "atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es quanto a preg\u00f5es eletr\u00f4nicos; redu\u00e7\u00e3o do prazo de\n",
   "\n",
   "vig\u00eancia das atas de registro de itens cr\u00edticos para at\u00e9 3 meses, de forma a\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "adequar ao momento de instabilidade nacional e internacional quanto aos\n",
   "estoques e valores relacionados a medicamentos do kit intuba\u00e7\u00e3o; (c)\n",
   "monitoramento de itens registrados e empenhados, utiliza\u00e7\u00e3o do sistema\n",
   "informatizado, com informa\u00e7\u00f5es quanto \u00e0s aquisi\u00e7\u00f5es, estoques, recebimentos,\n",
   "pendencias na entrega e status quanto \u00e0s cobran\u00e7as emitidas aos fornecedores,\n",
   "consulta de atas; monitoramento e manuten\u00e7\u00e3o de contatos com fornecedores\n",
   "para evitar o atraso na entrega, principalmente dos itens cr\u00edticos e cronograma\n",
   "\n",
   "de entrega; cria\u00e7\u00e3o do setor de cobran\u00e7a de itens com atrasos, notifica\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Imente por: EUNICE ALVES MASCARENHAS em 05/05/2021 \u00e0s 17:43:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: FCFC.9118.6F58.DF58\n",
   "\n",
   "mente por: SISTEMA SIGED em 05/05/2021 \u00e0s 17:45:17 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: AF08.5855.C6F 1.31B8\n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 mo gaal ce\n",
   "Pra\u00e7a XIV de Janeiro - (92) 3131 edicamentos\n",
   "Folirar 124anaus-AM-CEP 69.020- \u2014\n",
   "\n",
   "C\u00f3pia de documento, para visualizar o documento original acesse: http: e Y -am.gov.br/edoc/FCFC.9118.6F58.DF58\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "fornecedores, com cartas de cobran\u00e7a, emiss\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es extrajudiciais aos\n",
   "fornecedores inadimplentes bem como judicializa\u00e7\u00e3o quando frustradas as\n",
   "abordagens anteriores; (d) abertura de processos de aquisi\u00e7\u00f5es\n",
   "emergenciais; monitoramento e abertura de processos de compras\n",
   "emergenciais por dispensa de licita\u00e7\u00e3o pela ger\u00eancia de programa\u00e7\u00e3o, para itens\n",
   "fracassados e desertos no CSC, e com estoque cr\u00edtico, principalmente\n",
   "relacionados ao covid-19; ado\u00e7\u00e3o da resolu\u00e7\u00e3o RDC N\u00ba 489, de 7 de abril de\n",
   "2021, que altera a Resolu\u00e7\u00e3o de Diretoria Colegiada - RDC n\u00ba 483, de 19 de\n",
   "mar\u00e7o de 2021, que disp\u00f5e, de forma extraordin\u00e1ria e tempor\u00e1ria, sobre os\n",
   "requisitos para a importa\u00e7\u00e3o de dispositivos m\u00e9dicos novos e medicamentos\n",
   "identificados como priorit\u00e1rios para uso em servi\u00e7os de sa\u00fade, em virtude da\n",
   "emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica internacional relacionada ao Sars-Cov-2; (e)\n",
   "solicita\u00e7\u00f5es de apoio ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que por sua vez, encaminhou\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "total de 335.340 (trezentos e trinta e cinco mil, trezentos e quarenta) unidades\n",
   "\n",
   "de medicamentos.\n",
   "\n",
   "Neste diapas\u00e3o, ressaltamos que todos os insumos recebidos por esta\n",
   "CEMA por meio de doa\u00e7\u00e3o pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade foram distribu\u00eddos mediante\n",
   "\n",
   "a demanda de cada Unidade de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Destacamos que todas as informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos fornecedores,\n",
   "materiais e quantitativos doados a esta Central se encontram dispon\u00edveis no\n",
   "Portal da Transpar\u00eancia/SES/AM. Ressaltamos o engajamento e o planejamento\n",
   "das aquisi\u00e7\u00f5es e distribui\u00e7\u00f5es desses itens, principalmente considerando o\n",
   "\n",
   "enfrentamento da pandemia da COVID-19.\n",
   "\n",
   "Por fim, refor\u00e7a-se o comprometimento desta CEMA com os princ\u00edpios e\n",
   "normas regulamentadoras do Direito e da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, frente as\n",
   "considera\u00e7\u00f5es e diante do quadro de dificuldades e incertezas, nos colocamos \u00e0\n",
   "disposi\u00e7\u00e3o para esclarecimentos, contribui\u00e7\u00f5es e parcerias em busca de\n",
   "implanta\u00e7\u00e3o de medidas efetivas e necess\u00e1rias para minimizar a intensa dor e\n",
   "\n",
   "sofrimento da popula\u00e7\u00e3o brasileira.\n",
   "\n",
   "SIGED em 05/05/2021 \u00e0s 17:45:17 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: AF08.5855.C6F 1.31B8\n",
   "\n",
   "Imente por: EUNICE ALVES MASCARENHAS em 05/05/2021 \u00e0s 17:43:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: FCFC.9118.6F58.DF58\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 mo gaal ce\n",
   "Pra\u00e7a XIV de Janeiro - (92) 3131- edicamentos\n",
   "Foliar 1B1anaus-AM-CEP 69.020- CEMA\n",
   "\n",
   "ja de documento, para visualizar o documento ori E istemas.sefaz.am.gov.br/edoc/FCFC.9118.6F58.DF58\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Sem mais, renovam-se os votos de estima e apre\u00e7o.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "EUNICE ALVES MASCARENHAS\n",
   "Coordenadora/ CEMA\n",
   "\n",
   "o\n",
   "&\n",
   "ri\n",
   "a\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "t\u00ea\n",
   "&\n",
   "cs\n",
   "3\n",
   "\u00d5\n",
   "Pr\n",
   "5\n",
   "fr\n",
   "\n",
   "5\n",
   "$\n",
   "\n",
   "g\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "E\n",
   "G\n",
   "Q\n",
   "15\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "19\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "L\n",
   "Eq\n",
   "\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "\n",
   "g\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "mente por: EUNICE ALVES MASCARENHAS em 05/05/2021 \u00e0s 17:43:28 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Veri\n",
   "\n",
   "mente por: SISTEMA SIGED em 05/05/2021 \u00e0s 17:45:17 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Ve\n",
   "\n",
   "           \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 mo gaal ce\n",
   "Pra\u00e7a XIV de Janeiro - (92) 3131- edicamentos\n",
   "Folirar 1 44anaus-AM-CEP 69.020- O\n",
   "\n",
   "C\u00f3pia de documento, para visualizar o documento original acesse: http: e Y -am.gov.br/edoc/FCFC.9118.6F58.DF58\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Materiais recebidos na CEMA - Central de Medicamentos do Amazonas,\n",
   "direcionados ao combate da Covid \u2014 19, enviados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no ano\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "de 2020. g\n",
   "\n",
   "Z z q\n",
   "\n",
   "MINISTERIO DA SAUDE - COVID-19 - 2020 8\n",
   "\n",
   "\u00c1LCOOL ET\u00cdLICO 70%, APRESENTA\u00c7\u00c3O GEL - FRASCO 190G 273 \u00e1\n",
   "\u00c1LCOOL ET\u00cdLICO, 70%, TIPO HIDRATADO, APRESENTA\u00c7\u00c3O GEL - FRASCO 100ML 1.824 8\n",
   "\u00c1LCOOL ET\u00cdLICO, Aplica\u00e7\u00e3o: antissepsia da pele; Apresenta\u00e7\u00e3o: gel; Hidratado; Teor \u00ea\n",
   "Alco\u00f3lico: 70\u00ba Gl; Unidade de Fornecimento: frasco com 250 ml 1.068 5\n",
   "\u00c1LCOOL ET\u00cdLICO, Aplica\u00e7\u00e3o: antissepsia da pele; Apresenta\u00e7\u00e3o: Gel; Teor Alco\u00f3lico: 8\n",
   "70\u00ba Gl; Unidade de Fornecimento: embalagem com 5L. 3 8\n",
   "\u00c1LCOOL ET\u00cdLICO, Aplica\u00e7\u00e3o: antissepsia da pele; Apresenta\u00e7\u00e3o: Gel; Teor Alco\u00f3lico: \u00c9\n",
   "70\u00ba Gl; Unidade de Fornecimento: frasco com 500mL. 8.998 a\n",
   "\u00c1LCOOL ET\u00cdLICO, Aplica\u00e7\u00e3o: antissepsia da pele; Apresenta\u00e7\u00e3o: l\u00edquido; Hidratado; g\n",
   "Teor Alco\u00f3lico: 70\u00ba Gl; Unidade de Fornecimento: frasco com 1L 16 \u00ea\n",
   "\u00c1LCOOL ET\u00cdLICO, Aplica\u00e7\u00e3o: multiuso; Apresenta\u00e7\u00e3o: Gel; Teor Alco\u00f3lico: 70\u00ba Gl; E\n",
   "Unidade de Fornecimento: frasco com 500mL 26.687 E\n",
   "Alcool gel incolor, inodoro 70\u00ba 500g 540 5\n",
   "ATRAC\u00daRIO (BESILATO), Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 8\n",
   "10mg/ml; Forma de Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com 2,5 ml 1.835 g\n",
   "Avental cir\u00fargico, tamanho G 20.670 8\n",
   "Avental cir\u00fargico, tamanho M 48.855 &\n",
   "Avental cir\u00fargico, tamanho P 158 8\n",
   "AVENTAL HOSPITALAR, SMS, 16G/M2 MANGA LONGA PUNHO C/ELASTICO - E\n",
   "TAMANHO UNICO 14.000 8\n",
   "AVENTAL IMPERME\u00c1VEL TAMANHO G 31.330 8\n",
   "DEXMEDETOMIDINA (CLORIDRATO), Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel, 3\n",
   "Concentra\u00e7\u00e3o: 100mcg/ml, Forma Apresenta\u00e7\u00e3o: frasco-ampola 2ml 160 \u00f3\n",
   "DIFOSFATO DE CLOROQUINA, Forma Farmac\u00eautica: comprimido; Concentra\u00e7\u00e3o: z\n",
   "150mg 382.850 \u00e3\n",
   "ETOMIDATO, Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 2mg/ml; Forma 2\n",
   "De Apresenta\u00e7\u00e3o: frasco ampola com 10ml 220 q\n",
   "FENTANILA, Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 78,5mcg/ml; \u00e3\n",
   "Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com 10ml 9.650 5\n",
   "KIT TESTE R\u00c1PIDO SARS-COV2 - 20 REA\u00c7\u00d5ES - LVONDFO 160.620 5\n",
   "&\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 Pra\u00e7a XIV Central de\n",
   "\n",
   "de Janeiro, Fone: (92) 3131 \u2014 2800, :\n",
   "Manaus-AM-CEP 69.020-141 Medicamentos\n",
   "CEMA\n",
   "\n",
   "Folha: 16\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "LUVA, TIPO: DE PROCEDIMENTO, N\u00c3O EST\u00c9RIL, EM L\u00c1TEX NATURAL, FORMATO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ANAT\u00d4MICO, AMBIDESTRA, RESISTENTE, COM P\u00d3 BIOABSORV\u00cdVEL; TAMANHO: G 71.000\n",
   "LUVA, TIPO: DE PROCEDIMENTO, N\u00c3O EST\u00c9RIL, EM L\u00c1TEX NATURAL, FORMATO\n",
   "ANAT\u00d4MICO, AMBIDESTRA, RESISTENTE, COM P\u00d3 BIOABSORV\u00cdVEL; TAMANHO: M 120.000\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "LUVA, Tipo: de procedimento, n\u00e3o est\u00e9ril, em nitrilo, formato anat\u00f4mico, resistente,\n",
   "sem p\u00f3; Tamanho: G; Unidade de Fornecimento: caixa com 100 unidades. 45.000\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "LUVA, Tipo: de procedimento, n\u00e3o est\u00e9ril, em nitrilo, formato anat\u00f4mico, resistente,\n",
   "sem p\u00f3; Tamanho: M; Unidade de Fornecimento: caixa com 100 unidades. 31.000\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "LUVA, Tipo: de procedimento, n\u00e3o est\u00e9ril, em nitrilo, formato anat\u00f4mico, resistente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "sem p\u00f3; Tamanho: P; Unidade de Fornecimento: caixa com 100 unidades. 49.000\n",
   "LUVA DE PROCEDIMENTO EM L\u00c1TEX MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - EP 3.700\n",
   "LUVA DE PROCEDIMENTO EM L\u00c1TEX MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - G 8.000\n",
   "LUVA DE PROCEDIMENTO EM L\u00c1TEX MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - M 240\n",
   "LUVA DE PROCEDIMENTO EM L\u00c1TEX MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - P 240\n",
   "Luva p/ procedimento tam. P, em l\u00e1tex natural, formato anat\u00f4mico, ambidestra,\n",
   "\n",
   "resistente a tra\u00e7\u00e3o, lubrificada c/ p\u00f3 bio-absorv\u00edvel. 122.000\n",
   "Luva p/ procedimento tam. PP, em l\u00e1tex natural, uniforme, s/ grumos, furos ou\n",
   "\n",
   "imperfei\u00e7\u00f5es, formato anat\u00f4mico, ambidestra, lubrificada c/ produto at\u00f3xico 2.000\n",
   "MACAC\u00c3O TYVEK, branco c/ ziper; el\u00e1stico nos punhos e tornozelos; capuz,\n",
   "\n",
   "TAMANHO EG 650\n",
   "MACAC\u00c3O TYVEK, branco c/ ziper; el\u00e1stico nos punhos e tornozelos; capuz,\n",
   "\n",
   "TAMANHO XXxG6 2.345\n",
   "MASCARA DESCART\u00c1VEL KN95 - Minist\u00e9rio da Sa\u00fade 407.900\n",
   "MASCARA DESCARTAVEL N95, com tiras ajust\u00e1veis, aprovada pelo Ministerio do\n",
   "\n",
   "Trabalho 219.540\n",
   "M\u00c1SCARA PROTE\u00c7\u00c3O RESPIRAT\u00d3RIA, Modelo: PFF2; Caracter\u00edstica: com V\u00e1lvula,\n",
   "\n",
   "descart\u00e1vel; Aplica\u00e7\u00e3o: prote\u00e7\u00e3o contra part\u00edculas finas, fumos e n\u00e9voas t\u00f3xicas. 1.000\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "M\u00c1SCARA, Tipo: descart\u00e1vel; Material: n\u00e3o tecido; 3 camadas (interna, externa e\n",
   "filtro); 3 pregas longitudinais; Com dispositivo para ajuste nasal fixado no corpo da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "m\u00e1scara; At\u00f3xica, hipoal\u00e9rgica e inodora 4.477.350\n",
   "MIDAZOLAM, solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel 5mg/5mL - 5mL 1.570\n",
   "MORFINA (SULFATO), Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "10mg/ml; Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com iml 2.100\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00d3CULOS DE PROTE\u00c7\u00c3O, para uso hospitalar, policarbonato, onstitu\u00eddo de arma\u00e7\u00e3o e\n",
   "visor, com \u00e2ngulo de vis\u00e3o 180 graus, dotado de prote\u00e7\u00e3o lateral com ventila\u00e7\u00e3o e\n",
   "ponte nasal nas extremidades das hastes, orif\u00edcios para fixa\u00e7\u00e3o de cord\u00f5es, podendo 5.778\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "por: EUNICE ALVES MASCARENHAS:56521235400 em 10/05/2021 \u00e0s 15:07:55 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: C2B6.8DEB.5A49.82B\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 Pra\u00e7a XIV Central de\n",
   "\n",
   "de Janeiro, Fone: (92) 3131 \u2014 2800, :\n",
   "Manaus-AM-CEP 69.020-141 Medicamentos\n",
   "CEMA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Folha: 17\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Pr\u00f3 p\u00e9 ou Sapatilha Cir\u00fargicas, em n\u00e3o tecido, descartav\u00e9is, formato que permita\n",
   "toda a cobertura do sapato at\u00e9 o tornozelo com el\u00e1stico em toda sua volta. Tamanho\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00fanico. Fornecido em embalagem com 100 unidades 3.000\n",
   "PROPOFOL, Forma Farmac\u00eautica: emuls\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 10mg/ml; Forma\n",
   "\n",
   "De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com 20ml 600\n",
   "PROTETOR FACIAL - MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE 52.100\n",
   "ROCUR\u00d4NIO, Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 10mg/ml;\n",
   "\n",
   "Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: frasco ampola com 5ml 1.080\n",
   "SUXAMET\u00d4NIO (CLORETO), Forma Farmac\u00eautica: p\u00f3 liofilizado para solu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 100mg; Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: frasco ampola 435\n",
   "TOUCA - MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE 144.600\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TOUCA, APLICA\u00c7\u00c3O: USO HOSPITALAR; TIPO: TURBANTE / DISCO / PIZZA, COM\n",
   "EL\u00c1STICO; DESCART\u00c1VEL; MATERIAL: TECIDO N\u00c3O TECIDO (TNT), COM POROSIDADE\n",
   "ADEQUADA PARA MANTER A VENTILA\u00c7\u00c3O; GRAMATURA M\u00cdNIMA: 30G/M?; COR:\n",
   "BRANCA. 521.000\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "q\n",
   "q\n",
   "3\n",
   "o\n",
   "s\n",
   "x\n",
   "\u00f5\n",
   "m\n",
   "Er)\n",
   "a\n",
   "2\n",
   "o\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "S\n",
   "s\n",
   "8\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "S\n",
   "s\n",
   "5\n",
   "s\n",
   "a\n",
   "S\n",
   "S\n",
   "J\n",
   "\u00e3\n",
   "2\n",
   "8\n",
   "A\n",
   "\u00e1\n",
   "8\n",
   "aq\n",
   "ai\n",
   "\u00e9\n",
   "2\n",
   "a\n",
   "z\n",
   "o\n",
   "E\n",
   "e\n",
   "E\n",
   "8\n",
   "8\n",
   "9\n",
   "8\n",
   "is\n",
   "5\n",
   "g\n",
   "a\n",
   "q\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\n",
   "S\n",
   "o\n",
   "s\n",
   "z\n",
   "B\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "a\n",
   "B\n",
   "o\n",
   "15\n",
   "[5]\n",
   "<\n",
   "Ez\n",
   "z\n",
   "\u00fa\n",
   "L\n",
   "<\n",
   "S\n",
   "Ap\n",
   "<\n",
   "z\n",
   "q\n",
   "wu\n",
   ">\n",
   "5\n",
   "<\n",
   "u\n",
   "o\n",
   "z\n",
   "5\n",
   "m\n",
   "s\n",
   "a\n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 Pra\u00e7a XIV Central de\n",
   "\n",
   "de Janeiro, Fone: (92) 3131 \u2014 2800, :\n",
   "\n",
   "Manaus-AM-CEP 69.020-141 Medicamentos\n",
   "CEMA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Folha: 18\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Materiais recebidos na CEMA - Central de Medicamentos do Amazonas,\n",
   "direcionados ao combate da Covid \u2014 19, enviados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no ano\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "BOMBA DE INFUS\u00c3O SMART TOUCH DUPLO, Volum\u00e9trica perist\u00e1ltica LINEAR;\n",
   "Microprocessada com conex\u00e3o para equipos do tipo Touch; taxa de infus\u00e3o: 0,1 a\n",
   "1.400ml/h (incrementos de 0,1ml/h); programa\u00e7\u00f5es distintas para uso adulto,\n",
   "pedi\u00e1trico e neonatal; 283\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "BOMBA DE INFUS\u00c3O SMART TOUCH MONO - Volum\u00e9trica perist\u00e1ltica LINEAR;\n",
   "Microprocessada com conex\u00e3o para equipos do tipo Touch; taxa de infus\u00e3o: 0,1 a\n",
   "1.400ml/h (incrementos de 0,1ml/h); programa\u00e7\u00f5es distintas para uso adulto,\n",
   "pedi\u00e1trico e neonatal; 90\n",
   "CISATR\u00c1CURIO (BESILATO) 2mg/ml : ampola 5ml 13.050\n",
   "\n",
   "CISATRAC\u00daRIO (BESILATO), Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o:\n",
   "2mg/mL; Unidade de Fornecimento: ampola 10ml\n",
   "\n",
   "EPINEFRINA (ADRENALINA), Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o:\n",
   "mg/ml; Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com iml. 200\n",
   "\n",
   "EQUIPO P/ BOMBA DE INFUS\u00c3O, Modelo: TOUCH FOTO; Aplica\u00e7\u00e3o: para uso em\n",
   "infus\u00f5es de solu\u00e7\u00f5es parenterais FOTOSSENS\u00cdVEIS; Com c\u00e2mara gotejadora e tubo\n",
   "DEHP FREE (sem dietilhexilftalato) foto c/ filtro; Est\u00e9ril; Descart\u00e1vel; Flex\u00edvel e\n",
   "transl\u00facido; Filt 3.600\n",
   "\n",
   "EQUIPO P/ BOMBA DE INFUS\u00c3O, Modelo: TOUCH P; Aplica\u00e7\u00e3o: para uso em\n",
   "infus\u00f5es de solu\u00e7\u00f5es parenterais; Com c\u00e2mara gotejadora e tubo DEHP FREE (sem\n",
   "dietilhexilftalato) c/ filtro; Est\u00e9ril; Descart\u00e1vel; Flex\u00edvel e transl\u00facido; Filtro\n",
   "\n",
   "de 2021. g\n",
   "\n",
   "\u00c9\n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE - COVID-19 - 2021 \u00c9\n",
   "\n",
   "Atrac\u00fario (bensilato) solu\u00e7\u00e3o injetavel, 10 mg/ml, ampola 5ml 9.175 \u00c9\n",
   "ATRAC\u00daRIO (BESILATO), Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: s\n",
   "10mg/ml; Forma de Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com 2,5 ml 36.800 \u00ea\n",
   "AZITROMICINA, Forma Farmac\u00eautica: comprimido; Concentra\u00e7\u00e3o: 500mg 100.560 $\n",
   "BESILATO DE CISATRAC\u00daRIO 5mg/ml ; solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel - ampola 30ml 780 8\n",
   "a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o\n",
   "E\n",
   "8\n",
   "\u00c9\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "e\n",
   "g\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "5\n",
   "8\n",
   "aq\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "B\n",
   "S\n",
   "s\n",
   "E\n",
   "5\n",
   "o\n",
   "s\n",
   "s\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "q\n",
   "q\n",
   "g\n",
   "8\n",
   "$\n",
   "ij\n",
   "2\n",
   "\u00cdL\n",
   "z\n",
   "\u00fa\n",
   "E\n",
   "<\n",
   "S\n",
   "BA\n",
   "S\n",
   "q\n",
   "g\n",
   "5\n",
   "\u00e3\n",
   "z\n",
   "u\n",
   "o\n",
   "Z\n",
   "$\n",
   "m\n",
   "5\n",
   "&\n",
   "\n",
   "hidrof\u00f3bico 0,2 micr 8.400\n",
   "FENTANILA, Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 78,5mcg/ml;\n",
   "\n",
   "Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com 10ml 63.132\n",
   "HIDROXICLOROQUINA SULFATO, comprimido, 200 mg 120.000\n",
   "IVERMECTINA, Forma Farmac\u00eautica: comprimido; Concentra\u00e7\u00e3o: 6mg 100.080\n",
   "MACAC\u00c3O TYVEK, branco c/ ziper; el\u00e1stico nos punhos e tornozelos, TAMANHO G 987\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 Pra\u00e7a XIV Central de\n",
   "\n",
   "de Janeiro, Fone: (92) 3131 \u2014 2800, :\n",
   "Manaus-AM-CEP 69.020-141 Medicamentos\n",
   "CEMA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Folha: 19\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "MACAC\u00c3O TYVEK, branco c/ ziper; el\u00e1stico nos punhos e tornozelos; capuz,\n",
   "TAMANHO XXxG6 997\n",
   "\n",
   "MASCARA DE OXIG\u00caNIO P/ ALTA CONCENTRA\u00c7\u00c3O - ADULTO, c/ reservat\u00f3rio tipo\n",
   "\"Bag\"reutiliz\u00e1vel,em silicone, el\u00e1stico ajust\u00e1vel p/ fixa\u00e7\u00e3o, v\u00e1lvula unidirecional c/\n",
   "conex\u00e3o perfeita c/ a m\u00e1scara e o reservat\u00f3rio, de f\u00e1cil manuseio e s/ escape. 5.000\n",
   "\n",
   "MASCARA DE OXIG\u00caNIO P/ ALTA CONCENTRA\u00c7\u00c3O - PEDI\u00c1TRICA; Material: Silicone;\n",
   "\n",
   "Com reservat\u00f3rio tipo \u201cBag\u201d reutiliz\u00e1vel, el\u00e1stico ajust\u00e1vel para fixa\u00e7\u00e3o, v\u00e1lvula\n",
   "unidirecional com conex\u00e3o perfeita com a m\u00e1scara e o reservat\u00f3rio 1.250\n",
   "\n",
   "MASCARA DE VENTURI (m\u00e1scara de oxig\u00eanio), em silicone, ADULTO, presilha no\n",
   "nariz e el\u00e1stico q/ permita perfeita fixa\u00e7\u00e3o e ajuste \u00e0 face, leve, resistente, c/\n",
   "\n",
   "reservat\u00f3rio na forma de traqu\u00e9ia (med. aproxim. 18cm). 350\n",
   "MASCARA DESCART\u00c1VEL KN95 - Minist\u00e9rio da Sa\u00fade 99.800\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "M\u00c1SCARA, Tipo: descart\u00e1vel; Material: n\u00e3o tecido; 3 camadas (interna, externa e\n",
   "filtro); 3 pregas longitudinais; Com dispositivo para ajuste nasal fixado no corpo da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "m\u00e1scara; At\u00f3xica, hipoal\u00e9rgica e inodora 361.800\n",
   "MIDAZOLAM, Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 5mg/ml; Forma\n",
   "\n",
   "De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com 10ml 23.610\n",
   "MIDAZOLAM, Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 5mg/ml; Forma\n",
   "\n",
   "De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com 3ml 1.050\n",
   "MIDAZOLAM, solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel 5mg/5mL - 5mL 1.049\n",
   "MIDAZOLAM, solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel 5mg/mL - 2mL 8.750\n",
   "MORFINA (SULFATO), Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o:\n",
   "\n",
   "10mg/ml; Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com 1ml 45.460\n",
   "NOREPINEFRINA (HEMITARTARATO), Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel,\n",
   "\n",
   "Concentra\u00e7\u00e3o: 2mg/ml, Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola de 4ml 34.959\n",
   "PROPOFOL, Forma Farmac\u00eautica: emuls\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 10mg/ml; Forma\n",
   "\n",
   "De Apresenta\u00e7\u00e3o: ampola com 20ml 50.780\n",
   "PROTETOR FACIAL - MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE 2.950\n",
   "ROCUR\u00d4NIO, Forma Farmac\u00eautica: solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 10mg/ml;\n",
   "\n",
   "Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: frasco ampola com 5ml 25.997\n",
   "SUXAMET\u00d4NIO (CLORETO), Forma Farmac\u00eautica: p\u00f3 liofilizado para solu\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "injet\u00e1vel; Concentra\u00e7\u00e3o: 100mg; Forma De Apresenta\u00e7\u00e3o: frasco ampola 2.857\n",
   "TOUCA - MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE 16.000\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "por: EUNICE ALVES MASCARENHAS:56521235400 em 10/05/2021 \u00e0s 15:07:56 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 77E6.D9FD.74B6.0E36\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Rua Duque de Caxias, 1.998 \u2014 Pra\u00e7a XIV Central de\n",
   "\n",
   "de Janeiro, Fone: (92) 3131 \u2014 2800, :\n",
   "Manaus-AM-CEP 69.020-141 Medicamentos\n",
   "CEMA\n",
   "\n",
   "Folha: 20\n",
   "\fAMAZONAS\n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 01.01.017101.009693/2021-56\n",
   "Em: 10/05/2021\n",
   "\n",
   "\u00c0 ASJUR/SES/AM,\n",
   "\n",
   "Para conhecimento, an\u00e1lise e provid\u00eancias quanto ao MEMO n\u00ba038/2021-GAB/CEMA,\n",
   "que encaminha resposta a cerca de medicamentos e insumos que comp\u00f5e o kit\n",
   "Intuba\u00e7\u00e3o para a CPI Pandemia- Senado Federal. Em anexo as planilhas de doa\u00e7\u00f5es do\n",
   "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade 2020 [fls. 16-19) e 2021 (fls. 19-20).\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "EUNICE ALVES MASCARENHAS\n",
   "\n",
   "Coordenadora/CEMA\n",
   "\n",
   "or: EUNICE ALVES MASCARENHAS:56521235400 em 10/05/2021 \u00e0s 15:14:06 conforme MP no- 2.200-2 de 24/08/2001. Verificador: 2DAO.E501.F296.B69\n",
   "\n",
   "RUA DUQUE DECAXIAS, 1998 - CENTRAL DE\n",
   "\n",
   "PRA\u00c7A 4, MANAUS- AM, 69020-41 MEDICAMENTOS DA\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO\n",
   "DA SAUDE DO\n",
   "AMAZONAS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Folha: 21\n",
   "\f"
  ],
  "id": 317,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/97de25e4-3045-49f5-b258-6180e5228cf3"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Obtenha agora o Adobe Reader!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 317,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/fbe03dc6-bc75-4bd7-afe1-10c7f6a2ac91"
 },
 {
  "txt": [
   "Estado da [Sahia\n",
   "\n",
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio GE n\u00ba 16/2021.\n",
   "Salvador/BA, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Recebemos a not\u00edcia de aprova\u00e7\u00e3o do Requerimento n\u00ba 469/2021, no\n",
   "\u00faltimo dia 06 de maio de 2021, que reconhece necess\u00e1rio o prazo m\u00ednimo de 10 (dez) dias\n",
   "\u00fateis para envio pelos entes Federativos de toda documenta\u00e7\u00e3o requerida pela Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia COVID-19.\n",
   "\n",
   "Considerando exatamente os motivos ali elencados para majora\u00e7\u00e3o\n",
   "do prazo, vimos, por meio do presente Of\u00edcio, solicitar igual dila\u00e7\u00e3o dos prazos\n",
   "originalmente concedidos para atendimento aos Requerimentos n\u00ba 139/2021, 154/2021,\n",
   "194/2021 e 342/2021, acrescendo-os de 05 (cinco) para 10 (dez) dias \u00fateis.\n",
   "\n",
   "A documenta\u00e7\u00e3o solicitada revela-se extremamente extensa e\n",
   "detalhada, impedindo a sua organiza\u00e7\u00e3o e o seu envio j\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de normalidade, mais\n",
   "ainda em um momento extraordin\u00e1rio e com demanda exaustiva como o atual cen\u00e1rio\n",
   "\n",
   "pand\u00eamico.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Esperando o atendifnento ao quanto pleiteado, agradecemos,\n",
   "\n",
   "antecipadamente, aproveitando o ensejo p\u00e1ra apyesentar votos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "Senador OMAR JOSE ABDEL AZIZ\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito - CPI da Pandemia - Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 318,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/e6e5ea9f-f604-4f38-93ec-b2a71f63bcba"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "LC stado da [Sahia\n",
   "\n",
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba. 00001/2021/GG\n",
   "Salvador, 19 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Vimos, pelo presente, oferecer as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelo\n",
   "Requerimento n\u00ba 194/2021, encaminhado via Of\u00edcio n\u00ba 474/2021, sobre protocolos\n",
   "medicamentosos, medicamentos adquiridos com descri\u00e7\u00e3o de datas de\n",
   "aquisi\u00e7\u00f5es e quantitativos, notas fiscais emitidas e percentual de efic\u00e1cia de\n",
   "cada medicamento usado, considerando pacientes tratados e recuperados.\n",
   "\n",
   "O Estado da Bahia buscou seguir as orienta\u00e7\u00f5es decorrentes de\n",
   "pesquisas cient\u00edficas e literatura m\u00e9dica, produzidas concomitantemente ao\n",
   "aparecimento da COVID-19. Desta maneira, acreditamos na ci\u00eancia quando\n",
   "pontua inexistir tratamento precoce ou medica\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria para a cura da\n",
   "COVID-19. Nenhum medicamento ou nenhum protocolo medicamentoso foi\n",
   "adguirido ou aplicado sem embasamento t\u00e9cnico-cient\u00edfico.\n",
   "\n",
   "O tratamento da doen\u00e7a, cuja evolu\u00e7\u00e3o leva a problemas\n",
   "respirat\u00f3rios, foca no uso de broncodilatadores, impedido o uso de nebuliza\u00e7\u00e3o,\n",
   "dada a contamina\u00e7\u00e3o acontecer por meio de aeros\u00f3is. Foi, assim, adquirido\n",
   "basicamente Salbutamol! para tal finalidade espec\u00edfica. Acres\u00e7a-se o anti-\n",
   "inflamat\u00f3rio Tocilizumabe, para complementar tratamento, se necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Outros medicamentos referem-se \u00e0queles necess\u00e1rios e j\u00e1 de uso\n",
   "rotineiro \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o dos pacientes em unidades de terapia intensiva ou em\n",
   "leitos hospitalares normais.\n",
   "\n",
   "Isto posto, cremos prejudicada qualquer resposta a apontar\n",
   "percentual de efic\u00e1cia de cada medicamento usado, considerados pacientes\n",
   "tratados e recuperados, porque os tratamentos adotados n\u00e3o poderiam ter por\n",
   "foco a COVID-19 em si, mas \u00fanica e exclusivamente os sintomas e problemas de\n",
   "sa\u00fade por ela provocados, j\u00e1 de uso regular em casos tais e efic\u00e1cia conhecida.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "LC stado da [Bahia\n",
   "\n",
   "Seguem, em apoio, os seguintes documentos:\n",
   "\n",
   "GABINETE\n",
   "DO\n",
   "GOVERNADOR\n",
   "\n",
   "a) Of\u00edcio n\u00ba 156/2021, do Instituto Couto Maia, unidade especializada em\n",
   "infectologia, apontando as refer\u00eancias de protocolos cient\u00edficos utilizados\n",
   "na Bahia (doc. n\u00ba01)\n",
   "\n",
   "b) Notas t\u00e9cnicas n\u00bas. 76 e 86 do COE, acerca da inviabilidade de uso de\n",
   "medicamentos apontados como de tratamento precoce ou sem\n",
   "efic\u00e1cia comprovada (docs. n\u00bas. 02 e 03);\n",
   "\n",
   "c) Nota t\u00e9cnica n\u00ba 30 do COE e Nota Informativa de 10/05/2020, que\n",
   "orientam para uso de broncodilatador e desaconselham a nebuliza\u00e7\u00e3o\n",
   "(docs. n\u00bas 04 e 05);\n",
   "\n",
   "d) Protocolo ao uso do Tocilizumabe e termo de fornecimento (docs. n\u00bas. 06\n",
   "e 07);\n",
   "\n",
   "e) Planilha com aquisi\u00e7\u00f5es realizadas (doc. n\u00ba08).\n",
   "\n",
   "Outrossim, importante salientar que os recursos federais utilizados\n",
   "na aquisi\u00e7\u00e3o dos medicamentos foram recursos fundo a fundo [fonte 286), a\n",
   "significar a sua (deles) titularidade estadual e, por conseguinte, as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "sobre contrata\u00e7\u00e3o e pagamento n\u00e3o s\u00e3o objeto da presente investiga\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "parlamentar, restrita a recursos federais volunt\u00e1rios (fonte 186) para tratamento da\n",
   "COVID-19, nos termos da Nota Informativa n\u00ba 2.800, de 2021, do Senado Federal\n",
   "\n",
   "encaminhado a esta Presid\u00eancia pelo Of\u00edcio n\u00ba 48/2021 do F\u00f3rum Nacional de\n",
   "Governadores.\n",
   "\n",
   "Esperando haver atendimento em plenitude ao requerimento\n",
   "desta Comiss\u00e3o Parlamentar de Ingu\u00e9rito, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "respostas complementares, se existirem, e aproveitamos o ensejo para apresentar\n",
   "votos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 319,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b6d190ec-4c94-4a01-ba44-a6e247c402ff"
 },
 {
  "txt": [
   "ssgegroma oa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n\u00ba. 156 / 2021\n",
   "\n",
   "Salvador, 13 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "\u00c0 Senhora\n",
   "\n",
   "Subsecret\u00e1ria Tereza Cristina Paim Xavier Carvalho\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade do Estado Bahia\n",
   "\n",
   "Av Luis Viana Filho, 400 CAB\n",
   "\n",
   "CEP 41745-900 Salvador-Bahia\n",
   "\n",
   "Prezada Senhora\n",
   "\n",
   "Em resposta a sua solicita\u00e7\u00e3o temos a informar que o Instituto Couto Maia -\n",
   "ICOM, iniciou atendimentos exclusivos a COVID em 23/03/2020, e no momento\n",
   "contamos com 162 leitos totais; sendo 88 de UTI (10 pedi\u00e1tricos) e 74 leitos cl\u00ednicos\n",
   "(10 pedi\u00e1tricos). Desde o in\u00edcio da pandemia internamos 3.423 pacientes com\n",
   "Suspeits Diagn\u00f3stica (SD) de COVID-19, sendo 2.457 nas UTIs e 966 em\n",
   "enfermarias. Destes, 3.363 j\u00e1 sa\u00edram da unidade, 2.071 (61,6%) por alta hospitalar,\n",
   "918 (27,3%) por \u00f3bito e 360 (10,7%) foram transferidos da unidade, seja por n\u00e3o\n",
   "confirma\u00e7\u00e3o de COVID-19, para hospitais com suporte cir\u00fargico n\u00e3o dispon\u00edvel no\n",
   "ICOM, ou para interna\u00e7\u00e3o domiciliar. A letalidade de 2020 foi de 35% e em 2021 at\u00e9\n",
   "o final de abril est\u00e1 em 25,2%, o que significa uma redu\u00e7\u00e3o de 40% da letalidade.\n",
   "\n",
   "Nosso primeiro protocolo assistencial foi publicado no nosso site\n",
   "(www institutocoutomaia.com.br) no dia 26/03/2020, baseado nas poucas evid\u00eancias\n",
   "existentes \u00e0 \u00e9poca e principalmente nos conhecimentos referentes ao tratamento da\n",
   "SRAG (Sindrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave) e SARA (S\u00edndrome da Ang\u00fastia\n",
   "Respirat\u00f3ria Aguda) de outras etiologias. O Protocolo j\u00e1 foi atualizado cinco vezes,\n",
   "incorporando procedimentos ou medicamentos com comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica,\n",
   "respaldados pela OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade), CDC (Centers for Disease\n",
   "Control and Prevention), IDSA (Infectious Diseases Society of America), sBI\n",
   "(Sociedade Brasileira de Infectologia), AMIB (Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Int nsiva\n",
   "\n",
   "%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Coronel Azevedo, sin Cajazeiras || Setor IV \u2014 Aguas Claras\n",
   "41330-010 - Salvador/BA\n",
   "Telefone: 3103-7150 icom.diretoriaQ)saude.ba.gov.br\n",
   "\f \n",
   " \n",
   "\n",
   ", Gases! DA.\n",
   "Ai\n",
   "a MAIA BAHIGS.\n",
   "\n",
   "Brasileira), SBP (Sociedade Brasileira de Pediatria), entre outras. A \u00faltima\n",
   "atualiza\u00e7\u00e3o ocorreu em 30/03/2021, e incluiu a medica\u00e7\u00e3o Tocilzumabe, ap\u00f3s\n",
   "publica\u00e7\u00e3o dos Estudos Recovery e REND-CAP que apontaram benef\u00edcios.\n",
   "\n",
   "Esta \u00faltima medica\u00e7\u00e3o tem uma janela para utiliza\u00e7\u00e3o muito limitada e\n",
   "criamos um grupo de especialistas para avaliar as solicita\u00e7\u00f5es e liberar o\n",
   "medicamento. Foram 12 os pacientes que utilizaram a medica\u00e7\u00e3o, sendo que dois\n",
   "evolu\u00edram para \u00f3bito, nove evolu\u00edram com melhora e j\u00e1 receberam alta hospitalar, e\n",
   "\n",
   "um encontra-se internado com melhora do quadro.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente\n",
   "\n",
   "UA uso\n",
   "\n",
   "CEUCI DE LIMA XAVIER NUNES\n",
   "DIRETORA DO INSTITUTO COUTO MAIA\n",
   "CREMEB 8876\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Coronel Azevedo, sin Cajazeiras Il Setor IV \u2014 Aguas Claras\n",
   "41330-010 - Salvador/BA\n",
   "Telefone: 3103-7150 icom .diretoriaQ)saude.ba.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 319,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/587c25e1-56dc-459b-ad3e-adad5672e6c0"
 },
 {
  "txt": [
   "NOTA T\u00c9CNICA COE SA\u00daDE N\u00ba 76 DE 21 DE JULHO DE GOVERNO | Es\n",
   "\n",
   "DE 2020\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RECOMENDA\u00c7\u00d5ES QUANTO AO USO DE TERAPIAS MEDICAMENTOSAS\n",
   "N\u00c3O APROVADAS CIENTIFICAMENTE E N\u00c3O REGULAMENTADAS PARA O\n",
   "TRATAMENTO DA COVID 19.\n",
   "\n",
   "Esta Nota T\u00e9cnica tem como objetivo orientar os profissionais de sa\u00fade do Estado da Bahia quanto a\n",
   "\n",
   "prescri\u00e7\u00e3o de medicamentos para preven\u00e7\u00e3o ou tratamento da COVID 19.\n",
   "\n",
   "Inicialmente, informamos que n\u00e3o existem medicamentos aprovados para preven\u00e7\u00e3o ou tratamento\n",
   "ambulatorial da COVID-19 com efic\u00e1cia cientificamente comprovada. De acordo com a Organiza\u00e7\u00e3o\n",
   "Mundial de Sa\u00fade- OMS, cerca de 80% dos pacientes acometidos pela COVID-19 ter\u00e3o cura espont\u00e2nea\n",
   "\n",
   "e somente 1 a cada 6 doentes desenvolver\u00e1 a forma grave da doen\u00e7a.\n",
   "\n",
   "\u00c9 importante destacar que o desenvolvimento de um novo f\u00e1rmaco ou o redirecionamento do uso de um\n",
   "f\u00e1rmaco j\u00e1 existente para o tratamento de uma outra doen\u00e7a requer a comprova\u00e7\u00e3o de efic\u00e1cia e seguran\u00e7a\n",
   "para que seja aprovado e comercializado. No Brasil, \u00e9 da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria \u2014\n",
   "ANVISA a responsabilidade pela regulamenta\u00e7\u00e3o do uso de novos medicamentos para todas as doen\u00e7as,\n",
   "bem como o uso de medicamentos j\u00e1 registrados para novas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas ou novas indica\u00e7\u00f5es, com\n",
   "\n",
   "base na avalia\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, efic\u00e1cia e qualidade terap\u00eautica.\n",
   "\n",
   "A incorpora\u00e7\u00e3o de medicamentos no SUS foi regulamentada pela Lei 12.401, de 28 de abril de 2012, que\n",
   "disp\u00f5e sobre a assist\u00eancia terap\u00eautica e a incorpora\u00e7\u00e3o de tecnologia em sa\u00fade no \u00e2mbito do SUS, nos\n",
   "\n",
   "quais destacam-se os seguintes artigos:\n",
   "\n",
   "Art. 19-Q- A incorpora\u00e7\u00e3o, a exclus\u00e3o ou a altera\u00e7\u00e3o pelo SUS de novos medicamentos, produtos e\n",
   "procedimentos, bem como a constitui\u00e7\u00e3o ou a altera\u00e7\u00e3o de protocolo cl\u00ednico ou de diretriz terap\u00eautica,\n",
   "s\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, assessorado pela Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "Tecnologias no SUS.\n",
   "\n",
   "Art. 19-T. S\u00e3o vedados, em todas as esferas de gest\u00e3o do SUS: 1 \u2014- o pagamento, o ressarcimento ou o\n",
   "reembolso de medicamento, produto e procedimento cl\u00ednico ou cir\u00fargico experimental, ou de uso n\u00e3o\n",
   "\n",
   "autorizado pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria - ANVISA.\n",
   "\n",
   "713n8-8379 / 8385 O YRO assudegovba\n",
   "al\n",
   "\n",
   "saladesituacaocovidlPasaude.ba.govbr acesse: saude.ba.gov.br/coronavirus\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fNOTA T\u00c9CNICA COE SA\u00daDE N\u00ba 76 DE 21 DE JULHO DE 2020\n",
   "\n",
   "Diversos medicamentos e terapias t\u00eam sido estudados com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 a\u00e7\u00e3o farmacol\u00f3gica sobre o novo\n",
   "Coronav\u00edrus. A Sociedade Brasileira de Infectologia informa que at\u00e9 o presente momento esses estudos\n",
   "\n",
   "s\u00e3o insuficientes, inconclusivos ou n\u00e3o apresentam benef\u00edcios cl\u00ednicos esperados.\n",
   "Desse modo,\n",
   "\n",
   "Considerando que, do ponto de vista t\u00e9cnico cient\u00edfico, n\u00e3o h\u00e1 at\u00e9 o presente momento tratamento\n",
   "\n",
   "medicamentoso ambulatorial eficaz para a COVID-19;\n",
   "\n",
   "Considerando que do ponto de vista legal, h\u00e1 veda\u00e7\u00e3o para a aquisi\u00e7\u00e3o ou reembolso, por parte dos entes\n",
   "\n",
   "p\u00fablicos, de medicamentos experimentais ou de uso n\u00e3o autorizado pela ANVISA.\n",
   "Considerando-se ainda riscos para a gest\u00e3o do SUS os itens que se seguem:\n",
   "\n",
   "* a utiliza\u00e7\u00e3o de recurso p\u00fablico para aquisi\u00e7\u00e3o de terap\u00eauticas sem comprova\u00e7\u00e3o de efic\u00e1cia e\n",
   "registro na ANVISA;\n",
   "\n",
   "a possibilidade de desabastecimento de outros medicamentos contemplados nas pol\u00edticas p\u00fablicas\n",
   "\n",
   "em fun\u00e7\u00e3o do redirecionamento do recurso p\u00fablico;\n",
   "\n",
   "* a escassez de medicamentos aprovados e necess\u00e1rios para o tratamento de outras doen\u00e7as ao se\n",
   "estimular a utiliza\u00e7\u00e3o compassionado para tratamentos da COVID-19 ainda sem efic\u00e1cia cl\u00ednica\n",
   "\n",
   "comprovada;\n",
   "\n",
   "\u201ca promo\u00e7\u00e3o do uso indiscriminado de medicamentos, sem a devida seguran\u00e7a e efic\u00e1cia\n",
   "\n",
   "comprovadas;\n",
   "\n",
   "* causar na popula\u00e7\u00e3o a falsa sensa\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o e, consequentemente, o relaxamento e abandono\n",
   "das medidas de preven\u00e7\u00e3o consideradas eficazes e internacionalmente recomendadas como o uso\n",
   "\n",
   "de m\u00e1scara, etiqueta respirat\u00f3ria, distanciamento social, lavagem das m\u00e3os e uso de \u00e1lcool em gel.\n",
   "\n",
   "Finalmente, e com base nas manifesta\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Panamericana de Sa\u00fade (OPAS), da OMS e da\n",
   "ANVISA, o Comit\u00ea Estadual de Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica - COES N\u00c3O recomenda a utiliza\u00e7\u00e3o de\n",
   "quaisquer medicamentos para preven\u00e7\u00e3o ou tratamento da COVID-19 sem que haja efic\u00e1cia comprovada\n",
   "\n",
   "ou que este uso seja feito em ambiente controlado de ensaios cl\u00ednicos.\n",
   "\n",
   "713n8-8379 / 8385 O YRO assudegovba p=\n",
   "\n",
   "saladesituacaocovidlPasaude.ba.gov.br acesse: saude.ba.gov.br/coronavirus Lo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fNOTA NICA COE SA\u00daDE N\u00ba 76 DE 21 DE JULHO DE 2020\n",
   "\n",
   "Essa recomenda\u00e7\u00e3o de n\u00e3o uso inclui, com maior \u00eanfase, medicamentos como Cloroquina,\n",
   "\n",
   "Hidroxicloroquina, Azitromicina e Ivermectina.\n",
   "\n",
   "Ressaltamos que o Estado continuar\u00e1 fornecendo tais medica\u00e7\u00f5es para os Munic\u00edpios e/ou Unidades de\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade da Bahia, para o uso autorizado e recomendado pelas autoridades sanit\u00e1rias competentes.\n",
   "\n",
   "Reitera-se que estas s\u00e3o as recomenda\u00e7\u00f5es informadas por evid\u00eancias dispon\u00edveis at\u00e9 a presente data e\n",
   "\n",
   "est\u00e3o sujeitas a revis\u00e3o mediante novas publica\u00e7\u00f5es e estudos cient\u00edficos, durante a vig\u00eancia da\n",
   "PANDEMIA.\n",
   "\n",
   "713n8-8379 / 8385 O YRO assudegovba p=\n",
   "\n",
   "saladesituacaocovidlPasaude.ba.gov.br acesse: saude.ba.gov.br/coronavirus\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "  \n",
   "\n",
   "NOTA T\u00c9CNICA COE SA\u00daDE N\u00ba 76 DE 21 DE JULHO DE 2020\n",
   "\n",
   "saladesituacaocovidlPasaude.ba.gov.br acesse: saude.ba.gov.br/coronavirus\n",
   "\n",
   "REFERENCIAS:\n",
   "\n",
   "1. Organiza\u00e7\u00e3o Panamericana de Sa\u00fade. Folha informativa - COVID-19 (doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus).\n",
   "\n",
   "Acesso em 16 julho de 2020. Dispon\u00edvel em: https://www.paho.org/bra.\n",
   "2. Brasil. Lei n\u00ba. 12.401, de 28 de abril de 2011. Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o - Se\u00e7\u00e3o 1 - 29/4/2011, P\u00e1gina 1.\n",
   "\n",
   "3. Sociedade Brasileira de Infectologia. Informe da Sociedade Brasileira de Infectologia sobre o Novo Coronav\u00edrus\n",
   "n\u00ba 15: uso de medicamentos para COVID-19. Acesso em 16 julho de 2020. Dispon\u00edvel em:\n",
   "https://www.infectologia.org.br.\n",
   "\n",
   "4. Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade. Recomenda\u00e7\u00e3o sobre o uso de ivermectina no tratamento de COVID-19.\n",
   "\n",
   "Acesso em 16 julho de 2020. Dispon\u00edvel em: https://iris.paho.org.\n",
   "\n",
   "5. Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria. Nota de esclarecimento sobre a ivermectina. Acesso em 16 julho de\n",
   "\n",
   "2020. Dispon\u00edvel em: http://portal.anvisa.gov.br.\n",
   "\n",
   "713n8-8379 / 8385 O YRO assudegovba p=\n",
   "al\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 319,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/165ff868-a457-47d1-8c91-5f519492bd6d"
 },
 {
  "txt": [
   "NOTA T\u00c9CNICA COE SA\u00daDE N\u00ba 86 DE 29 DE HE GOVERNO | sirene\n",
   "\n",
   "Em DO ESTADO | \"so:\n",
   "MAR\u00c7O DE 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RECOMENDA A N\u00c3O PRESCRI\u00c7\u00c3O DE CLOROQUINA,\n",
   "HIDROXICLOROQUINA,  NITAZOXANIDA E  IVERMECTINA PARA\n",
   "PACIENTES COM COVID-19 NO ESTADO DA BAHIA\n",
   "\n",
   "Considerando a literatura cient\u00edfica atual, que n\u00e3o identifica benef\u00edcios no uso da cloroquina,\n",
   "\n",
   "hidroxicloroquina, nitazoxanida e ivermectina para o tratamento ou profilaxia da Covid-19;\n",
   "\n",
   "Considerando os reconhecidos efeitos colaterais dessas drogas e o potencial malef\u00edcio em pacientes com\n",
   "\n",
   "Covid-19;\n",
   "\n",
   "Considerando que o C\u00f3digo de \u00c9tica M\u00e9dica, em seu Cap\u00edtulo Lincisos IV e V, disp\u00f5e que\u201cao m\u00e9dico\n",
   "cabe zelar e trabalhar pelo perfeito desempenho \u00e9tico da medicina, bem como pelo prest\u00edgio e bom\n",
   "conceito da profiss\u00e3o\u201d e que \u201ccompete ao m\u00e9dico aprimorar continuamente seus conhecimentos e usar o\n",
   "\n",
   "melhor do progresso cient\u00edfico em beneficio do paciente e da sociedade\u201d;\n",
   "\n",
   "Considerando o dispositivo contido no art. 1\u00ba, do Cap\u00edtulo III, do C\u00f3digo de \u00c9tica M\u00e9dica, que imp\u00f5e ser\n",
   "vedado ao m\u00e9dico: \u201ccausar dano ao paciente, por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, caracteriz\u00e1vel como imper\u00edcia,\n",
   "\n",
   "imprud\u00eancia ou neglig\u00eancia\u201d.\n",
   "Recomenda:\n",
   "\n",
   "I \u2014 N\u00e3o dever\u00e3o ser prescritos os medicamentos cloroquina, hidroxicloroquina, nitazoxanida e\n",
   "ivermectina para os pacientes com quadro suspeito ou confirmado de Covid-19, atendidos nas redes\n",
   "pr\u00f3pria e contratualizada pela Secretaria de Sa\u00fade da Bahia, sem outro diagn\u00f3stico que justifique o uso\n",
   "\n",
   "desses medicamentos;\n",
   "\n",
   "II - A proibi\u00e7\u00e3o do fornecimento, pelas farm\u00e1cias dos hospitais da rede pr\u00f3pria da Secretaria de Sa\u00fade do\n",
   "Estado da Bahia, dos medicamentos cloroquina, hidroxicloroquina, nitazoxanida e ivermectina para os\n",
   "pacientes com quadro suspeito ou confirmado de Covid-19, e sem outro diagn\u00f3stico que justifique o uso\n",
   "\n",
   "desses.\n",
   "\n",
   "713n8-8379 / 8385 BY RO asaudegovba pn\n",
   "=\n",
   "\n",
   "saladesituacaocovidlPesaude.ba.gov.br acesse: saude.ba.gov.br/coronavirus\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fsaladesituacaocovidlPesaude.ba.gov.br acesse: saude.ba.gov.br/coronavirus\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "REFER\u00caNCIAS\n",
   "\n",
   "1- Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira. Comit\u00ea Extraordin\u00e1rio de Monitoramento Covid-19. Boletim 02/2021\n",
   "\n",
   "2- Ghazy, R.M., Almaghraby, A., Shaaban, R. et al. A systematic review and meta-analysis on chloroquine and\n",
   "hydroxychloroquine as monotherapy or combined with azithromycin in COVID-19 treatment. Sci Rep 10,\n",
   "\n",
   "22139 (2020). https://doi.org/10.1038/841598-020-77748-x\n",
   "\n",
   "3- Repurposed Antiviral Drugs for Covid-l9 \u2014 Interim WHO Solidarity Trial Results. (2021). New\n",
   "EnglandJournalof Medicine, 384(6), 497-511. https://doi.org/10.1056/nejmoa2023 184\n",
   "\n",
   "4- Kashour Z, Riaz M, Garbati MA, et al. Efficacy of chloroquine or hydroxychloroquine in COVID-19 patients: a\n",
   "systematic review and meta-analysis. J AntimicrobChemother. 2021 Jan 1;76(1):30-42. doi: 10.1093/jac/dkaa403.\n",
   "PMID: 33031488; PMCID: PMC 7665543.\n",
   "\n",
   "5- Lamontagne, F., Agoritsas, T., Siemieniuk, R., et al. A living WHO guideline on drugs to prevent covid-19.BMJ,\n",
   "n526.https://doi.org/10.1136/bmj.n526\n",
   "\n",
   "6- Chaccour, C., Casellas, A., Blanco-Di Matteo, A., et al. The effect of early treatment with ivermectin on viral\n",
   "load, symptoms and humoral response in patients with non-severe COVID-19: A pilot, double-blind, placebo-\n",
   "controlled, randomized clinical trial. EClinicalMedicine, 32, 100720. https://doi.org/10.1016/j eclinm.2020.100720\n",
   "\n",
   "7- Castafieda-Sabogal, A., Chambergo-Michilot, D., Toro-Huamanchumo, et al. Outcomes of Ivermectin in the\n",
   "\n",
   "treatment of  COVID-IS: a systematic review and \u2014 meta-analysis. MedRXiv, 123.\n",
   "https://doi.org/10.1101/2021.01.26.21250420\n",
   "\n",
   "8 - Merck Statement on Ivermectin use During the COVID-19 Pandemic. (2021, February 4). Merck.Com.\n",
   "\n",
   "https:/Awww.merck.com/news/merck-statement-on-ivermectin-use-during-the-covid-19-pandemic/\n",
   "\n",
   "713n8-8379 / 8385 BY RO asaudegovba p=\n",
   "=\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 319,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/d6710b03-3eba-4bf2-9e36-571354da4f59"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade do Estado da Bahia\n",
   "Superintend\u00eancia de Vigil\u00e2ncia e Prote\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade\n",
   "Superintend\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade\n",
   "Comit\u00ea Estadual de Emerg\u00eancias em Sa\u00fade P\u00fablica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "NOTA T\u00c9CNICA COE SA\u00daDE N\u00ba 30 DE 26 DE MAR\u00c7O DE 2020\n",
   "\n",
   "ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA OS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE DO ESTADO DA BAHIA NA ASSIST\u00caNCIA\n",
   "AOS PACIENTES QUE NECESSITAM DE USO DE NEBULIZA\u00c7\u00c3O NA ATUAL PANDEMIA DE\n",
   "INFEC\u00c7\u00c3O PELO NOVO CORONAV\u00cdRUS (SARS-COV-2)\n",
   "\n",
   "As informa\u00e7\u00f5es abaixo s\u00e3o um recurso para profissionais de sa\u00fade do Estado da Bahia com base em uma\n",
   "\n",
   "combina\u00e7\u00e3o de evid\u00eancias dispon\u00edveis e orienta\u00e7\u00f5es de associa\u00e7\u00f5es de especialistas. Essas orienta\u00e7\u00f5es ser\u00e3o\n",
   "mantidas sob revis\u00e3o regular e \u00e0 medida que novas evid\u00eancias e / ou modifica\u00e7\u00f5es do cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico\n",
   "ocorram, ser\u00e3o revisadas.\n",
   "\n",
   "NEBULIZA\u00c7\u00c3O - \u00c9 o m\u00e9todo mais conhecido para uso do 2 agonista, por\u00e9m exige equipamento\n",
   "acoplado \u00e0 fonte de energia, uso de oxig\u00eanio, maior tempo de preparo e utiliza\u00e7\u00e3o da medica\u00e7\u00e3o, dose\n",
   "imprecisa e custo mais elevado e gera part\u00edculas em aerossol. Considerando ent\u00e3o a geradora de aeross\u00f3is\n",
   "na sala de nebuliza\u00e7\u00e3o existe a necessidade da utiliza\u00e7\u00e3o da m\u00e1scara N95.\n",
   "AEROSSOL DOSIMETRADO -\u2014 O uso do aerossol dosimetrado com espa\u00e7ador tem sido utilizado em\n",
   "todas as idades no tratamento da asma, mesmo em crises moderadas a graves na unidade de emerg\u00eancia. O\n",
   "uso deste dispositivo para administra\u00e7\u00e3o de medica\u00e7\u00f5es tem a mesma efic\u00e1cia da nebuliza\u00e7\u00e3o e as seguintes\n",
   "vantagens:\n",
   "e Maior deposi\u00e7\u00e3o pulmonar, maior rapidez na a\u00e7\u00e3o da medica\u00e7\u00e3o e melhor efeito broncodilatador;\n",
   "e Menor tempo para administra\u00e7\u00e3o da medica\u00e7\u00e3o (1 minuto para inalador pressurizado e 17 minutos\n",
   "para nebuliza\u00e7\u00e3o \u2014 2 de preparo e 15 de uso pelo paciente);\n",
   "e Menor custo \u2014 menor tempo de perman\u00eancia na unidade de emerg\u00eancia e menor n\u00famero de\n",
   "internamentos.\n",
   "\n",
   "e N\u00e3o gerar aerossol para o ambiente externo e n\u00e3o haver necessidade de utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara\n",
   "N95\n",
   "\n",
   "e O aerossol pressurizado deve ser usado sempre com espa\u00e7ador e m\u00e1scara facial (crian\u00e7as at\u00e9 4\n",
   "anos) e com pe\u00e7a bucal (crian\u00e7as maiores de 4 anos) \u2014- NAEPP (2007)\n",
   "\n",
   "Diante do exposto, a Coordena\u00e7\u00e3o de Ciclos de Vida e Genero vem solicitar a interrup\u00e7\u00e3o do\n",
   "uso nebuliza\u00e7\u00e3o e o uso de aerossol dosimetrado com espa\u00e7ador quando se fizer necess\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "Cumprir integralmente as orienta\u00e7\u00f5es recebidas.\n",
   "\n",
   "ANT\u00d4NIO CARLOS ALBUQUERQUE BANDEIRA\n",
   "\n",
   "Presidente do Comit\u00ea Operacional de Sa\u00fade - COE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Centro de Informa\u00e7\u00e3o de Comando e Controle da Sa\u00fade - CICCS\n",
   "Av. Lu\u00eds Viana Filho, 4\u00ba Avenida, Plataforma 06, Lado B/Sala 210 A \u2014 CAB/ SALVADOR \u2014 BAHIA\n",
   "CEP: 40.750.300 E-mail: dgc.saudeprisional E saude.ba.gov.br Tel. (71) 3115-4203.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 319,
  "sub_id": 5,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/60ca3d2c-c3d9-41b5-9339-6a0feaa3324f"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade do Estado da Bahia (SESAB)\n",
   "Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, Ci\u00eancia e Tecnologias em Sa\u00fade (SAFTEC)\n",
   "\n",
   "Diretoria de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (DASF)\n",
   "\n",
   "Informe- COES (18/05/2020)\n",
   "\n",
   "Assunto: Fornecimento de Salbutamol 100mcg aerossol no Estado da Bahia\n",
   "\n",
   "Considerando as estrat\u00e9gias necess\u00e1rias para o enfrentamento da COVID-19 a\n",
   "Superintendencia de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, Ci\u00eancia e Tecnologia em Sa\u00fade (Saftec), atrav\u00e9s da\n",
   "Diretoria de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (DASF) da Secretaria da Sa\u00fade do Estado da Bahia\n",
   "(Sesab) vem atrav\u00e9s deste comunicar a disponibilidade de Salbutamol 100mcg aerossol com\n",
   "200 doses para assist\u00eancia aos pacientes no \u00e2mbito hospitalar acometidos com infec\u00e7\u00f5es\n",
   "respirat\u00f3rias que necessitem de broncodilata\u00e7\u00e3o .\n",
   "\n",
   "No atual cen\u00e1rio de pandemia pelo SARS-COV2, o uso de nebulizadores deve ser\n",
   "desencorajado pelo risco de forma\u00e7\u00e3o de aeross\u00f3is, com um poss\u00edvel risco para propaga\u00e7\u00e3o\n",
   "da infec\u00e7\u00e3o por este v\u00edrus.\n",
   "\n",
   "Contudo, torna-se necess\u00e1rio em alguns casos a utiliza\u00e7\u00e3o de broncodilatadores para\n",
   "melhora na resposta de oxigena\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo.\n",
   "\n",
   "Neste sentido, para minimizar o uso de broncodilatadores via nebuliza\u00e7\u00e3o no ambiente\n",
   "hospitalar, a SESAB disponibilizar\u00e1 o medicamento Salbutamol 100mcg aerossol 200 doses\n",
   "\n",
   "para uso nas unidades de pronto atendimento, hospitais municipais e estaduais.\n",
   "\n",
   "FLUXO DE ACESSO\n",
   "\n",
   "Munic\u00edpios do Interior do Estado da Bahia\n",
   "= O fluxo de acesso ao medicamento salbutamol ocorrer\u00e1 atrav\u00e9s dos N\u00facleos e Bases\n",
   "Regionais de Sa\u00fade (NRS/BRS). Assim as Secretarias Municipais de Sa\u00fade, atrav\u00e9s da\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, dever\u00e3o apresentar o pedido deste\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "medicamento utilizando o SIGAF \u2014 Sistema Integrado de Gest\u00e3o da Assist\u00eancia\n",
   "\n",
   "Farmac\u00eautica, por meio dalista Medicamento Estrat\u00e9gico - Salbutamol COVID.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "As Bases e N\u00facleos dever\u00e3o suprir as respectivas Secretarias Municipais de Sa\u00fade,\n",
   "conforme sua \u00e1rea de abrang\u00eancia. Estas dever\u00e3o manter estoque estrat\u00e9gico em\n",
   "unidades da sua rede com funcionamento 24 horas (Hospitais/UPAS/PA). O\n",
   "farmac\u00eautico da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica municipal dever\u00e1 ser o respons\u00e1vel por\n",
   "\n",
   "registrar a demanda das unidades de emerg\u00eancia e hospitais sob gest\u00e3o municipal.\n",
   "\n",
   "Salvador e Regi\u00e3o Metropolitana\n",
   "\n",
   "A solicita\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada diretamente pelas Secretarias Municipais de Sa\u00fade (SMS) para\n",
   "a Diretoria de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (DASF), atrav\u00e9s do sistema SIGAF, por meio\n",
   "\n",
   "da lista Medicamento Estrat\u00e9gico - Salbutamol COVID.\n",
   "\n",
   "Unidades de Refer\u00eancia Covid-19 do Interior do Estado da Bahia\n",
   "\n",
   "Os Hospitais de Refer\u00eancia (lista https://bit.ly/2Y BssOJ) devem solicitar aos N\u00facleos e\n",
   "Bases Regionais de Sa\u00fade (NRS/BRS) o quantitativo necess\u00e1rio do medicamento\n",
   "salbutamol. Estes hospitais apresentar\u00e3o planilha de controle de medicamentos para\n",
   "enfrentamento da COVID-19, conforme modelo de planilha espec\u00edfica.\n",
   "\n",
   "Os NRS/BRS solicitar\u00e3o atrav\u00e9s do SIGAF o quantitativo necess\u00e1rio, somando a\n",
   "demanda dos Hospitais de Refer\u00eancia incluindo a rela\u00e7\u00e3o consolidada de pacientes\n",
   "atendidos, conforme modelo de planilha espec\u00edfica, por meio da lista Hospitalar -\n",
   "\n",
   "CovID 19.\n",
   "\n",
   "Unidades de Refer\u00eancia Covid-19 de Salvador e Regi\u00e3o Metropolitana\n",
   "\n",
   "Os Hospitais de Refer\u00eancia (lista https://bit.ly/2YBssOJ) solicitar\u00e3o \u00e0 Diretoria de\n",
   "Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (Dasf) o quantitativo necess\u00e1rio do medicamento salbutamol.\n",
   "Estes hospitais apresentar\u00e3o planilha de controle de medicamentos para enfrentamento\n",
   "da COVID-19, conforme modelo de planilha espec\u00edfica.\n",
   "\n",
   "Os Hospitais de Refer\u00eancia dever\u00e3o realizar o pedido atrav\u00e9s do SIGAF por meio da\n",
   "\n",
   "lista Hospitalar - COVID 19 e anexando o modelo de planilha espec\u00edfica.\n",
   "\n",
   "D\u00favidas devem ser dirimidas atrav\u00e9s do e-mail medicamentocovid Q saude.ba.gov.br e atrav\u00e9s\n",
   "\n",
   "do telefone: (71) 99684-0643.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 319,
  "sub_id": 6,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/bf592da4-8520-408b-92c1-0b576844126b"
 },
 {
  "txt": [
   "SECRETARIA\n",
   "DASA\u00daDE\n",
   "\n",
   "=\n",
   "3 HE GOVERNO\n",
   "nstruro HE DO ESTADO\n",
   "COUTO MAIA\n",
   "\n",
   "PROTOCOLO \u2014 PACIENTES COVID\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "4.3. TOCILIZUMABE:\n",
   "\n",
   "O Tocilizumabe \u00e9 um anticorpo monoclonal anti-interleucina 6 (IL-6) recombinante\n",
   "que \u00e9 aprovado pelo FDA (Food and Drug administration) para o tratamento de\n",
   "certas doen\u00e7as reumatol\u00f3gicas, como por exemplo a Artrite Reumat\u00f3ide. H\u00e1 uma\n",
   "hip\u00f3tese de que a modula\u00e7\u00e3o dos n\u00edveis de IL-6 pr\u00f3-inflamat\u00f3ria e/ou seus efeitos\n",
   "podem melhorar o curso da COVID-19.\n",
   "\n",
   "O estudo REMAP-CAP \u00e9 um ensaio cl\u00ednico multinacional, controlado, randomizado;\n",
   "que recrutou aleatoriamente 803 pacientes com suspeita ou confirma\u00e7\u00e3o de COVID\n",
   "19; onde destes, 353 receberam Tocilzumabe e 48 Sarilumabe; e outros 402\n",
   "pacientes receberam tratamento padr\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Mais de 80% dos pacientes receberam corticoster\u00f3ides concomitantemente. Mais\n",
   "de 75% dos participantes receberam os inibidores da IL-6 dentro de 3 dias da\n",
   "admiss\u00e3o hospitalar, sugerindo que o benef\u00edcio de Tocilizumabe ou Sarilumabe\n",
   "pode ocorrer principalmente entre pacientes cuja condi\u00e7\u00e3o est\u00e1 se deteriorando\n",
   "rapidamente.\n",
   "\n",
   "O Estudo Recovery \u00e9 um ensaio cl\u00ednico randomizado controlado e aberto; no qual\n",
   "para serem eleg\u00edveis para o estudo, os pacientes deveriam ter idade maior que 18\n",
   "anos, satO2 < 92% em ar ambiente ou com algum suporte de oxig\u00eanio e que\n",
   "tivessem evid\u00eancia de inflama\u00e7\u00e3o sist\u00eamica que foi determinada atrav\u00e9s de uma\n",
   "medida de prote\u00edna C reativa (PCR) > 75 mg/L. N\u00e3o foram eleg\u00edveis pacientes que\n",
   "tinham alguma hipersensibilidade a droga ou infec\u00e7\u00e3o ativa por bact\u00e9rias ou fungos\n",
   "al\u00e9m de tuberculose.\n",
   "\n",
   "Eles foram randomizados para o grupo tratamento padr\u00e3o ou tratamento padr\u00e3o\n",
   "mais uma dose de Tocilzumabe de 400 a 800 mg (a depender do peso),\n",
   "endovenosa. Uma segunda dose poderia ser administrada 12 a 24 horas se o\n",
   "\n",
   "paciente n\u00e3o apresentasse melhora cl\u00ednica.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Coronel Azevedo, n\u00ba 482 Cajazeiras II\n",
   "41332-010 - Salvador/BA\n",
   "Telefone: 3103-7150 icom.diretoriasaude.ba.gov.br\n",
   "\f\u00bb\n",
   "\u00c9 EEE GOVERNO | orcs\n",
   "Dmermuro EM DO ESTADO | Prixis\n",
   "COUTO MAIA\n",
   "\n",
   "Os pacientes que receberam o Tocilizumabe apresentaram uma melhor sobrevida\n",
   "em 28 dias (desfecho prim\u00e1rio) al\u00e9m de redu\u00e7\u00e3o da necessidade de ventila\u00e7\u00e3o\n",
   "mec\u00e2nica (VM).\n",
   "\n",
   "Os benef\u00edcios da droga foram claramente observados entre aqueles que receberam\n",
   "um corticoide sist\u00eamico, como a Dexametasona, como parte do tratamento; assim\n",
   "\n",
   "como uma redu\u00e7\u00e3o significativa na necessidade de terapia de substitui\u00e7\u00e3o renal.\n",
   "\n",
   "Diante deste estudo e de outros existentes na literatura com dados semelhante,\n",
   "inclu\u00edmos a possibilidade do uso desta medica\u00e7\u00e3o em nosso protocolo,\n",
   "dependendo da disponibilidade da droga na unidade, uma vez que \u00e9 uma droga de\n",
   "dif\u00edcil aquisi\u00e7\u00e3o. Constitu\u00edmos tamb\u00e9m uma comiss\u00e3o de m\u00e9dicos da unidade que\n",
   "v\u00e3o autorizar a dispensa\u00e7\u00e3o pela farm\u00e1cia da unidade, tanto a primeira quanto a\n",
   "possibilidade de uma segunda dose.\n",
   "\n",
   "Os pacientes que poder\u00e3o utilizar o Tocilizumabe no ICOM dever\u00e3o preencher\n",
   "todos os crit\u00e9rios abaixo. O paciente ou o familiar de refer\u00eancia dever\u00e1 ser\n",
   "informado sobre os riscos e benef\u00edcios do uso do medicamento.\n",
   "\n",
   "CRIT\u00c9RIOS PARA USO DO TOCILIZUMABE (apresenta\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel - ampolas\n",
   "de 10 ml contendo 200 mg)\n",
   "\n",
   "1. Aus\u00eancia de sinais de infec\u00e7\u00e3o em atividade bacteriana, f\u00fangica ou\n",
   "tuberculose;\n",
   "\n",
   "2. Pacientes com 18 anos ou mais apresentando RT-PCR positivo para Sars-\n",
   "Cov-2 ou com suspeita cl\u00ednica de Covid-19;\n",
   "\n",
   "3. Pacientes com r\u00e1pida piora cl\u00ednica e/ou com aumento r\u00e1pido e progressivo\n",
   "da demanda de oxig\u00eanio;\n",
   "\n",
   "4. Se ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica, considerar apenas se FiO2 > 40;\n",
   "\n",
   "5. De prefer\u00eancia com exame tomogr\u00e1fico de pulm\u00e3o evidenciando vidro fosco\n",
   "50% ou mais do pulm\u00e3o;\n",
   "\n",
   "6. SatO2 < 94% por pelo menos 1 hora;\n",
   "\n",
   "7. Preferencialmente at\u00e9 10\u00ba dia do in\u00edcio dos sintomas, entretanto alguns\n",
   "pacientes podem ser inclu\u00eddos com um maior tempo de evolu\u00e7\u00e3o de acordo\n",
   "com o quadro cl\u00ednico apresentado;\n",
   "\n",
   "8. Crit\u00e9rio de interna\u00e7\u00e3o para a UTI;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Coronel Azevedo, n\u00ba 482 Cajazeiras II\n",
   "41332-010 - Salvador/BA\n",
   "Telefone: 3103-7150 icom.diretoriasaude.ba.gov.br\n",
   "\f\u00bb\n",
   "\u00ba HE GOVERNO | secneram\n",
   "nstruro HE DO ESTADO | \u00bars'io:\n",
   "COUTO MAIA\n",
   "\n",
   "Posologia:\n",
   "Tocilizumabe: dose: 8 mg/kg (infundir em 1 h) - dose m\u00e1xima 800 mg:\n",
   "> > 90kg: 800 mg\n",
   "> Entre 65-90kg: 600mg\n",
   "> Entre 65 -40kg: 400mg\n",
   "> \u00ab< 40kg: 08mg/kg\n",
   "Obs: quando o paciente n\u00e3o responde \u00e0 primeira dose, no geral n\u00e3o se\n",
   "recomenda uma segunda dose; em casos excepcionais ser\u00e1 feita a 2\u00ba dose\n",
   "\n",
   "ap\u00f3s avalia\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o existente na unidade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Coronel Azevedo, n\u00ba 482 Cajazeiras II\n",
   "41332-010 - Salvador/BA\n",
   "Telefone: 3103-7150 icom.diretoriasaude.ba.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 319,
  "sub_id": 7,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c5212b27-7135-4926-b985-c45bfeed95e2"
 },
 {
  "txt": [
   "& \u00e9 GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "- Secretaria da Sa\u00fade do Estado da Bahia - SESAB\n",
   "Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, Ci\u00eancia e Tecnologias em Sa\u00fade - SAFTEC\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Termo de Fornecimento - Tocilizumabe\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade do Estado da Bahia\n",
   "\n",
   "IRaz\u00e3o Social: Secretaria de Sa\u00fade do Estado da Bahia CNPJ: 05816630000152\n",
   "Endere\u00e7o: Rua Ant\u00f4nio Andrade, 241. Porto Seco Piraj\u00e1\n",
   "\n",
   "CEP: 41.233-015 Cidade: Salvador UF: BA\n",
   "\n",
   "Nome do contato:\n",
   "\n",
   "Tel.: 3115-4383 Fax:\n",
   "\n",
   "e-mail: dasf.diretoriaQsaude.ba.gov.br e-mail 2: luiz.dutraQsaude.ba.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Unidade Solicitante\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "IRaz\u00e3o Social: CNPJ:\n",
   "Endere\u00e7o:\n",
   "CEP: Cidade: UF:\n",
   "Nome do contato:\n",
   "el.: Fax:\n",
   "e-mail 1 : E-mail 2:\n",
   "Medicamentos Solicitado Quantidade (ampolas)\n",
   "Tocilizumabe 20 mg/ml, 10 ml, 200mg XX\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Respons\u00e1vel - SESAB\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Setor: Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, Ci\u00eancia e Tecnologia em Sa\u00fade - SAFTEC\n",
   "\n",
   "Respons\u00e1vel: Luiz Henrique Gonzales d'Utra\n",
   "ITel.: 71 3115 4179 Email: luiz.dutraQsaude.ba.gov.br\n",
   "\n",
   "Assinatura e carimbo/Data\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Respons\u00e1vel-Institui\u00e7\u00e3o Solicitante\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Nome:\n",
   "Cargo:\n",
   "\n",
   "Assinatura e carimbo/Data\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Declaro ter ci\u00eancia do Protocolo desse medicamento, estabelecido pelo Intituto Couto Maia e que\n",
   "o paciente: se enquadra nos crit\u00e9rios do referido\n",
   "protocolo.\n",
   "\n",
   "M\u00e9dico Assistente ou Diretor M\u00e9dico\n",
   "Assinatura e carimbo/Data\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia farmac\u00eautica, Ci\u00eancia e Tecnologias em Sa\u00fade / DASF\n",
   "4? Avenida Plataforma Vl lado B Centro Administrativo, Salvador-Bahia CEP: 41.750-300\n",
   "\f"
  ],
  "id": 319,
  "sub_id": 8,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/6f47b77d-7c05-4c8d-b13e-d747ece5441d"
 },
 {
  "txt": [
   "ACOMPANHAMENTO AQUISI\u00c7\u00d5ES COVID \u2014 RESPOSTA CPI\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o FORMA DE DATA\n",
   "MEDICAMENTO N\u00ba PROCESSO QUANTIDADE CONTRATA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR EMPENHO. N\u00ba EMPENHO N\u00ba NOTA FISCAL N\u00ba NOB FONTE DE RECURSOS\n",
   "DIMASTER\u2014\n",
   "SALBUTAMOL COMERCIO DE\n",
   "100MCG/ AEROSOL | 019.5330.2020.0033911-67 | 90.000 | SAQUEDERP | PRODUTOS 08/05/20 | 19601009520000762-8 | NF 216418 donas oo a TesnuRO Eras oa\n",
   "COM 200 DOSES HOSPITALARES . ESOURO ESTADUAL\n",
   "LTDA\n",
   "TOCILIZUMABE Da\n",
   "2OMGIML FRASCO 019.5330.2020.0039245-99 | 13 SAQUE DE RP | A ADEUTICOS 19601.0095.20.0001206.0\n",
   "SIA 19601.0095.20.0001207-9 286 - TRANSFERENCIA\n",
   "29/05/20 | EsTORNOS PARCIAIS | 1 o | socor bes ao oborste o | FUNDO A FUNDO PARA\n",
   "PRODUTOS ROCHE 19601.0095.20.0000102-2 . no . COMBATE A COVID 19\n",
   "TOCILIZUMABE QUIMICOS E 19601.0095.20.0000103-0\n",
   "20MGIML FRASCO | 019.5330.2020.0039245-99]) 117 | SAQUEDE RP 095.20. -\n",
   "FARMACEUTICOS\n",
   "COM 1OML\n",
   "SIA\n",
   "TOCILIZUMABE OS\n",
   "20MGIML FRASCO | 019.5330.2021.0030350-43| 120 | SAQUE DE RP\n",
   "FARMACEUTICOS\n",
   "COM 1O0ML\n",
   "SIA\n",
   "TOCILIZUMABE PRODUTOS ROCHE 19601.0095.21.0000546-1 | NF 1- 381183 | 19601.0095.21.0001032-5 | 4,5 ceopRIOSDO\n",
   "20MGIML FRASCO | 019.5330.2021.0030350-43 | 20 SAQUE DE RP | QUIMICOSE | 18/03/21 | 19601.0095.21.000547-8 | NF 2 381298 -| 19601.0095.21.0001033:3 | Jo Da\n",
   "COM 1OML FARMACEUTICOS 19601.0095.21.000548-6 | NF 3 381299 | 19601.0095.21.0001034-1\n",
   "SIA\n",
   "TOCILIZUMABE PRODUTOS ROCHE\n",
   "20MGIML FRASCO | 019.5330.2021.0030350-43 | 60 SAQUE DE RP | QUIMICOS E\n",
   "COM 1OML FARMACEUTICOS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "S/A\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 319,
  "sub_id": 9,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1ebf8da4-ba23-4c37-bc47-625805c23431"
 },
 {
  "txt": [
   "a\n",
   "\n",
   "GOVERNO Do |\n",
   "EstADO po CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GABSEC/SESA N\u00ba 1735/2021\n",
   "\n",
   "Fortaleza, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Sr.\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo, Bras\u00edlia/DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 73/2021 - CPIPANDEMIA \u2014 Requerimento n\u00ba 58-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos quanto ao Of\u00edcio n\u00ba 73/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n\u00ba 58-2021/CPIPANDEMIA, por meio do\n",
   "qual requer a esta Secretaria Estadual da Sa\u00fade informa\u00e7\u00f5es e dados acerca de:\n",
   "i. Car\u00eancia dos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o em todo\n",
   "o pa\u00eds, bem como do suprimento de oxig\u00eanio.\n",
   "2. De in\u00edcio, quanto aos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o,\n",
   "cumpre evidenciar que, desde 2020, esta SESA vem realizando planejamentos emergenciais,\n",
   "garantindo os medicamentos e insumos necess\u00e1rios ao combate da COVID-19, bem como\n",
   "ampliando a quantidade de leitos, de acordo com as necessidades epidemiol\u00f3gicas e a\n",
   "capacidade de implanta\u00e7\u00e3o dos equipamentos de sa\u00fade.\n",
   "3. A SESA possui, como premissa, a execu\u00e7\u00e3o de compras de maneira tempestiva dos\n",
   "recursos necess\u00e1rios ao pleno funcionamento da Rede SESA, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "vigente. Para tanto, utilizam-se, como instrumento de aquisi\u00e7\u00e3o, as Atas vigentes, ades\u00f5es a\n",
   "Atas de outros Estados e Ministeriais, bem como Dispensas de Licita\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rias.\n",
   "4. Ademais, esta SESA tem realizado aquisi\u00e7\u00f5es para alcan\u00e7ar a autonomia de estoque de\n",
   "\n",
   "150 dias dos insumos essenciais ao enfrentamento da COVID-19, inclusive de Equipamentos\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "15\n",
   "\fg\n",
   "\n",
   "GOVERNO po |\n",
   "EsTADO Do CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "de Prote\u00e7\u00e3o Individual (EPI) e medicamentos para Intuba\u00e7\u00e3o Orotraqueal (IOT). Ressalta-se\n",
   "que a metodologia utilizada, baseou-se no Consumo M\u00e9dio Mensal (CMM) das unidades da\n",
   "Rede SESA no 1\u00ba pico da pandemia, ocorrido entre abril e maio de 2020.\n",
   "\n",
   "5. Outrossim, o monitoramento de estoque \u00e9 realizado diariamente via Sistema Integra\n",
   "SH-Almoxarifado. Al\u00e9m disso, as empresas inadimplentes no fornecimento dos itens s\u00e3o\n",
   "notificadas imediatamente ap\u00f3s o fim do prazo previsto para entrega, conforme cl\u00e1usulas\n",
   "edital\u00edcias.\n",
   "\n",
   "6. No que concerne ao \u201ckit intuba\u00e7\u00e3o\u201d, o Estado do Cear\u00e1 tem procurado manter\n",
   "cont\u00ednuo contato com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, tendo em vista o seu papel decisivo na\n",
   "supera\u00e7\u00e3o dessa crise de desabastecimento, especialmente na articula\u00e7\u00e3o com produtores\n",
   "internacionais, solicitando apoio operacional e log\u00edstico para quest\u00f5es relativas ao\n",
   "enfrentamento da pandemia de COVID-19, bem como sobre a falta eventual de insumos.\n",
   "\n",
   "7. Assim, a SESA tem garantido o cont\u00ednuo abastecimento de insumos relativos ao\n",
   "enfrentamento da COVID-19 em todas as Unidades da Rede Pr\u00f3pria, al\u00e9m de apoiar o\n",
   "abastecimento de outras unidades que fazem atendimento a pacientes com COVID-19 no\n",
   "Estado do Cear\u00e1.\n",
   "\n",
   "8. Inobstante, ao se solicitar fornecimento dos saldos de atas e de contratos vigentes, o\n",
   "que se percebe na pr\u00e1tica \u00e9 a impossibilidade de atendimento por parte dos distribuidores\n",
   "contratados. Isso porque, a ind\u00fastria nacional encontra-se desabastecida, levando a\n",
   "fornecimentos aqu\u00e9m das necessidades do Estado. Soma-se a isso a grande dificuldade do\n",
   "ISGH, Organiza\u00e7\u00e3o Social gestora de unidades hospitalares do Estado, em adquirir\n",
   "diretamente tais itens, bem como a crescente demanda de munic\u00edpios cearenses que n\u00e3o\n",
   "conseguiram realizar suas aquisi\u00e7\u00f5es em tempo h\u00e1bil para contingenciar essa segunda onda da\n",
   "pandemia. N\u00e3o por acaso, recentemente foi aprovada a Lei Complementar Estadual 237, de\n",
   "23 de mar\u00e7o de 2021, que, em seu art. 2\u00ba, autorizou o Estado a centralizar compras para\n",
   "unidades municipais de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "9. Desse modo, tendo em vista o suporte prestado pelo Estado a essas outras\n",
   "organiza\u00e7\u00f5es, o estoque dos itens do \u201ckit intuba\u00e7\u00e3o\u201d apresenta preocupa\u00e7\u00e3o e assinala para a\n",
   "necessidade de ado\u00e7\u00e3o de medidas excepcionais que mitiguem o risco de desabastecimento\n",
   "\n",
   "reportado.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "215\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fg\n",
   "\n",
   "GOVERNO po |\n",
   "EsTADO Do CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "10. Para al\u00e9m disso, chegou ao conhecimento desta SESA que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "procedeu com a requisi\u00e7\u00e3o sobre estoques e itens a produzir das ind\u00fastrias nacionais, o que\n",
   "tem gerado instabilidade no abastecimento e no fornecimento dos insumos e materiais\n",
   "licitados.\n",
   "\n",
   "11. J\u00e1 foram enviadas pelo MS cerca de 15 pautas administrativas dos medicamentos do\n",
   "Kit Intuba\u00e7\u00e3o (cada pauta com variedade de itens e quantitativos diversos), para distribui\u00e7\u00e3o\n",
   "entre as unidades com leitos de UTI COVID-19 (Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 30/2021 CIB/CE), UPA e\n",
   "outras unidades com HPP e UBS que est\u00e3o realizando procedimento de Intuba\u00e7\u00e3o para esses\n",
   "pacientes, sendo que essa distribui\u00e7\u00e3o se baseia nas informa\u00e7\u00f5es semanais (estoque CMM)\n",
   "enviadas por essas unidades \u00e0 SESA, para consolida\u00e7\u00e3o e envio ao CONASS, que repassa ao\n",
   "MS.\n",
   "\n",
   "12. Na pr\u00e1tica, o quantitativo recebido \u00e9 muito inferior \u00e0 demanda apontada nos\n",
   "levantamentos, e observamos um c\u00e1lculo na autonomia de estoque variando de 0,5 a no\n",
   "m\u00e1ximo 15 dias, comprovando dessa forma a insufici\u00eancia da estrat\u00e9gia em suprir os estados\n",
   "dos medicamentos da Intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "13. Assim, no que diz respeito \u00e0s provid\u00eancias que est\u00e3o sendo tomadas para garantir o\n",
   "abastecimento cont\u00ednuo da rede, a despeito da solicita\u00e7\u00e3o dos saldos contratados, caso\n",
   "invi\u00e1veis, ser\u00e3o abertos processos de compra direta, nos termos legais, com vistas a assegurar\n",
   "a j\u00e1 mencionada autonomia planejada.\n",
   "\n",
   "14. Ademais, cumpre evidenciar que, como estrat\u00e9gia alternativa de supera\u00e7\u00e3o do\n",
   "problema, o Estado do Cear\u00e1 est\u00e1 tentando realizar uma importa\u00e7\u00e3o desses medicamentos,\n",
   "com base no que recentemente normatizou a ANVISA por meio das Resolu\u00e7\u00f5es RDC n\u00ba 483,\n",
   "de 19 de mar\u00e7o de 2021, e RDC n\u00ba 489, de 7 de abril de 2021, estando o processo em curso.\n",
   "15. De fato, a SESA fez alerta direto ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e ao Governo Federal para\n",
   "que, considerando as atribui\u00e7\u00f5es federativas da Uni\u00e3o, coordenasse a\u00e7\u00f5es de obten\u00e7\u00e3o desses\n",
   "medicamentos e insumos, conforme percebe-se pela documenta\u00e7\u00e3o anexa. Igualmente, esta\n",
   "SESA, consoante of\u00edcios anexos, solicitou que os Munic\u00edpios procedessem com as tratativas e\n",
   "dilig\u00eancias necess\u00e1rias ao controle e \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de seus respectivos estoques.\n",
   "\n",
   "16. De mais a mais, a qualquer tempo, \u00e9 poss\u00edvel efetuar reservas materiais in loco ou\n",
   "\n",
   "perante os fornecedores, para garantir o estoque de insumos.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "3/5\n",
   "\fg\n",
   "\n",
   "GOVERNO po |\n",
   "EsTADO Do CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "17. Destarte, percebe-se que a SESA vem instando a munic\u00edpios e a Uni\u00e3o para que sejam\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "empreendidos os esfor\u00e7os necess\u00e1rios para garantir a autonomia do estoque dos insumos e\n",
   "materiais necess\u00e1rios ao combate \u00e0 pandemia da COVID-19.\n",
   "\n",
   "18. Quanto ao suprimento de oxig\u00eanio, cumpre ressaltar que o estoque de oxig\u00eanio das\n",
   "Unidades de Sa\u00fade da Rede SESA encontra-se regular, sendo o reabastecimento realizado por\n",
   "meio de um controle de telemonitoramento capaz de identificar eventual baixa no n\u00edvel de\n",
   "oxig\u00eanio e t\u00e3o logo, automaticamente, acionando o caminh\u00e3o-tanque para fins de reposi\u00e7\u00e3o,\n",
   "mediante contratos precedidos de licita\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "19. Conforme informa\u00e7\u00f5es fornecidas pela Secretaria Executiva de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e\n",
   "Desenvolvimento \u2014- SEADE/SESA,a SESA e a Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Estado do\n",
   "Cear\u00e1 \u2014 APRECE v\u00eam se articulando para assegurar os suprimentos de oxig\u00eanio nos\n",
   "Hospitais Municipais, tendo sido definido um fluxo em que o Estado do Cear\u00e1 adquire o\n",
   "oxig\u00eanio l\u00edquido e o libera para a APRECE repassar os munic\u00edpios, conforme solicita\u00e7\u00e3o de\n",
   "envasamento emergencial, al\u00e9m de permitir que as pequenas empresas que fornecem aos\n",
   "munic\u00edpios reabaste\u00e7am.\n",
   "\n",
   "20. Tal como em rela\u00e7\u00e3o a medicamentos, a SESA alertou os munic\u00edpios do Estado e da\n",
   "Uni\u00e3o quanto ao risco de desabastecimento, tal como para os medicamentos e insumos em\n",
   "geral. A respeito desses alertas, vimos com preocupa\u00e7\u00e3o o risco de desabastecimento em\n",
   "alguns munic\u00edpios cearenses.\n",
   "\n",
   "21. \u2014 Nesse sentido, foi encaminhada \u00e0 empresa White Martins planilha que mostra os atuais\n",
   "quantitativos de leitos de enfermarias e de Unidades de Terapia Intensiva \u2014 UTI, com suas\n",
   "expectativas de crescimento, a fim de garantir o abastecimento da Rede j\u00e1 existente e\n",
   "assegurando o apoio aos Hospitais de Pequeno Porte e \u00e0s Unidades de Pronto Atendimento,\n",
   "distribu\u00eddos pelo Estado.\n",
   "\n",
   "22. No mais, cumpre expor ainda que, com a superveni\u00eancia da Lei Complementar\n",
   "Estadual n\u00ba 237, de 23 de mar\u00e7o de 2021, que viabiliza a celebra\u00e7\u00e3o de Termos de Doa\u00e7\u00e3o de\n",
   "oxig\u00eanio para os Munic\u00edpios, o Estado do Cear\u00e1 tem ao seu dispor mais essa ferramenta para\n",
   "garantir a continuidade do abastecimento desse g\u00e1s medicinal em todo o territ\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "23. Destarte, nesse momento, o Estado do Cear\u00e1, em conjunto com os Munic\u00edpios, est\u00e1\n",
   "\n",
   "finalizando a elabora\u00e7\u00e3o de instrumento a respeito da log\u00edstica de entrega do insumo,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "45\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fg\n",
   "\n",
   "GOVERNO po |\n",
   "EsTADO Do CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "dividindo a responsabilidade com cada ente municipal, com o fito de que n\u00e3o haja\n",
   "desabastecimento desse g\u00e1s nas unidades de sa\u00fade do territ\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "24. Encaminham-se, em anexo, os of\u00edcios enviados por esta SESA, bem como c\u00f3pia do\n",
   "DOE da Lei Complementar Estadual n\u00ba 237, de 23 de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "25. Sendo o que se apresenta, aproveitamos a oportunidade para renovar protestos de\n",
   "\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o e colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para o esclarecimento de maiores d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "OR) G\n",
   "A /\n",
   "Carlos Roberto Martins Rodrigugs Sobrinho\n",
   "\n",
   "SECRET\u00c1RIO DAS\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "5/5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 320,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ae095977-e9af-4774-9d7e-67265d610f72"
 },
 {
  "txt": [
   "g\n",
   "\n",
   "GOVERNO po |\n",
   "EsTADO Do CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO GABSEC/SESA N\u00ba 1736/2021\n",
   "\n",
   "Fortaleza, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Sr.\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo, Bras\u00edlia/DF\n",
   "CEP 70.165-900\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 516/2021 \u2014 CPIPANDEMIA \u2014 Requerimento n\u00ba\n",
   "300-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "1. Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos quanto ao Of\u00edcio n\u00ba 516/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n\u00ba 300-2021/CPIPANDEMIA, por meio do\n",
   "qual requer a esta Secretaria Estadual da Sa\u00fade informa\u00e7\u00f5es e dados acerca de:\n",
   "i. Car\u00eancia dos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds,\n",
   "bem como do suprimento de oxig\u00eanio;\n",
   "iii Detalhamento de recursos recebidos pelas secretarias do governo federal. Incluir\n",
   "descri\u00e7\u00e3o do valor recebido, data de recebimento, a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e status (aprovado,\n",
   "empenhado ou pago), e objeto executado.\n",
   "2. De in\u00edcio, quanto aos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o,\n",
   "cumpre evidenciar que, desde 2020, esta SESA vem realizando planejamentos emergenciais,\n",
   "garantindo os medicamentos e insumos necess\u00e1rios ao combate da COVID-19, bem como\n",
   "ampliando a quantidade de leitos, de acordo com as necessidades epidemiol\u00f3gicas e a\n",
   "capacidade de implanta\u00e7\u00e3o dos equipamentos de sa\u00fade.\n",
   "3. A SESA possui, como premissa, a execu\u00e7\u00e3o de compras de maneira tempestiva dos\n",
   "\n",
   "recursos necess\u00e1rios ao pleno funcionamento da Rede SESA, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "15\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fa\n",
   "\n",
   "GOVERNO Do |\n",
   "EstADO po CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "vigente. Para tanto, utilizam-se, como instrumento de aquisi\u00e7\u00e3o, as Atas vigentes, ades\u00f5es a\n",
   "Atas de outros Estados e Minist\u00e9rios, bem como Dispensas de Licita\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rias.\n",
   "\n",
   "4. Ademais, esta SESA tem realizado aquisi\u00e7\u00f5es para alcan\u00e7ar a autonomia de estoque de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "150 dias dos insumos essencia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "s ao enfrentamento da COVID-19, inclusive de Equipamentos\n",
   "de Prote\u00e7\u00e3o Individual (EPI) e medicamentos para Intuba\u00e7\u00e3o Orotraqueal (IOT). Ressalta-se\n",
   "que a metodologia utilizada, baseou-se no Consumo M\u00e9dio Mensal (CMM) das unidades da\n",
   "Rede SESA no 1\u00ba pico da pandemia, ocorrido entre abril e maio de 2020.\n",
   "\n",
   "5. Outrossim, o monitoramento de estoque \u00e9 realizado diariamente via Sistema Integra\n",
   "SH-Almoxarifado. Al\u00e9m disso, as empresas inadimplentes no fornecimento dos itens s\u00e3o\n",
   "notificadas imediatamente ap\u00f3s o fim do prazo previsto para entrega, conforme cl\u00e1usulas\n",
   "edital\u00edcias.\n",
   "\n",
   "6. No que concerne ao \u201ckit intuba\u00e7\u00e3o\u201d, o Estado do Cear\u00e1 tem procurado manter\n",
   "cont\u00ednuo contato com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, tendo em vista o seu papel decisivo na\n",
   "supera\u00e7\u00e3o dessa crise de desabastecimento, especialmente na articula\u00e7\u00e3o com produtores\n",
   "internacionais, solicitando apoio operacional e log\u00edstico para quest\u00f5es relativas ao\n",
   "enfrentamento da pandemia de COVID-19, bem como sobre a falta eventual de insumos.\n",
   "\n",
   "7. Assim, a SESA tem garantido o cont\u00ednuo abastecimento de insumos relativos ao\n",
   "enfrentamento da COVID-19 em todas as Unidades da Rede Pr\u00f3pria, al\u00e9m de apoiar o\n",
   "abastecimento de outras unidades que fazem atendimento a pacientes com COVID-19 no\n",
   "Estado do Cear\u00e1.\n",
   "\n",
   "8. Inobstante, ao se solicitar fornecimento dos saldos de atas e de contratos vigentes, o\n",
   "que se percebe na pr\u00e1tica \u00e9 a impossibilidade de atendimento por parte dos distribuidores\n",
   "contratados. Isso porque, a ind\u00fastria nacional encontra-se desabastecida, levando a\n",
   "fornecimentos aqu\u00e9m das necessidades do Estado. Soma-se a isso a grande dificuldade do\n",
   "ISGH, Organiza\u00e7\u00e3o Social gestora de unidades hospitalares do Estado, em adquirir\n",
   "diretamente tais itens, bem como a crescente demanda de munic\u00edpios cearenses que n\u00e3o\n",
   "\n",
   "conseguiram realizar suas aquisi\u00e7\u00f5es em tempo h\u00e1bil para contingenciar es:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "segunda onda da\n",
   "pandemia. N\u00e3o por acaso, recentemente foi aprovada a Lei Complementar Estadual 237, de\n",
   "23 de mar\u00e7o de 2021, que, em seu art. 2\u00ba, autorizou o Estado a centralizar compras para\n",
   "\n",
   "unidades municipais de sa\u00fade.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "215\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fg\n",
   "\n",
   "GOVERNO po |\n",
   "EsTADO Do CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "9. Desse modo, tendo em vista o suporte prestado pelo Estado a essas outras\n",
   "organiza\u00e7\u00f5es, o estoque dos itens do \u201ckit intuba\u00e7\u00e3o\u201d apresenta preocupa\u00e7\u00e3o e assinala para a\n",
   "necessidade de ado\u00e7\u00e3o de medidas excepcionais que mitiguem o risco de desabastecimento\n",
   "reportado.\n",
   "\n",
   "10. Para al\u00e9m disso, chegou ao conhecimento desta SESA que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\n",
   "procedeu com a requisi\u00e7\u00e3o sobre estoques e itens a produzir das ind\u00fastrias nacionais, o que\n",
   "tem gerado instabilidade no abastecimento e no fornecimento dos insumos e materiais\n",
   "licitados.\n",
   "\n",
   "11. J\u00e1 foram enviadas pelo MS cerca de 15 pautas administrativas dos medicamentos do\n",
   "Kit Intuba\u00e7\u00e3o (cada pauta com variedade de itens e quantitativos diversos), para distribui\u00e7\u00e3o\n",
   "entre as unidades com leitos de UTI COVID-19 (Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 30/2021 CIB/CE), UPA e\n",
   "outras unidades com HPP e UBS que est\u00e3o realizando procedimento de Intuba\u00e7\u00e3o para esses\n",
   "pacientes, sendo que essa distribui\u00e7\u00e3o se baseia nas informa\u00e7\u00f5es semanais (estoque CMM)\n",
   "enviadas por essas unidades \u00e0 SESA, para consolida\u00e7\u00e3o e envio ao CONASS, que repassa ao\n",
   "MS.\n",
   "\n",
   "12. Na pr\u00e1tica, o quantitativo recebido \u00e9 muito inferior \u00e0 demanda apontada nos\n",
   "levantamentos, e observamos um c\u00e1lculo na autonomia de estoque variando de 0,5 a no\n",
   "m\u00e1ximo 15 dias, comprovando dessa forma a insufici\u00eancia da estrat\u00e9gia em suprir os estados\n",
   "dos medicamentos da Intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "13. \u2014 Assim, no que diz respeito \u00e0s provid\u00eancias que est\u00e3o sendo tomadas para garantir o\n",
   "abastecimento cont\u00ednuo da rede, a despeito da solicita\u00e7\u00e3o dos saldos contratados, caso\n",
   "\n",
   "invi\u00e1veis, ser\u00e3o abertos process:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "s de compra direta, nos termos legais, com vist:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "assegurar\n",
   "a j\u00e1 mencionada autonomia planejada.\n",
   "\n",
   "14. Ademais, cumpre evidenciar que, como estrat\u00e9gia alternativa de supera\u00e7\u00e3o do\n",
   "problema, o Estado do Cear\u00e1 est\u00e1 tentando realizar uma importa\u00e7\u00e3o desses medicamentos,\n",
   "com base no que recentemente normatizou a ANVISA por meio das Resolu\u00e7\u00f5es RDC n\u00ba 483,\n",
   "de 19 de mar\u00e7o de 2021, e RDC n\u00ba 489, de 7 de abril de 2021, estando o processo em curso.\n",
   "15. De fato, a SESA fez alerta direto ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e ao Governo Federal para\n",
   "que, considerando as atribui\u00e7\u00f5es federativas da Uni\u00e3o, coordenasse a\u00e7\u00f5es de obten\u00e7\u00e3o desses\n",
   "\n",
   "medicamentos e insumos, conforme percebe-se pela documenta\u00e7\u00e3o anexa. Igualmente, esta\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "3/5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fg\n",
   "\n",
   "GovERNO Do\n",
   "EstTADO po CEAR\u00c1\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "SESA, consoante of\u00edcios anexos, solicitou que os Munic\u00edpios procedessem com as tratativas e\n",
   "dilig\u00eancias necess\u00e1rias ao controle e \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de seus respectivos estoques.\n",
   "\n",
   "16. De mais a mais, a qualquer tempo, \u00e9 poss\u00edvel efetuar reservas materiais in loco ou\n",
   "perante os fornecedores, para garantir o estoque de insumos.\n",
   "\n",
   "17. \u2014 Destarte, percebe-se que a SESA vem instando a munic\u00edpios e a Uni\u00e3o para que sejam\n",
   "empreendidos os esfor\u00e7os necess\u00e1rios para garantir a autonomia do estoque dos insumos e\n",
   "\n",
   "materiais necess\u00e1rios ao combate \u00e0 pandemia da COVID-19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "18. Quanto ao suprimento de oxig\u00eanio, cumpre ress\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "ltar que o estoque de oxig\u00eanio das\n",
   "Unidades de Sa\u00fade da Rede SESA encontra-se regular, sendo o reabastecimento realizado por\n",
   "meio de um controle de telemonitoramento capaz de identificar eventual baixa no n\u00edvel de\n",
   "oxig\u00eanio e t\u00e3o logo, automaticamente, acionando o caminh\u00e3o-tanque para fins de reposi\u00e7\u00e3o,\n",
   "mediante contratos precedidos de licita\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "19. Conforme informa\u00e7\u00f5es fornecidas pela Secretaria Executiva de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e\n",
   "Desenvolvimento \u2014 SEADE/SESA, a SESA e a Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Estado do\n",
   "Cear\u00e1 \u2014 APRECE v\u00eam se articulando para assegurar os suprimentos de oxig\u00eanio nos\n",
   "Hospitais Municipais, tendo sido definido um fluxo em que o Estado do Cear\u00e1 adquire o\n",
   "oxig\u00eanio l\u00edquido e o libera para a APRECE repassar os munic\u00edpios, conforme solicita\u00e7\u00e3o de\n",
   "envasamento emergencial, al\u00e9m de permitir que as pequenas empresas que fornecem aos\n",
   "munic\u00edpios reabaste\u00e7am.\n",
   "\n",
   "20. Tal como em rela\u00e7\u00e3o a medicamentos, a SESA alertou os munic\u00edpios do Estado e da\n",
   "Uni\u00e3o quanto ao risco de desabastecimento, tal como para os medicamentos e insumos em\n",
   "\n",
   "geral. A respeito dess\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "es alertas, vimos com preocupa\u00e7\u00e3o o risco de desabastecimento em\n",
   "alguns munic\u00edpios cearenses.\n",
   "\n",
   "21. \u2014 Nesse sentido, foi encaminhada \u00e0 empresa White Martins planilha que mostra os atuais\n",
   "quantitativos de leitos de enfermarias e de Unidades de Terapia Intensiva \u2014 UTI, com suas\n",
   "expectativas de crescimento, a fim de garantir o abastecimento da Rede j\u00e1 existente e\n",
   "assegurando o apoio aos Hospitais de Pequeno Porte e \u00e0s Unidades de Pronto Atendimento,\n",
   "distribu\u00eddos pelo Estado.\n",
   "\n",
   "22. No mais, cumpre expor ainda que, com a superveni\u00eancia da Lei Complementar\n",
   "\n",
   "Estadual n\u00ba 237, de 23 de mar\u00e7o de 2021, que viabiliza a celebra\u00e7\u00e3o de Termos de Doa\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "45\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fg\n",
   "\n",
   "GOVERNO po |\n",
   "EsTADO Do CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   "Secretaria da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "oxig\u00eanio para os Munic\u00edpios, o Estado do Cear\u00e1 tem ao seu dispor mais essa ferramenta para\n",
   "garantir a continuidade do abastecimento desse g\u00e1s medicinal em todo o territ\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "23. Destarte, nesse momento, o Estado do Cear\u00e1, em conjunto com os Munic\u00edpios, est\u00e1\n",
   "finalizando a elabora\u00e7\u00e3o de instrumento a respeito da log\u00edstica de entrega do insumo,\n",
   "dividindo a responsabilidade com cada ente municipal, com o fito de que n\u00e3o haja\n",
   "desabastecimento desse g\u00e1s nas unidades de sa\u00fade do territ\u00f3rio.\n",
   "\n",
   "Encaminham-se, em anexo, os of\u00edcios enviados por esta SESA, bem como c\u00f3pia do DOE da\n",
   "Lei Complementar Estadual n\u00ba 237, de 23 de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "24. J\u00e1 quanto aos recursos recebidos por esta Secretaria, encaminhamos, anexa, planilha\n",
   "demonstrativa contendo as informa\u00e7\u00f5es solicitadas.\n",
   "\n",
   "25. Sendo o que se apresenta, aproveitamos a oportunidade para renovar protestos de\n",
   "\n",
   "estima e considera\u00e7\u00e3o e colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para o esclarecimento de maiores d\u00favidas.\n",
   "\n",
   "OR) G\n",
   "AN /\n",
   "Carlos Roberto Martins Rodrigugs Sobrinho\n",
   "\n",
   "SECRET\u00c1RIO DAS\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Almirante Barroso, 600 - Praia de Iracema - CEP: 60060-440 - Fortaleza \u2014 Cear\u00e1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fone: 3101 5126 - Fax: 3101 5133 - e-mail: gabsec Osaude.ce.gov.br- www.saude.ce.gov.br\n",
   "5/5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 321,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/50dde8fb-9a99-4909-b2c3-09fec2573769"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SMS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SMS RIO N\u00ba Jg 12021\n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, 1%] de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "o Ilmo Senador\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito.\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: resposta ao Requerimento n\u00ba 448/2021 \u2014- CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e em atendimento ao Requerimento n\u00ba 448/2021 \u2014 CPI\n",
   "PANDEMIA, encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, em 10 de maio de 2021.\n",
   "onde requer: \u201cinforma\u00e7\u00f5es para as Secretarias de Sa\u00fade dos Estados e das Capitais brasileiras acerca da\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o direta, por estes entes federados, de testes r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o de covid-19 \". Temos a\n",
   "informar as informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas \u00e1reas t\u00e9cnicas correspondentes, quanto a aquisi\u00e7\u00e3o de testes\n",
   "\n",
   "r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o do Covid-19, que ora aprovo.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para renovar nossos pr\u00e9stimos de estima e colabora\u00e7\u00e3o, nos colocando\n",
   "\n",
   "a disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   "DANIEL\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio Mur\u00edicipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "Rua Afonso Cavalcanti, 455- Bloco |- 7\u00ba andar -Cidade Nova - CEP: 20211-110-Rio de Janeiro/RJ\n",
   "Tel: 2976-2024 - E-mail: gabsauderio(Qgmail com\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba:\n",
   "PREFEITURA DA CIDADE DO 09/002190/2021\n",
   "RIO DE JANEIRO o Data: Fls:\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE 10/05/2021 09\n",
   "Rubrica:\n",
   "AS/SUBPAV/Sf\n",
   "\n",
   "Trata o pp. n\u00ba 09-002190/2021, da SMS, de encaminhamento do Of\u00edcio n\u00ba 803/2021, CPIPANDEMIA,\n",
   "que solicita informa\u00e7\u00f5es do Requerimento 00448/2021, relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta e aplica\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "testes r\u00e1pidos para a detec\u00e7\u00e3o do Covid-19.\n",
   "\n",
   "Primeiramente informamos que no ano de 2020, n\u00e3o foram adquiridos Teste R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "ant\u00edgenos para SARS-COV-2.\n",
   "\n",
   "Todos os testes para detec\u00e7\u00e3o de anticorpos espec\u00edficos contra o Sars-Cov-2, do tipo sorol\u00f3gico,\n",
   "\n",
   "utilizados, foram doados pela Secretaria Estadual de Sa\u00fade, do Rio de Janeiro, da seguinte forma:\n",
   "\n",
   "Grade de entradas de kits Testes R\u00e1pidos na Ger\u00eancia de Log\u00edstica SMS-RJ, abril a junho/2020\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FEM PESE\n",
   "\n",
   "[TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS IGG/IGM DO COVID-19 Jun 24/04/;\n",
   "13951[65059657686 [TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS IGG/IGM DO COVID-19 [UN 1 24/02/2020]\n",
   "13973[65053557686  |TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS IGG/IGM DO COVID-18 [UN 08/05/2020]\n",
   "13975[65058657686 [TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS IGG/1GM DO COVID-19 [un 3 08/05/2020]\n",
   "17011[65059657686 [TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS IGG/1GM DO COVID-19 [UN o 01/06/2020]\n",
   "16999/65058657586  |TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS IGG/IGM DO COVID-19 JUN 18160] 01/06/2020]\n",
   "17096[65058557686 1 [TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS IGG/IGM DO COVID-19 [UN | 18160 01/06/2020]\n",
   "17087/65058657686 [TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS I6G/1GM DO COVID-19 [UN 18160] 01/06/2020]\n",
   "17095[65059657686 [TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS 1GG/1GM DO COW o asa6s) 01/06/2020]\n",
   "17096/65058557686  |TESTE RAPIDO PARA DETECCAO DE ANTICORPOS IGG/IGM DO COVID-19 JUN 18160] 01/06/2020)\n",
   "\n",
   "[rorarl 162200]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: GL\n",
   "\n",
   "Foi formalizado em 2021, por meio do Processo 09/000.002/2021, o Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "de Teste R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o de ant\u00edgenos para SARS-COV-2 - PE n\u00ba 010/2021 SMS/SRP Ata n\u00ba\n",
   "031/2021, em um total de 447.210 testes.\n",
   "\n",
   "A Secretaria Municipal de Sa\u00fade (SMS), ap\u00f3s licita\u00e7\u00e3o solicitou, a empresa vencedora, em maio/2021\n",
   "a entrega de 150.000 (cento e cinquenta mil) unidades, Nota de Empenho n\u00ba 2021/000644 - RS\n",
   "600.000,00 (1) e Nota de Empenho n\u00ba 2021/000708 - R$ 1.200.000,00 (2) em favor da Empresa CELER\n",
   "BIOTECNOLOGIA S/A.\n",
   "\n",
   "(1) Empenho n\u00ba 2021/000644 \u2014 R$ 600.000,00 \u2014 Nota DANFE n\u00ba 00009642 S\u00e9rie 1 \u2014 Emiss\u00e3o\n",
   "\n",
   "05/05/2021 \u2014 Recebida em 06/05/2021 (fls. 12)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba:\n",
   "\n",
   "09/002190/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data:\n",
   "\n",
   "10/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fls.:\n",
   "\n",
   "10\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rubrica:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Foram entregues em 06/05/2021, no Almoxarifado Central da SMS - 50.000 (cinquenta mil)\n",
   "\n",
   "Testes, distribu\u00eddos da seguinte forma:\n",
   "\n",
   "Grade de entradas de kits Testes R\u00e1pidos na Ger\u00eancia de Log\u00edstica SMS-RJ, 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "26/08/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "26/04/2021]\n",
   "\n",
   "04/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "0/2021]\n",
   "26/04/2021]\n",
   "26/02/2021]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "26/02/2021]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "26/02/2021]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "26/04/2021]\n",
   "26/04/2021\n",
   "26/04/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "26/05/202:|\n",
   "26/02/2021]\n",
   "26/04/2023\n",
   "26/04/20:\n",
   "26/04/2021]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "sos 2001\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "25/04/2001\n",
   "26/04/20;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "26/06/3021] O1y MterHaO) - WON\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rio\n",
   "\n",
   "Pedidos Faturados Teste COVID ANT\u00cdGENO CELER (6505.86.583.05)\n",
   "\n",
   "CEER- TESTE ADO\n",
   "COvD1S - 2018.M0ON\n",
   "\n",
   "ANTIGEN TEST (LE aa\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "saas cova\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "  \n",
   "\n",
   "[wi9620213 [07/03/2022] 200 jura zen maourema capas\n",
   "Hosprea! Mun'cipa! Salgada\n",
   "wris6rosis Jor/0:/2022] Soo |rilho (cap aa\n",
   "Fosplta Maternidade |\n",
   "a6r0r13 [02/02/2022] 200 [Fernando Mogalh\u00f5es ler ro\n",
   "ROSPITAL MUNICIPAL NIGUEL\n",
   "2022) s0o [couro capas\n",
   "7/0/2022] 200 [upasoro xe [or 53\n",
   "[07/02/2022 1300 |css22 [cap 22\n",
   "[HOSPITAL MUNICIPAL BARATA\n",
   "wzo6tor1s [07/0/2022] 00 |niBEIRO E\n",
   "Hospital tUNICIZAL SOUZA |\n",
   "wigs202:5 [07/03/2022] 500 aguia cu to\n",
   "HOSPITAL MATERNIDADE MARIA\n",
   "wrs9t0215 [07/03/2022] 200 \u2014 |aM\u00e9tIA BUARQUE DE HOLLANDA [cap 1\n",
   "Wwzg6102:3 [07/02/2022] 2800 [ps pROFMASO GOTO [cre sa\n",
   "wiseror:s [07/02/2022] 200  [crzuDazaNS cre 3\n",
   "IUNICIPA RONALDO\n",
   "wrig6:0013 [07/02/2022] seo curas\n",
   "[wrig6r0813 [07/01/2022] 2400 JraMACIADACAP 32 [cap 32\n",
   "wz96 30213 [07/0/2022] Soo  |panmaciaDONMPEOROU [casa\n",
   "wi9610113 [07/01/2022] sco \u2014 |hospits! Municipoi Roche Faria [cap 52\n",
   "[wwt98:0213 [07/01/2022] 200  JuparocHaminaNDA [cap 33\n",
   "femouzor| 200  [cenerasa\n",
   "MDiZOR] 200 |cenc\u00eanto [css ro\n",
   "[COORDENA\u00c7\u00c3O DT SRTDE DA\n",
   "HOSPITAL MATERNIDADE\n",
   "200 cuLino PINqp IO [cap 33\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "lupa 2am Costa Baaro\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[27/02/2022]\n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FARMA\u00c7IA DO MM AQeHA tai\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "DESTA TAS?\n",
   "\n",
   "aLExANDER.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "nos\n",
   "rseo\n",
   "\n",
   "    \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "UPA 2etys vita KENNEDA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba:\n",
   "\n",
   "09/002190/2021\n",
   "\n",
   "Data: Fls.:\n",
   "\n",
   "10/05/2021 11\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rubrica:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "FARMACIA DO HMAT CARMELA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "26/04/2021 200 Jourra [caps 2\n",
   "HOSPITAL MUNICIPALARPAREL\n",
   "28/04/2021] soc [oe PAutASouIA cs so\n",
   "28/0ap! 200 JupaciDaDe DE DEUS [cp so\n",
   "28/04/2021 Soo |nosprra MuNiciPa LouRENtO [cas so\n",
   "[Coordena\u00e7\u00e3o de Saude da \u00e0 P.\n",
   "28/04/ ss [orj0r/2022] aco |52 cars:\n",
   "HOSPITAL MUNICIPALALVARO\n",
   "28/04/2021 [eriosror1s [07/01/2022] 500 |raMOS caso\n",
   "[COORDENA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE Da\n",
   "or/or/2022] aco  |exeas curas\n",
   "07/01/2022] 00 |ps PrOFMASAO GOTO REM\n",
   "FARMACIA POL 105\u20ac PARANHOS\n",
   "wi96101:3 o7/0:/2022] \u00ab00  |Fonteneue [capas\n",
   "[wiosiorts [07/08/2022] 760 |cneco [cap co\n",
   "[wis6r0ris [07/02/2022] \u00ab00  |ranmacIADACAP32 lr sa\n",
   "[Coordena\u00e7\u00e3o de Saude d5 \u00e0 P\n",
   "[02/0:/2022 s2 cnosa\n",
   "[FaRMaciaDA CAP 21 joe\n",
   "[cap 22 fue za\n",
   "[cas io crio\n",
   "Ea [eso\n",
   "[FARMACIA POL JOSE PARANHOS\n",
   "1005/2021 [ww:960:2:35/29/12/202:] 500  |FonteNEuE [cus 3a\n",
   "TESTERAPIDO [COORDENA\u00c7\u00c3O DESAUDE DA\n",
   "05/2022] CORONAVIRUS2-  lyragorzas/20/12/2021] 500  |cap3s caps\n",
   "10/05/2022] ANTIGENOS SANS COV 2 hwiogoranss)a9/12/2023]  <00 fps pROFmRASO GOTO cars 1\n",
   "IMUNOCROMATOGRAIFA - :\n",
   "EE nei nanda ; Coordena\u00e7\u00e3o de Saude da E\n",
   "OO (areal Flow Method) a cars 2\n",
   "20/05/2021 wonoro 2800  [raRMacIADA CA\u00bb 32 [cap 32\n",
   "[Coordena\u00e7\u00e3o de Saude\n",
   "20/05/2021 aco |ss caes\n",
   "708/2021 1000 [cu22\n",
   "[95/2021] 1400 ]FARMSACIADACAP21\n",
   "So000\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: TPC\u2014 sMs-Rio\n",
   "\n",
   "(2) Nota de Empenho n\u00ba 2021/000708 - R$ 1.200.000,00\n",
   "Entrega realizada em 17/05/2021 (fls. 13), dividida em dois tipos de fabrica\u00e7\u00e3o: 1.720 teste FAB.\n",
   "14/05/2021 e 98.280 testes FAB 13/05/2021, perfazendo o total de 100.000 (cem mil) testes,\n",
   "\n",
   "ainda n\u00e3o distribu\u00eddos\n",
   "\n",
   "Solicito encaminhar a S/SUBPAV/SAP, para ci\u00eancia e pronunciamento.\n",
   "\n",
   "Em, 18/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "M\u00e1rcio Henrique le, Oliveira Garcia\n",
   "Superintendente\n",
   "Superintend\u00eancia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "S/SUBPAVISVS\n",
   "MAT. 60/255.503-5\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DO\n",
   "\n",
   "OEA 2U09,647\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "              \n",
   "\n",
   "5\n",
   "\n",
   "Ceter Biotecnologia SIA e a |\n",
   "\u201co sad aa *-Suda 2. intuda [=] |\n",
   "1270:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "  \n",
   "      \n",
   "\n",
   "    \n",
   "     \n",
   "\n",
   "  \n",
   "    \n",
   "\n",
   "]\n",
   "\n",
   "Mn\n",
   "\n",
   "La\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ra\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   "   \n",
   "      \n",
   "       \n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00c9 Ectiro / Distrito TCE\n",
   "| S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o. 129.867=:30\n",
   "\n",
   "FONSIAR Tur Tnsor astadus!\n",
   "a paza-EaT joy\n",
   "\n",
   " \n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "C\u00e1icuio, de imposto\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "      \n",
   "\n",
   "       \n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "[vais do segura | Vaiordo \u201cGP IVaordo POP ST [Valorco 8\n",
   "200 | ago! eso | 209 200.003\n",
   "\u201cDesconto Oitras Daspeses | Valeriorigo Pl |V.lmp. inpona\u00e7\u00e3o [Velo co JUR Valor total Za nota\n",
   "! o50| = Boo | dos | ! o\u00e3o | 1 200,000,05\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TES ANT [Pisca veleuis JU\n",
   "i i\n",
   "|\n",
   "!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tres into\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "(Syosizoas 4\n",
   "1.200.000,08 /\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "       \n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   "    \n",
   " \n",
   "  \n",
   "    \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Dados des produtos / senizos , : )\n",
   "F TCE y K a - EE\n",
   "dos produtos / sanvi\u00e7os | cm fesr jororfun | cuem, | Valor unit. [ Vetortotri | Eesocalo - Valor 7 Alguo\n",
   "j ! Li Poem cus + TONS |\n",
   ": , Li ; Lo cews iems | O fans\n",
   "OUSA7 DM - Gols Monsio SABSCOVZAS  Go02isgo GOD HOT T s7200000 12.0000 z05:0,00 2asacoo eram neo 1200 0% |\n",
   "POTE Wi2SD1255 RAS: faitsizoas |\n",
   "Et: c2pnzrzaaf\n",
   "TRQCO11Z Of - Color Wondio SARS CoV Z Ag 30021590 600 sio7 T S6280.0000 12.0000 \u201c179850,00 Y CO 14152320\n",
   "LOTE WI9E01295-1 FAB: 13/05/2027\n",
   "o Cgicuia do ISSON\n",
   "\n",
   "fEssE cano do ISS AR e [ES ESTESUN\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "informa\u00e7\u00f5es acicioneis\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "o RJ\" CER: ZANTSAOO = Soa] Aro CNP 2 1,pB resina T Rasavado SO sco\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\"AO ENSO 1\u00ba onsaoononreos  eagis\u00e3o somoas\n",
   "2A0A/ CONTA: 241386\n",
   "\n",
   "pesomam \u00c0\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pes sto gi RSr Ag ga\n",
   "1\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Subsecretaria de Promo\u00e7\u00e3o, Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Superintend\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 09-002190/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data: 10/05/2021 Fls. 14\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rubrica: RC\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, 18 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "\u00c0 SISUBPAV\n",
   "\n",
   "Esta superintend\u00eancia reitera o parecer t\u00e9cnico da superintend\u00eancia de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade no que tange\n",
   "ao Of\u00edcio n\u00ba 803/2021, Requerimento n\u00ba 448/2021, que apresenta o quantitativo de testes para covid-19 adquiridos\n",
   "por esta Secretaria Municipal de Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s caracteristicas dos testes ant\u00edgenos adquiridos pela SMS, os crit\u00e9rios constam no Termo de\n",
   "Refer\u00eancia do processo de compra por ata de registro de pre\u00e7os. Esses crit\u00e9rios seguem as melhores pr\u00e1ticas de\n",
   "sa\u00fade preconizadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e organismos internacionais como a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade e\n",
   "diz que:\n",
   "\n",
   "Teste r\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o de antigenos do SARS-Cov-2; Produto: Teste r\u00e1pido de captura de ant\u00edgenos\n",
   "do coronavirus pela metodologia de imunocromatografia de fluxo lateral; linha de captura de antigenos\n",
   "contendo anticorpos espec\u00edficos para antigeno do SARS-Cov-2; com sensibilidade m\u00ednima de 90% e\n",
   "especificidade m\u00ednima de 97%; leitura de resultados em at\u00e9 30 minutos; amostras de swab de vias a\u00e9reas\n",
   "superiores em humanos; o kit dever\u00e1 conter cassetes, solu\u00e7\u00e3o tamp\u00e3o e dispositivo descart\u00e1vel para coleta\n",
   "de amostras; apresentar bula e instru\u00e7\u00f5es de uso, bem como informa\u00e7\u00f5es do produto (lote, validade).\n",
   "\n",
   "Os testes foram disponibilizados para as unidades de aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria do munic\u00edpio e para rede de\n",
   "urg\u00eancia e emerg\u00eancia e as orienta\u00e7\u00f5es de uso estavam dispon\u00edveis nos materiais de educa\u00e7\u00e3o continuada da\n",
   "prefeitura acess\u00edveis no portal coronavirus.rio ou subpavorg. A todo paciente sintom\u00e1tico para covid-19, com\n",
   "sintomas iniciados at\u00e9 sete dias, deve ser ofertado o teste r\u00e1pido ant\u00edgeno que, caso esteja positivo, confirma o caso\n",
   "de covid-19. Caso o resultado seja negativo, o paciente \u00e9 submetido \u00e0 coleta de RT-PCR, padr\u00e3o-ouro do\n",
   "\n",
   "diagn\u00f3stico da covid-19, que \u00e9 realizado na UNADIGY/Fiocruz.\n",
   "Essas informa\u00e7\u00f5es encontram-se tanto no Guia de Autonotifica\u00e7\u00e3o e Monitoramento quanto no Guia de\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia R\u00e1pida: Abordagem da infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronavirus (covid-19) na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria.Na imagem\n",
   "\n",
   "abaixo encontram-se as orienta\u00e7\u00f5es para uso dos testes. Paciente assintom\u00e1ticos s\u00e3o submetidos ao RT-PCR, se\n",
   "\n",
   "necess\u00e1rio.\n",
   "\f45\n",
   "tu PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "\n",
   "Rio Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Subsecretaria de Promo\u00e7\u00e3o, Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "Superintend\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria\n",
   "\n",
   "7. EXAMES COMPLEMENTARES\n",
   "\n",
   "741. Testes espec\u00edficos para a covid-19\n",
   "\n",
   "Os testes espec\u00edficos para \u00e0 covid-g disponiveis nas UAP s\u00e3o o RT-PCR, o teste r\u00e1pido de\n",
   "antigeno e o teste r\u00e1pido de anticorpos (Quadro 7) O RT-PCR & o teste r\u00e1pido de ant\u00edgeno\n",
   "detectam infec\u00e7\u00e3o atual, especialmente na fase inicial, enquanto o teste r\u00e1pido de anticor-\n",
   "pos (ou teste r\u00e1pido sorol\u00e9gico) detecta fase tardia da infec\u00e7\u00e3o ou a acorr\u00eancia de infec-\n",
   "\u00e3o no passado.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   "ESA\n",
   "DT UipseLide cs\n",
   "(IGM E IGG)\n",
   "\n",
   "EUA UDO\n",
   "mid DE ANT\u00cdGENO\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "[de elo)\n",
   "\n",
   "    \n",
   "     \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Fase da doen\u00e7a males conte\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "por m\n",
   "matagrafi:\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Metodologia\n",
   "lutilizada\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "muscas\n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Local de\n",
   "processamento\n",
   "das amostras\n",
   "\n",
   "Teste r\u00e1pido,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tempo para \u00e0\n",
   "libera\u00e7\u00e3o do\n",
   "resultado\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "18-20 minutos\n",
   "tabincante\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "emmegia id\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Guta de Retere\n",
   "No Corea\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u201cagido: Atorcagem os Infec\u00e7\u00e3o pelo 4\n",
   "(Cova 1Si na Aten\u00e7\u00e3o Primaria\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EE\n",
   "DEST LL ae)\n",
   "(IGME IGG)\n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "US\n",
   "\n",
   "[Ned nude DAS\n",
   "\n",
   "      \n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "      \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Amostra\n",
   "utilizada Sangu\n",
   "variam confeome |\n",
   "| fsteicante, por\u00e9m com\n",
   "PR sensibilidade inf\n",
   "ai PT-PCR e eso\n",
   "cJem cregara a\n",
   "3, semelhante\n",
   "40%, dependenoo\n",
   "0h dependenco 6 | cunsibiiddade aumenta\n",
   "asas com\n",
   "Propriedades elevada carga viral\n",
   "\n",
   "diagn\u00f3sticas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "devendo\n",
   "nessa situa\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pacientes ambulatonais\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "sintem\u00e1ticas, at\u00e9 7 dias |\n",
   "ande | de sintomas, cem |\n",
   "priorizar situidade at\u00e9 |\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "sedia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fEs\n",
   "1 PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "\n",
   "Rio Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "csmrvss Subsecretaria de Promo\u00e7\u00e3o, Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Superintend\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria\n",
   "\n",
   "O controle do consumo e utiliza\u00e7\u00e3o dos testes \u00e9 feito atrav\u00e9s do registro do resultado na plataforma e-SUS\n",
   "\n",
   "Notifica, bem como pelo controle de estoques de unidades e distritos sanit\u00e1rios. A distribui\u00e7\u00e3o pela secretaria visa a\n",
   "\n",
   "manuten\u00e7\u00e3o do abastecimento das unidades de forma a manter oferta ininterrupta de testes \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Aproveitando o ensejo para renovar votos de estima e considera\u00e7\u00e3o, coloco-me \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "\n",
   "esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "jo /\n",
   "to Cony Ser\u00f3dio ,\n",
   "e fetintendente de Aten\u00e7\u00e3d\n",
   "\n",
   "a id!\n",
   "Prm\u00e1ria em Gate\n",
   "ISUBPAVISAR\n",
   "\n",
   "|\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   "60/3244\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Superintendente de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria\n",
   "S/SUBPAVISAP\n",
   "Mat. 60/324.374-8\n",
   "\fProcesso:\n",
   "09/002.190/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ao SIGAB,\n",
   "\n",
   "Em devolu\u00e7\u00e3o, com a solicita\u00e7\u00e3o atendida.\n",
   "\n",
   "Em 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Subsecret\u00e1ria de Promo, o, Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "Secfet\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Matr\u00edcula nY60/324.337-5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 322,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ee2320f4-e616-4b9a-9879-ffa8738b9a0a"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SMS\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SMS RIO Ne 148212021\n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, /9 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Ilmo Senador\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito.\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: resposta ao Requerimento n\u00ba 451/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e em atendimento ao Requerimento n\u00ba 451/2021 \u2014 CPI\n",
   "PANDEMIA, encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, em 10 de maio de 2021.\n",
   "onde requer: \u201cinforma\u00e7\u00f5es relativas ao eventual desembolso de pagamento para a aquisi\u00e7\u00e3o da vacina\n",
   "Sputnik V, com especifica\u00e7\u00e3o da quantidade de doses adquiridas, instrumento legal para a contrata\u00e7\u00e3o e\n",
   "a modalidade licitat\u00f3ria, bem como se houve efetivo pagamento para a empresa LIMITED LIABILITY\n",
   "COMPANY \u201cHUMAN VACCINE\u201d, com n\u00famero de registro n\u00ba 1207700324633, representada por sua\n",
   "empresa de gest\u00e3o, RDIF Corporate Center Limited Liability Company \u201d. Temos a informar que a\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Cidade do Rio de Janeiro n\u00e3o adquiriu, at\u00e9 a presente data, doses da\n",
   "vacina Sputnik V, logo, n\u00e3o havendo desembolso de pagamento.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para renovar nossos pr\u00e9stimos de estima e colabora\u00e7\u00e3o, nos colocando\n",
   "\n",
   "a disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "Rua Afonso Cavalcanti, 455- Bloco |- 7\u00ba andar \u00abCidade Nova - CEP: 20211-110-Rio de JaneirolRJ\n",
   "Tel: 2976-2024 \u2014 E-mail: gabsauderio(Qgmail com\n",
   "\f"
  ],
  "id": 323,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a83095ec-5336-4d31-80e7-189b47c1ae88"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2014 SMS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SMS RIO N\u00ba. 1440 12021\n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, 47 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Ilmo Senador\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito.\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: resposta ao Requerimento n\u00ba 447/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezado Senhor,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e em atendimento ao Requerimento n\u00ba 447/2021 \u2014 CPI\n",
   "PANDEMIA, encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, em 10 de maio de 2021.\n",
   "onde requer: \u201cinforma\u00e7\u00f5es para as Secretarias de Sa\u00fade dos Estados e das Capitais brasileiras acerca da\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o direta, por estes entes federados, de vacina SARS COV-2\u201d. Temos a informar que n\u00e3o houve,\n",
   "por parte do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, aquisi\u00e7\u00e3o de vacina SARS COV-2 e que todas as vacinas\n",
   "utilizadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, foram disponibilizadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para renovar nossos pr\u00e9stimos de estima e colabora\u00e7\u00e3o, nos colocando\n",
   "\n",
   "a disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "icipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "Rua Afonso Cavalcanti, 455- Bloco |- 7\u00ba andar \u00abCidade Nova - CEP: 20211-110-Rio de JaneiroiRJ\n",
   "Tel: 2976-2024 - E-mail: gabsauderio(Qgmail com\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba:\n",
   "\n",
   "750/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "tido PREFEITURA DA CIDADE DO\n",
   "\n",
   "RIO DE JANEIRO E\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "07/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fies\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rubrica:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A S/SUBPAV/SAP\n",
   "\n",
   "Trata o presente Of\u00edcio n\u00ba 750/2021 \u2014 da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\n",
   "\n",
   "Pandemia \u2014 CPIPANDEMIA, Requerimento n\u00ba 447/2021, de solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "sobre aquisi\u00e7\u00e3o direta de vacina SARS COV-2 pelo munic\u00edpio do Rio de Janeiro.\n",
   "\n",
   "Informamos que n\u00e3o houve, por parte do munic\u00edpio do Rio de Janeiro,\n",
   "\n",
   "vacina SARS COV-2 e que todas as vacinas utilizadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "(SMS) foram disponibilizadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n",
   "\n",
   "RJ, 13/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00e9rito da\n",
   "\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fPREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Subsecretaria de Promo\u00e7\u00e3o, Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Superintend\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 09-002189/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data: 10/05/2021 Fis. 10\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rubrica: RC\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro, 17 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "\u00c0 SISUBPAV\n",
   "\n",
   "Esta superintend\u00eancia reitera o parecer t\u00e9cnico da superintend\u00eancia de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade no que tange\n",
   "ao Of\u00edcio n\u00ba 750/2021, Requerimento n\u00ba 447/2021, n\u00e3o tendo havido aquisi\u00e7\u00e3o de vacina SARS COV-2, sendo todas\n",
   "\n",
   "as vacinas utilizadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro disponibilizadas pelo Minist\u00e9rio da\n",
   "\n",
   "Sa\u00fade at\u00e9 a presente data.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Renato Cony Ser\u00f3dio.\n",
   "Superintendente de Aten\u00e7\u00e3o\n",
   "Pejm\u00e1ria em Sais\n",
   "ISUBPAVIS,\n",
   "Mat. 601324474-8\n",
   "\n",
   "o A\n",
   "\n",
   "Superinten ente de \u201cAten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria\n",
   "SISUBPAVISAP\n",
   "Mat. 60/324.374-8\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fProcesso:\n",
   "09/002.189/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ao SIGAB,\n",
   "\n",
   "Em devolu\u00e7\u00e3o, com a solicita\u00e7\u00e3o atendida.\n",
   "\n",
   "Em 18 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "AN.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 324,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/0788b0d1-0dd4-4836-9414-9ab31807d389"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "Rio Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2014 SMS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SMS RIO N\u00ba [5/2 12024\n",
   "Rio de Janeiro, 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Ilmo Senador\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito.\n",
   "\n",
   "Senado Federal\n",
   "Assunto: resposta ao Requerimento n\u00ba 455/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "Prezado Senhor,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e em atendimento ao Requerimento n\u00ba 455/2021 \u2014 CPI\n",
   "PANDEMIA, encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, em 10 de maio de 2021.\n",
   "onde requer: \u201cinforma\u00e7\u00f5es acerca de fomecedores que tenham sido, eventualmente contratados para a\n",
   "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID-19 e que prestaram servi\u00e7os para\n",
   "candidatos na respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020 \". Atrav\u00e9s de an\u00e1lise da \u00e1rea t\u00e9cnica\n",
   "correspondente, informamos a rela\u00e7\u00e3o de fornecedores que prestaram servi\u00e7os junto a Secretaria\n",
   "Municipal de Sa\u00fade em a\u00e7\u00f5es de enfrentamento a pandemia. Quanto \u00e0 informa\u00e7\u00e3o sobre servi\u00e7os\n",
   "prestados por tais fornecedores junto a candidatos na circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020, esta\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade n\u00e3o disp\u00f5e de subs\u00eddios t\u00e9cnicos que permitam responder a tal\n",
   "\n",
   "questionamento.\n",
   "Informamos ainda que, encontra-se dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico abaixo citado, os dados quanto\n",
   "\n",
   "aos gastos p\u00fablicos do Municipio do Rio de Janeiro, referente as a\u00e7\u00f5es vinculadas a pandemia\n",
   "http://www .rio.rj.gov.brAveb/contasrio/coronavirus-covid-19-apresentacao, assim como o\n",
   "painel gerencial interativo do portal de contas rio, criado atrav\u00e9s da Controladoria Geral do Municipio do\n",
   "Rio de Janeiro disponibilizado atrav\u00e9s do endere\u00e7o:\n",
   "\n",
   "https://app.powerbi.com/view?r=eyJrljoiZGNhNGFkMjYtODZINCO0ZmUwL TkxZGMtNjexY TBkZWM5MWJIliwidCI6IjF\n",
   "IYzIzODdjLThmNzciNGOSYIThY|YwLTNKM2QxOGFIZTC42CJ9\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para renovar nossos pr\u00e9stimos de estima e colabora\u00e7\u00e3o, nos colocando\n",
   "\n",
   "a disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Secret\u00e1r\u00f3 Municipal de Sa\u00fade\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "Rua Alonso Cavalcans, 455- Bloco - 7\u00ba andar Cidade Nova - CEP: 20211-110-Rio de JaneirofRy\n",
   "Tel: 2976-2024 \u2014 E-mail: gabsauderiofBgmal com\n",
   "\fData: 10.05.21 - Folha: LL\n",
   "Rubrica: Zn\n",
   "\n",
   "To\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ao\n",
   "S/IGAB \u2014 CHEFIA DE GEBINETE,\n",
   "\n",
   "1. Trata o presente processo do pedido de requerimento da Comiss\u00e3o Parlamentar de\n",
   "Inqu\u00e9rito da Pandemia (CPI-PANDEMIA), encaminhada pelo Gabinete do Senador Eduardo\n",
   "Gir\u00e3o que se destina a \u201crequerer informa\u00e7\u00f5es para as Secretarias de Sa\u00fade das Capitais\n",
   "brasileiras acerca de fornecedores que tenham, eventualmente, sido contratados para a\n",
   "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID-19 e que prestam servi\u00e7os\n",
   "\n",
   "para candidatos na respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020\".\n",
   "\n",
   "2. Buscando atender ao questionamento supra, inserimos as folhas 08/10 a c\u00f3pia do\n",
   "relat\u00f3rio extra\u00eddo do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Gerenciais (SIG)' da Controladoria Geral do\n",
   "Municipio (CGM) com a rela\u00e7\u00e3o de empresas/fornecedores que realizam, desde o in\u00edcio do\n",
   "momento pand\u00eamico, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e/ou fornecimentos de insumos em favor da\n",
   "\n",
   "SMS-RIO fundamentadas pela Lei Federal n\u00ba 13.979 de 06 de fevereiro de 2020.\n",
   "\n",
   "3. No que concerne ao questionamento sobre os fornecedores que tenham, eventualmente,\n",
   "sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID-19 e\n",
   "que prestaram servi\u00e7os para candidatos na respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de\n",
   "2020; esta SMS-RIO informa n\u00e3o possuir tal informa\u00e7\u00e3o; registrando que os requisitos de\n",
   "habilita\u00e7\u00e3o de fornecedores segue o regramento de regularidade previsto para habilita\u00e7\u00e3o\n",
   "pautado pelos artigos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e normativas municipais devidamente\n",
   "orientadas pela Procuradoria Geral do Municipio (PGM-RIO).\n",
   "\n",
   "Em, 20 de maio de 2021\n",
   "\u2014\n",
   "Soagetnzo\n",
   "JORGE tU\u00cdZ M. R\u00d3cHA\n",
   "Matr\u00edcula 11/226.802-7\n",
   "Subsecretaria de Gest\u00e3o\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\" http://sig.inteligencia.rio/PortalSIG/ Autenticar/Logar\n",
   "\n",
   "Processo: 09/002.193/2021\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EMPRESA CNPj:\n",
   "|2F PRODUTOS HSPITALARES EIRELI ME 25530083000151\n",
   "[ACACIA COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA 3945035000191\n",
   "[ACCORD FARMACEUTICA LTDA 64171697000146\n",
   "[ACCUMED PROD MEDICO HOSPITALARES LTDA 6105362000123\n",
   "|ACMA LABS SOLUCOES LABORATORIAIS LTDA 22874774000184|\n",
   "AGILE CORP SERVICOS ESPECIALIZADOS LTDA 801512000157|\n",
   "[AIR LIQUIDE BRASIL LTDA 331788000623|\n",
   "[AJURDY DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS LTDA EPP 9102265000175|\n",
   "[ALP PHARMA PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI 26083328000102\n",
   "[AMBSERV SUL SERVICOS AMBIENTAIS LTDA 7067001000100\n",
   "[AMO RX IMAGENS RIO RADIOLOGIA LTDA ME 8634649000176\n",
   "ANA LUCIA SPINELLI COMERCIO E SERVICOS 13256315000146]\n",
   "ANTIBIOTICOS DO BRASIL LTDA 5439635000456\n",
   "AVANTE BRASIL COMERCIO EITRELI ME 22706161000138\n",
   "BAXTER HOSPITALAR LTDA 49351786001071\n",
   "BAZAR CRISFER LTDA ME 494662000165]\n",
   "BIO ADVANCE DIAGNOSTICOS LTDA 9593438000103\n",
   "BIO RAD LABORATORIOS BRASIL LTDA 3188198000509\n",
   "BIOLAB SANUS FARMACEUTICA LTDA 49475833001684]\n",
   "BIOLINE FIOS CIRURGICOS LTDA EPP 37844479000152\n",
   "BIOMEDICAL PRODUTOS CIENTIFICOS MEDICOS E HOSPITALARES LTDA 19848316000166)\n",
   "BIOTEXTIL INDUSTRIA E COMERCIO LTDA 1623403000150,\n",
   "BLAU FARMACEUTICA SA 58430828000160)\n",
   "BTG COMERCIAL CIRURGICO EIRELI EPP 23139891000167]\n",
   "(C&W COMERCIO EM GERAL 30557974000131\n",
   "[CALL MED COM DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACOES LTDA 5106015000152\n",
   "[CAMINHA S COMERCIAL LTDA 32313421000169)\n",
   "[CARIOCA MEDICAMENTOS MATERIAL MEDICO LTDA 10837371000186\n",
   "(CBS MEDICO CIENTIFICA COMERCIO E REPRESENTACAO LTDA 48791685000168\n",
   "[CEI COMERCIO EXPORTACAO E IMPORTACAO DE MATERIAIS MEDICOS LTDA, 40175705000164]\n",
   "[CHINA MEHECO CORPORATION 20190154\n",
   "[CINCO CONFIANCA INDUSTRIA E COMERCIO LTDA 5075964000112\n",
   "[CIRURGICA CENTRAL LTDA 3167627000120\n",
   "[CIRURGICA IPANEMA LTDA ME 7246406000106|\n",
   "CITOPHARMA MANIPULACAO DE MEDICAMENTOS ESPECIAIS LTDA 1640262000183\n",
   "COBRAPE CIA BRASILEIRA DE PROJETOS E EMPREEDIMENTOS 58645219000128\n",
   "[COMERCIAL CIRURGICA RIOCLARENSE LTDA 67729178000491\n",
   "COMERCIAL LB MIX LTDA EPP 21666913000111\n",
   "CONSTRUTORA ENTRE OS RIOS EIRELI 30307631000119)\n",
   "CORPHO COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA 68583954000108|\n",
   "CORPO ASTRAL COMERCIAL E INDUSTRIAL LTDA ME 31343734000105\n",
   "[COSTA CAMARGO COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA 36325157000134]\n",
   "(CRISTALIA PRODUTOS QUIMICOS FARMACEUTICOS LTDA 44734671000151\n",
   "[CURADH COMERCIO E SERVICOS IMPORTACAO E EXPORTACAO EIRELI 34907123000122]\n",
   "DANTHI MED COMERCIO DE MATERIAIS MEDICOS EW HOSPITALARES LTDA EPP 2166127000100|\n",
   "DATEN TECNOLOGIA LTDA, 4602789000101\n",
   "DBV COMERCIO DE MATERIAL HOSPITALAR LTDA 17771867000143]\n",
   "DBV MEDICAMENTOS DO BRASIL LTDA ME 27145376000140]\n",
   "DE PAULI REPRESENTACOES, IMPORTACAO E EXPOTACAO LTDA 3951140000133\n",
   "E, TAMUSSINO & CIA LTDA 33100082000103\n",
   "EDWARDS LIFESCIENCES COMERCIO DE PRODUTOS MEDICO CIRURGICOSLTDA 5944604000100|\n",
   "EMPRESA PUBLICA DE SAUDE DO RIO DE JANEIRO S A RIOSAUDE 19402975000174.\n",
   "ENZIPHARMA PRODUTOS MEDICOS E LABORATORIAIS LTDA 2314108000184\n",
   "EPPENDORF DO BRASIL LTDA 3010937000136]\n",
   "ERVIEGAS INSTRUMENTAL CIRURGICO LTDA 46271011000107\n",
   "ESPECIFARMA COMERCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARESLTDA 85822000112\n",
   "ETICA MED COMERCIO E REPRESENTACOES DE PRODUTOS HOSPITALARESLTDA 12606382000180)\n",
   "EXCELENCIA DO SABER DISTRIBUIDORA EDUCACIONAL LTDA 17211630000108,\n",
   "EXXTEND BIOTECNOLOGIA LTDA 15536565000165|\n",
   "F A PEREIRA FABRIMED MATERIAIS HOSPITALARES 36958273000190\n",
   "FARMACE INDUSTRIA QUIMICO FARMACEUTICA CEARENSE LTDA, 6628333000146,\n",
   "FIXAR COMERCIO DE MATERIAL CIRURGICO LTDA ME 14307984000162]\n",
   "FLEXMED COMERCIO ATACADISTA DE MATERIAL HOSPITALAR LTDA 10380093000180]\n",
   "FLUKKA FARMACIA DE MANIPULACAO LTDA ME 10450805000190)\n",
   "FRESENIUS KABI BRASIL LTDA 49324221000104\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "  \n",
   "\n",
   "Old o\n",
   "\n",
   "ER\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00f5\n",
   "\n",
   "=\n",
   "\n",
   "IR\n",
   "8\n",
   "\n",
   "S:\n",
   "\n",
   "|<bizoo)t\u00f5o\u201d os\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ur\n",
   "\n",
   "it\n",
   "\n",
   "\u00e9 fe\n",
   "\n",
   "!\n",
   "|\n",
   "t\n",
   "\n",
   " \n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   "Daniel Sora,\n",
   "\n",
   "!\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "GAMA MED 13 COMERCIO E SERVICOS LTDA 4981484000158\n",
   "GEOLAB INDUSTRIA FARMACEUTICA LTDA 3485572000104|\n",
   "[GREINER BIO ONE BRASIL PRODUTOS MEDICOS HOSPITALARES LTDA 71957310000147\n",
   "HALEX ISTAR INDUSTRIA FARMACEUTICA LTDA 1571702000198]\n",
   "HDL LOGISTICA HOSPITALAR LTDA 11872656000110)\n",
   "HERLAU ATACADISTA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA 32573503000142\n",
   "HIPOLABOR FARMACEUTICA LTDA 19570720000706|\n",
   "| E S COMERCIO DE PRODUTOS FARMACEUTICOS EIRELLI ME 7185113000158|\n",
   "IMPAKTUS ENGENHARIA CONSULTORIA E EMPREENDIMENTOS LTDA 19881989000118]\n",
   "INAIA A S R ALVES COMERCIO MATERIAL MEDICO HOSPITALAR ME 12991571000114]\n",
   "INCOTERM INDUSTRIA DE TERMOMETROS LTDA 87156352000119\n",
   "INFRACON RIO COMERCIAL E SERVICOS TECNICOS EIRELI 20320590000147.\n",
   "INJEX INDUSTRIAS CIRURGICAS LTDA, 59309302000199)\n",
   "INOVAMED COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA 12889035000102\n",
   "IRMAOS HADDAD CONSTRUTORA EIRELI 4128491000101\n",
   "J F FARMA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS FARMACEUTICOS LTDA EPP 24079703000115,\n",
   "|JGM SERVICOS DE ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA 7952819000106,\n",
   "JRG DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES LTDA 4380569000180]\n",
   "KANARO ARTIGOS DE CAMA MESA E BANHO LTDA 2812282000157|\n",
   "KORAL HOSPITALAR LTDA 2005077000180|\n",
   "KOVALENT DO BRASIL LTDA 4842199000156]\n",
   "LAB BRAX DIAGNOSTICA LTDA 5035010000186]\n",
   "LABORATORIO B BRAUN SA 31673254001095]\n",
   "LABORATORIO TEUTO BRASILEIRO S A 17159229000176|\n",
   "LABORMIX PRODUTOS PARA LABORATORIOS LTDA 14426151000110|\n",
   "LEMARC PRODUTOS MEDICOS HOSPITALARES LTDA 9300300000160\n",
   "LIFE TECHNOLOGIES BRASIL COMERCIO E INDUSTRIA DE PRODUTOS PARA BIOTECNOL 63067904000588\n",
   "LINEA RJ COMERCIO EIRELI 17624789000154]\n",
   "LUDAN INDUSTRIA E COMERCIO EIRELI 11244404000147\n",
   "LUVIX COMERCIO IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA 15383818000370]\n",
   "M B MARTINS AGROPECUARIA ME 4541813000140]\n",
   "|M3 MANUTENCAO E MONTAGENS LTDA 74024274000157\n",
   "M4X COMERCIO E SERVICOS EIREL| ME 9087070000101\n",
   "MADRIMED PRODTOS MEDICOS LTDA 1520390000193\n",
   "MAPO DISTRIBUIDORA DE MATERIAL HOSPITALAR LTDA, 31569296000190)\n",
   "MARTELL COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA 2956455000100|\n",
   "MDX MEDICAL MATERIAL MEDICOS E HOSPITALARES LTDA 15249521000154|\n",
   "MEDBRASIL COMERCIAL EIRELI ME 25233847000147]\n",
   "MEDICAL SUTURE COMERCIO DE MATERIAL HOSPITALAR LTDA 2376490000150)\n",
   "MEDLEVENSOHN COMERCIO E REPRESENTACOES DE PRODUTOS HOSPITALA 5343029000190\n",
   "MICROSUTURE INDUSTRIA COMERCIO IMPORTACAO EXPORTACAO E REPRESENTACAO| 7415772000133\n",
   "MLB COMERCIO E SERVICOS DE MATERIAIS HOSPITALARES EIRELI 28754511000118]\n",
   "MM DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS E PRESTACOES DE SERVICOS LTDA 16938521000124]\n",
   "|MOGAMI IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA, 50247071000161\n",
   "MR MED COM DE PRODS HOSPITALARES EIRELI 31123992000178\n",
   "MULTIFARMA COMERCIAL LTDA 21681325000157\n",
   "NDS DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA 11034934000160]\n",
   "NLS DISTRIBUIDORA DE MATERIAL MEDICO LTDA 11487367000106]\n",
   "NOS NEURO ORTHOPAEDICS SURGERIES COM IMPORT DE MAT CIRURGLTDA 5827947000194|\n",
   "NOVA BIO INDUSTRIA E COMERCIO LTDA 20331303000102\n",
   "NOVA LINEA COMERCIO DE PRODUTOS FARMACEUTICOS EIRELI 32350180000128\n",
   "NOVA RENKO INDUSTRIAL LTDA 4992697000185\n",
   "NOVAFARMA INDUSTRIA FARMACEUTICA LTDA 6629745000109)\n",
   "NUTRIMINAS COM DE NUTRICOES DIETETICAS E MAT HOSP LTDA 22218845000190)\n",
   "OFTALMOPHARMA IND E COM DE PRODUTOS FARMACEUTICOS LTDA 192190000196\n",
   "OREGON FARMACEUTICA LTDA 6027816000276,\n",
   "ORTOM INDUSTRIA TEXTIL LTDA ME 4890798000145|\n",
   "P.G, RIO MEDICAMENTOS LTDA EPP 18841889000103\n",
   "PAPER RIO COMERCIO DE ARTIGOS DE PAPELARIA LTDA, 40232258000138\n",
   "PHAROS HOSPITALAR LTDA EPP 10839887000160|\n",
   "PISOM DISTRIBUIDORA E COMERCIO DE PRODUTOS EIRELI 22758378000191\n",
   "PLAST LABOR INDUSTRIA E COMERCIO DE EQUIPAMENTOS HOSPITALARE LABORATOR|* 31864051000195\n",
   "PMS SAUDE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALAR EIRELI 17122034000151\n",
   "PRECIOSA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA 8084215000140|\n",
   "PROCARE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, 5050260000195,\n",
   "PROFARMA SPECIALTY S A 81887838000736]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "co STP253S44l /\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "PROMOVENDO COMERCIO E REPRESENTACOES DE MATERIAL HOSPITALARLTDA\n",
   "\n",
   "11637221000191]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PROSCIENCE COMERCIO IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA 12426369000140\n",
   "\n",
   "PROTECTOR INDUSTRIA E COMERCIO DE PRODUTOS MEDICO HOSPITALARES LTDA, EF]  18466544000109)\n",
   "\n",
   "RL2 ENGENHARIA LTDA 2149434000183]\n",
   "\n",
   "RM COMERCIO E REPRESENTACAO RONALD EIRELI 27673155000145 |\n",
   "\n",
   "ROBISA INDUSTRIA E COMERCIO MATERIAL HOSPITALAR EIRELI 5263709000101 9\n",
   "RS MED LTDA 3840189000119) 5\n",
   "RTS RIO SA, 4050750000129] Lo\n",
   "'S H COMERCIAL LTDA 97481519000170 I\u00f4\n",
   "[SANRITA COMERCIO E SERVICO LTDA, 9582478000141 dois\n",
   "SEMEAR DISTRIBUIDORA EIRELI EPP 10269296000102] Il k\n",
   "SOLUMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS PARA SAUDELTDA 11896538000142 il =\n",
   "SOLVE ASSISTENCIA TECNICA MEDICO HOSPITALAR LTDA 1017395000106] H o\n",
   "STERI GRAU PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI ME 5746252000188 e\n",
   "SUTUCAT INDUSTRIA E COMERCIO DE FIOS CIRURGICOS LTDA 4550482000104] A\n",
   "[T CA FARMA COMERCIO LTDA, 73679623000106\n",
   "\n",
   "[TAM LINHAS AEREAS S A 2012862000160] 5\n",
   "[TC ATUAL COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA ME 10493969000103\n",
   "\n",
   "[TELELAUDO TECNOLOGIA MEDICA LTDA. 11217530000102|\n",
   "\n",
   "TERRA TRADING COMERCIO EXTERIOR LTDA 26555520000154| E\n",
   "TORRES VALPORTO COMERCIO E DISTRIBUICAO DE PRODUTOS MEDICOSLTDA 11226885000168]\n",
   "\n",
   "TULUN INFORMATICA E TECNOLOGIA EIRELI EPP 22047738000147\n",
   "\n",
   "[TX COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS LTDA. 32280604000125|\n",
   "\n",
   "UNIAO QUIMICA FARMACEUTICA NACIONAL S A 60665981000975|\n",
   "\n",
   "UNIQUE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI 23864942000113\n",
   "\n",
   "[UNISCIENCE DO BRASIL INDUSTRIA E COMERCIO DE EQUIPAMENTOSPARA LABORATOR \u2014 53994497000177|\n",
   "\n",
   "[VITALPLAST COMERCIO E MONTAGEM DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA 7744539000102]\n",
   "\n",
   "|VMI TECNOLOGIAS LTDA 2659246000103\n",
   "\n",
   "|WL ENGENHARIA PLANEJAMENTO LTDA 86986189000159)\n",
   "\n",
   "|XPRIME COMERCIAL LTDA 12284810000104]\n",
   "\n",
   "ZELO COM E DISTRIB DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA 13042708000157|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "|ZI COMERCIO E DISTRIBUIDORA DE COSMETICOS LTDA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "33700652000198\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "0553301] 0N\n",
   "\n",
   "v\u00ea\n",
   "\n",
   "E qqr aS arise uen\u00e7a one\n",
   "\f"
  ],
  "id": 325,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/21c0c901-7323-41ac-98a4-edb1828dc294"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2014 SMS\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SMS RIO N\u00ba /5 32021\n",
   "Rio de Janeiro, 21 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Ilmo Senador\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito.\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: resposta ao Requerimento n\u00ba 450/2021 \u2014 CPI PANDEMIA\n",
   "Prezado Senhor,\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente e em atendimento ao Requerimento n\u00ba 450/2021 \u2014 CPI\n",
   "PANDEMIA, encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, em 10 de maio de 2021.\n",
   "onde requer: \u201c O envio de pedido de informa\u00e7\u00f5es para as Secretarias de S\u00e1ude dos Estados e das\n",
   "Capitais brasileiras acerca da quantidade de \u00f3bitos nos anos de 2019, 2020 e 2021 e quantidade de leitos\n",
   "das unidades de tratamento intensivo dos hospitais p\u00fablicos, estaduais, municipais e conveniados nos\n",
   "\n",
   "anos de 2018, 2019, 2020 e 2021, bem como o percentual de ocupa\u00e7\u00e3o\u201d. Encaminhamos as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "requeridas, consubstanciada pelas respectivas \u00e1reas t\u00e9cnicas correspondentes\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para renovar nossos pr\u00e9stimos de estima e colabora\u00e7\u00e3o, nos colocando\n",
   "\n",
   "a disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DANIEL/SORANZ\n",
   "Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "Rua Alonso Cavalcant, 455- Bloco 7\u00ba andar Cidade Nova - CEP: 20211-110-Rio de JaneiroYR\n",
   "Tel: 2976-2024 \u2014 E-mail: gabsauderiofBgmaicom\n",
   "\fRo\n",
   "\n",
   "A S/SUBGERAL,\n",
   "\n",
   "Trata-se de of\u00edcio de atendimento ao Requerimento n\u00ba 450/2021 origin\u00e1rio da CPI da Pandemia,\n",
   "onde solicita informa\u00e7\u00f5es para as Secretarias de Sa\u00fade dos Estados e das Capitais. No que diz respeito \u00e0\n",
   "solicita\u00e7\u00e3o de n\u00famero de leitos de Unidades de Terapia Intensiva (UTI) na rede municipal de sa\u00fade do\n",
   "Rio de Janeiro, informamos o quantitativo de leitos de UTI (Municipais, Estaduais, Federais e Privados)\n",
   "\n",
   "conforme quadros ilustrados abaixo, contendo dados extra\u00eddos do SCNES e considerando o per\u00edodo de\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2018 a 2021:\n",
   "Quadro 1: Quantidade de Leitos de UTI da esfera Municipal, por tipo e por Unidade \u2014 Anos 2018, 2019, 2020 e\n",
   "2021-MRj\n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018 2019 | 2020 | 2021\n",
   "SMS COORD DE EMERGENCIA REGIONAL CER LEBLON AP 21 33 33 33 53\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 11 33 33 33 33\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 20\n",
   "SMS HOSPITAL MATERNIDADE HERCULANO PINHEIRO AP 33 4 4 4 4\n",
   "UTI NEONATAL.- TIPO Il 4 4 4 4\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ALBERT SCHWEITZER AP 51 90 90 90 135 |\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 70 70 70 70. |\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 21\n",
   "UTI ll PEDIATRICA-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 ao\n",
   "UTI NEONATAL - TIPO Il lu 11 1\n",
   "UTI PEDIATRICA - TIPO 11 9 9 9 29\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA MULHER MARISKA RIBEIRO AP 51 10 10 10 10\n",
   "UTI NEONATAL - TIPO 11 10 10 10 10\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA PIEDADE AP 32 10 10 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 | 10 10 10 |\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL EVANDRO FREIRE AP 31 30 30 30 30\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 11 30 30 30 20\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 | [10\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL MIGUEL COUTO AP 21 24 24 24 24\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 11 15 15 15 | 15\n",
   "UTI NEONATAL - TIPO I1 4 4 4\n",
   "UTI PEDIATRICA - TIPO 11 5 5 5 5\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL PEDRO Il AP 53 61 61 61 70\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 11 [34 34 34 34\n",
   "UTI DE QUEIMADOS 7 7 7 7\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 | 9\n",
   "UTI NEONATAL - TIPO 11 10 10 10 10\n",
   "UTI PEDIATRICA - TIPO ll 10 10 10 10 |\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ROCHA FARIA AP 52 36; | 36 36 43\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 16 16 16 16.\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 7\n",
   "UTI NEONATAL - TIPO Il 20 20 20 | 20\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A IIIGAS EIN TELIIAE DS IARA VET T E TII UT TTISCEDT E O RAS SEE PTS UI TO E SER 2 ROC LEE eae reis roger.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018 2019 | 2020 | 2021\n",
   "[SMS HOSPITAL MUNICIPAL RONALDO GAZOLLA AP 33 28 28 28 143\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 18 18 18\n",
   "UTI ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 143\n",
   "UTI NEONATAL - TIPO Il 10 10 10\n",
   "SMS MATER MARIA AMELIA BUARQUE DE HOLLANDA AP 10 13 13 13 13\n",
   "UTI NEONATAL - TIPO Il 13 13 13 13\n",
   "SMS MATERNIDADE CARMELA DUTRA AP 32 14 14 14 14\n",
   "[UTI NEONATAL - TIPO ll 14 14 14 14\n",
   "| SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE ALEXANDER FLEMING 10 10 10 10\n",
   "[UTI NEONATAL - TIPO 1 10 10 10 10\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE FERNANDO MAGALHAES 26 26 26 26\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 8 8 8 8\n",
   "UTI NEONATAL - TIPO Il 18 18 18 18\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL JESUS 8 8 8 1\u00ba\n",
   "[UTI II PEDIATRICA-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 lu\n",
   "UTI PEDIATRICA - TIPO Il 8 8 8 8\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL LOURENCO JORGE 23 23 23 33\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 13 13 13 13\n",
   "UTI ll ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 10\n",
   "[UTI NEONATAL - TIPO II 10 10 10 10\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL SALGADO FILHO 16 16 16 16\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 16 16 16 16\n",
   "HOSPITAL MUNICIPAL SOUZA AGUIAR 55 55 55 65\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 12 12 12 12\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 21 21 21 21\n",
   "UTI DE QUEIMADOS 6 6 6 6\n",
   "[UTI II ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 10\n",
   "UTI PEDIATRICA - TIPO | 16 16 16 16\n",
   "Total Geral 491 491 491 717\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: SCNES - compet\u00eancia janeiro de 2018 a 2021\n",
   "\n",
   "Quadro 2: Quantidade de Leitos de UTI da esfera Estadual, por tipo e por Unidade \u2014 Anos 2018, 2019, 2020 e\n",
   "2021- MRJ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018 | 2019 | 2020 | 2021\n",
   "CBMERJ HOSP ARISTARCHO PESSOA HOSP DO CORPO DE BOMBEIROS 7 7 7 7\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il z 7 7 7\n",
   "HOSPITAL CENTRAL DA POLICIA MILITAR DO ESTADO DO RIO DE JANE 11 11 11\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 11 11 11\n",
   "SES RJ HOSPITAL ESTADUAL ANCHIETA 30\n",
   "UTI || ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 30\n",
   "SES RJ HOSPITAL ESTADUAL CARLOS CHAGAS 30 26 36 36\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 6 6 6\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 20 20 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 20 10\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 20\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018 |: 2019 | 2020:| 2021\n",
   "SES RJ IECAC INST EST DE CARDIOLOGIA ALOYSIO DE CASTRO 26 as a4| 18\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 26 26 26 |\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 18 18 18\n",
   "SES RJ INSTITUTO ESTADUAL DE INFECTOLOGIA SAO SEBASTIAO 3 3 4 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 3 3 4\n",
   "UTI | ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 6\n",
   "SES RJ INSTITUTO ESTADUAL DO CEREBRO PAULO NIEMEYER 38 38 38 38\n",
   "UTI ADULTO - TIPO ll 38 38 38 38\n",
   "SESDEC HOSPITAL ESTADUAL GETULIO VARGAS 37 37 37 47\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 37 37 37 37\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 10\n",
   "UERJ HOSPITAL UNIV PEDRO ERNESTO 38 38 38 85\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 38 38 38 38\n",
   "UTI || ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 41]\n",
   "UTI Il PEDIATRICA-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 6\n",
   "Total Geral \u00c9 5 179] 204| 215] 282\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: SCNES - compet\u00eancia janeiro de 2018 a 2021\n",
   "\n",
   "Quadro 3: Quantidade de Leitos de UTI da esfera Federal, por tipo e por Unidade \u2014 Anos 2018, 2019, 2020 e\n",
   "\n",
   "2021- MRJ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018 | 2019 | 2020 | 2021\n",
   "HOSPITAL CENTRAL DA AERONAUTICA HCA 91 9\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | + 9 9\n",
   "HOSPITAL DE FORCA AEREA DO GALEAO 45\n",
   "UTI ADULTO - TIPO III L 25|\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 20\n",
   "HOSPITAL FEDERAL DO ANDARAI 30 30 30 78\n",
   "SUPORTE VENTILATORIO PULMONAR - COVID-19 42\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 16 16 16 16\n",
   "UTI DE QUEIMADOS 14 | 14 14 14\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 6\n",
   "HOSPITAL NAVAL MARCILIO DIAS 56 56\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 42 42 |\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 14 14\n",
   "HOSPITAL UNIVERSITARIO CLEMENTINO FRAGA FILHO 35 35 35 95 |\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 4 4 4 4|\n",
   "UTI ADULTO - TIPO ll 31 31 31 31.\n",
   "UTI I| ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 | so\n",
   "HOSPITAL UNIVERSITARIO GAFFREE E GUINLE 8| 8 8 27\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 3| 3 3 3\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 5 5 7\n",
   "UTI ll ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 17\n",
   "INI FIOCRUZ 165]\n",
   "SUPORTE VENTILATORIO PULMONAR - COVID-19 45\n",
   "UTI | ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 120)\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "7)\n",
   "\n",
   "M.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018 | 2019 | 2020 | 2021\n",
   "MS HGB HOSPITAL GERAL DE BONSUCESSO 31] 31) 31) 100\n",
   "SUPORTE VENTILATORIO PULMONAR - COVID-19 22\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il Ml | 1] 17\n",
   "UTI CORONARIANA TIPO Il - UCO TIPO Il 14] 14] 14) 14\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 47\n",
   "MS HOSPITAL DE IPANEMA 10) 10) 10] 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10| 10] 10] 10\n",
   "MS HOSPITAL FEDERAL CARDOSO FONTES 17| 14) 13) 33\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 8 8 8\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 9 5 5\n",
   "MS HOSPITAL FEDERAL DA LAGOA 18) 18] 18] 18\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 18| 18| 18) 18\n",
   "MS HSE HOSPITAL DOS SERVIDORES DO ESTADO 2| \u00bb| 2\u00bb2| 2\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | ri ro 2|l 2\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 10] 10] 10) 10\n",
   "MIS INC INSTITUTO NACIONAL DE CARDIOLOGIA 87) 87) 87] 87\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 39) 39) 39) 39\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il a8| 48] aB| 48\n",
   "MS INCA HOSPITAL DO CANCER | 10/) 10] 10| 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 10| 10] 10] 10\n",
   "MIS INCA Il HOSPITAL DO CANCER Il 6 6 6\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 6 6 6 6\n",
   "MS INST NACIONAL DE TRAUMATOLOGIA E ORTOPEDIA JAMIL HADDAD | 10] 10] 10) 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO II [ 10] 10] 10) 10\n",
   "Total Geral 284) 281) 345| 751\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: SCNES - compet\u00eancia janeiro de 2018 a 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Quadro 4: Quantidade de Leitos de UTI da Rede Privada do MRJ, por tipo e por Unidade \u2014 Anos 2018, 2019,\n",
   "2020 e 2021- MRJ\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018 |. 2019 | 2020 | 2021\n",
   "ALVIM ALMEIDA GRUPO HOSPITALAR 21 21\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 21 21\n",
   "CALREN HOSPITAL 1\n",
   "UTI ADULTO - TIPO |\n",
   "CASA DE PORTUGAL o 68 68 s8 68\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 58 68 [3 68\n",
   "CASA DE SAUDE PINHEIRO MACHADO 22 22 22 22\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 22 22 22 22\n",
   "CASA DE SAUDE SANTA LUCIA 10 10 16 16\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 10 16 16\n",
   "CASA DE SAUDE SANTA THEREZINHA S A 11 11\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 11 11\n",
   "CASA DE SAUDE SANTA THEREZINHA SA 28 28\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 28 28\n",
   "CASA DE SAUDE SAO JOAO DE DEUS 7 7 17 17\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 7 7 17 17\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018| 2019] 2020) 2021\n",
   "CASA DE SAUDE SAO JOSE 40 \u201c0 40 51\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 30 30 30 4\n",
   "UTI CORONARIANA TIPO Ill - UCO TIPO ll 10 10 10 10\n",
   "CLIMES CLINICA MEDICA 16 16 16\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 16 16 16\n",
   "CLINICA CRISTO REI 7 7 7 7\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 7 7 7 7\n",
   "CLINICA ENIO SERRA 17 17 17\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 17 17 17|\n",
   "CLINICA OBSTETRICA SANTA MARIA MADALENA 21 21 |\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | aj mn |\n",
   "CLINICA SANTA BARBARA 7 7 j\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 7 7\n",
   "CLINICA SAO VICENTE 36 36 36 30\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 36 36 36 30\n",
   "FUNDACAO BELA LOPES DE OLIVEIRA 17 17 18 28\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 17 17 18 28\n",
   "GLORIA DOR | 39\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 29\n",
   "UTI CORONARIANA TIPO Ill - UCO TIPO Ill 10\n",
   "HCJ HOSPITAL DE CLINICAS DE JACAREPAGUA 37 30 30\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 30 20| 20\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 7 10 10\n",
   "HEMOCOR 3 3 a\n",
   "UTI CORONARIANA TIPO Ill - UCO TIPO Ill 3 3\n",
   "HOSP CASA EVANGELICO HOSP GERAL ADM E GESTAO HOSP 28 28\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 28 28\n",
   "HOSP CASA PRONTOCOR ADM E GESTAO HOSPITALAR 6\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 6\n",
   "HOSPITAL ADVENTISTA SILVESTRE 30 30) 30 30\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 30 30 30 29\n",
   "UTI IL ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 1\n",
   "HOSPITAL AMERICAN COR 21 21 21|\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 21 21 21|\n",
   "HOSPITAL AREIA BRANCA 9 9\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 9 9\n",
   "HOSPITAL BALBINO 30 30 30\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 10 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 10 10 10\n",
   "HOSPITAL BANGU 10 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 10 10|\n",
   "HOSPITAL BARRA DOR 52 52 52\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 52 s2 52\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "4\u00bb\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018 2019 2020 2021\n",
   "HOSPITAL CASA DE PORTUGAL HOSPITAL GERAL ADMINISTRACAO 12 12 s8 68\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 12 12\n",
   "UTI ADULTO - TIPO HI s8 68\n",
   "HOSPITAL CASA HOSPITAL DO CANCER 27 27\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 27 27\n",
   "HOSPITAL CASA RIO BOTAFOGO 18 17 18 28\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 1 18 17 18 28\n",
   "HOSPITAL CASA RIO LARANJEIRAS 20 20 18 27\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 20 20 18 27\n",
   "HOSPITAL CASA RIO LARANJEIRAS UNIDADE BAMBINA 9 9 9 9\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 9 9 9 9\n",
   "HOSPITAL CASA SAO BERNARDO 78 78 78 78\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 70 70 70 70\n",
   "UTI CORONARIANA TIPO III - UCO TIPO Ill 8 8 8\n",
   "HOSPITAL CEMERU 9 9 9\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 9 9 9\n",
   "HOSPITAL CLINICA GRAJAU 10 10 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 10 10 10\n",
   "HOSPITAL COPA DOR 90 142 108\n",
   "UTIADULTO - TIPO | 90 142 108\n",
   "HOSPITAL COPA STAR 56 40\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 56 40\n",
   "HOSPITAL DE CAMPANHA COVID 19 LEBLON 100\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 100\n",
   "HOSPITAL DE CAMPANHA COVID 19 PARQUE DOS ATLETAS 100\n",
   "UTI I| ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 100\n",
   "HOSPITAL DE CLINICAS BANGU 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 10\n",
   "HOSPITAL DE CLINICAS DR ALOAN 10 10 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 10 10 10\n",
   "HOSPITAL DE IRAJA 18 18 18 18\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 18 18 18 18\n",
   "HOSPITAL DI CAMP 19 19 23\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 19 19 19\n",
   "UTI Il ADULTO-SINDROME RESP. AGUDA GRAVE (SRAG)-COVID-19 4\n",
   "HOSPITAL DO AMPARO 20 26 20\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 20 26 20\n",
   "HOSPITAL DO MEIER 10 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 10 10 10\n",
   "HOSPITAL DR BADIM 35 50 50 21\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 35 50 50 21\n",
   "HOSPITAL EGAS MONIZ DA OBRA PORTUGUESA DE ASSISTENCIA 30 20 20 20\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 30 20 20 20\n",
   "HOSPITAL ESPANHOL 30 30\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 30 30\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018) 2019] 2020] 2021\n",
   "HOSPITAL EVANGELICO 28 28 28 28\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 28 28 28 28\n",
   "HOSPITAL FUNDACAO DO CANCER 22 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 11 11 10 10\n",
   "HOSPITAL GERAL DO RIO DE JANEIRO 6 6 6\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 6 6 6\n",
   "HOSPITAL GRANDE RIO 12 12 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO IN LR 12 10\n",
   "HOSPITAL ILHA DO GOVERNADOR 21 29 29 29\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | La 29 29 29\n",
   "HOSPITAL ISRAELITA ALBERT SABIN [29 29 29 24\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 29 29 29 24\n",
   "HOSPITAL ITALIANO 25 25 27\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 25 25\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 11 27\n",
   "HOSPITAL MARCOS MORAES 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 10\n",
   "HOSPITAL MARIO KROEFF 5 5 5\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 5 5 5\n",
   "HOSPITAL MEMORIAL FUAD CHIDID 29 29\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 1 23 23\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 6 6\n",
   "HOSPITAL NORTE DOR 40 40 40 40\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 40| 40 40/40]\n",
   "HOSPITAL OESTE DOR 16 42 a E\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 16 42 a 41\n",
   "HOSPITAL PADRE MIGUEL 17 17\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 17 17\n",
   "HOSPITAL PANAMERICANO 18 18 18\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il! 18 18 18\n",
   "HOSPITAL PASTEUR 33 33 33 33\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 33 33 33 33]\n",
   "HOSPITAL PRO CARDIACO 35 26 26 26\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 11 8 8 8|\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 8 8 8 8|\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 16 10 10 10]\n",
   "HOSPITAL QUAL! IPANEMA 17 12 2|\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 13 8 8\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 2 2\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 2 2\n",
   "HOSPITAL QUINTA DOR 91 es 68\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 68 68\n",
   "HOSPITAL REAL DOR 3 3\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 3 3 3|\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UTI ADULTO - TIPO |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS UTI 2018 2019 2020 2021\n",
   "HOSPITAL RIOMAR 28 15 24 24\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 28 15\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 14 14\n",
   "UTI CORONARIANA TIPO Il - UCO TIPO Il 10 10\n",
   "HOSPITAL RIOS DOR 30 34 34 34\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 30 34 34 34\n",
   "HOSPITAL SAMARITANO 23 20 20\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 23 20 20\n",
   "HOSPITAL SAO FRANCISCO NA PROVIDENCIA DE DEUS 66 72 72 72\n",
   "UTI ADULTO - TIPO II 56 63 63 63\n",
   "UTI CORONARIANA TIPO Il - UCO TIPO Il 10 9 9 9\n",
   "HOSPITAL SAO LOURENCO 10 10 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 10 10 10\n",
   "HOSPITAL SAO LUCAS 68 68 68\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 24 24 24\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 21 21 21\n",
   "UTI ADULTO - TIPO III 23 23 23\n",
   "HOSPITAL SAO MATHEUS 19 19 20\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 19 19 20\n",
   "HOSPITAL SAO VICENTE DE PAULO 28 28 20\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 8 8\n",
   "| | UTI ADULTO - TIPO ll 20 20 10\n",
   "UTI CORONARIANA TIPO III - UCO TIPO Il 10\n",
   "HOSPITAL SAO VICTOR 10 1 1\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 1 1\n",
   "HOSPITAL SOCIAL HUMANIZADO ACAOMEDVIDA 23 23\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 23 23\n",
   "HOSPITAL TIJUCA 20 18 18\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 20 18 18\n",
   "HOSPITAL VITAL 21 21\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 21 21\n",
   "HOSPITAL VITORIA AMC 22 32 34\n",
   "UTI ADULTO - TIPO III 32 34\n",
   "INTERMEDICA 14 9 9\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 14 9 9\n",
   "LOG HEALTH 21 42 42 21\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 21 42 42 21\n",
   "PERINATAL BARRA CASA DE SAUDE LARANJEIRAS 6 5 5\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 5 5\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 6\n",
   "PERINATAL LARANJEIRAS CASA DE SAUDE LARANJEIRAS 3\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 3\n",
   "PRO CARDIACO 18 18\n",
   "18 18\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "UNIDADE / QUANTIDADE DE LEITOS:UTI 2018| 2019] 2020) 2021\n",
   "PROCOR PRONTO SOCORRO CLINICO E CARDIOLOGICO 10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 10 10 |\n",
   "PROLIFE TERAPIA INTENSIVA 19 19 |\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 19 19\n",
   "PRONTO SOCORRO CLINICO PRONTOCOR 6 6 6 6\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 6 6 6 6\n",
   "RDB RECURSOS DIAGNOSTICOS DR BALBINO 8 8\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 3 3\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 3 3\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 2 2\n",
   "RIOLASER CENTRO DE LASER OCULAR a\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 2\n",
   "SAMARITANO BARRA 8 8 8\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Ill 8 8\n",
   "SAO CARLOS SAUDE ONCOLOGICA | 9 17 17 17\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | | 9 17 17 17\n",
   "SEMIU SERVICOS DE ESP MED E INT DE URGENCIA 21 21\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | 2 21\n",
   "SOS CORACAO\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | | 3 3\n",
   "STATUS COR [10 10\n",
   "UTI ADULTO - TIPO Il 10 10 |\n",
   "UNIDADE NEONATAL LAGOA LTDA 4 4\n",
   "UTI ADULTO - TIPO | | 4 4 |\n",
   "UNIMED RIO HOSPITAL BARRA DA TUUCA 54 60 60 60\n",
   "UTI ADULTO - TIPO 11 [54 60 60 60|\n",
   "URMED URGENCIAS MEDICAS 10 10 10 9|\n",
   "UTI ADULTO - TIPO H11 10 10 10 9\n",
   "Total Geral: \u00e9 1960| 1957] 1314] 2132\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: SCNES - compet\u00eancia janeiro de 2018 a 2021\n",
   "\n",
   "Cabe ressaltar que na compet\u00eancia atual existem 429 leitos de UTI - SINDROME RESP. AGUDA\n",
   "\n",
   "GRAVE (SRAG)-COVID-19 na Rede Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro conforme dados cadastrados no\n",
   "\n",
   "SCNES e dispon\u00edveis no quadro 5.\n",
   "\n",
   "Quadro 5: Leitos de UT! - Sindrome Resp. Aguda Grave (SRAG)-COVID-19 na Rede Municipal de Sa\u00fade do\n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro cadastrados no SCNES \u2014 compet\u00eancia atual\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CNES Estabelecimento Existentes\n",
   "2280183 HOSPITAL MUNICIPAL SOUZA AGUIAR 32\n",
   "6716849 SMS COORD DE EMERGENCIA REGIONAL CER LEBLON AP 21 35\n",
   "2298120 SMS HOSPITAL MUNICIPAL ALBERT SCHWEITZER AP 51 32\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A\n",
   "\n",
   "ne\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "CNES Estabelecimento Existentes\n",
   "7166494 SMS HOSPITAL MUNICIPAL EVANDRO FREIRE AP 31 39\n",
   "6995462 SMS HOSPITAL MUNICIPAL PEDRO II AP 53 24\n",
   "2295407 SMS HOSPITAL MUNICIPAL ROCHA FARIA AP 52 7\n",
   "5717256 SMS HOSPITAL MUNICIPAL RONALDO GAZOLLA AP 33 225\n",
   "2270609 SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL LOURENCO JORGE 9\n",
   "2296306 SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL SALGADO FILHO 18\n",
   "2269341 SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL JESUS 8\n",
   "\n",
   "Total 429\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fonte: SCNES - compet\u00eancia atual 2021 \u2014 extra\u00eddo em 14/05/2021 \u00e0s 16h\n",
   "\n",
   "Desta forma, segue o presente, em prosseguimento para que as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 taxa\n",
   "\n",
   "de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos no per\u00edodo mencionado sejam complementadas pela Coordenadoria Geral do\n",
   "\n",
   "Complexo Regulador.\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, renovo protestos de elevada estima e distinta considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rio de Janeiro,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Fa )\n",
   "Aus edi he (aut\n",
   "/ \u201cANDRE LU\u00cdS PAES RAMOS\n",
   "Coordenador Geral\n",
   "Coordenadoria Geral de Contratualiza\u00e7\u00e3o, Controle e Auditoria\n",
   "S/SUBGERAL/CGCCA\n",
   "Matr\u00edcula: 11/229.175-5\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fProcesso n\u00ba. 09-002191/2021\n",
   "\n",
   "\u201cData de Autua\u00e7\u00e3o: 10/05/2021\n",
   "\n",
   "| \u201ce Fis. 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00c0 S/SUBGERAL\n",
   "\n",
   "Trata-se de Of\u00edcio n\u00ba. 909/2021 \u2014 CPI PANDEMIA, de 07 de maio de 2021, oriundo do\n",
   "Senado Federal que encaminha o Requerimento n\u00ba. 450/2021 com a solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\n",
   "quanto ao n\u00famero de leitos de unidades de terapia intensidade da rede municipal de sa\u00fade,\n",
   "\n",
   "referente aos anos de 2018 a 2021.\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o, segue em anexo planilha com informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s\n",
   "unidades hospitalares das esferas federal, estadual, municipal e privadas, especificando a\n",
   "quantidade m\u00e9dia di\u00e1ria de leitos complementares, taxa de ocupa\u00e7\u00e3o global e taxa de\n",
   "\n",
   "ocupa\u00e7\u00e3o operacional, relativas ao per\u00edodo de 2017 a 2021.\n",
   "Por pertin\u00eancia, encaminha-se o p.p. para ci\u00eancia e provid\u00eancias cab\u00edveis.\n",
   "\n",
   "Em 20d i A \u00ed\n",
   "m 20 de maio de 2021 uliana Cerri\n",
   "\n",
   "Mat: 2\n",
   "/ CRO-\n",
   "JULIANA MACHADO CERRI\n",
   "Assessora T\u00e9cnica\n",
   "\n",
   "S/SUBGERAL/CGCR\n",
   "Matr\u00edcula: 11/252.420-5\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f\fAA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Esfera Quantidade m\u00e9dia di\u00e1ria de | Taxa de Ocupa\u00e7\u00e3o | Taxa de Ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Ano | Administrativa | CNES Unidade Leitos Complementares Global operacional\n",
   "2017 Estadual 2269678 SES AJ TECAC- INST EST DE CARDIOLOGIA ALOYSIO DE CASTRO 20 17,4% 17,4%\n",
   "2017 Estadual 2269783. UERI HOSPITAL UNIV PEDRO ERNESTO 710 45,0% 63,9%\n",
   "2017 Estadual 2270234 SES RJ HOSPITAL ESTADUAL GETULIO VARGAS s70 12,0% 12,0%\n",
   "2017 Estadual 2273411 SES RJ HOSPITAL ESTADUAL CARLOS CHAGAS 340 69,3% 69,3%\n",
   "2017 Estadual 2291304 SES CENTRO PSIQUIATRICO RIO DE JANEIRO 150 93,6% 93,6%\n",
   "2017 Federal 2269384 HOSPITAL FEDERAL DO ANDARAL 290 68,0% 78,66%\n",
   "2017 Federal 2269430 INSTITUTO DE PSIQUIATRIA DA UFRI IPUB 1060 79,9% 98,0%\n",
   "2017 Federal 2269775 MS HOSPITAL DE IPANEMA. 15,6 67,4% 90,5%\n",
   "2017 Federal 2269821 MS INCA Il HOSPITAL DO CANCER so 48,4% 48,4%\n",
   "2017 Federal 2269880 MS HOSPITAL GERAL DE BONSUCESSO 20 728% 77%\n",
   "2017 Federal 2269988 MS HSE HOSPITAL FEDERAL DOS SERVIDORES DO ESTADO 359 70,1% BI%\n",
   "2017 Federal 2270021 MATERNIDADE ESCOLA DA UFRI 270 62,3% 62,3%\n",
   "2017 Federal 2273276 MS INST NACIONAL DE TRAUMATOLOGIA E ORTOPEDIA JAMIL HADDAD 470 60,2% 60,4%\n",
   "2017 Federal 2273454 MS INCA HOSPITAL DO CANCER | no 84,3% 84,9%\n",
   "2017 Federal 2273659 MS HOSPITAL FEDERAL DA LAGOA 160 81,9% 91,5%\n",
   "2017 Federal 2280132 MS INC INSTITUTO NACIONAL DE CARDIOLOGIA 00 82,1% 95,4%\n",
   "2017 Federal 2280167 UFRJ HOSPITAL UNIVERSITARIO CLEMENTINO FRAGA FILHO 30,0 79,4% 83,4%\n",
   "2017 Federal 2295415 HOSPITAL UNIVERSITARIO GAFFREE E GUINLE 150 66,1% 78,8%\n",
   "2017 Federal 2295423. MS HOSPITAL FEDERAL CARDOSO FONTES 290 57,4% 69,7%\n",
   "2017 Federal 2296616 UFRI INST DE PUER PED MARTAGAO GESTEIRA 10,0 62,5% 64,6%\n",
   "2017 Federal 2708353 IFF FIOCRUZ 430 75,4% 767%\n",
   "2017 Municipal 2269341 SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL JESUS 207 752% 81,4%\n",
   "2017 Municipal 2269481 SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA PIEDADE - AP 32 us 71,8% 86,4%\n",
   "2017 Municipal 2269724 SMS HOSPITAL MUNICIPAL NOSSA SENHORA DO LORETO - AP -31 45 s78% 74,4%\n",
   "2017 Municipal 2269945. SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE ALEXANDER FLEMING 250 79,6% 79,7%\n",
   "2017 Municipal 2269995 SMS IMAS JULIANO MOREIRA - AP 40 3400 718% 81,9%\n",
   "2017 Municipal 2270269 SMS HOSPITAL MUNICIPAL MIGUEL COUTO - AP 21 481 249% 90,5%\n",
   "2017 Municipal 2270390 SMS HOSPITAL MATERNIDADE HERCULANO PINHEIRO - AP 33 160 85,0% 85,0%\n",
   "2017 Municipal 2270609 SMS HOSPITAL MUNICIPAL LOURENCO JORGE- AP 40 574 84,7% 85,6%\n",
   "2017 Municipal 2270714 SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE FERNANDO MAGALHAES 560 716% 718%\n",
   "2017 Municipal 2273381 SMS HOSPITAL MUNICIPAL JURANDYR MANFREDINI- AP 40 200 30,9% 99,9%\n",
   "2017 Municipal 2280183 HOSPITAL MUNICIPAL SOUZA AGUIAR 364 83,5% 94,6%\n",
   "2017 Municipal 2280248 SMS MATERNIDADE CARMELA DUTRA AP 32 \u201c70 80,3% 91,9%\n",
   "2017 Municipal 2280728. SMS RIO INSTITUTO MUNICIPAL NISE DA SILVEIRA AP 32 780 83,3% 98,9%\n",
   "2017 Municipal 2288362 SMS INSTITUTO MUNICIPAL PHILIPPE PINEL - AP 21 95,0 70,5% 86,0%\n",
   "2017 Municipal 2295407 SMS HOSPITAL MUNICIPAL ROCHA FARIA - AP 52 s82 86,6% 87,8%\n",
   "2017 Municipal 2296306 SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL SALGADO FILHO 290 90,1% 91,4%\n",
   "2017 Municipal 2298120 SMS HOSPITAL MUNICIPAL ALBERT SCHWEITZER - AP S1 1048 a21% 91,0%\n",
   "2017 Municipal 5717256. SMS HOSPITAL MUNICIPAL RONALDO GAZOLIA - AP 33. s30 80,4% 29,4%\n",
   "2017 Municipal 6716849. SMS CODRD DE EMERGENCIA REGIONAL CER LEBLON - AP 21 350 94,7% 98,7%\n",
   "2017 Municipal 6995462 SMS HOSPITAL MUNICIPAL PEDRO Il - AP 53 Bs 84,1% 91,3%\n",
   "2017 Municipal 7027397 SMS MATERNIDADE MARIA AMELIA BUARQUE DE HOLLANDA - AP 10 \u00ab30 80,9% 81,0%\n",
   "2017 Municipal 7041624 SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA MULHER MARISKA RIBEIRO - AP 51 250 761% 81,8%\n",
   "2017 Municipal 7166494 SMS HOSPITAL MUNICIPAL EVANDRO FREIRE - AP 31 300 93,4% E\n",
   "2047 Privado 2269899 HOSPITAL MARIO KROEFF so 42,3% 42,3%\n",
   "2018 Estadual 2269678 SES Ri IECAC - INST EST DE CARDIOLOGIA ALOYSIO DE CASTRO 20 10,0% 10,0%\n",
   "2018 Estadual 2269783. UERI HOSPITAL UNIV PEDRO ERNESTO ns 66,8% 741%\n",
   "2018 Estadual 2270234 SES RI HOSPITAL ESTADUAL GETULIO VARGAS 470 9,7% 9,9%\n",
   "2018 Estadual 2273411 SES RU HOSPITAL ESTADUAL CARLOS CHAGAS 334 681% 69,1%\n",
   "2018 Estadual 2291304 SES CENTRO PSIQUIATRICO RIO DE JANEIRO 150 726% 7%\n",
   "2018 Estadual 2295067 SES RI INST ESTADUAL DE HEMAT ARTHUR SIQUEIRA CAVALCANTI 70 0,0% 0,0%\n",
   "2018 Estadual 7185081 SES RI HOSPITAL ESTADUAL TRANSPLANTE CANCER E CIR INFANTIL 260 0,0% 0,0%\n",
   "2018 Estadual 7267975 SES R/ INSTITUTO ESTADUAL DO CEREBRO PAULO NIEMEYER \u201c80 52,8% 54,8%\n",
   "2018 Estadual 7516800 SES RJ HOSPITAL ESTADUAL EDUARDO RABELLO 80 0,0% 0,0%\n",
   "2018 Federal 2269384 HOSPITAL FEDERAL DO ANDARAI 290 67,7% 83,3%\n",
   "2018 Federal 2269430 INSTITUTO DE PSIQUIATRIA DA UFRI IPUB 1060 75,5% 98,3%\n",
   "2018 Federal 2269775 MS HOSPITAL DE IPANEMA 160 71,8% 10,0%\n",
   "2018 Federal 2269821 MS INCA l! HOSPITAL DO CANCER 11 80 63,0% 63,0%\n",
   "2018 Federal 2269880 MS HOSPITAL GERAL DE BONSUCESSO 20 70,7% 778%\n",
   "2018 Federal 2269988 MS HSE HOSPITAL FEDERAL DOS SERVIDORES DO ESTADO 350 67,6% 80,3%\n",
   "2018 Federal 2270021 MATERNIDADE ESCOLA DA UFRI 2,0 58,3% 58,3%\n",
   "2018 Federal 2273275. MS INST NACIONAL DE TRAUMATOLOGIA E ORTOPEDIA JAMIL HADDAD \u201c70 56,2% 58,3%\n",
   "2018 Federal 2273454 MS INCA HOSPITAL DO CANCER | no 80,5% 80,5%\n",
   "2018 Federal 2273659 MS HOSPITAL FEDERAL DA LAGOA 164 716% 100,0%\n",
   "2018 Federal 2280132 MS INC INSTITUTO NACIONAL DE CARDIOLOGIA s00 80,5% 92,8%\n",
   "2018 Federal 2280167 UFRJ HOSPITAL UNIVERSITARIO CLEMENTINO FRAGA FILHO 300 81,7% as,8%\n",
   "2018 Federal 2295415 HOSPITAL UNIVERSITARIO GAFFREE E GUINLE 150 753% 769%\n",
   "2018 Federal 2295423 MS HOSPITAL FEDERAL CARDOSO FONTES 290 49,0% 66,2%\n",
   "2018 Federal 2296616 UFRJ INST DE PUER PED MARTAG\u00c3O GESTEIRA 19,0 65,6% 67,8%\n",
   "2018 Federal 2708353. IFF FIOCRUZ 430 73,0% 74,3%\n",
   "2018 Municipal 2269341 SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL JESUS. 27 61,0% 72,6%\n",
   "2018 Municipal 2269481 SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA PIEDADE - AP 32 127 68,4% 21,0%\n",
   "2018 Municipal 2269724 SMS HOSPITAL MUNICIPAL NOSSA SENHORA DO LORETO - AP - 31 81 62,4% 80,1%\n",
   "2018 Municipal 2269945 SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE ALEXANDER FLEMING 250 70,1% 70,4%\n",
   "2018 Municipal 2269995. SMS IMAS JULIANO MOREIRA - AP 40 340,0 66,0% 89,5%\n",
   "2018 Municipal 2270269. SMS HOSPITAL MUNICIPAL MIGUEL COUTO - AP 21 491 24,5% 88,3%\n",
   "2018 Municipal 2270390 SMS HOSPITAL MATERNIDADE HERCULANO PINHEIRO - AP 33 160 84,3% ea,a%\n",
   "2018 Municipal 2270609. SMS HOSPITAL MUNICIPAL LOURENCO JORGE- AP 40 563 81,8% 83,5%\n",
   "2018 Municipal 2270714 SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE FERNANDO MAGALHAES s60 67,0% 69,0%\n",
   "2018 Municipal 2273381 SMS HOSPITAL MUNICIPAL JURANDYR MANFREDINI + AP 40 80,0 78,5% 98,7%\n",
   "2018 Municipal 2280183 HOSPITAL MUNICIPAL SOUZA AGUIAR 384 71,8% 91,0%\n",
   "2018 Municipal 2280248 SMS MATERNIDADE CARMELA DUTRA AP 32 70 767% 90,9%\n",
   "2018 Municipal 2280728 SMS RIO INSTITUTO MUNICIPAL NISE DA SILVEIRA AP 32 780 68,7% 99,9%\n",
   "\f\f2018\n",
   "2038\n",
   "2038\n",
   "2018\n",
   "2018\n",
   "2048\n",
   "2018\n",
   "2018\n",
   "2018\n",
   "2038\n",
   "2018\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2039\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2039\n",
   "2039\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2039\n",
   "2039\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2039\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2039\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2019\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Privado\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Privado\n",
   "Privado\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "\n",
   "2288362\n",
   "2295407\n",
   "2296305\n",
   "2298120\n",
   "s717256\n",
   "6716849\n",
   "6995462\n",
   "7027397\n",
   "7041624\n",
   "7166494\n",
   "2269859\n",
   "2269678\n",
   "2269783\n",
   "2270234\n",
   "2273411\n",
   "2291304\n",
   "2295067\n",
   "2298724\n",
   "mesosi\n",
   "7267975,\n",
   "7516800\n",
   "2269384\n",
   "2269430\n",
   "2269775,\n",
   "2269821\n",
   "2269880\n",
   "2269988\n",
   "2270021\n",
   "2273275,\n",
   "2273454\n",
   "2273659,\n",
   "2280132\n",
   "2280167\n",
   "2295415\n",
   "2295423\n",
   "2296616\n",
   "2708353\n",
   "2269341\n",
   "2269481\n",
   "2269724\n",
   "2269945\n",
   "2269996\n",
   "2270269\n",
   "2270390\n",
   "2270509\n",
   "2270714\n",
   "2273381\n",
   "azpo163\n",
   "2280208\n",
   "2280728\n",
   "2288362\n",
   "2295407\n",
   "2296306\n",
   "2298120\n",
   "s717256\n",
   "e7168e9\n",
   "eg9sas2\n",
   "7027357\n",
   "7041624\n",
   "7166494\n",
   "2269859\n",
   "2291282\n",
   "135879\n",
   "2269678\n",
   "2269783\n",
   "2270234\n",
   "2273365,\n",
   "2273411\n",
   "2291304\n",
   "2295067\n",
   "2298724\n",
   "7185081\n",
   "7267975,\n",
   "7516800\n",
   "2269384\n",
   "2269430\n",
   "2269775,\n",
   "2269821\n",
   "2269860\n",
   "2269928\n",
   "2270021\n",
   "2273276\n",
   "2273454\n",
   "2273659\n",
   "2280132\n",
   "2280167\n",
   "\n",
   "SMS INSTITUTO MUNICIPAL PHILIPPE PINEL \u00abAP 21\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ROCHA FARIA - AP 52\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL SALGADO FILHO\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ALBERT SCHWEITZER - AP 51\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL RONALDO GAZOLLA - AP 33.\n",
   "\n",
   "SMS COORD DE EMERGENCIA REGIONAL CER LEBLON - AP 21\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL PEDRO 1! - AP 53\n",
   "\n",
   "SMS MATERNIDADE MARIA AMELIA BUARQUE DE HOLLANDA - AP 10\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA MULHER MARISKA RIBEIRO - AP S1\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL EVANDRO FREIRE - AP 31\n",
   "\n",
   "HOSPITAL MARIO KROEFF\n",
   "\n",
   "SES RJ IECAC - INST EST DE CARDIOLOGIA ALOYSIO DE CASTRO\n",
   "UERJ HOSPITAL UNIV PEDRO ERNESTO\n",
   "\n",
   "SES RJ HOSPITAL ESTADUAL GETULIO VARGAS\n",
   "\n",
   "SES RI HOSPITAL ESTADUAL CARLOS CHAGAS\n",
   "\n",
   "SES CENTRO PSIQUIATRICO RIO DE JANEIRO\n",
   "\n",
   "SES RJ INST ESTADUAL DE HEMAT ARTHUR SIQUEIRA CAVALCANTI\n",
   "SES RU HOSPITAL ESTADUAL ANCHIETA\n",
   "\n",
   "SES RU HOSPITAL ESTADUAL TRANSPLANTE CANCER E CIR INFANTIL\n",
   "SES RU INSTITUTO ESTADUAL DO CEREBRO PAULO NIEMEVER\n",
   "\n",
   "SES RU HOSPITAL ESTADUAL EDUARDO RABELLO\n",
   "\n",
   "HOSPITAL FEDERAL DO ANDARAI\n",
   "\n",
   "INSTITUTO DE PSIQUIATRIA DA UFRI IPUB\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL DE IPANEMA\n",
   "\n",
   "MS INCA 1 HOSPITAL DO CANCER 1\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL GERAL DE BONSUCESSO\n",
   "\n",
   "MS HSE HOSPITAL FEDERAL DOS SERVIDORES DO ESTADO\n",
   "MATERNIDADE ESCOLA DA UFRS\n",
   "\n",
   "MS INST NACIONAL DE TRAUMATOLOGIA E ORTOPEDIA JAMIL HADDAD\n",
   "MS INCA HOSPITAL DO CANCER |\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL FEDERAL DA LAGOA\n",
   "\n",
   "MS INC INSTITUTO NACIONAL DE CARDIOLOGIA\n",
   "\n",
   "UFRI HOSPITAL UNIVERSITARIO CLEMENTINO FRAGA FILHO\n",
   "HOSPITAL UNIVERSITARIO GAFFREE E GUINLE\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL FEDERAL CARDOSO FONTES\n",
   "\n",
   "UFR INST DE PUER PED MARTAG\u00c3O GESTEIRA\n",
   "\n",
   "FF FIOCRUZ\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL JESUS.\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA PIEDADE - AP 32\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL NOSSA SENHORA DO LORETO - AP - 31\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE ALEXANDER FLEMING\n",
   "\n",
   "SMS IMAS JULIANO MOREIRA - AP 40\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL MIGUEL COUTO - AP 21\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MATERNIDADE HERCULANO PINHEIRO - AP 33\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL LOURENCO JORGE- AP 40\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE FERNANDO MAGALHAES\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL JURANDYR MANFREDINI - AP 40\n",
   "HOSPITAL MUNICIPAL SOUZA AGUIAR\n",
   "\n",
   "SMS MATERNIDADE CARMELA DUTRA AP 32\n",
   "\n",
   "SMS RIO INSTITUTO MUNICIPAL NISE DA SILVEIRA AP 32\n",
   "\n",
   "SMS INSTITUTO MUNICIPAL PHILIPPE PINEL - AP 21\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ROCHA FARIA - AP 52\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL SALGADO FILHO\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ALBERT SCHWEITZER - AP 51\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL RONALDO GAZOLLA - AP 33\n",
   "\n",
   "SMS COORD DE EMERGENCIA REGIONAL CER LEBLON - AP 21\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL PEDRO II - AP 53\n",
   "\n",
   "SMS MATERNIDADE MARIA AMELIA BUARQUE DE HOLLANDA - AP 10\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA MULHER MARISKA RIBEIRO - AP 51\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL EVANDRO FREIRE - AP 31\n",
   "\n",
   "HOSPITAL MARIO KROEFF\n",
   "\n",
   "HOSPITAL NOSSA SENHORA DAS DORES\n",
   "\n",
   "HOSPITAL DE CAMPANHA - COVID-19 MARACANA\n",
   "\n",
   "SES RJ IECAC - INST EST DE CARDIOLOGIA ALOYSIO DE CASTRO\n",
   "UERJ HOSPITAL UNIV PEDRO ERNESTO\n",
   "\n",
   "SES RJ HOSPITAL ESTADUAL GETULIO VARGAS.\n",
   "\n",
   "SES Ry INST, EST. SAO SEBASTIAO\n",
   "\n",
   "SES RI HOSPITAL ESTADUAL CARLOS CHAGAS\n",
   "\n",
   "SES CENTRO PSIQUIATRICO RIO DE JANEIRO\n",
   "\n",
   "SES RU INST ESTADUAL DE HEMAT ARTHUR SIQUEIRA CAVALCANTI\n",
   "SES RI HOSPITAL ESTADUAL ANCHIETA\n",
   "\n",
   "SES RJ HOSPITAL ESTADUAL TRANSPLANTE CANCER E CIR INFANTIL\n",
   "SES RU INSTITUTO ESTADUAL DO CEREBRO PAULO NIEMEVER\n",
   "\n",
   "SES RI HOSPITAL ESTADUAL EDUARDO RABELLO\n",
   "\n",
   "HOSPITAL FEDERAL DO ANDARAI\n",
   "\n",
   "INSTITUTO DE PSIQUIATRIA DA UFRU IPUB\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL DE IPANEMA\n",
   "\n",
   "MS INCA Il HOSPITAL DO CANCER 1\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL GERAL DE BONSUCESSO\n",
   "\n",
   "MS HSE HOSPITAL FEDERAL DOS SERVIDORES DO ESTADO\n",
   "MATERNIDADE ESCOLA DA UFRS\n",
   "\n",
   "MS INST NACIONAL DE TRAUMATOLOGIA E ORTOPEDIA JAMIL HADDAD\n",
   "MS INCA HOSPITAL DO CANCER |\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL FEDERAL DA LAGOA\n",
   "\n",
   "MS INC INSTITUTO NACIONAL DE CARDIOLOGIA\n",
   "\n",
   "UFRI HOSPITAL UNIVERSITARIO CLEMENTINO FRAGA FILHO\n",
   "\n",
   "E\n",
   "460\n",
   "290\n",
   "101,0\n",
   "s30\n",
   "350\n",
   "861\n",
   "43,0\n",
   "250\n",
   "300\n",
   "so\n",
   "251\n",
   "750\n",
   "631\n",
   "194\n",
   "150\n",
   "ss\n",
   "so\n",
   "282\n",
   "40\n",
   "80\n",
   "290\n",
   "1425\n",
   "160\n",
   "so\n",
   "ses\n",
   "a\n",
   "2\u201d\n",
   "\u00ab70\n",
   "20\n",
   "256\n",
   "\u201c86\n",
   "280\n",
   "195\n",
   "317\n",
   "10,0\n",
   "430\n",
   "21,6\n",
   "us\n",
   "33\n",
   "250\n",
   "2048\n",
   "462\n",
   "111\n",
   "s28\n",
   "560\n",
   "617\n",
   "30,7\n",
   "a70\n",
   "E)\n",
   "950\n",
   "asa\n",
   "262\n",
   "103,2\n",
   "530\n",
   "350\n",
   "798\n",
   "430\n",
   "250\n",
   "300\n",
   "so\n",
   "48,7\n",
   "1260\n",
   "329\n",
   "es2\n",
   "539\n",
   "79\n",
   "302\n",
   "150\n",
   "E\n",
   "130\n",
   "300\n",
   "44,0\n",
   "80\n",
   "290\n",
   "1960\n",
   "160\n",
   "so\n",
   "686\n",
   "49,3\n",
   "229\n",
   "470\n",
   "241\n",
   "253\n",
   "320\n",
   "7nA\n",
   "\n",
   "sa,s%\n",
   "83,8%\n",
   "89,8%\n",
   "782%\n",
   "661%\n",
   "921%\n",
   "79,2%\n",
   "719%\n",
   "831%\n",
   "84,0%\n",
   "47,6%\n",
   "49,2%\n",
   "70,8%\n",
   "774%\n",
   "610%\n",
   "94,8%\n",
   "58,9%\n",
   "0,0%\n",
   "48,8%\n",
   "719%\n",
   "17,5%\n",
   "72,2%\n",
   "617%\n",
   "765%\n",
   "69,9%\n",
   "69,6%\n",
   "715%\n",
   "52,9%\n",
   "47,9%\n",
   "761%\n",
   "76,2%\n",
   "76,7%\n",
   "80,3%\n",
   "60,7%\n",
   "64,1%\n",
   "66,2%\n",
   "63,5%\n",
   "62,0%\n",
   "575%\n",
   "69,2%\n",
   "42,0%\n",
   "80,4%\n",
   "85,4%\n",
   "74,9%\n",
   "78,4%\n",
   "67,6%\n",
   "57,6%\n",
   "79,6%\n",
   "772%\n",
   "66,6%\n",
   "s71%\n",
   "91,9%\n",
   "89,9%\n",
   "717%\n",
   "79,4%\n",
   "60,4%\n",
   "84,3%\n",
   "65,9%\n",
   "84,3%\n",
   "93,0%\n",
   "42,6%\n",
   "51,7%\n",
   "5,9%\n",
   "44,9%\n",
   "65,1%\n",
   "89,9%\n",
   "0,0%\n",
   "67,9%\n",
   "95,0%\n",
   "55,0%\n",
   "18,6%\n",
   "54,2%\n",
   "57,5%\n",
   "134%\n",
   "61,7%\n",
   "50,6%\n",
   "63,4%\n",
   "44,8%\n",
   "35,7%\n",
   "sa,5%\n",
   "46,7%\n",
   "45,9%\n",
   "578%\n",
   "58,9%\n",
   "67,5%\n",
   "66,0%\n",
   "\n",
   "N\n",
   "\n",
   "75,5%\n",
   "Ea\n",
   "93,6%\n",
   "88,6%\n",
   "87,2%\n",
   "96,7%\n",
   "86,8%\n",
   "71,9%\n",
   "87,9%\n",
   "98,1%\n",
   "47,6%\n",
   "s2,5%\n",
   "842%\n",
   "99,7%\n",
   "96,9%\n",
   "94,8%\n",
   "811%\n",
   "0,0%\n",
   "727%\n",
   "72,8%\n",
   "84,6%\n",
   "86,5%\n",
   "71,2%\n",
   "96,0%\n",
   "69,9%\n",
   "82,4%\n",
   "84,2%\n",
   "55,1%\n",
   "49,5%\n",
   "761%\n",
   "97,3%\n",
   "87,8%\n",
   "86,1%\n",
   "68,7%\n",
   "84,9%\n",
   "68,7%\n",
   "66,3%\n",
   "74,8%\n",
   "769%\n",
   "84,1%\n",
   "43,2%\n",
   "100,0%\n",
   "28,0%\n",
   "74,9%\n",
   "20,2%\n",
   "68,9%\n",
   "82,0%\n",
   "89,1%\n",
   "841%\n",
   "99,1%\n",
   "78,7%\n",
   "92,4%\n",
   "93,7%\n",
   "87,6%\n",
   "88,9%\n",
   "96,0%\n",
   "87,7%\n",
   "65,9%\n",
   "85,2%\n",
   "96,2%\n",
   "42,6%\n",
   "98,0%\n",
   "38,3%\n",
   "59,0%\n",
   "727%\n",
   "99,4%\n",
   "0,0%\n",
   "90,6%\n",
   "95,0%\n",
   "791%\n",
   "34,2%\n",
   "67,6%\n",
   "820%\n",
   "94,6%\n",
   "83,3%\n",
   "57,8%\n",
   "87,8%\n",
   "54,2%\n",
   "61,5%\n",
   "83,8%\n",
   "517%\n",
   "53,4%\n",
   "64,6%\n",
   "94,2%\n",
   "81,2%\n",
   "87,9%\n",
   "\n",
   "A\n",
   "\f\f2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2020\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Munleipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Privado\n",
   "Privado\n",
   "Privado\n",
   "Privado\n",
   "Privado\n",
   "Privado\n",
   "Privado\n",
   "Privado\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Estadual\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Federal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "Municipal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2288338\n",
   "2295415\n",
   "2295423\n",
   "2296616\n",
   "2708353\n",
   "119016\n",
   "2269341\n",
   "2269481\n",
   "2269945\n",
   "226999\n",
   "2270269\n",
   "2270390\n",
   "2270609\n",
   "2270714\n",
   "2273381\n",
   "2280183\n",
   "2280248\n",
   "2280728\n",
   "2288362\n",
   "229540:\n",
   "2296305\n",
   "2298120\n",
   "s717255\n",
   "6716849\n",
   "6995462\n",
   "7027397\n",
   "7041624\n",
   "7166494\n",
   "117234\n",
   "136069\n",
   "2269899\n",
   "2273357\n",
   "2291282\n",
   "2295369\n",
   "2799308\n",
   "7065515\n",
   "2269678\n",
   "2269783\n",
   "2270234\n",
   "22734\n",
   "2291304\n",
   "2295087\n",
   "2298724\n",
   "z18sos1\n",
   "7267975\n",
   "7516800\n",
   "2269384\n",
   "2269430\n",
   "2269775,\n",
   "2269821\n",
   "2269880\n",
   "2269988\n",
   "2270071\n",
   "2273276\n",
   "2273454\n",
   "2273659\n",
   "2280132\n",
   "2280167\n",
   "2288338\n",
   "2295815,\n",
   "2295423\n",
   "2296616\n",
   "2708353\n",
   "119016\n",
   "2269341\n",
   "2269481\n",
   "2269945\n",
   "2269996\n",
   "2270269\n",
   "2270390\n",
   "2270609\n",
   "2270114\n",
   "2273381\n",
   "2280183\n",
   "2280248\n",
   "2280728\n",
   "2288362\n",
   "2295407\n",
   "2296306\n",
   "2298120\n",
   "5717256\n",
   "6716849\n",
   "6g9sa62\n",
   "7027397\n",
   "7081624\n",
   "7166494\n",
   "\n",
   "INIFIOCRUZ\n",
   "HOSPITAL UNIVERSITARIO GAFFREE E GUINLE\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL FEDERAL CARDOSO FONTES\n",
   "\n",
   "UFRU INST DE PUER PED MARTAG\u00c3O GESTEIRA\n",
   "\n",
   "IEF FIOCRUZ\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL DE CAMPANHA RIOCENTRO - COVID-19\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL JESUS\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA PIEDADE - AP 32\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE ALEXANDER FLEMING\n",
   "\n",
   "SMS IMAS JULIANO MOREIRA - AP 40\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL MIGUEL COUTO - AP 21\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MATERNIDADE HERCULANO PINHEIRO - AP 33\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL LOURENCO JORGE- AP 40\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE FERNANDO MAGALHAES\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL JURANDYR MANFREDINI - AP 40\n",
   "HOSPITAL MUNICIPAL SOUZA AGUIAR\n",
   "\n",
   "SMS MATERNIDADE CARMELA DUTRA AP 32\n",
   "\n",
   "SMS RIO INSTITUTO MUNICIPAL NISE DA SILVEIRA AP 32\n",
   "\n",
   "SMS INSTITUTO MUNICIPAL PHILIPPE PINEL - AP 21\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ROCHA FARIA - AP 52\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL SALGADO FILHO\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ALBERT SCHWEITZER - AP 51\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL RONALDO GAZOLLA - AP 33\n",
   "\n",
   "SMS COORD DE EMERGENCIA REGIONAL CER LEBLON - AP 21\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL PEDRO 11 - AP 53\n",
   "\n",
   "SMS MATERNIDADE MARIA AMELIA BUARQUE DE HOLLANDA - AP 10\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA MULHER MARISKA RIBEIRO - AP 51\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL EVANDRO FREIRE - AP 31\n",
   "HOSPITAL DE CAMPANHA - COVID-19 LEBLON\n",
   "\n",
   "HOSPITAL DE CAMPANHA - COVID-19 PARQUE DOS ATLETAS\n",
   "HOSPITAL MARIO KROEFF\n",
   "\n",
   "HOSPITAL ADVENTISTA SILVESTRE\n",
   "\n",
   "HOSPITAL NOSSA SENHORA DAS DORES\n",
   "\n",
   "ACAO CRISTA VICENTE MORETT\n",
   "\n",
   "CRUZ VERMELHA BRASILEIRA FILIAL BARRA DO PIRAI\n",
   "HOSPITAL SAO FRANCISCO NA PROVIDENCIA DE DEUS\n",
   "\n",
   "SES Ay IECAC - INST EST DE CARDIOLOGIA ALOYSIO DE CASTRO\n",
   "VER HOSPITAL UNIV PEDRO ERNESTO\n",
   "\n",
   "SES RU HOSPITAL ESTADUAL GETULIO VARGAS\n",
   "\n",
   "SES RJ HOSPITAL ESTADUAL CARLOS CHAGAS\n",
   "\n",
   "SES CENTRO PSIQUIATRICO RIO DE JANEIRO\n",
   "\n",
   "SES RU INST ESTADUAL DE HEMAT ARTHUR SIQUEIRA CAVALCANTI\n",
   "SES RJ HOSPITAL ESTADUAL ANCHIETA\n",
   "\n",
   "SES RJ HOSPITAL ESTADUAL TRANSPLANTE CANCER E CIR INFANTIL\n",
   "SES fu INSTITUTO ESTADUAL DO CEREBRO PAULO NIEMEVER\n",
   "SES RJ HOSPITAL ESTADUAL EDUARDO RABELLO\n",
   "\n",
   "HOSPITAL FEDERAL DO ANDARA!\n",
   "\n",
   "INSTITUTO DE PSIQUIATRIA DA UFRU PUB\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL DE IPANEMA\n",
   "\n",
   "MS INCA ll HOSPITAL DO CANCER Il\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL GERAL DE BONSUCESSO\n",
   "\n",
   "MS HSE HOSPITAL FEDERAL DOS SERVIDORES DO ESTADO\n",
   "MATERNIDADE ESCOLA DA UFRJ\n",
   "\n",
   "MS INST NACIONAL DE TRAUMATOLOGIA E ORTOPEDIA JAMIL HADDAD.\n",
   "MS INCA HOSPITAL DO CANCER |\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL FEDERAL DA LAGOA\n",
   "\n",
   "MS INC INSTITUTO NACIONAL DE CARDIOLOGIA\n",
   "\n",
   "UFRJ HOSPITAL UNIVERSITARIO CLEMENTINO FRAGA FILHO\n",
   "INIFIOCRUZ\n",
   "\n",
   "HOSPITAL UNIVERSITARIO GAFFREE E GUINLE\n",
   "\n",
   "MS HOSPITAL FEDERAL CARDOSO FONTES.\n",
   "\n",
   "UFRI INST DE PUER PED MARTAGAO GESTEIRA\n",
   "\n",
   "FF FIOCRUZ\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL DE CAMPANHA RIOCENTRO - COVID-19\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL JESUS\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA PIEDADE - AP 32\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE ALEXANDER FLEMING\n",
   "\n",
   "SMS IMAS JULIANO MOREIRA - AP 40\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL MIGUEL COUTO - AP 21\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MATERNIDADE HERCULANO PINHEIRO - AP 33.\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL LOURENCO JORGE- AP 40\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MATERNIDADE FERNANDO MAGALHAES\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL JURANDYR MANEREDINI - AP 40\n",
   "HOSPITAL MUNICIPAL SOUZA AGUIAR\n",
   "\n",
   "SMS MATERNIDADE CARMELA DUTRA AP 32\n",
   "\n",
   "SMS RIO INSTITUTO MUNICIPAL NISE DA SILVEIRA AP 32\n",
   "\n",
   "SMS INSTITUTO MUNICIPAL PHILIPPE PINEL - AP 21\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ROCHA FARIA - AP 52\n",
   "\n",
   "SMS RIO HOSPITAL MUNICIPAL SALGADO FILHO\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL ALBERT SCHWEITZER - AP 51\n",
   "\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL RONALDO GAZOLLA - AP 33\n",
   "\n",
   "SMS COORD DE EMERGENCIA REGIONAL CER LEBLON - AP 21\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL PEDRO 1 - AP 53\n",
   "\n",
   "SMS MATERNIDADE MARIA AMELIA BUARQUE DE HOLLANDA - AP 10\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL DA MULHER MARISKA RIBEIRO - AP 51\n",
   "SMS HOSPITAL MUNICIPAL EVANDRO FREIRE - AP 31\n",
   "\n",
   "766\n",
   "243\n",
   "340\n",
   "100\n",
   "430\n",
   "790\n",
   "195\n",
   "100\n",
   "250\n",
   "163,1\n",
   "\u201c10\n",
   "40\n",
   "465\n",
   "560\n",
   "32\n",
   "273\n",
   "\u201c70\n",
   "38\n",
   "95,0\n",
   "460\n",
   "242\n",
   "101,0\n",
   "155,4\n",
   "350\n",
   "ns\n",
   "430\n",
   "250\n",
   "300\n",
   "109,0\n",
   "78\n",
   "so\n",
   "40\n",
   "120,0\n",
   "11\n",
   "16\n",
   "780\n",
   "320\n",
   "109,0\n",
   "557\n",
   "362\n",
   "150\n",
   "80\n",
   "E\n",
   "300\n",
   "40\n",
   "E\n",
   "E\n",
   "1960\n",
   "160\n",
   "80\n",
   "ss\n",
   "e21\n",
   "20\n",
   "\u201c70\n",
   "250\n",
   "360\n",
   "322\n",
   "850\n",
   "1200\n",
   "280\n",
   "319\n",
   "100\n",
   "430\n",
   "200\n",
   "184\n",
   "100\n",
   "250\n",
   "1303\n",
   "1,0\n",
   "40\n",
   "45,6\n",
   "560\n",
   "\u201c00\n",
   "586\n",
   "E\n",
   "303\n",
   "950\n",
   "460\n",
   "257\n",
   "101,9\n",
   "1817\n",
   "350\n",
   "70\n",
   "\u201c30\n",
   "250\n",
   "451\n",
   "\n",
   "50,2%\n",
   "47,0%\n",
   "50,4%\n",
   "571%\n",
   "s8,8%\n",
   "30,6%\n",
   "46,4%\n",
   "44,0%\n",
   "733%\n",
   "84,1%\n",
   "70,3%\n",
   "722%\n",
   "74,1%\n",
   "61,1%\n",
   "83,7%\n",
   "69,7%\n",
   "68,2%\n",
   "51,1%\n",
   "62,9%\n",
   "82,3%\n",
   "76,7%\n",
   "75,7%\n",
   "66,4%\n",
   "72,8%\n",
   "es8%\n",
   "62,2%\n",
   "725%\n",
   "29,5%\n",
   "39,8%\n",
   "24,6%\n",
   "36,5%\n",
   "26,0%\n",
   "44,9%\n",
   "92,0%\n",
   "93,5%\n",
   "84%\n",
   "519%\n",
   "770%\n",
   "98,9%\n",
   "86,6%\n",
   "97,8%\n",
   "58,7%\n",
   "66,9%\n",
   "61,2%\n",
   "74,0%\n",
   "5,5%\n",
   "54,8%\n",
   "34,9%\n",
   "58,5%\n",
   "491%\n",
   "18,9%\n",
   "55,3%\n",
   "53,6%\n",
   "49,7%\n",
   "53,5%\n",
   "51,5%\n",
   "64,3%\n",
   "68,3%\n",
   "82,7%\n",
   "69,0%\n",
   "57,9%\n",
   "59,1%\n",
   "615%\n",
   "741%\n",
   "38,0%\n",
   "30,0%\n",
   "80,4%\n",
   "83,3%\n",
   "75,4%\n",
   "80,3%\n",
   "81,4%\n",
   "65,0%\n",
   "47,9%\n",
   "72,0%\n",
   "66,1%\n",
   "71,3%\n",
   "64,4%\n",
   "84,3%\n",
   "78,6%\n",
   "844%\n",
   "81,7%\n",
   "91,8%\n",
   "29,6%\n",
   "69,5%\n",
   "70,7%\n",
   "95,4%\n",
   "\n",
   "8,4%\n",
   "66,0%\n",
   "87,9%\n",
   "62,9%\n",
   "66,3%\n",
   "39,4%\n",
   "63,2%\n",
   "68,5%\n",
   "73,3%\n",
   "100,0%\n",
   "757%\n",
   "723%\n",
   "772%\n",
   "71,2%\n",
   "93,6%\n",
   "771%\n",
   "69,9%\n",
   "97,0%\n",
   "79,6%\n",
   "83,1%\n",
   "Ba1%\n",
   "80,4%\n",
   "831%\n",
   "94,5%\n",
   "85,9%\n",
   "627%\n",
   "72,5%\n",
   "91,7%\n",
   "a4,9%\n",
   "55,1%\n",
   "36,5%\n",
   "26,0%\n",
   "88,3%\n",
   "96,6%\n",
   "95,0%\n",
   "713%\n",
   "66,7%\n",
   "821%\n",
   "99,3%\n",
   "96,5%\n",
   "97,8%\n",
   "85,6%\n",
   "71,2%\n",
   "72,0%\n",
   "98,0%\n",
   "96,8%\n",
   "733%\n",
   "42,9%\n",
   "92,6%\n",
   "60,6%\n",
   "62,5%\n",
   "82,2%\n",
   "60,1%\n",
   "69,2%\n",
   "64,7%\n",
   "927%\n",
   "93,4%\n",
   "93,5%\n",
   "87,6%\n",
   "91,1%\n",
   "86,0%\n",
   "99,3%\n",
   "99,0%\n",
   "87,3%\n",
   "83,8%\n",
   "46,2%\n",
   "20,4%\n",
   "99,0%\n",
   "83,3%\n",
   "80,3%\n",
   "84,9%\n",
   "681%\n",
   "86,3%\n",
   "80,2%\n",
   "66,2%\n",
   "99,2%\n",
   "Ba5%\n",
   "84,3%\n",
   "89,8%\n",
   "88,2%\n",
   "82,1%\n",
   "92,8%\n",
   "89,7%\n",
   "69,5%\n",
   "70,7%\n",
   "96,3%\n",
   "\n",
   "AV\n",
   "\f2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "2021\n",
   "\n",
   "Privado 2269899 HOSPITAL MARIO KHOEFF 0 34,8% 34,8%\n",
   "Privado 2273357 HOSPITAL ADVENTISTA SILVESTRE 40 57,8% 578%\n",
   "Privado 2291282 HOSPITAL NOSSA SENHORA DAS DORES 1200 40,2% 79,2%\n",
   "Privado 2295369 ACAO CRISTA VICENTE MORETTI \u201c00 88,7% 28,7%\n",
   "Privado 2799308 CRUZ VERMELHA BRASILEIRA FILIAL BARRA DO PIRAL 00 734% 100,0%\n",
   "Privado 7065515 HOSPITAL SAO FRANCISCO NA PROVIDENCIA DE DEUS 223 47,8% 89,2%\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\fA SISUBGERAL\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "09/00219-2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data\n",
   "\n",
   "1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "0/05/2021 \u00da\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rubrica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00c3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio Oficio 909/2021 do Senado Federal datado de 10 de\n",
   "\n",
   "maio de 2021 informamos:\n",
   "\n",
   "e N\u00famero total de \u00f3bitos no Munic\u00edpio do Rio de Janeiro, independente\n",
   "\n",
   "da causa b\u00e1sica, para os anos de 2018 a 2021, por m\u00eas de ocorr\u00eancia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Anodo \u00d3bito | 2018 | 2019 | 2020 | 2021.\n",
   "Janeiro 5040 | 5272 | 4947 | \u201c6980\n",
   "Fevereiro 4382 | 4564 | 4534 | 5417\n",
   "Marco 5004 | aB7o | 5140 | 6814\n",
   "Abril as | 5055 | 755 [7087]\n",
   "Maio 4997 | Saga | 9651 | 2788 |\n",
   "Junho 4906 | 5309 5613 | 2\n",
   "\u201cJulho 5126 | 5317 | 499 a\n",
   "Agosto 5063 5117 | 5359\n",
   "Setembro 2671 | asso | 5439\n",
   "Outubro 4583 | 4950 RES ae\n",
   "Novembro 4495 4664 | 5875 -\n",
   "Dezembro 5018 | 4939 | 7480\n",
   "Total | 57.994 | 60.438 | 72.288 | 29.086\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De\n",
   "\fN\u00famero de \u00f3bitos nos anos de 2018 a 2021 por\n",
   "\n",
   "cap\u00edtulo CID-10\n",
   "\n",
   "causas b\u00e1sicas \u2014\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Causa (Cap\u00edtulo CID10) 2018 | 2019\n",
   "|\n",
   "\n",
   "|. Algumas doen\u00e7as infecciosas e parasit\u00e1rias 3691 | 3843\n",
   "11. Neoplasias (tumores) 10018 | 9985 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Il. Doen\u00e7as sangue \u00f3rg\u00e3os hemat e transt imunit\u00e1r\n",
   "\n",
   "IV. Doen\u00e7as end\u00f3crinas nutricionais e metab\u00f3licas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "V. Transtornos mentais e comportamentais 317 325\n",
   "VI. Doen\u00e7as do sistema nervoso 1684 | 1839\n",
   "VII. Doen\u00e7as do olho e anexos [7a\n",
   "Vill.Doen\u00e7as do ouvido e da ap\u00f3fise mast\u00f3ide | = [E\n",
   "IX. Doen\u00e7as do aparelho circulat\u00f3rio 16165 17029 | 15524 s189 |\n",
   "X. Doen\u00e7as do aparelho respirat\u00f3rio 7426 | 7983 | 6485 | 2430 ]\n",
   "XI. Doen\u00e7as do aparelho digestivo 7 2495 | 2652 aus |\n",
   "XII. Doen\u00e7as da pele e do tecido subcut\u00e2neo 467 Ts |\n",
   "XilDoen\u00e7as sist osteomuscular eteccomuntivo | 255 259 | 302 | 74 |\n",
   "XIV. Doen\u00e7as do aparelho geniturin\u00e1rio | 2706 | 3005 2437 1034\n",
   "XV. Gravidez parto e puerp\u00e9rio | 72 a [a E\n",
   "XVI. Algumas afec originadas no per\u00edodo perinatal 1226 | 1185 1212. | 432 |\n",
   "XVIl.Malf cong deformid e anomalias o o +\n",
   "\u00c0\n",
   "cromoss\u00f4micas 372 380 314 | q: |\n",
   "| |\n",
   "XVIIL.Sint sinais e achad anorm ex clin e laborat 2556 | 0584 | a080 2591\n",
   "XX. Causas externas de morbidade e mortalidade | 5134 | 5049 | 4491 | 1638 |\n",
   "E s7ssa | 6oas7 | 7ome | asuzo\n",
   "\n",
   "Houve uma altera\u00e7\u00e3o do perfil de mortalidade da cidade a partir de\n",
   "\n",
   "2020 e as Doen\u00e7as do Aparelho Circulat\u00f3rio deixaram de ser as causas\n",
   "\n",
   "de \u00f3bito mais comuns. Os \u00f3bitos com causa classificada no cap\u00edtulo\n",
   "\n",
   "das Doen\u00e7as Infecciosas passaram a ser mais frequentes.\n",
   "\n",
   "R ff\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fKo\n",
   "\n",
   "e O n\u00famero de \u00f3bitos por algumas causas b\u00e1sicas especificas citadas no\n",
   "\n",
   "of\u00edcio supracitado:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Causas de \u00d3bito 2018 | 2019 | 2020 |2021.\n",
   "\n",
   "COVID-19 - - [15912 /8199\n",
   "\n",
   "Sindrome Respiratoria Aguda Grave 180 [175 | 288 [113 !\n",
   "\n",
   "Pneumonia Viral 8 3 | 300 | 252\n",
   "\n",
   "Demais pneumonias 4646 /5150| 3786 [1342\n",
   "\n",
   "Insuficiencia Respirat\u00f3ria 202 | 272 | 323 | 96\n",
   "\n",
   "Sepse 2134 |2406 | 1926 | 667 |\n",
   "\n",
   "Causa Mal Definida 2396 | 2584 | 4080 2591\n",
   "\n",
   "Causas externas 5134 5049 | 4491 [1638] As causas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "citadas apresentaram tamb\u00e9m altera\u00e7\u00f5es importantes a partir de 2020\n",
   "Houve redu\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos por causa externa e aumento do n\u00famero de\n",
   "\u00f3bitos com causa indeterminada. Cabe ressaltar que o n\u00famero de\n",
   "\u00f3bitos investigados para qualifica\u00e7\u00e3o da causa em 2020 foi 127,3%\n",
   "maior do que a m\u00e9dia dos 5 anos anteriores o que pode ter impacto na\n",
   "\n",
   "qualifica\u00e7\u00e3o das causas pouco especificadas.\n",
   "\n",
   "RJ, 20/05/2021\n",
   "\n",
   "Marcio Henrique de Oliveira Garcia\n",
   "Superintendente\n",
   "l\u00e2nga am Sa\u00fase\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba. 09-002191/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data de Autua\u00e7\u00e3o: 10/05/2021\n",
   "\n",
   "Rubrica Es.\n",
   "I a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ao S/GAB\n",
   "\n",
   "Trata-se de Of\u00edcio n\u00ba. 909/2021 \u2014 CPI PANDEMIA, de 07 de maio de 2021, oriundo do\n",
   "Senado Federal que por meio do Requerimento n\u00ba. 450/2021 solicita informa\u00e7\u00f5es desta SMS no\n",
   "tocante ao n\u00famero de leitos de unidades de terapia intensiva da rede municipal de sa\u00fade,\n",
   "referente aos anos de 2018 a 2021, bem como percentual de ocupa\u00e7\u00e3o e quantidade de \u00f3bitos\n",
   "2019 a 2021, com vistas a subsidiar os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para\n",
   "\u201capurar a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia de Covid-19 no\n",
   "Brasil, as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras omiss\u00f5es cometidas por administradores\n",
   "p\u00fablicos federais, estaduais e municipais no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para a\u00e7\u00f5es de\n",
   "\n",
   "preven\u00e7\u00f5es e combate \u00e0 Pandemia de Covid-19.\u201d\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, segue apensado aos autos do processo, \u00e0s fls.\n",
   "08v a 12v, o levantamento t\u00e9cnico elaborado pela S/SUBGERAL/CGCCA, no que se refere ao\n",
   "quantitativo de leitos de unidades de terapia intensiva na rede municipal de sa\u00fade do Rio\n",
   "Janeiro (Municipais, Estaduais, Federais e Privados), conforme dados extra\u00eddos do SCNES,\n",
   "per\u00edodo de 2018 a 2021, tendo como refer\u00eancia a compet\u00eancia janeiro de cada ano. Registra-se\n",
   "que o Cadastro Nacional de Estabelecimentos de Sa\u00fade (SCNES) \u00e9 um sistema de acesso p\u00fablico\n",
   "e irrestrito e pode ser acessado pelo link http://cnes.datasus.gov.br/.\n",
   "\n",
   "Em complemento, segue levantamento t\u00e9cnico da S/SUBGERAL/CGCGR, \u00e0s fls. 13 a 17,\n",
   "com informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s unidades hospitalares das esferas federal, estadual, municipal e\n",
   "privadas, especificando a quantidade m\u00e9dia di\u00e1ria de leitos complementares, taxa de ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "global e taxa de ocupa\u00e7\u00e3o operacional. Estes dados foram extra\u00eddos do Painel do Censo\n",
   "Hospitalar, sistema pr\u00f3prio de registros das unidades da rede SUS na Plataforma SMS Rio. O\n",
   "levantamento em quest\u00e3o refere-se \u00e0 m\u00e9dia di\u00e1ria dos leitos complementares por ano, bem\n",
   "como, a m\u00e9dia di\u00e1ria de ocupa\u00e7\u00e3o global e operacional dos leitos por unidade, sendo que as\n",
   "referidas informa\u00e7\u00f5es refletem a capacidade instalada e a melhor din\u00e2mica dos leitos\n",
   "\n",
   "existentes na Cidade do Rio de Janeiro.\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "ES ESE T\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba. 09-002191/2021 |\n",
   "\n",
   "| Data de Autua\u00e7\u00e3o: 10/05/2021 |\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rubrica . Fis. |\n",
   "\n",
   "Loo\n",
   "\n",
   "De igual forma, em atendimento a solicita\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o segue acostada aos autos\n",
   "manifesta\u00e7\u00e3o formal da Superintend\u00eancia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade S/SUBPAV/SVS, \u00e0s fls. 18 a\n",
   "20, no que tange ao quantitativo de \u00f3bitos no Munic\u00edpio do Rio de Janeiro, no per\u00edodo de 2018\n",
   "\n",
   "a 2021.\n",
   "\n",
   "Considerando atendidas as exig\u00eancias protocoladas, encaminha-se o p.p. para ci\u00eancia\n",
   "\n",
   "e direcionamento de resposta ao referido \u00f3rg\u00e3o demandante.\n",
   "\n",
   "Em 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "c da Ad\u00e3es Bravo\n",
   "E wa E e\n",
   "FERN ADA!\n",
   "a\n",
   "Subsecret\u00e1ria Geral\n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Ho VIAS\n",
   "va A] OS 05\n",
   "me OBVIO\n",
   "\n",
   "Val\u00e1ria old\n",
   "\n",
   "Assistente | - S/6\n",
   "h nat\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\fO n\u00famero de \u00f3bitos por algumas causas b\u00e1sicas especificas citadas no\n",
   "\n",
   "of\u00edcio supracitado:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Causas de \u00d3bito 2018 | 2019 2021,\n",
   "\n",
   "COVvID-19 - = 8199 |\n",
   "\n",
   "Sindrome Respiratoria Aguda Grave | 180 | 175 113\n",
   "\n",
   "Pneumonia Viral 8 | 3 | 300 | 252\n",
   "| Demais pneumonias 4646 |5150 | 3786 [1342\n",
   "\n",
   "Insuficiencia Respirat\u00f3ria 202 | 272 | 323 | 96 |\n",
   "\n",
   "Sepse 2134 | 2406 | 1926 | 667\n",
   "\n",
   "Causa Mal Definida 2396 [2584 | 4080 |2591\n",
   "\n",
   "Causas externas 5134/5049 | 4491 [1638 As causas\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "citadas apresentaram tamb\u00e9m altera\u00e7\u00f5es importantes a partir de 2020\n",
   "Houve redu\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos por causa externa e aumento do n\u00famero de\n",
   "\u00f3bitos com causa indeterminada. Cabe ressaltar que o n\u00famero de\n",
   "\u00f3bitos investigados para qualifica\u00e7\u00e3o da causa em 2020 foi 127,3%\n",
   "maior do que a m\u00e9dia dos 5 anos anteriores o que pode ter impacto na\n",
   "\n",
   "qualifica\u00e7\u00e3o das causas pouco especificadas.\n",
   "\n",
   "RJ, 20/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Marcio Henrique de Oliveira Garcia\n",
   "Superintendent:\n",
   "Superintend\u00earcia de\u201d\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "KA\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba. 09-002191/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data de Autua\u00e7\u00e3o: 10/05/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rubrica Fls.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ao S/GAB\n",
   "\n",
   "Trata-se de Of\u00edcio n\u00ba. 909/2021 \u2014 CPI PANDEMIA, de 07 de maio de 2021, oriundo do\n",
   "Senado Federal que por meio do Requerimento n\u00ba. 450/2021 solicita informa\u00e7\u00f5es desta SMS no\n",
   "tocante ao n\u00famero de leitos de unidades de terapia intensiva da rede municipal de sa\u00fade,\n",
   "referente aos anos de 2018 a 2021, bem como percentual de ocupa\u00e7\u00e3o e quantidade de \u00f3bitos\n",
   "2019 a 2021, com vistas a subsidiar os trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito para\n",
   "\u201capurar a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia de Covid-19 no\n",
   "Brasil, as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras omiss\u00f5es cometidas por administradores\n",
   "p\u00fablicos federais, estaduais e municipais no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para a\u00e7\u00f5es de\n",
   "\n",
   "preven\u00e7\u00f5es e combate \u00e0 Pandemia de Covid-19.\u201d\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, segue apensado aos autos do processo, \u00e0s fis.\n",
   "08v a 12v, o levantamento t\u00e9cnico elaborado pela S/SUBGERAL/CGCCA, no que se refere ao\n",
   "quantitativo de leitos de unidades de terapia intensiva na rede municipal de sa\u00fade do Rio\n",
   "Janeiro (Municipais, Estaduais, Federais e Privados), conforme dados extra\u00eddos do SCNES,\n",
   "per\u00edodo de 2018 a 2021, tendo como refer\u00eancia a compet\u00eancia janeiro de cada ano. Registra-se\n",
   "que o Cadastro Nacional de Estabelecimentos de Sa\u00fade (SCNES) \u00e9 um sistema de acesso p\u00fablico\n",
   "e irrestrito e pode ser acessado pelo link http://cnes.datasus.gov.br/.\n",
   "\n",
   "Em complemento, segue levantamento t\u00e9cnico da S/SUBGERAL/CGCR, \u00e0s fls. 13 a 17,\n",
   "com informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s unidades hospitalares das esferas federal, estadual, municipal e\n",
   "privadas, especificando a quantidade m\u00e9dia di\u00e1ria de leitos complementares, taxa de ocupa\u00e7\u00e3o\n",
   "global e taxa de ocupa\u00e7\u00e3o operacional. Estes dados foram extra\u00eddos do Painel do Censo\n",
   "Hospitalar, sistema pr\u00f3prio de registros das unidades da rede SUS na Plataforma SMS Rio. O\n",
   "levantamento em quest\u00e3o refere-se \u00e0 m\u00e9dia di\u00e1ria dos leitos complementares por ano, bem\n",
   "como, a m\u00e9dia di\u00e1ria de ocupa\u00e7\u00e3o global e operacional dos leitos por unidade, sendo que as\n",
   "referidas informa\u00e7\u00f5es refletem a capacidade instalada e a melhor din\u00e2mica dos leitos\n",
   "\n",
   "existentes na Cidade do Rio de Janeiro.\n",
   "\fjesus so quo ssa ceu anos\n",
   "| Processo n\u00ba. 09-002191/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Data de Autua\u00e7\u00e3o: 10/05/2021\n",
   "\n",
   "Rubrica Fis.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De igual forma, em atendimento a solicita\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o segue acostada aos autos\n",
   "manifesta\u00e7\u00e3o formal da Superintend\u00eancia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade S/SUBPAV/SVS, \u00e0s fls. 18 a\n",
   "20, no que tange ao quantitativo de \u00f3bitos no Munic\u00edpio do Rio de Janeiro, no per\u00edodo de 2018\n",
   "\n",
   "a 2021.\n",
   "\n",
   "Considerando atendidas as exig\u00eancias protocoladas, encaminha-se o p.p. para ci\u00eancia\n",
   "\n",
   "e direcionamento de resposta ao referido \u00f3rg\u00e3o demandante.\n",
   "\n",
   "Em 20 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "da Ag\u00e3es Brit\n",
   "Sra E ce\n",
   "FERNANDA ADE?! ETO\n",
   "Subsecret\u00e1ria Geral\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "ve\n",
   "\n",
   "ca \u00c9) 05 SDS\n",
   "me OBVIO\n",
   "\n",
   "Val\u00e1ria do dic.\n",
   "\n",
   "Assistente | - S/G:\n",
   "Mar: Mn uvar-\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 326,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/89acd15b-afc9-4017-b8c3-6017391879df"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE VIT\u00d3RIA\n",
   "ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 482/2021/SEMUS/GAB Vit\u00f3ria, data da assinatura eletr\u00f4nica.\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "Em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 802/2021 - CPIPANDEMIA, que encaminha o\n",
   "Requerimento n\u00ba 448/2021-CPIPANDEMIA, solicitando informa\u00e7\u00f5es\n",
   "relativas \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o direta e aplica\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos para a\n",
   "detec\u00e7\u00e3o de COVID-19, encaminhamos, em anexo, Manifesta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica\n",
   "\n",
   "da Dire\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio Central Municipal.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Thais Campolina Cohen Azoury\n",
   "Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "(Documento assinado digitalmente)\n",
   "\n",
   "Ao Exmo. Senhor\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito da Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba 2407130/2021\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente por THAIS\n",
   "THAIS CAMPOLINA sido dignamente por\n",
   "COHEN AZOURY:09063312776\n",
   "\n",
   "AZOURY:09063312776 Data: 2021.05.21 12:49:22 -0300\n",
   "\f"
  ],
  "id": 327,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8147e4d6-365c-4bcc-973b-c587804c3a25"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE VIT\u00d3RIA\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Laborat\u00f3rio Central Municipal.\n",
   "\n",
   "Segue manifesta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do Laborat\u00f3rio Central Municipal (LCM) de Vit\u00f3ria-ES:\n",
   "\n",
   "Informamos que Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Vit\u00f3ria-ES n\u00e3o fez\n",
   "nenhuma aquisi\u00e7\u00e3o de Teste R\u00e1pido de Ant\u00edgeno e/ou Anticorpo (lgM/IgG) desde o in\u00edcio da\n",
   "Pandemia de COVID-19 (Mar\u00e7o/2020) at\u00e9 o presente momento.\n",
   "\n",
   "Vale ressaltar que no ano de 2020 utilizamos o kit Teste R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o de\n",
   "anticorpos IgM/IgG para SARS-CoV-2 enviados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e distribu\u00eddos pelo\n",
   "LACEN-ES. A partir de Mar\u00e7o/2021 recebemos tamb\u00e9m da SESA/ES o Teste R\u00e1pido de\n",
   "Ant\u00edgeno (coleta de swab nasal) que est\u00e1 sendo utilizado em nossas Unidades B\u00e1sicas de\n",
   "Sa\u00fade (UBS's).\n",
   "\n",
   "Vit\u00f3ria, 20 de Maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente\n",
   "por REGIN;\n",
   "REGINA MARIA BINDA AZEVEDO\n",
   "\n",
   "BINDA AZEVEDO TERRAO:4858 1984720\n",
   "TERRAO-4858 1084720 nor 2021 0520\n",
   "\n",
   "18:06:38 -0300\n",
   "\n",
   "Regina Terr\u00e3o\n",
   "Diretora do LCM/SEMUS\n",
   "\n",
   "E Av. Nossa Senhora da Penha, n\u00ba1993, - Santa L\u00facia - Vit\u00f3ria - ES\n",
   "CEP 29.056-75 - Tel (27) 3137-2766\n",
   "\n",
   "dlcentralfevitoria.es.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 327,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9a47f28b-7be3-44a3-aff0-cdeb4f7e1041"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: Gabriel Tilemann Santos (PR.DF) <gabrieltsantosO mpf.mp.br>\n",
   "Enviado em: ter\u00e7a-feira, 11 de maio de 2021 17:45\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA - Requerimento 00141/2021\n",
   "\n",
   "Prezado(a)s Senhore(a)s, boa tarde,\n",
   "\n",
   "De ordem do Procurador da Rep\u00fablica Peterson de Paula Pereira e em atendimento \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o veiculada no Oficio\n",
   "n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, informo que tramita no 16\u00ba Of\u00edcio de Combate ao Crime e \u00e0 Improbidade\n",
   "Administrativa da PRDF o IPL 1040419-64.2020.4.01.3400 (sigiloso), em apura\u00e7\u00e3o, instaurado pela Pol\u00edcia Civil do\n",
   "Distrito Federal.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Gabriel Tilemann Santos\n",
   "\n",
   "T\u00c9CNICO DO MPU/ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO DISTRITO FEDERAL\n",
   "\f"
  ],
  "id": 328,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1a9ff58d-ac86-49a5-9a0c-bf7e4f75c74d"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U\n",
   "\n",
   "Estado do Paran\u00e1\n",
   "www.pmfi.pr.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Foz do Igua\u00e7u, 17 de maio de 2021.\n",
   "Oficio n\u00ba 326/21 \u2014 GAB - GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Assunto: RESPOSTA AO OF\u00cdCIO N\u00ba 222/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando Vossa Senhoria, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 222/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de\n",
   "abril de 2021, do Senado Federal, referente aos Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021, da CPI\n",
   "Pandemia, encaminhamos a documenta\u00e7\u00e3o parcial que est\u00e1 dispon\u00edvel no link a seguir:\n",
   "hitps://drive.google.com/drive/folders/11Z1 Hbos7trSfntEelxvpMsOSW1 ALyBGo?usp=sharing,\n",
   "destacando que a Diretoria de Gest\u00e3o Financeira, da Secretaria Municipal da Fazenda realizou o\n",
   "levantamento dos dados e documentos solicitados, contudo, em que pese os esfor\u00e7os, n\u00e3o fora\n",
   "poss\u00edvel concluir integralmente em tempo h\u00e1bil, sendo que os demais documentos ser\u00e3o remetidos no\n",
   "prazo de at\u00e9 10 (dez) dias.\n",
   "\n",
   "Colocamos a disposi\u00e7\u00e3o, para os esclarecimentos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "O(s) nome(s) indicado(s) para assinatura:\n",
   "\n",
   "Francisco Lacerda Brasileiro - Prefeito Municipal\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Anexo Il, CEP 70.165-900\n",
   "BRAS\u00cdLIA - DF\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente poi\n",
   "FRANCISCO LACERDA\n",
   "BRASILEIRO CPF: 53\n",
   "Data:17/05/2021 17:\n",
   "Data: 17/05/2021 20:\n",
   "\fPROTOCOLO DE ASSINATURA(S)\n",
   "\n",
   "Tipo: OFICIO\n",
   "N\u00famero: 326/2021\n",
   "Assunto: RESPOSTA AO OF\u00cdCIO N\u00ba 222/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "O documento acima foi proposto para assinatura eletr\u00f4nica na plataforma portal PMFI de assinaturas.\n",
   "Para verificar as assinaturas clique no link:\n",
   "\n",
   "https://sistemas.pmfi.pr.gov.br/rp/sidpublico/verificar?codigo=be3e98a0-37b8-4974-2470-9c8c20a52ee&cpf=53736656491\n",
   "e utilize o c\u00f3digo abaixo para verificar se este documento \u00e9 v\u00e1lido.\n",
   "\n",
   "C\u00f3digo para verifica\u00e7\u00e3o:\n",
   "be3e98a0-37b8-49f4-a47c-9c8c2f0a52ee\n",
   "\n",
   "Hash do Documento\n",
   "\n",
   "C52207853153E6788CF5A8A97BA58228AEF921BCC9ECC8E714768BA978ACO4AF\n",
   "\n",
   "O(s) nomefs) indicado(s) para assinatura, bem como seu(s) status em 24/05/2021 \u00e9(s\u00e3o) :\n",
   "\n",
   "Francisco Lacerda Brasileiro (Signat\u00e1rio) - CPF: 53736656491 em 17/05/2021 17:20:02 - OK\n",
   "Tipo: Assinatura Digital\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A ASSINATURA ELETR\u00d4NICA DESTE DOCUMENTO EST\u00c1 AMPARADA PELO:\n",
   "\n",
   "DECRETO N\u00ba 28.900, DE 20 DE JANEIRO DE 2021.\n",
   "\n",
   "LEI N\u00ba 4536, DE 4 DE SETEMBRO DE 2017.\n",
   "\n",
   "Autoriza a utiliza\u00e7\u00e3o do meio eletr\u00f4nico para a gest\u00e3o dos processos administrativos e de documentos de arquivo ,\n",
   "\n",
   "produzidos nos termos das Leis n\u00bas 3.971, de 17 de abril de 2012 e 4.057, de 19 de dezembro de 2012, no \u00e2mbito\n",
   "dos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional do Munic\u00edpio de Foz do Igua\u00e7u.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 329,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3eda9355-b6e7-4ae5-9ef7-24785f5c10f4"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "sg1o DE RO,\n",
   "\n",
   "amo\n",
   "\n",
   "Ed\n",
   "\n",
   "tao\n",
   "ESTADO DO ACRE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio/GABPRE/ N\u00ba. 396/2021\n",
   "Rio Branco-AC, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Senador\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia do Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimentos n.\u00ba 139/2021 e 342/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Com os nossos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio 286/2021 expedido \u00e0\n",
   "este Gabinete, o qual direciona os Requerimentos n.\u00ba 139/2021 e 342/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA, encaminhamos em anexo, o Of\u00edcio n.\u00ba 501/2021, elaborado pela\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade, o qual remete documenta\u00e7\u00e3o inerente ao\n",
   "recebimento de recursos financeiros para enfrentamento da Covid-19, bem como os\n",
   "comprovantes das despesas efetuadas.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer\n",
   "\n",
   "esclarecimentos que ainda se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARFIS\u00c1 DE [.IMA GALV\u00c3O\n",
   "Prefeita de Rio Branco Em Exerc\u00edcio\n",
   "\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285 - Centro\n",
   "Rio Branco - AC - CEP 69.900-120\n",
   "Tel.: +55 (68) 3212-7039\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE\n",
   "RIO BRANCO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "SABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OF/GAB/SEMSA/N.\u00ba501/2021\n",
   "\n",
   "Rio Branco, 10 de maio de 2021.\n",
   "\u00c0 Sua Senhoria o Senhor\n",
   "Valtim Jos\u00e9 da Silva\n",
   "\n",
   "Chefia de Gabinete da Prefeitura de Rio Branco/AC.\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285, Centro\n",
   "Rio Branco \u2014 Acre\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 139/2021 e 342/2021\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Chefe de Gabinete,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em resposta ao Of\u00edcio/CHEFIA GABINETE n\u00ba\n",
   "372/2021, encaminhamos anexo a documenta\u00e7\u00e3o solicitada concernente ao Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "286/2021, elaborado pela Presid\u00eancia da Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias\n",
   "& Parlamentares de inqu\u00e9rito, o qual remete os Requerimentos n\u00ba 139/2021 e 242/2021, do\n",
   "Senador Ciro Nogueira (PP-PD, com intuito de investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\n",
   "no combate ao Covid-19.\n",
   "\n",
   "Em raz\u00e3o dos pedidos elencados nos documentos apresentados, esta secretaria\n",
   "fez o escaneamento de todos os documentos e processos inerentes ao recebimento de\n",
   "recurso financeiro para enfrentamento da Covid-19, bem como os comprovantes das\n",
   "despesas efetuadas.\n",
   "\n",
   "Enfatizamos que todos os documentos est\u00e3o no formato de PDF, em raz\u00e3o dos\n",
   "mesmos terem sido escaneados. Informamos tamb\u00e9m que os extratos banc\u00e1rios tamb\u00e9m\n",
   "\n",
   "est\u00e3o no formato PDF, pois os mesmos s\u00e3o baixados nos navegadores dos bancos neste\n",
   "formato e arquivados digitalmente.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "creto n.\u00ba010/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Tel: (68) 3213-2526/3213-2516\n",
   "Avenida Brasil, N\u00ba.475, 2\u00ba Andar - CENTRO\n",
   "Rio Branco/AC - CEP 69.900 \u2014 078\n",
   "\f"
  ],
  "id": 330,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/cb33575a-8878-4d31-be6c-0b49a6809938"
 },
 {
  "txt": [
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Presid\u00eancia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB.\n",
   "\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: www-tce.pb.gov.br / Email gapre(Btce.pb.gov.br\n",
   "Fone: (83) 3208-3321 | 3208-3419\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO N\u00ba 126/2021-TCE-GAPRE\n",
   "Jo\u00e3o Pessoa, 11 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica Omar Jos\u00e9 Abdel Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (Pandemia da Covid-19)\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia - DF?.\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 142/2021/CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com os nossos cumprimentos de estilo, e em resposta ao Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "363/2021-CPIPANDEMIA?, por meio do qual essa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito\n",
   "solicita c\u00f3pia de todos os processos de investiga\u00e7\u00f5es, em qualquer fase em que se\n",
   "encontrem, bem como de todos os relat\u00f3rios de auditorias e inspe\u00e7\u00f5es, relativos \u00e0\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de recursos destinados ao Estado e Munic\u00edpios para o combate da Covid-\n",
   "19, encaminhamos as informa\u00e7\u00f5es sobre a mat\u00e9ria, conforme esclarecemos abaixo:\n",
   "\n",
   "O Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba efetuou levantamento e verificou\n",
   "a exist\u00eancia de 291 processos relacionados \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0\n",
   "pandemia da Covid-19. Destarte, visando subsidiar os trabalhos dessa Comiss\u00e3o,\n",
   "segue em anexo a listagem completa dos referidos autos, cuja integralidade\n",
   "encontra-se disponibilizada eletronicamente (em formato PDF) no link\n",
   "https:/ftramita.tce.pb.gov.br/tramita/pages/main jsf.\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, cabe ressaltar que este Tribunal, ap\u00f3s delibera\u00e7\u00e3o do\n",
   "Plen\u00e1rio da Casa, encaminhou \u00e0 Presid\u00eancia da CPI no \u00faltimo dia 30 de abril, o Of\u00edcio\n",
   "N\u00ba 107/2021-TCE-GAPRE (em anexo), contendo Relat\u00f3rios T\u00e9cnicos sobre o\n",
   "Acompanhamento das A\u00e7\u00f5es Covid-19 referentes aos gastos do Governo do Estado,\n",
   "bem como relativo aos dados consolidados dos 223 munic\u00edpios paraibanos\n",
   "(https:/ftce.pb.gov.br/relatorios-covid).\n",
   "\n",
   "Por fim, colocamos este \u00f3rg\u00e3o de controle \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito (e-mail gapre(Dtce.pb.gov.br), ao tempo em que formulamos\n",
   "a Vossa Excel\u00eancia e demais pares os votos de proveitoso e prof\u00edcuo trabalho.\n",
   "\n",
   "Respeitosamente,\n",
   "\n",
   "Conselheiro Fernando Rodrigues Cat\u00e3o\n",
   "Presidente\n",
   "\n",
   "! Enviar para o e-mail: sec.cpipandemia(Dsenado. leg. br\n",
   "\n",
   "* Documento EfrNo, 932629736/21. Data: 11/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Cons. Fernando R. Cat\u00e3o.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:22. Valida\u00e7\u00e3o: 65F1.E912.AE2D.0736.3D38.6A63.BC6F.46EB.\n",
   "\n",
   "25\n",
   "\fAssinado em 11 de Maio de 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Assinado Eletronicamente\n",
   "\n",
   "conforme LC 18/93, alterada pela LG 91/2009 \u00e9\n",
   "pelo Regimento Interno, alterado pela\n",
   "RATC 18/2009\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Conselheiro Fernando Rodrigues Cat\u00e3o\n",
   "Mat. 3705439\n",
   "PRESIDENTE\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio. Doc. 29736/21. Data: 11/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Cons. Fernando R. Cat\u00e3o.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:22. Valida\u00e7\u00e3o: 65F1.E912.AE2D.0736.3D38.6A63.BC6F.46EB.\n",
   "\n",
   "26\n",
   "\f"
  ],
  "id": 331,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/7da781cf-f150-47d1-874f-2bf6617a0291"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   "DIRETORIA DE AUDITORIA E FISCALIZA\u00c7\u00c3O - DIAFI\n",
   "GRUPO DE PLANEJAMENTO E CONTROLE \u2014 GPC\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DOCUMENTO 29736/21\n",
   "\n",
   "ASSUNTO Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s Requerimento n\u00ba 142-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA \u2014 Senado Federal\n",
   "\n",
   "PER\u00cdODO 2020/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "RELAT\u00d3RIO INICIAL\n",
   "\n",
   "Trata-se de solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es realizada pelo Senado Federal atrav\u00e9s do\n",
   "Requerimento n\u00ba 142-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Atendendo o despacho \u00e0s fls. 8/9 do Diretor da DIAFI, Eduardo Ferreira Albuquerque, e\n",
   "ap\u00f3s levantamento junto aos departamentos que comp\u00f5em a DIAFI, segue rela\u00e7\u00e3o de\n",
   "processos em andamento no TCE-PB que possuem rela\u00e7\u00e3o direta com as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o\n",
   "e combate \u00e0 pandemia da Covid-19, sejam esses referentes \u00e0s gest\u00f5es estaduais ou\n",
   "\n",
   "municipais.\n",
   "\n",
   "Informamos que os referidos processos est\u00e3o dispon\u00edveis na internet e podem ser\n",
   "acessados atrav\u00e9s do Sistema Tramita do TCE-PB!. Da mesma forma, o TCE-PB tem\n",
   "disponibilizado os relat\u00f3rios? consolidados sobre a situa\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios paraibanos e\n",
   "Governo do Estado da Para\u00edba em seu portal.\n",
   "\n",
   "1 Dispon\u00edvel em: https://tramita.tce.pb.gov.br /tramita/pages/main sf\n",
   "2 Dispon\u00edvel em: https://tce.pb.gov.br/relatorios-covid\n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena. 10\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ANEXO\n",
   "Num.\n",
   "\n",
   "Processo Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "10807/20 | |Den\u00fancia Cabedelo Fundo Municipal de Sa\u00fade de Cabedelo\n",
   "13219/20 | | Den\u00fancia Santa Luzia Prefeitura Municipal de Santa Luzia\n",
   "9821/20 Den\u00fancia Santa Luzia Prefeitura Municipal de Santa Luzia\n",
   "12663/20 \u2014 |Den\u00fancia Triunfo Prefeitura Municipal de Triunfo\n",
   "12612/220 \u2014 |Den\u00fancia Santa Luzia Prefeitura Municipal de Santa Luzia\n",
   "12726120 \u2014 |Den\u00fancia Cacimba de Dentro | prefeitura Municipal de Cacimba de Dentro\n",
   "1070/20 | |Den\u00fancia Alhandra C\u00e2mara Municipal de Alhandra\n",
   "1085220 \u2014 |Den\u00fancia Araruna Prefeitura Municipal de Araruna\n",
   "15306/20 \u2014 |Den\u00fancia Araruna Prefeitura Municipal de Araruna\n",
   "21487/20 | |Den\u00fancia Pocinhos Prefeitura Municipal de Pocinhos\n",
   "\n",
   "Den\u00fancia Para\u00edba (Governo do . o \u20ac\n",
   "10480/20 Estado) Secretaria de Estado da Administra\u00e7\u00e3o\n",
   "14774120 |Den\u00fancia Diamante Prefeitura Municipal de Diamante\n",
   "8416/20 Den\u00fancia Coremas Prefeitura Municipal de Coremas\n",
   "1395820 | |Den\u00fancia Coremas Prefeitura Municipal de Coremas\n",
   "17982/20 | | Den\u00fancia Princesa Isabel Prefeitura Municipal de Princesa Isabel\n",
   "9705/20 Den\u00fancia Coremas Prefeitura Municipal de Coremas\n",
   "15596/20 | |Den\u00fancia Itabaiana Prefeitura Municipal de Itabaiana\n",
   "11062/20 Den\u00fancia Jo\u00e3o Pessoa Fundo Municipal de Sa\u00fade de Jo\u00e3o Pessoa\n",
   "Den\u00fancia Para\u00edba (Governo do Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o e da\n",
   "17987/20 Estado) Ci\u00eancia e Tecnologia\n",
   "10613/20 | Den\u00fancia Patos Prefeitura Municipal de Patos\n",
   "9549/20 inspe\u00e7\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande Funda Municipal de Sa\u00fade de Campina\n",
   "Inspe\u00e7\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00f5es Jo\u00e3o Pessoa Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o\n",
   "11616/20 e Contratos Pessoa\n",
   "15470/20 inspe\u00e7\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00f5es Patos Prefeitura Municipal de Patos\n",
   "15836/20 inspe\u00e7\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00f5es Patos Prefeitura Municipal de Patos\n",
   "9998/20 inspe\u00e7\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00f5es Princesa Isabel Prefeitura Municipal de Princesa Isabel\n",
   "9648/20 inspe\u00e7\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00f5es Riach\u00e3o do Bacamarte Prefeitura Municipal de Riach\u00e3o do\n",
   "10657/20 Licita\u00e7\u00f5es Aroeiras Prefeitura Municipal de Aroeiras\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "nu\n",
   "\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Num.\n",
   "Processo Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "Licita\u00e7\u00f5es Para\u00edba (Governo do | Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o e da\n",
   "12029/20 S Estado) Ci\u00eancia e Tecnologia\n",
   "Licita\u00e7\u00f5es Para\u00edba (Governo do | Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o e da\n",
   "12038/20 $ Estado) Ci\u00eancia e Tecnologia\n",
   "Licita\u00e7\u00f5es Para\u00edba (Governo do | Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o e da\n",
   "12048/20 S Estado) Ci\u00eancia e Tecnologia\n",
   "tan Para\u00edba (Governo do . a 4\n",
   "14065/20 Licita\u00e7\u00f5es Estado) Secretaria de Estado da Administra\u00e7\u00e3o\n",
   "Licita\u00e7\u00f5es Para\u00edba (Governo do | Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o e da\n",
   "11810/20 $ Estado) Ci\u00eancia e Tecnologia\n",
   "Licita\u00e7\u00f5es Para\u00edba (Governo do | Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o e da\n",
   "11228/20 S Estado) Ci\u00eancia e Tecnologia\n",
   "ita n\u00e3 : Fundo Municipal de Sa\u00fade de Campina\n",
   "7702/19 Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande Grande\n",
   "ita n\u00e3 : Fundo Municipal de Sa\u00fade de Campina\n",
   "12557/20 Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande Grande\n",
   "18382/20 Licita\u00e7\u00f5es Bayeux Prefeitura Municipal de Bayeux\n",
   "9729/20 Licita\u00e7\u00f5es Cabedelo Fundo Municipal de Sa\u00fade de Cabedelo\n",
   "18365/20 Licita\u00e7\u00f5es Cacimba de Dentro Prefeitura Municipal de Cacimba de Dentro\n",
   "ita n\u00e3 : Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos de\n",
   "20693/20 Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande Campina Grande\n",
   "ita n\u00e3 : Secretaria de Servi\u00e7os Urbanos e Meio\n",
   "10286720 | |Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande Ambiente de Campina Grande\n",
   "ita n\u00e3 : Superintend\u00eancia de Transportes P\u00fablicos\n",
   "10327/20 | |Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande de Campina Grande\n",
   "1452/20 Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande Gabinete do Prefeito de Campina Grande\n",
   "1860/20 Licita\u00e7\u00f5es Curral de Cima Prefeitura Municipal de Curral de Cima\n",
   "8672/20 Licita\u00e7\u00f5es Jo\u00e3o Pessoa Fundo Municipal de Sa\u00fade de Jo\u00e3o Pessoa\n",
   "6732/20 Licita\u00e7\u00f5es Jo\u00e3o Pessoa Fundo Municipal de Sa\u00fade de Jo\u00e3o Pessoa\n",
   "5865/20 Licita\u00e7\u00f5es Jo\u00e3o Pessoa Fundo Municipal de Sa\u00fade de Jo\u00e3o Pessoa\n",
   "ita n\u00e3 : Fundo Municipal de Sa\u00fade de Campina\n",
   "12579/20 Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande Grande\n",
   "ita n\u00e3 Fundo Municipal de Sa\u00fade de\n",
   "12473/20 Licita\u00e7\u00f5es Massaranduba Massaranduba\n",
   "Licita\u00e7\u00f5es Para\u00edba (Governo do | Superintend\u00eancia de Obras do Plano de\n",
   "8305/20 S Estado) Desenv. do Estado\n",
   "ita n\u00e3 : Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o de Campina\n",
   "10928/20 Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande Grande\n",
   "AA Para\u00edba (Governo do . o x\n",
   "710/20 Licita\u00e7\u00f5es Estado) Secretaria de Estado da Administra\u00e7\u00e3o\n",
   "1002/20 Licita\u00e7\u00f5es Juazeirinho Fundo Municipal de Sa\u00fade de Juazeirinho\n",
   "ita n\u00e3 Para\u00edba (Governo do | Secretaria de Estado do Desenvolvimento\n",
   "13001/20 | |Licita\u00e7\u00f5es Estado) Humano\n",
   "ita n\u00e3 Para\u00edba (Governo do - .\n",
   "6661/20 Licita\u00e7\u00f5es Estado) Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "12\n",
   "\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prostso Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "s285/20 Licita\u00e7\u00f5es ado) (Governo do Secretaria de Estado do Desenvolvimento\n",
   "0403/20 Licita\u00e7\u00f5es Edo (Governo do Secretaria de Estado do Desenvolvimento\n",
   "9876/20 Licita\u00e7\u00f5es ado) (Governo do Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "5952/20 Licita\u00e7\u00f5es Edo (Governo do Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "11260/20 Licita\u00e7\u00f5es Edo (Governo do Secretaria de Estado da Administra\u00e7\u00e3o\n",
   "11475920 Licita\u00e7\u00f5es Campina Grande gocrejaria da Administra\u00e7\u00e3o de Campina\n",
   "8297/20 Licita\u00e7\u00f5es Edo (Governo do Superintend\u00eancia de Obras do Plano de\n",
   "7359/20 Licita\u00e7\u00f5es Teixeira Prefeitura Municipal de Teixeira\n",
   "696/21 Inspe\u00e7\u00e3o Especial de Contas | santa Rita Fundo Municipal de Sa\u00fade de Santa Rita\n",
   "892/21 Inspe\u00e7\u00e3o Especial de Contas | santa Rita Fundo Municipal de Sa\u00fade de Santa Rita\n",
   "650/21 Inspe\u00e7\u00e3o Especial de Contas [capim Fundo Municipal de Sa\u00fade de Capim\n",
   "1371/21 Inspe\u00e7\u00e3o Especial de Contas | santa Rita Fundo Municipal de Sa\u00fade de Santa Rita\n",
   "16560/20 Inspe\u00e7\u00e3o Especial de Contas o] (Governo do Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "10082/20 Inspe\u00e7\u00e3o Especial de Contas Po\u00e7o Dantas Prefeitura Municipal de Po\u00e7o Dantas\n",
   "1980/20 | |inspe\u00e7\u00e3o Especial de Contas Estado) (Govemo do Governo do Estado\n",
   "10814/20 Teresa da \u00e3o ado) (Governo do Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "7701/20 Representa\u00e7\u00e3o Alhandra Prefeitura Municipal de Alhandra\n",
   "9043/20 Representa\u00e7\u00e3o Eae) (Governo do Secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "10608/20 Acomianhamento de Gest\u00e3o Estado) (Govemo do\u201d [secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "10409/20 Acta hamento de Gest\u00e3o Estado) (Governo do |secretaria de Estado da Sa\u00fade\n",
   "7158/20 Acomianhamento de Gest\u00e3o Estado) (Govemo do [ovemo do Estado\n",
   "2014/21 Acomanhamento de Gest\u00e3o Estado) (Govemo do [ovemo do Estado\n",
   "00230/21 Acompanhamento \u00c1gua Branca Prefeitura Municipal de \u00c1gua Branca\n",
   "00231/21 Acompanhamento Aguiar Prefeitura Municipal de Aguiar\n",
   "00232/21 Acompanhamento Alagoa Grande Prefeitura Municipal de Alagoa Grande\n",
   "00233/21 Acompanhamento Alagoa Nova Prefeitura Municipal de Alagoa Nova\n",
   "00234/21 Acompanhamento Alagoinha Prefeitura Municipal de Alagoinha\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "13\n",
   "\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prodttso Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "00235/21 Acompanhamento Alcantil Prefeitura Municipal de Alcantil\n",
   "00236/21 | Acompanhamento Algod\u00e3o de Janda\u00edra Mefeitura Municipal de Algod\u00e3o de\n",
   "00237/21 | |Acompanhamento Alhandra Prefeitura Municipal de Alhandra\n",
   "00238/21 Acompanhamento Amparo Prefeitura Municipal de Amparo\n",
   "00239/21 Acompanhamento Aparecida Prefeitura Municipal de Aparecida\n",
   "00240/21 Acompanhamento Ara\u00e7agi Prefeitura Municipal de Ara\u00e7agi\n",
   "00241/21 Acompanhamento Arara Prefeitura Municipal de Arara\n",
   "00242/21 Acompanhamento Araruna Prefeitura Municipal de Araruna\n",
   "00243/21 Acompanhamento Areia Prefeitura Municipal de Areia\n",
   "00244/21 Acompanhamento Areia de Bara\u00fanas Prefeitura Municipal de Areia de Bara\u00fanas\n",
   "00245/21 Acompanhamento Areial Prefeitura Municipal de Areial\n",
   "00246/21 Acompanhamento Aroeiras Prefeitura Municipal de Aroeiras\n",
   "00247/21 Acompanhamento Assun\u00e7\u00e3o Prefeitura Municipal de Assun\u00e7\u00e3o\n",
   "00248/21 Acompanhamento Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o Prefeitura Municipal de Baia da Trai\u00e7\u00e3o\n",
   "00249/21 Acompanhamento Bananeiras Prefeitura Municipal de Bananeiras\n",
   "00250/21 Acompanhamento Bara\u00fana Prefeitura Municipal de Bara\u00fana\n",
   "00251/21 Acompanhamento Barra de Santana Prefeitura Municipal de Barra de Santana\n",
   "00252/21 Acompanhamento Barra de Santa Rosa Prefeitura Municipal de Barra de Santa\n",
   "00253/21 | Acompanhamento Barra de S\u00e3o Miguel gue Municipal de Barra de S\u00e3o\n",
   "00254/21 | |Acompanhamento Bayeux Prefeitura Municipal de Bayeux\n",
   "00255/21 Acompanhamento Bel\u00e9m Prefeitura Municipal de Bel\u00e9m\n",
   "\n",
   "Acompanhamento Bel\u00e9m do Brejo do Prefeitura Municipal de Bel\u00e9m do Brejo do\n",
   "\n",
   "00256/21 Cruz Cruz\n",
   "00257/21 Acompanhamento Bernardino Batista Prefeitura Municipal de Bernardino Batista\n",
   "00258/21 Acompanhamento Boa Ventura Prefeitura Municipal de Boa Ventura\n",
   "00259/21 Acompanhamento Boa Vista Prefeitura Municipal de Boa Vista\n",
   "00260/21 Acompanhamento Bom Jesus Prefeitura Municipal de Bom Jesus\n",
   "00261/21 Acompanhamento Bom Sucesso Prefeitura Municipal de Bom Sucesso\n",
   "00262/21 Acompanhamento Bonito de Santa F\u00e9 Prefeitura Municipal de Bonito de Santa F\u00e9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "14\n",
   "\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prodttso Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "00263/21 Acompanhamento Boqueir\u00e3o Prefeitura Municipal de Boqueir\u00e3o\n",
   "00264/21 Acompanhamento Borborema Prefeitura Municipal de Borborema\n",
   "00265/21 Acompanhamento Brejo do Cruz Prefeitura Municipal de Brejo do Cruz\n",
   "00266/21 Acompanhamento Brejo dos Santos Prefeitura Municipal de Brejo dos Santos\n",
   "00267/21 Acompanhamento Caapor\u00e3 Prefeitura Municipal de Caapor\u00e3\n",
   "00268/21 Acompanhamento Cabaceiras Prefeitura Municipal de Cabaceiras\n",
   "00269/21 Acompanhamento Cabedelo Prefeitura Municipal de Cabedelo\n",
   "00270/21 Acompanhamento Cachoeira dos \u00cdndios Prefeitura Municipal de Cachoeira dos\n",
   "00271/21 Acompanhamento Cacimba de Areia Prefeitura Municipal de Cacimba de Areia\n",
   "00272/21 Acompanhamento Cacimba de Dentro Prefeitura Municipal de Cacimba de Dentro\n",
   "00273/21 Acompanhamento Cacimbas Prefeitura Municipal de Cacimbas\n",
   "00274/21 Acompanhamento Cai\u00e7ara Prefeitura Municipal de Cai\u00e7ara\n",
   "00275/21 Acompanhamento Cajazeiras Prefeitura Municipal de Cajazeiras\n",
   "00276/21 Acompanhamento Cajazeirinhas Prefeitura Municipal de Cajazeirinhas\n",
   "00277/21 Acompanhamento Caldas Brand\u00e3o Prefeitura Municipal de Caldas Brand\u00e3o\n",
   "00278/21 Acompanhamento Camala\u00fa Prefeitura Municipal de Camala\u00fa\n",
   "00279/21 Acompanhamento Campina Grande Prefeitura Municipal de Campina Grande\n",
   "00280/21 Acompanhamento Capim Prefeitura Municipal de Capim\n",
   "00281/21 Acompanhamento Cara\u00fabas Prefeitura Municipal de Cara\u00fabas\n",
   "00282/21 Acompanhamento Carrapateira Prefeitura Municipal de Carrapateira\n",
   "00283/21 Acompanhamento Casserengue Prefeitura Municipal de Casserengue\n",
   "00284/21 Acompanhamento Catingueira Prefeitura Municipal de Catingueira\n",
   "00285/21 Acompanhamento Catol\u00e9 do Rocha Prefeitura Municipal de Catol\u00e9 do Rocha\n",
   "00286/21 Acompanhamento Caturit\u00e9 Prefeitura Municipal de Caturit\u00e9\n",
   "00287/21 Acompanhamento Concei\u00e7\u00e3o Prefeitura Municipal de Concei\u00e7\u00e3o\n",
   "00288/21 Acompanhamento Condado Prefeitura Municipal de Condado\n",
   "00289/21 Acompanhamento Conde Prefeitura Municipal de Conde\n",
   "00290/21 Acompanhamento Congo Prefeitura Municipal de Congo\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "15\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prodttso Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "00291/21 Acompanhamento Coremas Prefeitura Municipal de Coremas\n",
   "00292/21 Acompanhamento Coxixola Prefeitura Municipal de Coxixola\n",
   "00293/21 Acompanhamento Cruz do Esp\u00edrito Santo Prefeitura Municipal de Cruz do Esp\u00edrito\n",
   "00294/21 | |Acompanhamento Cubati Prefeitura Municipal de Cubati\n",
   "00295/21 | | Acompanhamento Cuit\u00e9 Prefeitura Municipal de Cuit\u00e9\n",
   "00296/21 Acompanhamento Cuit\u00e9 de Mamanguape Msrsanaana CP de Cuit\u00e9 de\n",
   "00297/21 Acompanhamento Cuitegi Prefeitura Municipal de Cuitegi\n",
   "00298/21 Acompanhamento Curral de Cima Prefeitura Municipal de Curral de Cima\n",
   "00299/21 Acompanhamento Curral Velho Prefeitura Municipal de Curral Velho\n",
   "00300/21 Acompanhamento Dami\u00e3o Prefeitura Municipal de Dami\u00e3o\n",
   "00301/21 Acompanhamento Desterro Prefeitura Municipal de Desterro\n",
   "00302/21 Acompanhamento Diamante Prefeitura Municipal de Diamante\n",
   "00303/21 Acompanhamento Dona In\u00eas Prefeitura Municipal de Dona In\u00eas\n",
   "00304/21 Acompanhamento Duas Estradas Prefeitura Municipal de Duas Estradas\n",
   "00305/21 | Acompanhamento Emas Prefeitura Municipal de Emas\n",
   "00306/21 | Acompanhamento Esperan\u00e7a Prefeitura Municipal de Esperan\u00e7a\n",
   "00307/21 Acompanhamento Fagundes Prefeitura Municipal de Fagundes\n",
   "00308/21 Acompanhamento Frei Martinho Prefeitura Municipal de Frei Martinho\n",
   "00309/21 Acompanhamento Gado Bravo Prefeitura Municipal de Gado Bravo\n",
   "00310/21 Acompanhamento Guarabira Prefeitura Municipal de Guarabira\n",
   "00311/21 Acompanhamento Gurinh\u00e9m Prefeitura Municipal de Gurinh\u00e9m\n",
   "00312/21 Acompanhamento Gurj\u00e3o Prefeitura Municipal de Gurj\u00e3o\n",
   "00313/21 Acompanhamento Ibiara Prefeitura Municipal de Ibiara\n",
   "00314/21 Acompanhamento Igaracy Prefeitura Municipal de Igaracy\n",
   "00315/21 Acompanhamento Imaculada Prefeitura Municipal de Imaculada\n",
   "00316/21 Acompanhamento Ing\u00e1 Prefeitura Municipal de Ing\u00e1\n",
   "00317/21 Acompanhamento Itabaiana Prefeitura Municipal de Itabaiana\n",
   "00318/21 Acompanhamento Itaporanga Prefeitura Municipal de Itaporanga\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "16\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prodttso Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "00319/21 Acompanhamento Itapororoca Prefeitura Municipal de Itapororoca\n",
   "00320/21 Acompanhamento Itatuba Prefeitura Municipal de Itatuba\n",
   "00321/21 Acompanhamento Jacara\u00fa Prefeitura Municipal de Jacara\u00fa\n",
   "00322/21 Acompanhamento Jeric\u00f3 Prefeitura Municipal de Jeric\u00f3\n",
   "00323/21 Acompanhamento Jo\u00e3o Pessoa Prefeitura Municipal de Jo\u00e3o Pessoa\n",
   "00324/21 Acompanhamento Joca Claudino Prefeitura Municipal de Joca Claudino\n",
   "00325/21 Acompanhamento Juarez T\u00e1vora Prefeitura Municipal de Juarez T\u00e1vora\n",
   "00326/21 Acompanhamento Juazeirinho Prefeitura Municipal de Juazeirinho\n",
   "00327/21 Acompanhamento Junco do Serid\u00f3 Prefeitura Municipal de Junco do Serid\u00f3\n",
   "00328/21 Acompanhamento Juripiranga Prefeitura Municipal de Juripiranga\n",
   "00329/21 Acompanhamento Juru Prefeitura Municipal de Juru\n",
   "00330/21 | | Acompanhamento Lagoa Prefeitura Municipal de Lagoa\n",
   "00331/21 Acompanhamento Lagoa de Dentro Prefeitura Municipal de Lagoa de Dentro\n",
   "00332/21 Acompanhamento Lagoa Seca Prefeitura Municipal de Lagoa Seca\n",
   "00333/21 Acompanhamento Lastro Prefeitura Municipal de Lastro\n",
   "00334/21 Acompanhamento Livramento Prefeitura Municipal de Livramento\n",
   "00335/21 Acompanhamento Logradouro Prefeitura Municipal de Logradouro\n",
   "00336/21 Acompanhamento Lucena Prefeitura Municipal de Lucena\n",
   "00337/21 Acompanhamento M\u00e3e d'\u00c1gua Prefeitura Municipal de M\u00e3e d\u201d \u00c1gua\n",
   "00338/21 Acompanhamento Malta Prefeitura Municipal de Malta\n",
   "00339/21 Acompanhamento Mamanguape Prefeitura Municipal de Mamanguape\n",
   "00340/21 Acompanhamento Mana\u00edra Prefeitura Municipal de Manaira\n",
   "00341/21 Acompanhamento Marca\u00e7\u00e3o Prefeitura Municipal de Marca\u00e7\u00e3o\n",
   "00342/21 Acompanhamento Mari Prefeitura Municipal de Mari\n",
   "00343/21 Acompanhamento Mariz\u00f3polis Prefeitura Municipal de Mariz\u00f3polis\n",
   "00344/21 Acompanhamento Massaranduba Prefeitura Municipal de Massaranduba\n",
   "00345/21 Acompanhamento Mataraca Prefeitura Municipal de Mataraca\n",
   "00346/21 Acompanhamento Matinhas Prefeitura Municipal de Matinhas\n",
   "00347/21 Acompanhamento Mato Grosso Prefeitura Municipal de Mato Grosso\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "17\n",
   "\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prodttso Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "00348/21 Acompanhamento Matur\u00e9ia Prefeitura Municipal de Matur\u00e9ia\n",
   "00349/21 | | Acompanhamento Mogeiro Prefeitura Municipal de Mogeiro\n",
   "00350/21 Acompanhamento Montadas Prefeitura Municipal de Montadas\n",
   "00351/21 Acompanhamento Monte Horebe Prefeitura Municipal de Monte Horebe\n",
   "00352/21 | |Acompanhamento Monteiro Prefeitura Municipal de Monteiro\n",
   "00353/21 | | Acompanhamento Mulungu Prefeitura Municipal de Mulung\u00fa\n",
   "00354/21 Acompanhamento Natuba Prefeitura Municipal de Natuba\n",
   "00355/21 Acompanhamento Nazarezinho Prefeitura Municipal de Nazarezinho\n",
   "00356/21 Acompanhamento Nova Floresta Prefeitura Municipal de Nova Floresta\n",
   "00357/21 Acompanhamento Nova Olinda Prefeitura Municipal de Nova Olinda\n",
   "00358/21 Acompanhamento Nova Palmeira Prefeitura Municipal de Nova Palmeira\n",
   "00359/21 Acompanhamento Olho d'\u00c1gua Prefeitura Municipal de Olho d' \u00c1gua\n",
   "00360/21 Acompanhamento Olivedos Prefeitura Municipal de Oliv\u00eados\n",
   "00361/21 Acompanhamento Ouro Velho Prefeitura Municipal de Ouro Velho\n",
   "00362/21 Acompanhamento Parari Prefeitura Municipal de Parari\n",
   "00363/21 Acompanhamento Passagem Prefeitura Municipal de Passagem\n",
   "00364/21 Acompanhamento Patos Prefeitura Municipal de Patos\n",
   "00365/21 Acompanhamento Paulista Prefeitura Municipal de Paulista\n",
   "00366/21 Acompanhamento Pedra Branca Prefeitura Municipal de Pedra Branca\n",
   "00367/21 Acompanhamento Pedra Lavrada Prefeitura Municipal de Pedra Lavrada\n",
   "00368/21 Acompanhamento Pedras de Fogo Prefeitura Municipal de Pedras de Fogo\n",
   "00369/21 Acompanhamento Pedro R\u00e9gis Prefeitura Municipal de Pedro R\u00e9gis\n",
   "00370/21 Acompanhamento Pianc\u00f3 Prefeitura Municipal de Pianc\u00f3\n",
   "00371/21 Acompanhamento Picu\u00ed Prefeitura Municipal de Picu\u00ed\n",
   "00372/21 Acompanhamento Pilar Prefeitura Municipal de Pilar\n",
   "00373/21 Acompanhamento Pil\u00f5es Prefeitura Municipal de Pil\u00f5es\n",
   "00374/21 Acompanhamento Pil\u00f4ezinhos Prefeitura Municipal de Pil\u00f4ezinhos\n",
   "00375/21 Acompanhamento Pirpirituba Prefeitura Municipal de Pirpirituba\n",
   "00376/21 Acompanhamento Pitimbu Prefeitura Municipal de Pitimbu\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "18\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prodttso Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "00377/21 Acompanhamento Pocinhos Prefeitura Municipal de Pocinhos\n",
   "00378/21 Acompanhamento Po\u00e7o Dantas Prefeitura Municipal de Po\u00e7o Dantas\n",
   "00379/21 Acompanhamento Fogo de Jos\u00e9 de Prefeitura Municipal de Po\u00e7o de Jos\u00e9 de\n",
   "00380/21 | Acompanhamento Pombal Prefeitura Municipal de Pombal\n",
   "00381/21 Acompanhamento Prata Prefeitura Municipal de Prata\n",
   "00382/21 Acompanhamento Princesa Isabel Prefeitura Municipal de Princesa Isabel\n",
   "00383/21 Acompanhamento Puxinan\u00e3 Prefeitura Municipal de Puxinan\u00e3\n",
   "00384/21 Acompanhamento Queimadas Prefeitura Municipal de Queimadas\n",
   "00385/21 | Acompanhamento Quixaba Prefeitura Municipal de Quixaba\n",
   "00386/21 Acompanhamento Rem\u00edgio Prefeitura Municipal de Rem\u00edgio\n",
   "00387/21 Acompanhamento Riach\u00e3o Prefeitura Municipal de Riach\u00e3o\n",
   "00388/21 Acompanhamento Riach\u00e3o do Bacamarte Prefeitura Municipal de Riach\u00e3o do\n",
   "00389/21 Acompanhamento Riach\u00e3o do Po\u00e7o Prefeitura Municipal de Riach\u00e3o do Po\u00e7o\n",
   "00390/21 | Acompanhamento Riacho de Santo Prefeitura Municipal de Riacho de Santo\n",
   "00391/21 Acompanhamento Riacho dos Cavalos  |Prefeitura Municipal de Riacho dos Cavalos\n",
   "00392/21 Acompanhamento Rio Tinto Prefeitura Municipal de Rio Tinto\n",
   "00393/21 Acompanhamento Salgadinho Prefeitura Municipal de Salgadinho\n",
   "00394/21 Acompanhamento Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix Prefeitura Municipal de Salgado de S\u00e3o\n",
   "00395/21 Acompanhamento Santa Cec\u00edlia Prefeitura Municipal de Santa Cec\u00edlia\n",
   "00396/21 Acompanhamento Santa Cruz Prefeitura Municipal de Santa Cruz\n",
   "00397/21 Acompanhamento Santa Helena Prefeitura Municipal de Santa Helena\n",
   "00398/21 Acompanhamento Santa In\u00eas Prefeitura Municipal de Santa In\u00eas\n",
   "00399/21 Acompanhamento Santa Luzia Prefeitura Municipal de Santa Luzia\n",
   "00400/21 | Acompanhamento Santana de Mangueira Monga o elpel de Santana de\n",
   "00401/21 Acompanhamento Santana dos Garrotes frefeitura Municipal de Santana dos\n",
   "00402/21 Acompanhamento Santa Rita Prefeitura Municipal de Santa Rita\n",
   "00403/21 Acompanhamento Santa Terezinha Prefeitura Municipal de Santa Terezinha\n",
   "00404/21 Acompanhamento Santo Andr\u00e9 Prefeitura Municipal de Santo Andr\u00e9\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "19\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prodttso Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "00405/21 Acompanhamento S\u00e3o Bentinho Prefeitura Municipal de S\u00e3o Bentinho\n",
   "00406/21 Acompanhamento S\u00e3o Bento Prefeitura Municipal de S\u00e3o Bento\n",
   "00407/21 Acompanhamento S\u00e3o Domingos Prefeitura Municipal de S\u00e3o Domingos\n",
   "00408/21 Acompanhamento S\u00e3o Domingos do Prefeitura Municipal de S\u00e3o Domingos do\n",
   "00409/21 Acompanhamento S\u00e3o Francisco Prefeitura Municipal de S\u00e3o Francisco\n",
   "00410/21 Acompanhamento S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri\n",
   "00411/21 Acompanhamento p\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do\n",
   "00412/21 Acompanhamento S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre\n",
   "00413/21 Acompanhamento edado da Lagoa Tosado o Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa\n",
   "00414/21 Acompanhamento S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana\n",
   "00415721 |Acompanhamento Espinharas contar\u00e3o oia de S\u00e3o Jos\u00e9 de\n",
   "00416/21 Acompanhamento S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas Prefetura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 de\n",
   "00417/21 Acompanhamento S\u00e3o Jos\u00e9 de Princesa Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 de\n",
   "00418/21 Acompanhamento S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do\n",
   "Acompanhamento S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do |Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo\n",
   "00419/21 Cruz do Cruz\n",
   "00420/21 Acompanhamento S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi\n",
   "00421/21 Acompanhamento S\u00e3o Jos\u00e9 dos Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos\n",
   "00422/21 Acompanhamento S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos\n",
   "00423/21 Acompanhamento S\u00e3o Mamede Prefeitura Municipal de S\u00e3o Mamede\n",
   "00424/21 | Acompanhamento S\u00e3o Miguel de Taipu Toa Municipal de S\u00e3o Miguel de\n",
   "0042521 | Acompanhamento Lagos de Boca de eo munio pal de S\u00e3o Sebasti\u00e3o de\n",
   "00426/21 Acompanhamento p\u00e3o Sebasti\u00e3o do Prefeitura Municipal de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do\n",
   "00427/21 Acompanhamento S\u00e3o Vicente do Serid\u00f3 drefetura Municipal de S\u00e3o Vicente do\n",
   "00428/21 | Acompanhamento Sap\u00e9 Prefeitura Municipal de Sap\u00e9\n",
   "00429/21 Acompanhamento Serra Branca Prefeitura Municipal de Serra Branca\n",
   "00430/21 Acompanhamento Serra da Raiz Prefeitura Municipal de Serra da Raiz\n",
   "00431/21 Acompanhamento Serra Grande Prefeitura Municipal de Serra Grande\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "20\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba\n",
   "\n",
   "Rua Prof\u00ba Geraldo von Sohsten, n\u00ba 147 - Jaguaribe - 58.015-190 - Jo\u00e3o Pessoa-PB\n",
   "Portal Eletr\u00f4nico: wwwtcepb.gov.br / Fone: (83) 3208-3300\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prodttso Tipo do processo Munic\u00edpio Jurisdicionado\n",
   "00432/21 Acompanhamento Serra Redonda Prefeitura Municipal de Serra Redonda\n",
   "00433/21 Acompanhamento Serraria Prefeitura Municipal de Serraria\n",
   "00434/21 Acompanhamento Sert\u00e3ozinho Prefeitura Municipal de Sert\u00e3ozinho\n",
   "00435/21 Acompanhamento Sobrado Prefeitura Municipal de Sobrado\n",
   "00436/21 Acompanhamento Sol\u00e2nea Prefeitura Municipal de Sol\u00e2nea\n",
   "00437/21 Acompanhamento Soledade Prefeitura Municipal de Soledade\n",
   "00438/21 Acompanhamento Soss\u00eago Prefeitura Municipal de Soss\u00eago\n",
   "00439/21 Acompanhamento Sousa Prefeitura Municipal de Sousa\n",
   "00440/21 Acompanhamento Sum\u00e9 Prefeitura Municipal de Sum\u00e9\n",
   "00441/21 Acompanhamento Tacima Prefeitura Municipal de Tacima\n",
   "00442/21 Acompanhamento Tapero\u00e1 Prefeitura Municipal de Tapero\u00e1\n",
   "00443/21 Acompanhamento Tavares Prefeitura Municipal de Tavares\n",
   "00444/21 Acompanhamento Teixeira Prefeitura Municipal de Teixeira\n",
   "00445/21 Acompanhamento Ten\u00f3rio Prefeitura Municipal de Ten\u00f3rio\n",
   "00446/21 Acompanhamento Triunfo Prefeitura Municipal de Triunfo\n",
   "00447/21 Acompanhamento Uira\u00fana Prefeitura Municipal de Uirauna\n",
   "00448/21 Acompanhamento Umbuzeiro Prefeitura Municipal de Umbuzeiro\n",
   "00449/21 Acompanhamento V\u00e1rzea Prefeitura Municipal de V\u00e1rzea\n",
   "00450/21 Acompanhamento Vieir\u00f3polis Prefeitura Municipal de Vieir\u00f3polis\n",
   "00451/21 Acompanhamento Vista Serrana Prefeitura Municipal de Vista Serrana\n",
   "00452/21 | | Acompanhamento Zabel\u00ea Prefeitura Municipal de Zabel\u00ea\n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena. 21\n",
   "\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\fAssinado em 7 de Maio de 2021\n",
   "\n",
   "Assinado em 7 de Maio de 2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "| Assinado Eletronicamente\n",
   "\n",
   "conforme LC 18/93, alterada pela LG 91/2009 \u00e9\n",
   "pelo Regimento Interno, alterado pela\n",
   "RATC 18/2009\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado Eletronicamente\n",
   "\n",
   "conforme LG 18/93, alterada pela LC 91/2009 \u00e9\n",
   "pelo Regimento Interno, alterado pela\n",
   "RATC 18/2009\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Weverton Lisboa de Sena\n",
   "Mat. 3705978 ,\n",
   "AUDITOR DE CONTAS PUBLICAS\n",
   "\n",
   "Eduardo Ferreira Albuquerque\n",
   "Mat. 3705935 .\n",
   "CHEFE DE DIVIS\u00c3O\n",
   "\n",
   "Pedido de Informa\u00e7\u00e3o. Doc. 29736/21. Data: 07/05/2021 11:48. Respons\u00e1vel: Weverton L. de Sena.\n",
   "Impresso por yneto em 11/05/2021 12:23. Valida\u00e7\u00e3o: C771.3549.6D88.FDF8.15A6.BB6D.3340.4087.\n",
   "\n",
   "22\n",
   "\n",
   "Este relat\u00f3rio \u00e9 pe\u00e7a inerente \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo. Seu conte\u00fado N\u00c3O constitui o posicionamento final do TCE-PB a respeito da mat\u00e9ria.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 331,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/df26d4ea-d332-4041-9984-235f90ec0f40"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "as\n",
   "4 VACIRARnp ara\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pn\n",
   "\n",
   "    \n",
   "     \n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2.811.109 1.134.011\n",
   "7.301 288.607.\n",
   "ri 850.010 1.583.709 z 2.009.648 |\n",
   "sua (uz 1.591.838 379.243 A.940.733 4.388.889 1.596.003 ,\n",
   "Umbuzeiro 890.524 2.220.159 3.110.683 552701 2557981,\n",
   "Sidi 786.418 1.039.673 802.517 287156 4\n",
   "Vicir\u00f3polis ag1.211 1.223.436 i 7 \u201csr -\n",
   "VBA BBSrana. 12.393.923 15.097.347 28.389.080 7285980  21.073.807 \u201ce\n",
   "Zabel\u00ea 771415 973.081 583.969 389.112 |\n",
   "\u201caee 361.619.570 703.093.476 1.064.713,055 596.264.203 468.448.852 |\n",
   "SFA Gres/ros EE, Governo Fedora \"Srn. Tr psp\n",
   "S\u00e3o Miguel d 70 088.007 LTSLTTT O 2.328.800 577.028\n",
   "one A qua .\n",
   "Taipu )\n",
   "voemnos torta soma van eres o cpansams *\n",
   "S\u00e1\u00e2ntoasti\u00e3o 1.020.587 1.031.549 06608 2.200.098 -\n",
   "Sebo. da 610\n",
   "Rea SMLT AR\n",
   "S\u00e3o Sebasti\u00e3o 314.103 963.167\n",
   "do Umbuzeiro\n",
   "Simoigante do 970.083 2025492 2.995.575\n",
   "E 1.302.092 EST 1.089.238 ata am +\n",
   "Sap\u00e9 5.825.180 10.559.082 24.160 +\n",
   "B8Pra Bfafila 24008 1889-587.\u00bb\n",
   "Cai\n",
   "Serra da Raiz 991.285 415.237\n",
   "iiend E\n",
   "Serra Redonda 1.238.543 ,\n",
   "Sqmaria 547.480 1.602.545 E ,\n",
   "Sert\u00e3ozinho 453.008 1.081.823 4 862.260 672.571 +\n",
   "Ieenanadoresta a0o:809 1.035.500 Losa.5ay susuom  LaDo0ay\n",
   "fsmefiapada RR: an\u00e1 +ARASaA TARGRMA E\n",
   "Sol\u00e2nea 4.348.288 6.717.702 1.739.240 4946\n",
   "AN\u00c3O Eitixtado 2.396.589 376318 3250230 496.087\n",
   "Soss\u00f4go 44.309 401.684 563.018 ,\n",
   "DONS $828:808 84 SBB.\n",
   "ia PBRERIR TRAS RIA ECA\n",
   "Sum\u00e9 5.289.285 ASTBI3O 223749?\n",
   "EE P\u00e2ninims 1.522.353 2.504.323 710.147 LT9AATO\n",
   "Tapero\u00e1 2.794.696 2651050 1.527.084\n",
   "ainmesiras 2.900.840 485050 1955404 2.605.748\n",
   "Rea\u00f3rio do Acompanhamento (Ouros). Pre. CEQIA 1, Data: 1OMPO2I 14:15. Respons\u00e1vel: zerar saG. Marins. ga\n",
   "\n",
   "por chritio em 1 08:26. Val\n",
   "\n",
   "Esto relat\u00f3rio \u00e9 po\u00e7a Pace d\u00ea Risapuc\u00e3o do pessoa. Sei comia N\n",
   "\n",
   "USE NAS or\n",
   "\n",
   " 1GAGABBD FBB1.EF76,D;\n",
   "\n",
   "TIS. A\u00c7ES 41:\n",
   "riu o poslionamento nal do CEPE areapelifla mat\u00e9dia,\n",
   "\f"
  ],
  "id": 331,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/9a6d55f1-313b-4269-a02c-9236d705f356"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "  \n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   "| GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "\n",
   "| SECRETARIA DA SA\u00daDE - SESAB\n",
   "\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE DO ESTADO DA BAHIA -\n",
   "a SESAB/GAB/ASTEC-GAB\n",
   "\n",
   "dis fd\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio GASEC n\u00ba 783/2021\n",
   "\n",
   "Salvador, 24 de maio de 2021\n",
   "\n",
   "Exmo. Sr.\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, reportamo-nos ao Of\u00edcio n\u00ba 977/2021 - CPIPANDEMIA,\n",
   "oriundo dessa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito, por meio do qual V. Exa. encaminha o\n",
   "Requerimento n\u00ba 00455/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, instando todas as Secretarias de Sa\u00fade\n",
   "das capitais a prestar \u201cinforma\u00e7\u00f5es acerca de fornecedores que tenham, eventualmente, sido\n",
   "contratados para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID-19 e que\n",
   "prestaram servi\u00e7os para candidatos na respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020,\n",
   "especificando os termos de refer\u00eancia, editais, atas de reuni\u00f5es, contratos, c\u00f3pias das notas\n",
   "fiscais e ordens banc\u00e1rias emitido\u201d.\n",
   "\n",
   "Entendemos que o referido requerimento n\u00e3o se destinaria \u00e0s Secretarias Estaduais de\n",
   "Sa\u00fade ou aos Governadores dos Estados, considerando que as elei\u00e7\u00f5es de 2020 ocorreram\n",
   "na esfera municipal, para a escolha de Prefeito e Vereadores.\n",
   "\n",
   "Aproveitamos o ensejo para apresentar votos de estima e considera\u00e7\u00e3o, colocando esta\n",
   "Secretaria \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para esclarecimentos adicionais porventura necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "F\u00c1BIO VILAS-BOAS PINTO\n",
   "Secret\u00e1rio da Sa\u00fade\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Fabio Vilas Boas Pinto, Secret\u00e1rio de\n",
   "Estado, em 24/05/2021, \u00e0s 13:04, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com\n",
   "\n",
   "fundamento no art. 13\u00ba, Incisos Ie II, do Decreto n\u00ba 15.805, de 30 de dezembro de\n",
   "2014.\n",
   "\n",
   "| dee \u00c9)\n",
   "\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "El E E A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "pt \u00c9 https://seibahia.ba.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\facao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "verificador 00030886457 e o c\u00f3digo CRC 97AE620E.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 019.4979.2021.0056707-81 SEI n\u00ba 00030886457\n",
   "\f"
  ],
  "id": 332,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f04e3440-3232-460a-b840-d230e7cb0141"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "Geo PERIO\n",
   "Ss\n",
   "\u00ba ua\n",
   "\n",
   "Ec\u00ea\n",
   "e]\n",
   "ESTADO DO ACRE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio/GABPRE/ N\u00ba, 398/2021\n",
   "Rio Branco-AC, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Senador\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia do Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n.\u00ba 192/2021 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Com os nossos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio 462/2021 expedido \u00e0\n",
   "este Gabinete, o qual direciona o Requerimento n.\u00ba 192/2021 CPIPANDEMIA,\n",
   "encaminhamos em anexo, o Of\u00edcio n.\u00ba 502/2021, elaborado pela Secretaria Municipal\n",
   "de Sa\u00fade, o qual remete processos de aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos e os protocolos.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer\n",
   "\n",
   "esclarecimentos que ainda se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARFISA D\u00c9ILIMA GALV\u00c3O\n",
   "Prefeita de Rio Branco Em Exerc\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285 - Centro\n",
   "Rio Branco - AC - CEP 69.900-120\n",
   "Tel: +55 (68) 3212-7039\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE\n",
   "\n",
   "RIO BRANCO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OFIGAB/SEMSA/N.\u00ba502/2021\n",
   "\n",
   "\u00c9 Rio Branco, 10 de maio de 2021.\n",
   "\u00c0 Sua Senhoria o Senhor\n",
   "\n",
   "Valtim Jos\u00e9 da Silva\n",
   "\n",
   "Chefia de Gabinete da Prefeitura de Rio Branco/AC.\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285, Centro\n",
   "\n",
   "Rio Branco \u2014 Acre\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 192/2021/CPIPANDEMIA\n",
   "Excelentissimo Senhor Chefe de Gabinete,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em resposta ao Of\u00edcio/CHEFIA GABINETE n\u00ba\n",
   "374/2021, encaminhamos anexo a documenta\u00e7\u00e3o solicitada concernente ao of\u00edcio 462/2021,\n",
   "elaborado pela Presid\u00eancia da Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e\n",
   "Parlamentares de Inqu\u00e9rito, o qual remete o Requerimento n\u00ba 192/2021, do Senador Marcos\n",
   "Rog\u00e9rio (L\u00edder do Democratas), com intuito de investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos no combate\n",
   "ao covid-19.\n",
   "\n",
   "Os processos de aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos est\u00e3o identificados como\n",
   "\u201cmedicamentos \u2014 resp. OF 374.2021\u201d, para facilitar a an\u00e1lise a ser realizada. Enfatizamos que\n",
   "os medicamentos adquiridos s\u00e3o referentes ao REMUNE, para atendimento e aplica\u00e7\u00e3o no\n",
   "Munic\u00edpio de Rio Branco \u2014 Acre.\n",
   "\n",
   "Em rela\u00e7\u00e3o aos protocolos medicamentosos, seguem em anexo relat\u00f3rio\n",
   "descritivo da farmac\u00eautica respons\u00e1vel Fernanda Chelotti.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   "ilva Lima\n",
   "\n",
   "unicipal de Sa\u00fade\n",
   "reto n.\u00ba010/2021\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Prefeitura Municipal de Rio Branco\n",
   "GAI DO PREFEITO\n",
   "Recebi:\n",
   "Deia. dE CRS\n",
   "Tel: (68) 3213-2526/3213-2516\n",
   "\n",
   "Avenida Brasil, N\u00ba.475, 2\u00ba Andar - CENTRO\n",
   "Rio Branco/AC \u2014 CEP 69.900 - 078\n",
   "\f"
  ],
  "id": 333,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/8388c91b-0d34-43b1-b2b5-c7f6285104ee"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ODE RIO a,\n",
   "\n",
   "\u201c m *\n",
   "\n",
   "RE\n",
   "Bases\n",
   "ESTADO DO ACRE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio/GABPRE/ N\u00ba. 397/2021\n",
   "Rio Branco-AC, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Senador\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia do Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n.\u00ba 152/2021 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Sr. Presidente,\n",
   "\n",
   "Com os nossos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio 401/2021 expedido \u00e0\n",
   "este Gabinete, o qual direciona o Requerimento n.\u00ba 152/2021 CPIPANDEMIA,\n",
   "encaminhamos em anexo, o Of\u00edcio n.\u00ba 500/2021, elaborado pela Secretaria Municipal\n",
   "de Sa\u00fade, o qual remete documenta\u00e7\u00e3o inerente ao recebimento de recursos\n",
   "financeiros para enfrentamento da Covid-19, bem como os comprovantes das\n",
   "despesas efetuadas.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer\n",
   "\n",
   "esclarecimentos que ainda se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARFISA DE LIMA GALV\u00c3O\n",
   "Prefeita de Rio Branco Em Exerc\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285 - Centro\n",
   "Rio Branco - AC - CEP 69.900-120\n",
   "Tel.: +55 (68) 3212-7039\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE\n",
   "RIO BRANCO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "OFIGAB/SEMSA/N.\u00ba500/2021\n",
   "Rio Branco, 10 de maio de 2021.\n",
   "\u00c0 Sua Senhoria o Senhor\n",
   "\n",
   "Valtim Jos\u00e9 da Silva\n",
   "\n",
   "Chefia de Gabinete da Prefeitura de Rio Branco/AC.\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285, Centro\n",
   "\n",
   "Rio Branco \u2014 Acre\n",
   "\n",
   "Assunto; Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n\u00ba 152/2021 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Chefe de Gabinete,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em resposta ao Of\u00edcio/CHEFIA GABINETE n\u00ba\n",
   "373/2021, encaminhamos anexo a documenta\u00e7\u00e3o solicitada concernente ao Of\u00edcio n\u00ba\n",
   "401/2021, elaborado pela Presid\u00eancia da Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias\n",
   "e Parlamentares de Ingu\u00e9rito, o qual remete ao Requerimento n\u00ba 152/2021, do Senador\n",
   "Marcos Rog\u00e9rio (L\u00edder do Democratas), com intuito de investigar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "p\u00fablicos no combate ao Covid-19.\n",
   "\n",
   "Em raz\u00e3o dos pedidos elencados nos documentos apresentados, esta secretaria\n",
   "fez o escaneamento de todos os documentos e processos inerentes ao recebimento de\n",
   "recurso financeiro para enfrentamento da Covid-19, bem como os comprovantes das\n",
   "despesas efetuadas.\n",
   "\n",
   "Enfatizamos que todos os documentos est\u00e3o no formato de PDF, em raz\u00e3o dos\n",
   "mesmos terem sido escaneados. Informamos tamb\u00e9m que os extratos banc\u00e1rios tamb\u00e9m\n",
   "\n",
   "est\u00e3o no formato PDF, pois os mesmos s\u00e3o baixados nos navegadores dos bancos neste\n",
   "formato e arquivados digitalmente.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Prefalt\n",
   "\n",
   "Municipal de Rio Branco\n",
   "E ABIh TE JO PREFEITO\n",
   "Recobl:\n",
   "Data: SI o / EI!\n",
   "\n",
   "Hora bode\n",
   "\n",
   "   \n",
   "  \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "reto n.\u00ba010/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Tel: (68) 3213-2526/3213-2516\n",
   "Avenida Brasil, N\u00ba.475, 2\u00ba Andar - CENTRO\n",
   "Rio Branco/AC \u2014 CEP 69.900 \u2014 078\n",
   "\f"
  ],
  "id": 334,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4d582514-5866-4ffd-b818-f58f98c27aee"
 },
 {
  "txt": [
   "aeostros,\n",
   "eos %\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "pi,\n",
   "EE\n",
   "Sapeetead\n",
   "ESTADO DO ACRE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio/GABPRE/ N\u00ba. 431/2021\n",
   "Rio Branco-AC, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AzlZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia do Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n.\u00ba 470/2021 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com os nossos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio 1079/2021 expedido \u00e0\n",
   "este Gabinete, o qual direciona o Requerimento n.\u00ba 470/2021 CPIPANDEMIA,\n",
   "encaminhamos em anexo, o Of\u00edcio n.\u00ba 515/2021 e seus respectivos anexos,\n",
   "elaborados pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a fim de instruir investiga\u00e7\u00e3o de\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos no combate \u00e0 pandemia de Covid-19.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer\n",
   "\n",
   "esclarecimentos que ainda se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "Atos fe \u00c9\n",
   "sESR\u00c9RIO EOGRIS RODRIGUES\n",
   "\n",
   "Prefeito de Rio Branco...\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ruu Rui Barbosa, 285 - Centro\n",
   "Rio Branco - AC - CEP 69.900-120\n",
   "Tel: +55 (68) 3212-7039\n",
   "\f"
  ],
  "id": 335,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/60847594-1650-43ee-bb54-b25cd2697bd9"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "EstADO DO ACRE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio/GABPRE/ N\u00ba. 430/2021\n",
   "\n",
   "Rio Branco-AC, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AzIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia do Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n.\u00ba 446/2021 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com os nossos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio 699/2021 expedido \u00e0\n",
   "este Gabinete, o qual direciona o Requerimento n.\u00ba 446/2021 CPIPANDEMIA,\n",
   "encaminhamos em anexo, o Of\u00edcio n.\u00ba 516/2021 e seus respectivos anexos,\n",
   "elaborados pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a fim de instruir investiga\u00e7\u00e3o de\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos no combate \u00e0 pandemia de Covid-19.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer\n",
   "\n",
   "esclarecimentos que ainda se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "senASsi\u00e3o BOCALOI ROB RODRIGUES\n",
   "\n",
   "Prefeito de Rio Branco \u2014\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285 - Centro\n",
   "Rio Branco - AC - CEP 69.900-120\n",
   "Tel.: +55 (68) 3212-7039\n",
   "\f \n",
   "\n",
   "PRE URA DE\n",
   "\n",
   "RIO BRAN\u00c7O\n",
   "\n",
   "PRODU\u00c7\u00c3O EMPREGO E DIGNIDADE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE RIO BRANCO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "OF/516/GAB/SEMSA/2021\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Rio Branco, 14 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Senhoria o Senhor\n",
   "\n",
   "VALTIM JOS\u00c9 DA SILVA\n",
   "\n",
   "CHEFE DE GABINETE DO PREFEITO\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285, Centro\n",
   "\n",
   "Rio Branco/AC\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta do Of\u00edcio/CHEFIA GABINETE/N\u00ba 391/2021\n",
   "Senhor Chefe de Gabinete do Prefeito,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-a cordialmente, venho por meio deste encaminhar\n",
   "as informa\u00e7\u00f5es solicitadas referente ao Requerimento n\u00ba 446/2021, do Senador\n",
   "Eduardo Gir\u00e3o, no qual investiga a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos no combate da\n",
   "Covid-19. As informa\u00e7\u00f5es seguem em arquivo digital conforme solicitado.\n",
   "\n",
   "Informamos que a identifica\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria dentro\n",
   "\u201cdo or\u00e7amento se d\u00e1 por meio de programas de trabalho que pode ser identificado\n",
   "por meio do documento Quadro de Detalhamento da Despesa (QDD), que \u00e9 um\n",
   "\n",
   "reflexo resumido da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual.\n",
   "Os recursos recebidos via Fundo Nacional de Sa\u00fade, s\u00e3o por meio de\n",
   "\n",
   "contas correntes banc\u00e1rias definidas pelo pr\u00f3prio FNS. E para um melhor controle\n",
   "dentro do or\u00e7amento e contabilidade, o munic\u00edpio adota contas financeiras\n",
   "(cont\u00e1bil) para especificar e detalhar as receitas e despesas vinculadas, os\n",
   "\n",
   "referidos anexos foram encaminhados via email.\n",
   "Em caso de d\u00favidas, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do telefone: 3226-\n",
   "\n",
   "7677 ou pelo e-mail: tatiana.assis(Oriobranco.ac.gov.br, para os esclarecimentos\n",
   "que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "Prefeitura Municipal de Rio Branca\n",
   "\n",
   "GABI DOP| ITO,\n",
   "Francisco'Silva Lima Recebi; ; = \u00e1\n",
   "NC) Tivi 1 Data:\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio unicipal de Sa\u00fade Hora: EE\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Avenida Brasil, 475 \u2014 Centro - Rio Branco/AC\n",
   "Tel. +65 (68) 3213-2642\n",
   "\f"
  ],
  "id": 336,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/94455fb0-c420-40e6-ae30-6c417aecbfad"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DO ACRE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO\n",
   "GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Oficio/GABPREY/ N\u00ba. 432/2021\n",
   "\n",
   "Rio Branco-AC, 17 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AzIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia do Senado Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es \u2014 Requerimento n.\u00ba 449/2021 CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Presidente,\n",
   "\n",
   "Com os nossos cumprimentos, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio 858/2021 expedido \u00e0\n",
   "este Gabinete, o qual direciona o Requerimento n.\u00ba 449/2021 CPIPANDEMIA,\n",
   "encaminhamos em anexo, o Of\u00edcio n.\u00ba 504/2021 elaborado pela Secretaria Municipal\n",
   "de Sa\u00fade, o qual informa que a execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade no munic\u00edpio de Rio\n",
   "Branco ocorre de forma direta, n\u00e3o existindo, portanto, a contrata\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es\n",
   "\n",
   "privadas sem fins lucrativos, bem como transfer\u00eancia de recursos financeiros para\n",
   "esta finalidade.\n",
   "\n",
   "Sem mais para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer\n",
   "\n",
   "esclarecimentos que ainda se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O\n",
   "Prefeita de Rio Branco Em Exerc\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285 - Centro\n",
   "Rio Branco - AC - CEP 69.900-120\n",
   "Tel.: +55 (68) 3212-7039\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE\n",
   "\n",
   "RIO BRANCO\n",
   "\n",
   "PRODU\u00c7\u00c3O, EMPREGO E DIGNIDADE\n",
   "\n",
   "PREFEITURA DE RIO BRANCO\n",
   "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE\n",
   "\n",
   "GABINETE DO SECRET\u00c1RIO\n",
   "\n",
   "OF/GAB/ISEMSA/N.\u00ba504/2021\n",
   "Rio Branco, 13 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Senhoria o Senhor\n",
   "Valtim Jos\u00e9 da Silva\n",
   "\n",
   "Chefia de Gabinete da Prefeitura de Rio Branco/AC.\n",
   "Rua Rui Barbosa, 285, Centro\n",
   "Rio Branco \u2014 Acre\n",
   "\n",
   "Assunto: Solicita\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 499/2021\n",
   "CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor Chefe de Gabinete,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, em resposta ao Of\u00edcio/CHEFIA\n",
   "GABINETE n\u00ba 392/2021, informamos que esta Secretaria executa as a\u00e7\u00f5es de\n",
   "sa\u00fade no munic\u00edpio de Rio Branco de forma direta, n\u00e3o existindo, portanto, a\n",
   "contrata\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es privadas sem fins lucrativos, bem como a transfer\u00eancia\n",
   "de recursos financeiros para esta finalidade.\n",
   "\n",
   "Em caso de d\u00favidas, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do telefone:\n",
   "\n",
   "3226-7677 ou pelo e-mail: tatiana assis(Driobranco.ac.gov.br, para os\n",
   "esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Decreto n.\u00ba010/2021 \u00c9 iblpal de Rio Branco\n",
   "Recebi:\n",
   "Data: 13 LE Le\n",
   "\n",
   "Hora SOS\n",
   "\n",
   "dora\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Tel: (68) 3213-2526/3213-2516\n",
   "Avenida Brasil, n\u00ba 475, 2\u00ba Centro - CENTRO\n",
   "Rio Branco/AC \u2014 CEP 69.900-078\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 337,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/40ad10d8-0ef2-49be-8716-2fdf36180b41"
 },
 {
  "txt": [
   "https://sei.al.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=7798328&infra sistem..\n",
   "\n",
   "17/05/2021 SEI/AL - 7135508 - Of\u00edcio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DE ALAGOAS\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "Av. da Paz, 978, - Bairro Jaragu\u00e1, Macei\u00f3/AL, CEP 57022-050\n",
   "Telefone: (82) 3315-1102 - http:/Awww.saude.al.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba E:3859/2021/SESAU\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1503/2021-GS/SESAU\n",
   "\n",
   "Macei\u00f3/AL, 13 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Avenida Senador Alexandre Costa, sala 15, subsolo\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia(osenado.leg.br\n",
   "Cep: 70165-900 Bras\u00edlia \u2014 Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Reposta ao Of\u00edcio n. 979/2021 \u2014 CPIPANDEMIA. Requerimento n\u00ba 455/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 979/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, no qual encaminha o requerimento n\u00ba\n",
   "455/2021, que tem como objeto \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da\n",
   "Pandemia da Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\n",
   "cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, no trato com a coisa p\u00fablica,\n",
   "limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para\n",
   "as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 Pandemia da Covid-19\u201d.\n",
   "\n",
   "Preliminarmente, foi verificado que o Requerimento n\u00ba 455/2021 \u2014 CPIPANDEMIA visa o\n",
   "envio de informa\u00e7\u00f5es das Secretarias de Sa\u00fade das Capitais, acerca de fornecedores que tenham,\n",
   "eventualmente, sido contratados para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID-\n",
   "19 e que prestaram servi\u00e7os para candidatos na respectiva circunscri\u00e7\u00e3o eleitoral no pleito de 2020,\n",
   "especificando os termos de refer\u00eancia, editais, atas de reuni\u00f5es, contratos, c\u00f3pias das notas fiscais e\n",
   "ordens banc\u00e1rias emitidas.\n",
   "\n",
   "Desta forma, diante do objeto do requerimento ser restrito \u00e0s Secretarias de Sa\u00fade das\n",
   "Capitais e referir-se a pleito municipal, entende-se que esta Secretaria n\u00e3o possui compet\u00eancia para\n",
   "prestar as informa\u00e7\u00f5es requeridas, as quais devem ser realizadas diretamente \u00e0 Secretaria Municipal de\n",
   "Sa\u00fade de Macei\u00f3, da capital do Estado de Alagoas.\n",
   "\n",
   "Considerando o informado, fica esta Secretaria \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para prestar quaisquer\n",
   "esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Cl\u00e1udio Alexandre Ayres da Costa, Secret\u00e1rio de Estado\n",
   "\n",
   "1/2\n",
   "\f17/05/2021 SEI/AL - 7135508 - Oficio\n",
   "em 16/05/2021, \u00e0s 19:18, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba E:02000.0000011843/2021 Revis\u00e3o 00 SEI ALAGOAS SEI n\u00ba do Documento 7135508\n",
   "\n",
   "https://sei.al.gov.br/sei/controlador. php?acao=documento imprimir web&acao origem=arvore visualizar&id documento=7798328&infra sistem... 2/2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 339,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b2b29584-20ba-4c0e-bbe3-c9f27ae88035"
 },
 {
  "txt": [
   "SEI/AL - 7104003 - Oficio https://sei.al.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento imprimir we...\n",
   "\n",
   "Lof3\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ESTADO DE ALAGOAS\n",
   "\n",
   "SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\n",
   "Av. da Paz, 978, - Bairro Jaragu\u00e1, Macei\u00f3/AL, CEP 57022-050\n",
   "Telefone: (82) 3315-1102 - http:/Awww.saude.al.gov.br\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba E:3786/2021/SESAU\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 1444/2021-GS/SESAU\n",
   "Macei\u00f3/AL, 06 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Senador da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Avenida Senador Alexandre Costa, sala 15, subsolo\n",
   "sec.cpipandemiadsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Cep: 70165-900 Brasilia \u2014 Distrito Federal\n",
   "\n",
   "Assunto: Reposta ao Of\u00edcio n. 69/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n. 58/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA e ao Of\u00edcio n. 512/2021-CPIPANDEMIA, que encaminha o Requerimento n. 300/2021-\n",
   "CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o aos Of\u00edcios supramencionados, os quais tem como objeto a apura\u00e7\u00e3o das\n",
   "a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no enfrentamento da Pandemia da COVID-19 no Brasil, solicitando\n",
   "que sejam prestadas as seguintes prestadas informa\u00e7\u00f5es:\n",
   "\n",
   "a) Car\u00eancia dos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds,\n",
   "bem como do suprimento de oxig\u00eanio;\n",
   "\n",
   "b) Detalhamento de recursos recebidos pelas secretarias do governo federal. Incluir\n",
   "descri\u00e7\u00e3o do valor recebido, data de recebimento, a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e status (aprovado,\n",
   "empenhado ou pago), e objeto executado.\n",
   "\n",
   "Informo que o Estado de Alagoas, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado da Sa\u00fade, vem,\n",
   "desde o in\u00edcio da declara\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia nacional (ESPIN) em\n",
   "decorr\u00eancia da Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo novo Coronav\u00edrus (2019-nCoV) envidando todos os esfor\u00e7os no\n",
   "combate \u00e0 pandemia, empreendendo recursos pr\u00f3prios do tesouro estadual, bem como dos recursos\n",
   "encaminhados pelo governo federal, mediante portarias de transfer\u00eancia, conforme detalhamento no\n",
   "Anexo | - Detalhamento Receita Covid.\n",
   "\n",
   "11/05/2021 17:32\n",
   "\fSEIAL - 7104003 - Oficio https://sei.al.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento imprimir we...\n",
   "\n",
   "Em Alagoas, mesmo diante do atual cen\u00e1rio pand\u00eamico, que ocasiona altera\u00e7\u00f5es de oferta\n",
   "e procura no mercado de medicamentos decorrentes da alta demanda, principalmente, quanto ao\n",
   "denominado \"kit Intuba\u00e7\u00e3o\", que consiste em f\u00e1rmacos sedativos, adjuvantes na seda\u00e7\u00e3o e relaxantes\n",
   "musculares, que promovem um bloqueio das modalidades sensitivas do corpo em um modo geral,\n",
   "atuando no al\u00edvio ou na interrup\u00e7\u00e3o da dor, seja num aspecto local ou geral, sendo utilizados na realiza\u00e7\u00e3o\n",
   "de atendimentos/procedimentos, aliviar o desconforto associado \u00e0 ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica (VM) necess\u00e1ria\n",
   "em alguns pacientes com COVID-19, quando apresentam um agravamento do quadro da doen\u00e7a, o\n",
   "abastecimento dos medicamentos do \"kit intuba\u00e7\u00e3o\" tem ocorrido de modo regular, sem qualquer\n",
   "comprometimento da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os \u00e0 popula\u00e7\u00e3o atendida nas Unidades de Sa\u00fade sob gest\u00e3o\n",
   "desta Secretaria, sendo observado que dentro da categoria de medicamentos que comp\u00f5em o \"kit\n",
   "intuba\u00e7\u00e3o\", existem medicamentos alternativos entre si e medicamentos que em conjunto comp\u00f5em a\n",
   "mesma linha de tratamento, o que implica que na aus\u00eancia ou falta de algum medicamento n\u00e3o h\u00e1 a\n",
   "ruptura ou descontinuidade no atendimento devido \u00e0 exist\u00eancia de um outro medicamento alternativo e\n",
   "substitutivo dentro de cada linha de tratamento.\n",
   "\n",
   "Ademais, para o devido abastecimento de suas unidades, a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do\n",
   "Estado de Alagoas - SESAU/AL, por interm\u00e9dio da Ger\u00eancia de Suprimentos, possui contratos formalizados\n",
   "que possuem saldo para atender a demanda das unidades de sa\u00fade do Estado dos referidos\n",
   "medicamentos que comp\u00f5em o \"kit intuba\u00e7\u00e3o\" - Anexo II Processo kit intuba\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de impulsionar\n",
   "diversos processos administrativos objetivando a aquisi\u00e7\u00e3o dos f\u00e1rmacos - Anexo IIl - Planilha\n",
   "Monitoramento Estoque.\n",
   "\n",
   "Para o acompanhamento do estoque, evitando a descontinuidade ou ruptura no\n",
   "abastecimento, \u00e9 realizado um trabalho de monitoramento di\u00e1rio dos medicamentos que comp\u00f5em o \"kit\n",
   "Intuba\u00e7\u00e3o\", sendo, ainda, semanalmente, encaminhada comunica\u00e7\u00e3o do estoque existente e do consumo\n",
   "ao Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade - CONASS, com vista ao monitoramento do abastecimento\n",
   "no intuito de equalizar o estoque desses medicamentos, bem como realizada reuni\u00e3o com membros do\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual para tratar dos assuntos da pandemia, com toda\n",
   "a transpar\u00eancia.\n",
   "\n",
   "No tocante ao abastecimento de oxig\u00eanio, a Secretaria de Estado da Sa\u00fade de Alagoas\n",
   "possui contrato firmado com a empresa White Martins Gases Industriais do Nordeste Ltda,, vigente at\u00e9 02\n",
   "de maio de 2022, que tem por objeto a distribui\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio nas unidades hospitalares no Estado de\n",
   "Alagoas e conta com regular fornecimento, n\u00e3o havendo qualquer car\u00eancia, conforme quadro no Anexo IV\n",
   "- Planilha Consumo Oxig\u00eanio.\n",
   "\n",
   "Considerando o atendimento integral ao requerido, fica esta Secretaria \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para\n",
   "prestar quaisquer outros esclarecimentos.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Cl\u00e1udio Alexandre Ayres da Costa, Secret\u00e1rio de Estado\n",
   "em 11/05/2021, \u00e0s 17:33, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia.\n",
   "\n",
   "il\n",
   "sell 3\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http: //sei.al.gov.br\n",
   "* /sei/controlador externo .php?acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o\n",
   "c\u00f3digo verificador 7104003 e o c\u00f3digo CRC FAZ7A931.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo n\u00ba E:02000.0000011112/2021 Revis\u00e3o 00 SEI ALAGOAS SEI n\u00ba do Documento 7104003\n",
   "\n",
   "2 0f3 11/05/2021 17:32\n",
   "\fSEI AL - 7104003 - Oficio https://sei.al.gov.br/sei/controlador.php?acao=documento imprimir we...\n",
   "\n",
   "30f3 11/05/2021 17:32\n",
   "\f"
  ],
  "id": 340,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/bbda04d3-6dc9-40b3-9259-52eb7c22424b"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA REGIONAL DA REP\u00daBLICA - 3\u00ba REGI\u00c3O\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 664/2021\n",
   "PRR3\u00ba-00013444/2021\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Paulo, 11 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ref.: Oficio n. 320/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, de 30 de abril de 2021\n",
   "\n",
   "Senhor Senador.\n",
   "\n",
   "Cumprimentando Vossa Excel\u00eancia, em atendimento ao of\u00edcio\n",
   "em ep\u00edgrafe, que encaminhou ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal o Requerimento n.\n",
   "141/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, ocorrida\n",
   "no dia 29.04.2021, transmitido pelo Excelent\u00edssimo Senhor Procurador-Geral da\n",
   "Rep\u00fablica por meio do Of\u00edcio Circular n. 22/2021 \u2014 SUBCAP/SEJUD/PGR, de\n",
   "04.05.2021, informo que os Inqu\u00e9ritos Policiais n. 5000770-48.2021.4.03.0000 \u2014\n",
   "sigiloso (Delegacia de Pol\u00edcia Federal de Santos/SP) e n. 5027716-\n",
   "91.2020.4.03.0000 (Delegacia de Pol\u00edcia Federal de Campinas/SP) t\u00eam por objeto\n",
   "investigar crimes relacionados \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados ao\n",
   "combate \u00e0 COVID-19.\n",
   "\n",
   "Prevale\u00e7o-me do ensejo para apresentar protestos de\n",
   "\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "ISABEL CRISTINA GROBA VIEIRA\n",
   "Procuradora Regional da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Senador Presidente da CPI Pandemia\n",
   "Senado Federal\n",
   "\n",
   "Bras\u00edlia, DF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "a autentic:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 341,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/b9700ddf-bd46-4613-80d3-b0e065e743c5"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n",
   "Secretaria de Estado de Sa\u00fade\n",
   "\n",
   "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de MG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio SES/GAB n\u00ba. 1549/2021\n",
   "Belo Horizonte, 14 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Exmo. sr.\n",
   "\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "SENADO FEDERAL \u2014 COCETI | Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo\n",
   "CEP 70165-900 | Bras\u00edlia DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao RQE 00058/2021\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: [Caso responda este Of\u00edcio, indicar expressamente o Processo n\u00ba\n",
   "1320.01.0050504/2021-16].\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Com cordiais cumprimentos, e em aten\u00e7\u00e3o ao Requerimento n\n",
   "00058/2021 encaminhado a esta Secretaria de Sa\u00fade de Minas Gerais - SES/MG mediante Oficio n\n",
   "80/2021 - CPIPANDEMIA (29464533) expedido por Vossa Excel\u00eancia, informamos o que se segue.\n",
   "\n",
   "Por meio do Requerimento em ep\u00edgrafe o Senador Alessandro Vieira, no que\n",
   "concerne \u00e0s compet\u00eancias desta SES/MG, requer:\n",
   "\n",
   "O\n",
   "O\n",
   "\n",
   "\"i) ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e \u00e0s Secretarias de Sa\u00fade estaduais: dados acerca\n",
   "da efetiva car\u00eancia dos medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit\n",
   "intuba\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, bem como do suprimento de oxig\u00eanio;\"\n",
   "\n",
   "Nesse sentido, no que se refere \u00e0 car\u00eancia dos medicamentos e insumos que\n",
   "comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o e de maneira preliminar esclarece-se que as pol\u00edticas nacionais de sa\u00fade\n",
   "do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) seguem, dentre outras, as diretrizes estabelecidas na Portaria de\n",
   "Consolida\u00e7\u00e3o GM/MS n\u00ba 2, de 28 de setembro de 2017 (29473912). Dentre as responsabilidades\n",
   "comuns a todas as esferas de governo, dispostas na referida Portaria, destaca-se:\n",
   "\n",
   "\u201cXVII - desenvolver as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia farmac\u00eautica e do uso racional de\n",
   "medicamentos, garantindo a disponibilidade e acesso a medicamentos e\n",
   "insumos em conformidade com a RENAME, os protocolos cl\u00ednicos e diretrizes\n",
   "terap\u00eauticas, e com a rela\u00e7\u00e3o espec\u00edfica complementar estadual, municipal,\n",
   "\fda Uni\u00e3o, ou do Distrito Federal de medicamentos nos ponios de aten\u00e7\u00e3o,\n",
   "visando a integralidade do cuidado\u201d\n",
   "\n",
   "A Rela\u00e7\u00e3o Nacional de Medicamentos Essenciais (RENAME) trata-se de um\n",
   "elemento t\u00e9cnico-cient\u00edfico que orienta a oferta, a prescri\u00e7\u00e3o e a dispensa\u00e7\u00e3o de medicamentos\n",
   "nos servi\u00e7os do SUS. A incorpora\u00e7\u00e3o, exclus\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o de medicamentos e insumos na RENAME\n",
   "s\u00e3o realizadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, assessorado pela Comiss\u00e3o Nacional de Incorpora\u00e7\u00e3o de\n",
   "Tecnologias no SUS (CONITEC). Assim, com base na RENAME vigente, e a partir das necessidades\n",
   "decorrentes do perfil nosol\u00f3gico da popula\u00e7\u00e3o, os Estados, Munic\u00edpios e Distrito Federal t\u00eam a\n",
   "incumb\u00eancia de definir a sua pr\u00f3pria rela\u00e7\u00e3o de medicamentos essenciais.\n",
   "\n",
   "Medicamentos essenciais, de acordo com a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS),\n",
   "s\u00e3o aqueles que satisfazem \u00e0s necessidades de sa\u00fade priorit\u00e1rias da popula\u00e7\u00e3o, os quais devem ser\n",
   "selecionados por crit\u00e9rios de efic\u00e1cia, seguran\u00e7a, conveni\u00eancia, qualidade e custo favor\u00e1vel. Eles\n",
   "devem estar acess\u00edveis em todos os momentos, na dose apropriada, a todos os segmentos da\n",
   "sociedade. A oferta desses medicamentos, especialmente em servi\u00e7os ambulatoriais do SUS, \u00e9\n",
   "organizada em tr\u00eas componentes da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica - B\u00e1sico, Estrat\u00e9gico e Especializado.\n",
   "\n",
   "O Componente B\u00e1sico da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (CBAF) contempla\n",
   "medicamentos destinados \u00e0 aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade, os quais possuem financiamento tripartite \u2014\n",
   "federal, estadual e municipal. No \u00e2mbito do Estado de Minas Gerais, o CBAF \u00e9 executado pelos\n",
   "munic\u00edpios, que s\u00e3o respons\u00e1veis pela aquisi\u00e7\u00e3o dos medicamentos e dispensa\u00e7\u00e3o aos cidad\u00e3os.\n",
   "\n",
   "O Componente Estrat\u00e9gico da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (CESAF) destina-se \u00e0\n",
   "garantia do acesso universal e equitativo a medicamentos e insumos para preven\u00e7\u00e3o, diagn\u00f3stico,\n",
   "tratamento e controle de doen\u00e7as e agravos de perfil end\u00eamico, de import\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica e\n",
   "impacto socioecon\u00f4mico ou que acometem popula\u00e7\u00f5es vulner\u00e1veis, contemplados em programas\n",
   "estrat\u00e9gicos de sa\u00fade do SUS como, por exemplo, o Programa DST/Aids. O financiamento e o\n",
   "fornecimento de medicamentos e insumos para os programas estrat\u00e9gicos s\u00e3o de responsabilidade\n",
   "do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e do Estado. Os medicamentos s\u00e3o disponibilizados aos cidad\u00e3os nos\n",
   "munic\u00edpios e, em casos espec\u00edficos, hospitais credenciados.\n",
   "\n",
   "O Componente Especializado da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (CEAF) \u00e9 caracterizado\n",
   "pelo atendimento em n\u00edvel ambulatorial, cujas linhas de cuidado est\u00e3o definidas em Protocolos\n",
   "Cl\u00ednicos e Diretrizes Terap\u00eauticas (PCDT) publicadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. O financiamento para\n",
   "aquisi\u00e7\u00e3o dos medicamentos do CEAF est\u00e1 diretamente relacionado ao Grupo em que esses se\n",
   "encontram alocados. Os medicamentos pertencentes ao Grupo 1 s\u00e3o financiados pelo Minist\u00e9rio da\n",
   "Sa\u00fade, sendo que, para o Grupo 1A, na forma de aquisi\u00e7\u00e3o centralizada, e para o Grupo 1B, na\n",
   "forma de transfer\u00eancia de recursos financeiros. Os medicamentos pertencentes ao Grupo 2 s\u00e3o\n",
   "financiados integralmente pelas Secretarias de Sa\u00fade dos Estados e Distrito Federal. A dispensa\u00e7\u00e3o\n",
   "dos medicamentos do CEAF ocorre nas Farm\u00e1cias das 28 Regionais de Sa\u00fade em todo Estado.\n",
   "\n",
   "Nesse contexto, cabe destacar, ainda, que os medicamentos de uso hospitalar est\u00e3o\n",
   "elencados em tabela do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, acessada via SIGTAP (Sistema de Gerenciamento da\n",
   "Tabela de Procedimentos) e s\u00e3o financiados no \u00e2mbito da Aten\u00e7\u00e3o de M\u00e9dia e Alta Complexidade.\n",
   "Esse financiamento \u00e9 realizado segundo a l\u00f3gica de procedimentos, de forma que os repasses feitos\n",
   "pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aos gestores do SUS, para pagamento aos prestadores, contemplam uma\n",
   "s\u00e9rie de servi\u00e7os, conforme a Tabela de Procedimentos, Medicamentos, \u00d3rteses, Pr\u00f3teses e\n",
   "Materiais Especiais do SUS. Nesse sentido, tem-se um mix de prestadores federais, estaduais,\n",
   "municipais e filantr\u00f3picos, sem grau de subordina\u00e7\u00e3o entre si, com diferentes fontes de\n",
   "financiamento e com autonomia de gest\u00e3o, compondo a rede hospitalar do SUS-MG.\n",
   "\fAssim, considerando que o financiamento dos componentes da Assist\u00eancia\n",
   "Farmac\u00eautica possui crit\u00e9rios e fontes de recursos pactuadas no \u00e2mbito das tr\u00eas esferas de governo,\n",
   "informamos que n\u00e3o est\u00e3o previstos originariamente nessa pol\u00edtica a distribui\u00e7\u00e3o e/ou o\n",
   "financiamento de medicamentos a unidades hospitalares, as quais apresentam autonomia\n",
   "administrativa, competindo-lhes regulamentar e padronizar medicamentos e materiais m\u00e9dicos\n",
   "utilizados em suas unidades de acordo com seu porte e perfil de atendimento.\n",
   "\n",
   "Feitas as considera\u00e7\u00f5es acima, informamos que esta SES/MG por meio da\n",
   "Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, considerando o car\u00e1ter excepcional do contexto da\n",
   "pandemia por COVID-19 e da dificuldade apresentada pelos hospitais da rede p\u00fablica de sa\u00fade em\n",
   "adquirir os medicamentos utilizados no procedimento de intuba\u00e7\u00e3o orotraqueal (IOT) dos\n",
   "pacientes acometidos pela forma grave da doen\u00e7a, tem atuado para prestar aux\u00edlio \u00e0s institui\u00e7\u00f5es\n",
   "na disponibiliza\u00e7\u00e3o desses itens.\n",
   "\n",
   "Os medicamentos do \u201ckit intuba\u00e7\u00e3o\u201d s\u00e3o fundamentais para manuten\u00e7\u00e3o da vida dos\n",
   "pacientes portadores de COVID-19 internados em estado grave. A capacidade de produ\u00e7\u00e3o diante\n",
   "da demanda \u00e9 determinante para ocorr\u00eancia da escassez. Desabastecimentos podem ser mitigados\n",
   "quando o aumento da demanda for compensado pelo aumento da produ\u00e7\u00e3o. Contudo, isso\n",
   "depender\u00e1 da capacidade produtiva dos fabricantes de medicamentos, Insumos Farmac\u00eauticos\n",
   "Ativos (IFA) e demais mat\u00e9rias-primas necess\u00e1rias para essa produ\u00e7\u00e3o. No Brasil, a quantidade de\n",
   "IFA produzida internamente ainda representa somente 0,8% da quantidade importada (Bernarde &\n",
   "Frutuoso, 2020).\n",
   "\n",
   "O aumento exponencial do n\u00famero de casos de COVID-19 nos meses de abril a junho\n",
   "de 2020 no Brasil, e mais recentemente no primeiro trimestre de 2021, com a consequente\n",
   "habilita\u00e7\u00e3o de mais leitos de UTI-COVID, somado \u00e0 necessidade de manuten\u00e7\u00e3o de administra\u00e7\u00e3o\n",
   "dos referidos medicamentos, muitas vezes durante 24 horas, levou a um acr\u00e9scimo abrupto da\n",
   "demanda em todos os estados.\n",
   "\n",
   "Assim, no intuito de alcan\u00e7ar resolutividade nacional e evitar que v\u00e1rias iniciativas\n",
   "fossem iniciadas em paralelo pelos estados e munic\u00edpios, restou evidente que seria fundamental\n",
   "que a estrat\u00e9gia para normaliza\u00e7\u00e3o dos estoques fosse coordenada e implementada de forma\n",
   "centralizada pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), com apoio do Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de\n",
   "Sa\u00fade (CONASS \u2014 representa\u00e7\u00e3o oficial das secretarias estaduais de sa\u00fade) e do Conselho Nacional\n",
   "de Secretarias Municipais de Sa\u00fade (CONASEMS \u2014 representa\u00e7\u00e3o oficial das secretarias municipais\n",
   "de sa\u00fade) em uma esp\u00e9cie de gabinete de crise colegiado.\n",
   "\n",
   "Dessa forma, foram definidos de forma tripartite tr\u00eas encaminhamentos principais\n",
   "envolvendo todos os interessados, a saber: aquisi\u00e7\u00e3o emergencial centralizada pelo MS; publica\u00e7\u00e3o\n",
   "de uma ata de registro de pre\u00e7o (ARP) nacional para ades\u00e3o pelos estados e munic\u00edpios; e aquisi\u00e7\u00e3o\n",
   "internacional. Esta \u00e9 a espinha dorsal do plano de enfrentamento \u00e0 escassez destes itens que \u00e9\n",
   "conduzido pelo estado brasileiro desde julho/junho de 2020.\n",
   "\n",
   "Adicionalmente e para acompanhar as decis\u00f5es do colegiado (MS, CONASS e\n",
   "CONASEMS) o Estado de Minas Gerais publicou a Delibera\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Extraordin\u00e1rio COVID-19\n",
   "N\u00ba 63/2020 (29473964), atualizada pela Delibera\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Extraordin\u00e1rio COVID-19 N\u00ba\n",
   "144/2021 (29473935), que disp\u00f5em sobre medidas de articula\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o de prestadores de\n",
   "servi\u00e7o de sa\u00fade diante da insufici\u00eancia e da indisponibilidade tempor\u00e1ria dos medicamentos que\n",
   "especifica.\n",
   "\n",
   "Esta delibera\u00e7\u00e3o normatiza o modus operandi da alimenta\u00e7\u00e3o de dados pelas\n",
   "institui\u00e7\u00f5es, de modo a termos um panorama de consumo e estoques destes itens, de maneira\n",
   "autodeclarada, peri\u00f3dica e em formul\u00e1rio online visando municiar o MS de subs\u00eddios norteadores\n",
   "\fde suas a\u00e7\u00f5es, por interm\u00e9dios de dados estaduais consolidados pelo CONASS. Neste sentido\n",
   "encaminha-se o dado bruto de aferi\u00e7\u00e3o de cobertura em dias, para o estado de minas gerais,\n",
   "informado ao CONASS, centralizados destes dados, de junho de 2020 at\u00e9 a presente data\n",
   "(29473974). Na avalia\u00e7\u00e3o destes dados \u00e9 poss\u00edvel enxergar dois picos de crise destes itens, distantes\n",
   "cerca de 9-10 meses entre si e que atualmente h\u00e1 dificuldades de abastecimento em alguns itens\n",
   "que tem coberturas inferiores a 7 dias.\n",
   "\n",
   "J\u00e1 munido destas informa\u00e7\u00f5es o Estado de Minas gerais tra\u00e7a a\u00e7\u00f5es complementares\n",
   "\u00e0s j\u00e1 pactuadas de maneira tripartite, sendo que uma das estrat\u00e9gias para mitiga\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es \u00e9\n",
   "a utiliza\u00e7\u00e3o de instrumentos de compra j\u00e1 homologados pelo Estado de Minas Gerais e recebimento\n",
   "de medicamentos oriundos de outros entes, visando inje\u00e7\u00e3o direta na rede, por parte deste ente\n",
   "estadual. Os dados tamb\u00e9m s\u00e3o publicizados aos territ\u00f3rios para que arranjos cooperativos diretos\n",
   "entre institui\u00e7\u00f5es sejam favorecidos, em uma esp\u00e9cie de rede solid\u00e1ria que conta, inclusive, com a\n",
   "participa\u00e7\u00e3o ativa e acompanhamento do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Minas Gerais.\n",
   "\n",
   "Frisa-se que em conson\u00e2ncia com o pactuado na Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite\n",
   "(CIT), as pautas gerais de distribui\u00e7\u00e3o de medicamentos do kit intuba\u00e7\u00e3o t\u00eam por crit\u00e9rio os\n",
   "extratos de monitoramento autodeclarados e validadas previamente junto ao CONSELHO DE\n",
   "SECRETARIAS MUNICIPAIS DE SA\u00daDE DE MINAS GERAIS (COSEMS-MG). Ressalta-se que de acordo\n",
   "com as informa\u00e7\u00f5es registradas pelas institui\u00e7\u00f5es no formul\u00e1rio de monitoramento, o quantitativo a\n",
   "ser distribu\u00eddo \u00e9 avaliado, com vistas a manter um estoque de cada item nas unidades, limitado ao\n",
   "estoque dispon\u00edvel no almoxarifado desta SES/MG cujas pautas s\u00e3o dimensionadas para deixar\n",
   "sempre nenhum ou o m\u00ednimo poss\u00edvel de estoque residual.\n",
   "\n",
   "Neste sentido, para al\u00e9m das cotas a serem recebidas de pautas do Minist\u00e9rio,\n",
   "adicionalmente informamos que o Estado est\u00e1 providenciando novas aquisi\u00e7\u00f5es de acordo com as\n",
   "oportunidades de mercado, de modo que refor\u00e7amos aos prestadores que tamb\u00e9m mantenham as\n",
   "tentativas de prospec\u00e7\u00e3o de itens.\n",
   "\n",
   "O detalhamento das distribui\u00e7\u00f5es realizadas por esta Secretaria de Estado de\n",
   "Sa\u00fade \u00e0s institui\u00e7\u00f5es desde o in\u00edcio da pandemia est\u00e1 dispon\u00edvel por meio do\n",
   "link: https://coronavirus.saude.mg.gov.br/transparencia/distribuicao-de-medicamentos-para-\n",
   "intubacao. Esclarece-se que novas distribui\u00e7\u00f5es est\u00e3o sendo efetuadas diuturnamente e que este\n",
   "link \u00e9 atualizado periodicamente.\n",
   "\n",
   "Ademais, no que se refere ao suprimento de oxig\u00eanio esclarece-se, preliminarmente,\n",
   "que em 13 de mar\u00e7o de 2020, o Governo do Estado de Minas Gerais declarou Situa\u00e7\u00e3o de\n",
   "Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica em raz\u00e3o de epidemia da doen\u00e7a infecciosa viral respirat\u00f3ria \u2014\n",
   "COVID-19, causada pelo agente Novo Coronav\u00edrus \u2014 SARS-CoV-2 \u2014 1.5.1.1.0, de import\u00e2ncia\n",
   "internacional.\n",
   "\n",
   "At\u00e9 o momento, foram 1.387.809 casos confirmados em Minas Gerais, sendo que\n",
   "73.932 casos est\u00e3o em acompanhamento e 1.279.040 s\u00e3o casos recuperados. O n\u00famero de \u00f3bitos\n",
   "confirmados foram 34.837 at\u00e9 a presente data. Al\u00e9m do cen\u00e1rio retratado, percebe-se uma\n",
   "tend\u00eancia de crescimento da curva de contamina\u00e7\u00e3o por COVID-19, principalmente pela descoberta\n",
   "de novas cepas do coronav\u00edrus e as implica\u00e7\u00f5es na transmiss\u00e3o da doen\u00e7a.\n",
   "\n",
   "Fato \u00e9 que na presente data, um ano ap\u00f3s a chegada do v\u00edrus no pa\u00eds, novas\n",
   "variantes foram detectadas circulando em meio \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Essa nova cepa tem apresentado um\n",
   "comportamento mais agressivo quanto aos fatores de transmissibilidade e tempo de agravamento\n",
   "dos casos, o que tem impactado diretamente no aumento exponencial do n\u00famero de casos\n",
   "confirmados da doen\u00e7a e, consequente, aumento no n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es COVID. Esse constante\n",
   "aumento tem se refletido na ocupa\u00e7\u00e3o de leitos da rede hospitalar do estado, apontando para uma\n",
   "\n",
   " \n",
   "\fsobrecarga e potencial esgotamento das redes de aten\u00e7\u00e3o, cen\u00e1rio este caracterizado como novo\n",
   "n\u00edvel de emerg\u00eancia, o colapso do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Diante deste contexto no \u00e2mbito\n",
   "estadual, observou-se um aumento da demanda de cilindros de oxig\u00eanio e do pr\u00f3prio g\u00e1s\n",
   "medicinal pelos servi\u00e7os de urg\u00eancia e emerg\u00eancia e alta complexidade em todo o estado.\n",
   "\n",
   "Nessa esteira, esta SES/MG vem sendo frequentemente acionada para suprir a\n",
   "necessidade de equipamentos dos diversos pontos de aten\u00e7\u00e3o da rede de aten\u00e7\u00e3o em sa\u00fade do\n",
   "estado, os quais incluem hospitais refer\u00eancia COVID-19 nas macrorregi\u00f5es, Unidades de Pronto\n",
   "Atendimento (UPA) e SAMU!'s.\n",
   "\n",
   "Tendo em vista os rumores de desabastecimento de insumos estrat\u00e9gicos\n",
   "relacionados ao armazenamento e transporte de oxig\u00eanio, esta Secretaria de Sa\u00fade, por meio da\n",
   "Subsecretaria de Pol\u00edticas e A\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade elaborou diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o de abastecimento do\n",
   "estado de Minas Gerais. O formul\u00e1rio foi enviado no per\u00edodo de 8 de mar\u00e7o a 19 de mar\u00e7o de 2021\n",
   "para as Regionais de Sa\u00fade, bem como apoiadores do COSEMS, para que fossem disponibilizados\n",
   "para os estabelecimentos de sa\u00fade. Em 22 de mar\u00e7o foram apresentadas as an\u00e1lises, e tem-se que\n",
   "o cen\u00e1rio de estrutura de gases das institui\u00e7\u00f5es hospitalares \u00e9 muito diversa e complexa, com\n",
   "situa\u00e7\u00e3o mais cr\u00edtica em estabelecimentos com alta demanda de gases medicinais que utilizam\n",
   "cilindros.\n",
   "\n",
   "Nas institui\u00e7\u00f5es que responderam ao formul\u00e1rio foi poss\u00edvel verificar que 40% dos\n",
   "hospitais possuem tanque e cilindro em seu sistema de gases, 55% das institui\u00e7\u00f5es hospitalares\n",
   "utilizam somente cilindros para abastecimento da demanda dos pacientes, por\u00e9m apenas 05 destas\n",
   "possuem leitos de Unidade de Terapia Intensiva. Outro dado preocupante, extra\u00eddo do formul\u00e1rio\n",
   "de diagn\u00f3stico dos insumos relacionados \u00e0 oxig\u00eanio, \u00e9 que apenas 13,1% dos respondentes possui\n",
   "um fornecedor no mesmo munic\u00edpio onde se encontra a sede do hospital, o que significa que\n",
   "dependem fortemente de uma log\u00edstica de entrega de oxig\u00eanio. Estima-se que o consumo di\u00e1rio\n",
   "apenas dos respondentes \u00e9 mais de 935 mil cilindros de 10 mil litros e o consumo di\u00e1rio em caso de\n",
   "tanques ultrapassa 9 milh\u00f5es de m\u00ba.\n",
   "\n",
   "Sendo assim, considerando que o maior gargalo do desabastecimento de oxig\u00eanio\n",
   "est\u00e1 relacionada \u00e0 disponibiliza\u00e7\u00e3o de cilindros, solicitamos o apoio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade com a\n",
   "doa\u00e7\u00e3o de 500 cilindros secos, o apoio da FIEMG e Anglo Am\u00e9rica com a doa\u00e7\u00e3o de mais de 1000\n",
   "cilindros secos, e 600 cilindros doados pelo SESI Minas. Lista-se abaixo os pedidos recebidos at\u00e9 o\n",
   "momento:\n",
   "\fHd emanda\n",
   "\n",
   "     \n",
   "\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade Lagos Grande a Cilindros de oxig\u00eanio (30 de 10mB)\n",
   "Hospital Aroldo Tourinho Montes Claros femea Oxig\u00eanio\n",
   "Santa Casa de Montes Claros Montes Claros Montes Oxig\u00eanio\n",
   "Claros\n",
   "Hospital Prontosacor ES Caps | On Oxig\u00eanio\n",
   "Claros\n",
   "Hospital Centro M\u00e9dico Pr\u00f3-vida Montes Claros nes Oxig\u00eanio\n",
   "aii bios pita Aro pe ao om Manga Janu\u00e1ria Cilindros de oxig\u00eanio\n",
   "Campo\n",
   "Hospital Municipal de Francisco S\u00e1 Francisco S\u00e1 pour Cilindros de oxig\u00eanio\n",
   "Hospital de Campanha de Patos de Minas ne E Cilindros de oxig\u00eanio (15 de 10m3)\n",
   "Minas Iiinas\n",
   ". . Patos de \" ESA\n",
   "Hospital Nossa Senhora da Lapa Vazante Miss Cilindros de oxig\u00eanio [45 de 10mBj\n",
   "es a a S Ea PE\u00c7A Patos de E a\n",
   "Hospital Ant\u00f4nio Carneiro Valadares Jo\u00e3o Pinheiro Minas Cilindros de oxig\u00eanio [35 de 10m3)\n",
   "URS Patos de Minas fatos de Fatos de Cilindros ds oxig\u00eanio (45 de 10maj\n",
   "Minas Iinas\n",
   "Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar S\u00e3o Sebasti\u00e3o Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es Varginha Glindros de oxig\u00eanio (45 de 10mB)\n",
   "Hospital Municipal Janu\u00e1ria Janu\u00e1ria Cilindros de oxig\u00eanio\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade Monte Belo Alfenas Cilindros de oxig\u00eanio [12 de 10mB)\n",
   "Hospital de Vi\u00e7osa Vi\u00e7osa Ponte Nova Cilindros de oxig\u00eanio (30 de 10mB)\n",
   "Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 Passab\u00e9m Itabira aptas feia o Eta\n",
   "quanto o g\u00eas) de 10m\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade iria Uberl\u00e2ndia Cilindros de oxig\u00e9nio\n",
   "Carmelo\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade ipuiuna neo Resto una ae\n",
   "respirador\n",
   "Secretaria de Sa\u00fade ipanema Manhua\u00e7u 20cilindros de 100L\n",
   "\n",
   "Al\u00e9m disso, foi publicada DELIBERA\u00c7\u00c3O CIB-SUS/MG N\u00ba 3.367, DE 31 DE MAR\u00c7O DE\n",
   "2021 (29478890), que aprova o repasse de parcela excepcional de incentivo financeiro para apoio \u00e0\n",
   "estrutura\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gases Medicinais dos estabelecimentos\n",
   "inseridos no Plano Operativo de Conting\u00eancia Macrorregional \u2014 Grade de Leitos do Estado de\n",
   "Minas Gerais para o enfrentamento do Coronav\u00edrus \u2014 COVID-19, bem como a RESOLU\u00c7\u00c3O SES/MG\n",
   "N\u00ba 7.461, DE 31 DE MAR\u00c7O DE 2021 (29478894) que estabelece repasse de parcela excepcional de\n",
   "incentivo financeiro para apoio \u00e0 estrutura\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gases\n",
   "Medicinais dos estabelecimentos inseridos no Plano de Conting\u00eancia Macrorregional \u2014 Grade de\n",
   "Leitos do Estado de Minas Gerais para o enfrentamento do Coronav\u00edrus \u2014 COVID-19.\n",
   "\n",
   "O repasse com car\u00e1ter de incentivo tem como objetivo garantir, no que tange \u00e0s\n",
   "compet\u00eancias do Estado, o fornecimento, armazenamento e distribui\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio em todas as\n",
   "regi\u00f5es de Minas Gerais que possuem estabelecimento de sa\u00fade refer\u00eancia em atendimento\n",
   "COVID-19 de acordo com o Plano Operativo de Conting\u00eancia Macrorregional - Grade Hospitalar,\n",
   "publicado em 26 de mar\u00e7o de 2021.\n",
   "\n",
   "Tendo em vista as compet\u00eancias dispostas no Art. 17\u00ba da Lei 2 8.080, de 19 de\n",
   "setembro de 1990, que disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da\n",
   "sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes e d\u00e1 outras provid\u00eancias,\n",
   "destacam-se os seguintes:\n",
   "\f| - promover a descentraliza\u00e7\u00e3o para os Munic\u00edpios dos servi\u00e7os e das a\u00e7\u00f5es\n",
   "de sa\u00fade;\n",
   "\n",
   "Il - acompanhar, controlar e avaliar as redes hierarquizadas do Sistema\n",
   "\u00danico de Sa\u00fade (SUS);\n",
   "\n",
   "ll - prestar apoio t\u00e9cnico e financeiro aos Munic\u00edpios e executar\n",
   "supletivamente a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade;\n",
   "\n",
   "IV- coordenar e, em car\u00e1ter complementar, executar a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os;\n",
   "\n",
   "IX - identificar estabelecimentos hospitalares de refer\u00eancia e gerir sistemas\n",
   "p\u00fablicos de alta complexidade, de refer\u00eancia estadual e regional.\n",
   "\n",
   "Salienta-se que temos recebido manifesta\u00e7\u00e3o, principalmente de munic\u00edpios e\n",
   "de prestadores, acerca de um iminente desabastecimento de oxig\u00eanio, seja em raz\u00e3o da log\u00edstica e\n",
   "ou de falta de fornecimento e continuamos realizando o poss\u00edvel para monitorar pedidos de apoio e\n",
   "colaborar na arrecada\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00f5es de parceiros externos. Ademais, na data de 16 de mar\u00e7o de\n",
   "2021, esta SES/MG solicitou o apoio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade com a doa\u00e7\u00e3o de 500 cilindros e apoio\n",
   "log\u00edstico conforme of\u00edcio SES/SUBPAS n\u00ba. 10/2021 (29533322), e a resposta do Minist\u00e9rio foi\n",
   "negativa consonante of\u00edcio n\u00ba 55/2021/DIAGE/CGGM/GM/MS (29533322) dada a impossibilidade\n",
   "de realizar requisi\u00e7\u00f5es administrativas naquele momento.\n",
   "\n",
   "Por fim, tendo em vista o car\u00e1ter de emerg\u00eancia em sa\u00fade causado pelo novo\n",
   "coronav\u00edrus e seus efeitos que perduram a mais de 12 meses, o Estado de Minas Gerais tem\n",
   "realizado a\u00e7\u00f5es com vias a prestar apoio t\u00e9cnico e financeiro aos munic\u00edpios e estabelecimentos de\n",
   "sa\u00fade, afim de mitigar e prevenir os riscos de desabastecimentos de insumos estrat\u00e9gicos\n",
   "relacionados ao armazenamento e distribui\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio assim como \u00e0 car\u00eancia\n",
   "de medicamentos e insumos que comp\u00f5em o Kit intuba\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Sendo o que nos cumpre para o momento, renovamos os votos de elevada estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o e permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para todo e qualquer esclarecimento.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "F\u00e1bio Baccheretti Vitor\n",
   "\n",
   "Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00cd ' el Documento assinado eletronicamente por Fabio Baccheretti Vitor, Secret\u00e1rio(a) de Estado,\n",
   "Del em 17/05/2021, \u00e0s 18:00, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art. 6\u00ba, &\n",
   "eletr\u00f4nica 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 47.222, de 26 de julho de 2017.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "\u00ab A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "\n",
   "\u00e0 http://sei.mg.gov.br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "E acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo verificador\n",
   "E cale 29464927 e o c\u00f3digo CRC D97CIFAE.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 1320.01.0050504/2021-16 SEIn\u00ba 29464927\n",
   "\fRodovia Papa Jo\u00e3o Paulo Il, 4143 - Bairro Serra Verde - Belo Horizonte - CEP 31630-900\n",
   "\f"
  ],
  "id": 342,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2e57a1ca-bff8-48f2-8e3e-97d6482d1a55"
 },
 {
  "txt": [
   "CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "De: SMS - Assessoria Jur\u00eddica <sms.assessoriajuridica Qgravatairs.gov.br>\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 17 de maio de 2021 09:59\n",
   "\n",
   "Para: CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Re: Of\u00edcio de informa\u00e7\u00f5es - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "El | CPI COVID.rarl E!\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Vossa Excel\u00eancia, Senador Presidente da CPI da Pandemia.\n",
   "\n",
   "Prestando as homenagens de estilo, respeitosamente, referente aos questionamentos do Of\u00edcio n.\n",
   "211 /2021-CPIPANDEMIA, Requerimentos n. 139 e 342/2021-CPIPANDEMIA, segue em anexo as informa\u00e7\u00f5es\n",
   "especificadas.\n",
   "\n",
   "Cordialmente.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente.,\n",
   "\n",
   "Assessoria Jur\u00eddica\n",
   "\n",
   "Secretaria Municipal de Sa\u00fade\n",
   "Gravata/RS\n",
   "\f"
  ],
  "id": 343,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/6ce74cff-fe72-4831-8fa8-c762c6083181"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-SSP-SP-00003354/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO S.J.DO R.PRETO/CATAND 8\n",
   "GABINETE DE PROCURADOR DE PRM/SAO JOSE DO RIO PRETO 2\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO n.\u00ba 330/2021\n",
   "PRM-SSP-SP-00003354/2021\n",
   "\n",
   "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 10 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor.\n",
   "AUGUSTO ARAS\n",
   "\n",
   "DD. Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "SAF SUL, Quadra 4, Conjunto C\n",
   "70050-900 - Bras\u00edlia/DF\n",
   "\n",
   "Assunto: Requerimento n\u00ba 141-2021-CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Exmo. Procurador-Geral da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Pelo presente, encaminho para aprecia\u00e7\u00e3o os autos do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba\n",
   "5002238-62.2021.403.6106, o qual investiga eventual irregularidade na destina\u00e7\u00e3o de\n",
   "\n",
   "recursos federais nas a\u00e7\u00f5es de combate ao Covid-19 pela Prefeitura Municipal de Jos\u00e9\n",
   "Bonif\u00e1cio/SP.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\fNo ensejo, apresento a Vossa Excel\u00eancia votos de apre\u00e7o e distinta\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "RODRIGO LUIZ BERNARDO SANTOS\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   "car a autenticidade acess:\n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   "100811\n",
   "\n",
   "q\n",
   "a\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "IGO LUIZ BERD\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "cado digital por RO)\n",
   "\n",
   "    \n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   "certi\n",
   "\n",
   "com\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 344,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/ccc5d387-3254-406e-8088-ebf47459e50f"
 },
 {
  "txt": [
   "MG Justi\u00e7a Federal da 3\u00ba Regi\u00e3o\n",
   "\n",
   "Procedimento 1.34/015.000342/2020-89, Documento 10, P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal abrpias 021\n",
   "MINIST\u00c9RIO\n",
   "\n",
   "Sistema \u00danico\n",
   "Relat\u00f3rio de Correlatos.\n",
   "\n",
   "Termo de Remessa\n",
   "\n",
   "Jara eu iso\n",
   "\n",
   "pecas npc\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Ecos s0\u00e9\n",
   "\n",
   "AR EP\u00daBLICAnsejar a continuidade \u201cdo\n",
   "\n",
   "en RR DT TI\n",
   "\n",
   "dessem o \u00e7\u00e3o e a es itn\u00edro anna\n",
   "(dispense OAZUZO), mstauraderpalr: eitoga Muempal doJio= BonAcIo; O qual Tem por\n",
   "ea E es ni no para o of\u00edcio titular est\u00e1.\n",
   "\n",
   "us vaca, \u00c9\n",
   "\n",
   "EZ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "dg e Ea\n",
   "\n",
   "reias cris po ia era ldn de a a\n",
   "\n",
   "ureotsniijst\u00e1nio a die enta O Tepasse financeiro. se de\n",
   "nego \u00c9S Eee e pie \u201cBgrvete do\n",
   "\n",
   "ces SEE e je e pm\n",
   "\n",
   "caLaro dos sestadiosy Disinila \u00abEedetal e\n",
   "\n",
   "Curar ea fgRBc\u00edpiOS devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de. Pam em Saride P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional -\n",
   "\n",
   "ESPIN, em decorr\u00eancia de infec\u00e7\u00e3o humana pelo novo coronav\u00edras, Covid-19).\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Em pesqulsilefizada no Sistema \u00danico, apurou-se q t6TREESA\n",
   "PPB n\u00ba 1.34.015.000173/2020-87 para acompanhar a destina\u00e7\u00e3o de recursos enviados pelo\n",
   "Governo Federal para a\u00e7\u00f5es de combate ao coronav\u00edrus (Covid-19) nos munic\u00edpios de Jos\u00e9\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina? dez\n",
   "P\u00e1gina 1de 1\n",
   "Assinado eerenicamorto por JOSE HUMBERTO DE SOUSA CORSINO - 705/2021 1655:12 Num SEP\n",
   "\n",
   "Mp Ap\u00c3oI bj e dei eyPro censo! Censo umortofEt Mor sogmn=21 0507145512 976ONO0ONABIGRSER\n",
   "N\u00famero o cuenorto: 205971455 12978 OONONOAS ASH\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 344,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/f3c11652-5273-49e0-ab13-6aa2f6e0c7ea"
 },
 {
  "txt": [
   "\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Num RF\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 344,
  "sub_id": 3,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/487b8a0f-f570-4d74-af4a-97a0341dd6ac"
 },
 {
  "txt": [
   "mn. 168\n",
   "\n",
   "DI\u00c1RIO OFICIAL irem\n",
   "MUNIC\u00cdPIO DF sos E BONIF\u00c1CIO TO\u201d -MANIFESTA\u00c7\u00c3O-3833/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   " \n",
   "     \n",
   "\n",
   "Pagina 2009\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio nf 138\n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "Docmmerto 'O DE SOUSA CORSINO, Es Nvgote Policir\n",
   "\n",
   "E: o IBRPUE S651|\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "    \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "     \n",
   "      \n",
   " \n",
   "\n",
   "   \n",
   "\n",
   "ERES DBO 129-DPFISJE/SP\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Som OE 8 de o eo o usas\n",
   "\n",
   "\u00c9 Res Pior HOME ESTO DE Sor, Ti\u00e3o de Polio\n",
   "E a ERES ne RO\n",
   "\n",
   "En : a\n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   " \n",
   "  \n",
   "  \n",
   " \n",
   "\n",
   "Aesgaadh E O\" 3 (Lei tera\n",
   "2 Jedeigitos +\n",
   "\n",
   "rca\n",
   "E\n",
   "\n",
   "spondem aos valores\n",
   "reto, 6 de abrilde 2021\n",
   "\n",
   "Ata Tt os\n",
   "afirido artigo 1, inciso! i \u00c9 2066. \u00c0 to pode ser conferida no\n",
   "\n",
   "Prago Rqra) asi i di Poratistina  fenia\u00e7\u00e3o\n",
   "\n",
   "Goma do atjitto\n",
   "o ns\n",
   "385, do 38 d\u00ea abri\n",
   "\n",
   "\u00c9 oinfome\n",
   "\n",
   "Inicia 24/02/2021.\n",
   "Documento eletr\u00f4nico assinado em03/04/208[D17 RAGE) FPI RETORNO RIR EONGENTE DE POLICIA FEDERAL\n",
   "\n",
   "CLASSE ESPECIAL, na forma do aro Irei Eid Br JR OR ESPE STT\u00c9 HO de 2006. A autenticidade deste\n",
   "documevig\u00eaenda se03 grfickdmanaio Itps:/servicos dp\u00c9 gov brassinana/tpp(assintitr, infomando 0 seguinte c\u00f3digo\n",
   "verificador 855536 f06 576 adobThe 99446 a24hO ca F192\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "DILMO RESENDE DE CARVALHO\n",
   "Prefeito Municipal\n",
   "\n",
   "cas 241 J8MOGDR honda S\u00e3 lodo nt T2- Conto - Jos Eonffcia Se = CEE 1520060 P\u00e1gina | de |\n",
   "Fones S248 5000 Eos [17245-212 | vos ebonliscio emu\n",
   "\n",
   "Muiripade Nes Banfaco - Eai\n",
   "mensal ovo pienost cima am fscchontaio\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "secas 150043 ERP\n",
   "MPN AS AA PreResi pr 05 0 SOUSA\n",
   "\n",
   "N\u00famero o cuenorto: 2I0SMBIGSSRIEROONOVOAS EG\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 344,
  "sub_id": 4,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/4854a210-1368-44bb-9281-f75688960e4a"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINAS\n",
   "Avenida Anchieta, 200 - Bairro Centro - CEP 13015-904 - Campinas - SP - www.camp inas.sp.gov.br\n",
   "Pa\u00e7o Municipal\n",
   "\n",
   "PMC/PMC-GP\n",
   "\n",
   "OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "Campinas, 17 de maio de 2021.\n",
   "Of\u00edcio n.\u00ba 134/2021 - Gabinete do Prefeito\n",
   "Ref Oficio n.\u00ba 140/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n.\u00ba 140/2021, em que essa prestigiosa Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito encaminha\n",
   "c\u00f3pia dos Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, para atendimento, encaminho as\n",
   "informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas Secretarias Municipais de Sa\u00fade (despachos n\u00ba 3802020, 3812230), de\n",
   "Finan\u00e7as (despacho n\u00ba 3803145) da Rede Dr. M\u00e1rio Gatti (despacho n\u00ba 3805502), Gest\u00e3o e Controle\n",
   "(despachos n\u00ba 3805806,3836609), de Assist\u00eancia Social, Pessoa com Defici\u00eancia e Direitos Humanos\n",
   "(despacho n\u00ba 3808871), de Educa\u00e7\u00e3o (despachos n\u00ba 3818317, 3827135) e da Secretaria Municipal de\n",
   "Habita\u00e7\u00e3o (despacho n\u00ba 3837628), acompanhadas de documenta\u00e7\u00e3o, a respeito dos recursos p\u00fablicos\n",
   "aplicados combate \u00e0 COVID-19 por este Munic\u00edpio.\n",
   "\n",
   "Sendo o que havia a informar, aproveitando o ensejo, apresento a V. Exa. os protestos de elevada estima e\n",
   "considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente.\n",
   "D\u00e1rio Saadi\n",
   "Prefeito Municipal\n",
   "Exmo. Sr.\n",
   "Omar Aziz\n",
   "\n",
   "DD. Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Senado Federal - COCETII - Anexo\n",
   "\n",
   "Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Subsolo I\n",
   "CEP 70165-900 - Bras\u00edlia - Distrito Federal\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E\n",
   "seil \u00c9 Documento assinado eletronicamente por DARIO JORGE GIOLO SAADI, Prefeito(a)\n",
   "Municipal, em 17/05/2021, \u00e0s 16:40, conforme art. 10 do Decreto 18.702 de 13 de abril de 2015.\n",
   "\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "- A autenticidade do documento pode ser conferida no site https://seicampinas.sp. gov.br/verifica\n",
   "\finformando o c\u00f3digo verificador 3842629 e o c\u00f3digo CRC C326C3DS5.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PMC.2021.00024507-82 3842629v2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 345,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/c783ca6a-d45a-4e38-9fe1-1eae09946c3d"
 },
 {
  "txt": [
   ">\n",
   "\n",
   "v\u00e1\n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS\n",
   "DO ESTADO DO CEAR\u00c1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 01627/2021 - GAB. PRES. Fortaleza, 20 de maio de 2021.\n",
   "Processo n\u00ba 10150/2021-2\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Assunto: Resposta ao Of\u00edcio n\u00ba 354/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Ao cumpriment\u00e1-lo, cordialmente, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - Requerimento n\u00ba 142-\n",
   "2021/CPIPANDEMIA, aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da CPI da Pandemia, e a concess\u00e3o de dila\u00e7\u00e3o de prazo\n",
   "para resposta dos documentos requeridos;\n",
   "\n",
   "Considerando que o mencionado requerimento foi autuado neste Tribunal de Contas pelo processo de n\u00ba\n",
   "10150/2021-2;\n",
   "\n",
   "Considerando que a Secretaria de Controle Externo desta Corte de Contas, por meio do Despacho n\u00ba\n",
   "00679/2021, subscrito pelo Secret\u00e1rio Carlos Alberto de Miranda Nascimento, manifestou-se quanto ao\n",
   "requerimento em tela e apresentou as a\u00e7\u00f5es realizadas por este Tribunal para acompanhar e fiscalizar as\n",
   "contrata\u00e7\u00f5es realizadas pelo Estado do Cear\u00e1 e seus munic\u00edpios quanto ao enfrentamento da Covid-19,\n",
   "encaminho a V. Exa., em anexo, o documento citado.\n",
   "\n",
   "Conv\u00e9m registrar que os processos indicados no despacho supra podem ser consultados na \u00edntegra no\n",
   "endere\u00e7o eletr\u00f4nico <https://www.tce.ce.gov.br/cidadao/consulta-de-processos>.\n",
   "\n",
   "Na oportunidade, reitero protestos de estima e considera\u00e7\u00e3o.\n",
   "\n",
   "2\n",
   "\n",
   "   \n",
   "   \n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "o\n",
   "ola\n",
   "Jos\u00e9 Vaidom iro T\u00e1vora\n",
   "\n",
   "PRESIDENTE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1\n",
   "Rua Sena Madureira, 1047 CEP 60055-080 - Centro - Fortaleza (CE) - 85 3488.5900\n",
   "www.tce.ce.gov.br\n",
   "\f"
  ],
  "id": 346,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/1fe697a8-e4b9-4cf2-801f-3f552fe5af5b"
 },
 {
  "txt": [
   "4\u00bb TRIBUNAL DE CONTAS\n",
   "\n",
   "DO ESTADO DO CEAR\u00c1 SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\n",
   "\n",
   "Despacho n\u00ba 00679/2021\n",
   "\n",
   "PROCESSO N\u00ba: 10150/2021-2\n",
   "ESP\u00c9CIE: Peti\u00e7\u00e3o\n",
   "REQUERENTE: Senador Omar Aziz \u2014 Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "1. Cuidam os autos de processo eletr\u00f4nico, inaugurado pelo Of\u00edcio n\u00ba 354/2021 \u2014\n",
   "CPIPANDEMIA, datado de 30 de abril de 2021, dirigido ao Excelent\u00edssimo Presidente deste\n",
   "Tribunal de Contas e subscrito pelo Excelent\u00edssimo Senador da Rep\u00fablica Omar Aziz, por meio\n",
   "do qual encaminha o Requerimento n\u00ba 142/2021 \u2014 CPIPANDEMIA, aprovado na 2\u00ba Reuni\u00e3o da\n",
   "CPI da Pandemia ocorrida em 29.04.2021, em que o Exmo. Senador Ciro Nogueira (PP-PI)\n",
   "requer que seja solicitado aos Tribunais de Contas Estaduais, aos Tribunais de Contas Municipais\n",
   "e ao Tribunal de Contas da Uni\u00e3o o que segue:\n",
   "\n",
   "\u201cc\u00f3pia integral de todos os processos de investiga\u00e7\u00f5es, em qualquer\n",
   "fase em que se encontrem, bem como de todos os relat\u00f3rios de\n",
   "auditorias e inspe\u00e7\u00f5es (com seus anexos e papeis de trabalho), relativos\n",
   "\u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados aos Estados,\n",
   "DF e Munic\u00edpios de at\u00e9 200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID\n",
   "19, bem como de todos os bancos de dados criados pelos respectivos\n",
   "\u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria\u201d.\n",
   "\n",
   "2. De partida, conv\u00e9m pontuar que a natureza federativa dos recursos repassados pela Uni\u00e3o\n",
   "aos Estados e Munic\u00edpios para o enfrentamento dos efeitos da pandemia da Covid-19 atrai, na\n",
   "esfera do controle externo, a compet\u00eancia do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o para fiscalizar a\n",
   "regular aplica\u00e7\u00e3o dos valores recebidos pelos entes. Nesse sentido, o pr\u00f3prio TCU tem firmado\n",
   "este entendimento em suas decis\u00f5es quando necess\u00e1rio, reconhecendo a natureza jur\u00eddica federal\n",
   "dos recursos oriundos da Uni\u00e3o e que s\u00e3o transferidos aos entes federados com o objetivo de\n",
   "mitigar as dificuldades decorrentes do estado de calamidade p\u00fablica e da emerg\u00eancia de sa\u00fade\n",
   "ocasionado pela Covid-19, a exemplo do proferido nos Acord\u00e3os 4.074/2020-TCU-Plen\u00e1rio e\n",
   "561/2021-TCU \u2014 Plen\u00e1rio.\n",
   "\n",
   "3. No que pertine \u00e0s compet\u00eancias do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 \u2014 TCE/CE,\n",
   "que por atribui\u00e7\u00e3o constitucional realiza o controle externo dos recursos pr\u00f3prios do tesouro\n",
   "estadual e municipal, e com o fim de aprimorar as atividades fiscalizat\u00f3rias relacionadas aos\n",
   "gastos com o enfrentamento da pandemia no Cear\u00e1, o TCE/CE estabeleceu o Grupo de Trabalho\n",
   "Covid-19, institu\u00eddo pela Portaria n\u00ba 211/2020-TCE/CE, formado por analistas de controle\n",
   "externo, respons\u00e1veis por acompanhar, de forma concomitante, as contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas\n",
   "realizadas por gestores municipais e estaduais, que forem justificadas pela pandemia do novo\n",
   "coronav\u00edrus, buscando oportunizar a atua\u00e7\u00e3o tempestiva desta Corte de Contas.\n",
   "\n",
   "Processo n.\u00ba 10150/2021-2 Despacho n\u00ba 00679/2021 P\u00e1g. 1 de 4\n",
   "\n",
   "Documento dispon\u00edvel digitalmente para consulta no endere\u00e7o: https://www.tce.ce.gov.br/cidadao/consulta-de-pro-\n",
   "cessos\n",
   "\f4\u00bb TRIBUNAL DE CONTAS\n",
   "\n",
   "DO ESTADO DO CEAR\u00c1 SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\n",
   "\n",
   "4. A partir dos estudos realizados pelo Grupo de Trabalho Covid-19, foram identificadas na\n",
   "Secretaria de Controle Externo - SECEX do TCE/CE \u00e1reas espec\u00edficas que possuem atribui\u00e7\u00f5es\n",
   "que coadunam com o escopo das poss\u00edveis irregularidades identificadas pela equipe de trabalho.\n",
   "Nesse sentido, tem-se a Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Pessoal, unidade t\u00e9cnica da SECEX, que\n",
   "atuou na instaura\u00e7\u00e3o da Auditoria de Conformidade n\u00ba 16643/2020-4, com vistas a verificar a\n",
   "legalidade, legitimidade e economicidade da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra para\n",
   "operacionaliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das atividades e servi\u00e7os de sa\u00fade no Hospital Leonardo\n",
   "da Vinci (HLV), unidade de sa\u00fade particular que estava desativada e foi adquirida pelo Governo\n",
   "do Estado do Cear\u00e1 no in\u00edcio de 2020.\n",
   "\n",
   "5. Nessa linha, da unidade t\u00e9cnica denominada Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras,\n",
   "Engenharia e Meio Ambiente, tamb\u00e9m com base nos resultados do Grupo de Trabalho Covid-19,\n",
   "adveio a Representa\u00e7\u00e3o n\u00ba 19558/2020-6 para inspecionar as obras e servi\u00e7os de engenharia\n",
   "contratados para a instala\u00e7\u00e3o do Hospital de Campanha no Est\u00e1dio Presidente Vargas \u2014 PV,\n",
   "origin\u00e1rios da dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2020-SEGER e n\u00ba 02/2020-SEGER.\n",
   "\n",
   "6. Dentre as unidades t\u00e9cnicas desta Secretaria de Controle Externo, a Diretoria de\n",
   "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos foi a \u00e1rea que instruiu e autuou o maior n\u00famero de\n",
   "processos para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades relacionadas \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es para\n",
   "enfrentamento da pandemia, no \u00e2mbito de diversas entidades estaduais e municipais, cujo\n",
   "assunto, resumo do objeto, n\u00fameros de processos e Conselheiros Relatores est\u00e3o relacionados na\n",
   "tabela a seguir:\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "N\u00ba ENTE / q RESUMO DO OBJETO CONSELHEIRO(A)\n",
   "PROCESSO | \u00d3RG\u00c3O DA DISPENSA RELATOR(A)\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS DE SA\u00daDE PATR\u00cdCIA\n",
   "1 |21876/2020-8 | CAUCAIA | 202004.07.001 PARA O ENFRENTAMENTO DA SABOYA\n",
   "\n",
   "PANDEMIA REFERENTE AO COVID-19\n",
   "\n",
   "FORNECIMENTO DE EQUIPAMENTO DE\n",
   "PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL (M\u00c1SCARA\n",
   "FACIAL TIPO N-95, MACAC\u00c3O E\n",
   "M\u00c1SCARA DESCART\u00c1VEL TRIPLA\n",
   "CAMADA) COM ESCOPO DE ATENDER | ALEXANDRE\n",
   "\n",
   "AS NECESSIDADES DA SECRETARIA FIGUEIREDO\n",
   "MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO\n",
   "DE FORTALEZA-CE A SEREM\n",
   "UTILIZADAS NO TRATAMENTO DO\n",
   "NOVO CORONAV\u00cdRUS\n",
   "\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O DE 378.000 CESTAS\n",
   "B\u00c1SICAS, NOS PADR\u00d5ES DEFINIDOS\n",
   "EM RESOLU\u00c7\u00c3O DO CMAS, PARA\n",
   "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O, COMO BENEF\u00cdCIO\n",
   "EVENTUAL, AOS CIDAD\u00c3OS OU\n",
   "FAM\u00cdLIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE\n",
   "FORTALEZA COM IMPOSSIBILIDADE | ALEXANDRE\n",
   "DE ARCAR COM O ENFRENTAMENTO | FIGUEIREDO\n",
   "DO AGRAVAMENTO DA\n",
   "VULNERABILIDADE\n",
   "SOCIOECON\u00d4MICA ORIUNDA DA\n",
   "SITUA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA E\n",
   "CALAMIDADE P\u00daBLICA PROVOCADA\n",
   "PELA PANDEMIA\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "2 | 13131/2020-6 | FORTALEZA 017/202\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "3 | 14573/2020-0 | FORTALEZA P129428/202\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Processo n.\u00ba 10150/2021-2 Despacho n\u00ba 00679/2021 P\u00e1g. 2 de 4\n",
   "\n",
   "Documento dispon\u00edvel digitalmente para consulta no endere\u00e7o: https://www.tce.ce.gov.br/cidadao/consulta-de-pro-\n",
   "cessos\n",
   "\f \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "TRIBUNAL DE CONTAS SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\n",
   "DO ESTADO DO CEARA\n",
   "SERVI\u00c7O DE LOG\u00cdSTICA DE\n",
   "TRANSPORTE A\u00c9REO OBJETIVANDO | , pYANDRE\n",
   "4 | 15362/2020-2 | FORTALEZA | P152775/2020 TRAZER MATERIAL M\u00c9DICO- FIGUEIREDO\n",
   "HOSPITALAR PROVENIENTE DA\n",
   "CHINA. (PA P152494/2020)\n",
   "FORNECIMENTO DE PRODUTOS DE ALEXANDRE\n",
   "5 | 18332/2020-8 | FORTALEZA | P118634/2020 | SA\u00daDE E MOBILI\u00c1RIOS DE SUPORTE | Cr IEIREDO\n",
   "AVAN\u00c7ADO DE VIDA.\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE ALEXANDRE\n",
   "6 |13131/2020-6 | FORTALEZA | 017/2020 - SMS PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL FIGUEIREDO\n",
   "CONTRATO N\u00ba k ALEXANDRE\n",
   "7 |145732020-0 | FORTALEZA | 950. spHS | AQUISI\u00c7\u00c3O DE CESTAS B\u00c1SICAS FIGUEIREDO\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O DE 100 VENTILADORES | ALEXANDRE\n",
   "8 | 19729/2020-7 | FORTALEZA | 029/2020 - SMS PULMONARES FIGUEIREDO\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O DE VENTILADORES\n",
   "PULMONARES, ATRAV\u00c9S DA EMPRESA | ALEXANDRE\n",
   "Ea) 19725/2020-5 DE P127305/2020 | pryyERBR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO FIGUEIREDO\n",
   "EXTERIOR LIDA.\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O DE 84.000 KITS COM\n",
   "G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS (N\u00c3O\n",
   "PEREC\u00cdVEIS), DESTINADOS AOS\n",
   "ALUNOS DA REDE MUNICIPAL DE SORAIA\n",
   "10 | 14572/2020-8 |MARACANAU | 2020326001 | ENSINO DE MARACANA\u00da, DURANTE O VICTOR\n",
   "PER\u00cdODO DE ENFRENTAMENTO \u00c0\n",
   "SITUA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL E DE\n",
   "CALAMIDADE P\u00daBLICA, DECORRENTE\n",
   "DO CORONAV\u00cdRUS - COVIDI9\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS,\n",
   "DESTINADOS AO ENFRENTAMENTO\n",
   "DA SITUA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL E DE\n",
   "u MARACANAU |1490.2020.0401.0 | CALAMIDADE P\u00daBLICA DECORRENTE SORAIA\n",
   "14802/2020-0 DO CORONAVIRUS - COVID-19 PELA VICTOR\n",
   "SECRETARIA DE SA\u00daDE DO\n",
   "MUNIC\u00cdPIO DE MARACANA\u00da.\n",
   "12 MARACANA\u00da | 1490.20.0401.01 | AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS M\u00c9DICOS\n",
   "A AQUISI\u00c7\u00c3O DE 84.000 KITS DE SORAIA\n",
   "13 | 14572/2020-8 |MARACANA\u00da | 2020326001 G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS VICTOR\n",
   "14 | 14802/2020-0 |MARACANA\u00da | 1490.20.0408.01 | | AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS SORAIA\n",
   "VICTOR\n",
   "SERVI\u00c7O DE LOGISTICA DE\n",
   "DISPENSA DE :\n",
   "TRANSPORTE A\u00c9REO PARA TRAZER\n",
   "15 | 12539/2020-0 SESA LICITA\u00c7\u00c3O | VTERIAL M\u00c9DICO/HOSPITALAR DA RHOLDEN\n",
   "N\u00ba132/2020 QUEIROZ\n",
   "CHINA\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O E INSTALA\u00c7\u00c3O DE\n",
   "VENTILADOR PULMONAR MEC\u00c2NICO\n",
   "PARA PACIENTES PEDI\u00c1TRICOS E\n",
   "0) 13549/2020-8 sESA CITA\u00c7\u00c3O ADULTOS COM ESCOPO DE ATENDER RHOLDEN\n",
   "Ne0024/5020 | AS NECESSIDADES DA SECRETARIA QUEIROZ\n",
   "DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 A\n",
   "SEREM UTILIZADAS NO COMBATE AO\n",
   "NOVO CORONAV\u00cdRUS\n",
   "SERVI\u00c7O DE LOGISTICA DE\n",
   "DISPENSA DE | TRANSPORTE A\u00c9REO PARA TRAZER RHOLDEN\n",
   "17 | 14568/2020-6 SESA LICITA\u00c7\u00c3O | MATERIAL M\u00c9DICO/HOSPITALAR DA QUEIROZ\n",
   "N\u00ba097/2020 CHINA\n",
   "Processo n.\u00ba 10150/2021-2 Despacho n\u00ba 00679/2021 P\u00e1g. 3 de 4\n",
   "\n",
   "Documento dispon\u00edvel digitalmente para consulta no endere\u00e7o: https://www.tce.ce.gov.br/cidadao/consulta-de-pro-\n",
   "cessos\n",
   "\f4\u00bb TRIBUNAL DE CONTAS\n",
   "\n",
   "DO ESTADO DO CEAR\u00c1 SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "AQUISI\u00c7\u00c3O E INSTALA\u00c7\u00c3O DE\n",
   "VENTILADOR PULMONAR MEC\u00c2NICO\n",
   "PARA PACIENTES PEDI\u00c1TRICOS E\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "ADULTOS COM ESCOPO DE ATENDER RHOLDEN\n",
   "189) 20024/2020-7 SESA 024/2020 AS NECESSIDADES DA SECRETARIA QUEIROZ\n",
   "DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 A\n",
   "SEREM UTILIZADAS NO COMBATE AO\n",
   "NOVO CORONAV\u00cdRUS (INSPE\u00c7\u00c3O)\n",
   "7. Todos os processos indicados neste Despacho podem ser consultados por meio do\n",
   "\n",
   "endere\u00e7o eletr\u00f4nico <https:/Awww.tce.ce.gov.br/cidadao/consulta-de-processos>.\n",
   "\n",
   "8. Por fim, conv\u00e9m mencionar que o TCE/CE disponibiliza em sua p\u00e1gina eletr\u00f4nica a\n",
   "ferramenta chamada Painel Covid, nela est\u00e3o consolidadas informa\u00e7\u00f5es sobre as contrata\u00e7\u00f5es\n",
   "estaduais e municipais realizadas para o enfrentamento da pandemia, reunindo dados coletados\n",
   "em diversos canais oficiais e sites de transpar\u00eancia. O Painel Covid pode ser acessado pelo\n",
   "endere\u00e7o eletr\u00f4nico <https:/Ayww.tce.ce.gov.br/comunicacao/coronavirus/painel-covid-19> ou\n",
   "pelo celular, conforme tutorial dispon\u00edvel na p\u00e1gina do painel.\n",
   "\n",
   "9. Diante do exposto, tendo prestado as informa\u00e7\u00f5es que estavam ao seu alcance, a\n",
   "Secretaria de Controle Externo - SECEX, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, encaminha\n",
   "os autos ao Excelent\u00edssimo Presidente do TCE-CE para conhecimento da resposta elaborada\n",
   "ao pedido expresso no Of\u00edcio n\u00ba 354/2021 \u2014 CPIPANDEMIA e sugere, em caso de acolhimento\n",
   "do conte\u00fado apresentado:\n",
   "\n",
   "a) determinar o envio de c\u00f3pia deste Despacho ao Gabinete do Excelent\u00edssimo Senador da\n",
   "Rep\u00fablica Omar Aziz, Presidente da CPI Pandemia;\n",
   "\n",
   "b) ap\u00f3s cientifica\u00e7\u00e3o do parlamentar, arquivar o presente processo.\n",
   "\n",
   "Secretaria de Controle Externo do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza, 20\n",
   "de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "Assina digitalmente este documento:\n",
   "\n",
   "Carlos Alberto de Miranda Nascimento\n",
   "Secret\u00e1rio de Controle Externo\n",
   "Mat. 885-1\n",
   "\n",
   "Processo n.\u00ba 10150/2021-2 Despacho n\u00ba 00679/2021 P\u00e1g. 4 de 4\n",
   "\n",
   "Documento dispon\u00edvel digitalmente para consulta no endere\u00e7o: https://www.tce.ce.gov.br/cidadao/consulta-de-pro-\n",
   "cessos\n",
   "\f"
  ],
  "id": 346,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/2215805a-cffc-48fb-b11e-3ebe22dcf025"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U\n",
   "\n",
   "Estado do Paran\u00e1\n",
   "www.pmfi.pr.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Foz do Igua\u00e7u, 17 de maio de 2021.\n",
   "Oficio n\u00ba 326/21 \u2014 GAB - GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Assunto: RESPOSTA AO OF\u00cdCIO N\u00ba 222/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando Vossa Senhoria, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 222/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de\n",
   "abril de 2021, do Senado Federal, referente aos Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021, da CPI\n",
   "Pandemia, encaminhamos a documenta\u00e7\u00e3o parcial que est\u00e1 dispon\u00edvel no link a seguir:\n",
   "hitps://drive.google.com/drive/folders/11Z1 Hbos7trSfntEelxvpMsOSW1 ALyBGo?usp=sharing,\n",
   "destacando que a Diretoria de Gest\u00e3o Financeira, da Secretaria Municipal da Fazenda realizou o\n",
   "levantamento dos dados e documentos solicitados, contudo, em que pese os esfor\u00e7os, n\u00e3o fora\n",
   "poss\u00edvel concluir integralmente em tempo h\u00e1bil, sendo que os demais documentos ser\u00e3o remetidos no\n",
   "prazo de at\u00e9 10 (dez) dias.\n",
   "\n",
   "Colocamos a disposi\u00e7\u00e3o, para os esclarecimentos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "O(s) nome(s) indicado(s) para assinatura:\n",
   "\n",
   "Francisco Lacerda Brasileiro - Prefeito Municipal\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Anexo Il, CEP 70.165-900\n",
   "BRAS\u00cdLIA - DF\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente poi\n",
   "FRANCISCO LACERDA\n",
   "BRASILEIRO CPF: 53\n",
   "Data:17/05/2021 17:\n",
   "Data: 17/05/2021 20:\n",
   "\fPROTOCOLO DE ASSINATURA(S)\n",
   "\n",
   "Tipo: OFICIO\n",
   "N\u00famero: 326/2021\n",
   "Assunto: RESPOSTA AO OF\u00cdCIO N\u00ba 222/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "O documento acima foi proposto para assinatura eletr\u00f4nica na plataforma portal PMFI de assinaturas.\n",
   "Para verificar as assinaturas clique no link:\n",
   "\n",
   "https://sistemas.pmfi.pr.gov.br/rp/sidpublico/verificar?codigo=be3e98a0-37b8-4974-2470-9c8c20a52ee&cpf=53736656491\n",
   "e utilize o c\u00f3digo abaixo para verificar se este documento \u00e9 v\u00e1lido.\n",
   "\n",
   "C\u00f3digo para verifica\u00e7\u00e3o:\n",
   "be3e98a0-37b8-49f4-a47c-9c8c2f0a52ee\n",
   "\n",
   "Hash do Documento\n",
   "\n",
   "C52207853153E6788CF5A8A97BA58228AEF921BCC9ECC8E714768BA978ACO4AF\n",
   "\n",
   "O(s) nomefs) indicado(s) para assinatura, bem como seu(s) status em 24/05/2021 \u00e9(s\u00e3o) :\n",
   "\n",
   "Francisco Lacerda Brasileiro (Signat\u00e1rio) - CPF: 53736656491 em 17/05/2021 17:20:02 - OK\n",
   "Tipo: Assinatura Digital\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A ASSINATURA ELETR\u00d4NICA DESTE DOCUMENTO EST\u00c1 AMPARADA PELO:\n",
   "\n",
   "DECRETO N\u00ba 28.900, DE 20 DE JANEIRO DE 2021.\n",
   "\n",
   "LEI N\u00ba 4536, DE 4 DE SETEMBRO DE 2017.\n",
   "\n",
   "Autoriza a utiliza\u00e7\u00e3o do meio eletr\u00f4nico para a gest\u00e3o dos processos administrativos e de documentos de arquivo ,\n",
   "\n",
   "produzidos nos termos das Leis n\u00bas 3.971, de 17 de abril de 2012 e 4.057, de 19 de dezembro de 2012, no \u00e2mbito\n",
   "dos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional do Munic\u00edpio de Foz do Igua\u00e7u.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 347,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/de522529-bf6f-49be-9500-04c17a7740a7"
 },
 {
  "txt": [
   "PREFEITURA MUNICIPAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U\n",
   "\n",
   "Estado do Paran\u00e1\n",
   "www.pmfi.pr.gov.br\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Foz do Igua\u00e7u, 17 de maio de 2021.\n",
   "Oficio n\u00ba 326/21 \u2014 GAB - GABINETE DO PREFEITO\n",
   "\n",
   "Assunto: RESPOSTA AO OF\u00cdCIO N\u00ba 222/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Senador,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando Vossa Senhoria, em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio n\u00ba 222/2021 - CPIPANDEMIA, de 30 de\n",
   "abril de 2021, do Senado Federal, referente aos Requerimentos n\u00ba 139 e 342/2021, da CPI\n",
   "Pandemia, encaminhamos a documenta\u00e7\u00e3o parcial que est\u00e1 dispon\u00edvel no link a seguir:\n",
   "hitps://drive.google.com/drive/folders/11Z1 Hbos7trSfntEelxvpMsOSW1 ALyBGo?usp=sharing,\n",
   "destacando que a Diretoria de Gest\u00e3o Financeira, da Secretaria Municipal da Fazenda realizou o\n",
   "levantamento dos dados e documentos solicitados, contudo, em que pese os esfor\u00e7os, n\u00e3o fora\n",
   "poss\u00edvel concluir integralmente em tempo h\u00e1bil, sendo que os demais documentos ser\u00e3o remetidos no\n",
   "prazo de at\u00e9 10 (dez) dias.\n",
   "\n",
   "Colocamos a disposi\u00e7\u00e3o, para os esclarecimentos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios.\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "O(s) nome(s) indicado(s) para assinatura:\n",
   "\n",
   "Francisco Lacerda Brasileiro - Prefeito Municipal\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Ala Senador Alexandre Costa, Sala 15, Anexo Il, CEP 70.165-900\n",
   "BRAS\u00cdLIA - DF\n",
   "\n",
   "  \n",
   "   \n",
   " \n",
   " \n",
   "\n",
   "Assinado digitalmente poi\n",
   "FRANCISCO LACERDA\n",
   "BRASILEIRO CPF: 53\n",
   "Data:17/05/2021 17:\n",
   "Data: 17/05/2021 20:\n",
   "\fPROTOCOLO DE ASSINATURA(S)\n",
   "\n",
   "Tipo: OFICIO\n",
   "N\u00famero: 326/2021\n",
   "Assunto: RESPOSTA AO OF\u00cdCIO N\u00ba 222/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "O documento acima foi proposto para assinatura eletr\u00f4nica na plataforma portal PMFI de assinaturas.\n",
   "Para verificar as assinaturas clique no link:\n",
   "\n",
   "https://sistemas.pmfi.pr.gov.br/rp/sidpublico/verificar?codigo=be3e98a0-37b8-4974-2470-9c8c20a52ee&cpf=53736656491\n",
   "e utilize o c\u00f3digo abaixo para verificar se este documento \u00e9 v\u00e1lido.\n",
   "\n",
   "C\u00f3digo para verifica\u00e7\u00e3o:\n",
   "be3e98a0-37b8-49f4-a47c-9c8c2f0a52ee\n",
   "\n",
   "Hash do Documento\n",
   "\n",
   "C52207853153E6788CF5A8A97BA58228AEF921BCC9ECC8E714768BA978ACO4AF\n",
   "\n",
   "O(s) nomefs) indicado(s) para assinatura, bem como seu(s) status em 24/05/2021 \u00e9(s\u00e3o) :\n",
   "\n",
   "Francisco Lacerda Brasileiro (Signat\u00e1rio) - CPF: 53736656491 em 17/05/2021 17:20:02 - OK\n",
   "Tipo: Assinatura Digital\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A ASSINATURA ELETR\u00d4NICA DESTE DOCUMENTO EST\u00c1 AMPARADA PELO:\n",
   "\n",
   "DECRETO N\u00ba 28.900, DE 20 DE JANEIRO DE 2021.\n",
   "\n",
   "LEI N\u00ba 4536, DE 4 DE SETEMBRO DE 2017.\n",
   "\n",
   "Autoriza a utiliza\u00e7\u00e3o do meio eletr\u00f4nico para a gest\u00e3o dos processos administrativos e de documentos de arquivo ,\n",
   "\n",
   "produzidos nos termos das Leis n\u00bas 3.971, de 17 de abril de 2012 e 4.057, de 19 de dezembro de 2012, no \u00e2mbito\n",
   "dos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional do Munic\u00edpio de Foz do Igua\u00e7u.\n",
   "\f"
  ],
  "id": 348,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/304456a5-df43-48a0-b2f3-09a464d3da34"
 },
 {
  "txt": [
   "Marcelo Assaife Lopes\n",
   "\n",
   "De: 22 Promotoria de Justi\u00e7a de Tutela Coletiva do N\u00facleo Santo Ant\u00f4nio de\n",
   "P\u00e1dua <2pjtcosapOmprjmp.br>\n",
   "\n",
   "Enviado em: segunda-feira, 24 de maio de 2021 11:20\n",
   "\n",
   "Para: Marcelo Assaife Lopes\n",
   "\n",
   "Assunto: Reencaminha Resposta ao Of\u00edcio n. 341/2021-CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Prezados, bom dia !\n",
   "\n",
   "Em atendimento ao vosso Of\u00edcio n. 341/2021-CPIPANDEMIA, seguem links contendo c\u00f3pia integral de\n",
   "todos os Procedimentos Administrativos instaurados no \u00e2mbito desta Promotoria de Justi\u00e7a relativos \u00e0\n",
   "fiscaliza\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o de recursos destinados aos Munic\u00edpios de Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua, Itaocara e\n",
   "Aperib\u00e9 - todos com menos de 200 mil habitantes -, para o combate \u00e0 COVID 19.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "EE\n",
   "\n",
   "PRJ 2020.00269465 - PA 004-20 - Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua/RJ;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "PRJ 2020.00269288 - PA 005-20- Itaocara/RJ;\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "E]\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "IMPRJ 2020.00256582 - PA 006-20 - Aperib\u00e9/RJ\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Att,\n",
   "\n",
   "Rafael Ramos Souza - T\u00e9cnico do Minist\u00e9rio P\u00fablico - mat. 7443\n",
   "\n",
   "Secretaria da 2\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a de Tutela Coletiva N\u00facleo Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua/RJ\n",
   "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro\n",
   "\n",
   "Tel.: (22) 3853-3090\n",
   "\f"
  ],
  "id": 349,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/a7c699d8-3a57-4528-be2f-73ccc61eaae2"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-RVD-G0-00002035/2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO VERDE/JA TA\u00cd-GO\n",
   "2\u00ba OF\u00cdCIO\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 207/2021/MPF/RVD/GO/SAC a\n",
   "Rio Verde, 8 de maio de 2021. q\n",
   "\n",
   "Ao Excelent\u00edssimo Senhor\n",
   "OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "Coordena\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Especiais, Tempor\u00e1rias e Parlamentares de Inqu\u00e9rito do Senado\n",
   "Federal\n",
   "\n",
   "sec.cpipandemia(a) senado. leg.br\n",
   "\n",
   "Assunto: Encaminha informa\u00e7\u00f5es requeridas\n",
   "Ref.: Oficio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Excelent\u00edssimo Senhor,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando Vossa Excel\u00eancia, e em resposta ao requerimento constante\n",
   "do Of\u00edcio n\u00ba 320/2021 - CPIPANDEMIA, informo que no \u00e2mbito de atribui\u00e7\u00e3o desse 2\u00ba\n",
   "Of\u00edcio da Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Rio Verde/GO n\u00e3o foram\n",
   "encontrados autos judiciais ou extrajudiciais, tampouco inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es\n",
   "em qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados ao Estado de Goi\u00e1s\n",
   "e/ou a munic\u00edpios de atribui\u00e7\u00e3o desta PRM para o combate \u00e0 COVID 19 (Acre\u00fana,\n",
   "Castel\u00e2ndia, Gouvel\u00e2ndia, Mauril\u00e2ndia, Montividiu, Porteir\u00e3o, Quirin\u00f3polis, Rio Verde,\n",
   "Santa Helena de Goi\u00e1s, Santo Ant\u00f4nio da Barra, Turvel\u00e2ndia, Aparecida do Rio Doce, Apor\u00e9,\n",
   "Cachoeira Alta, Ca\u00e7u, Caiap\u00f4nia, Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Dovel\u00e2ndia, Itaj\u00e1, Itarum\u00e3, Jata\u00ed, Lagoa\n",
   "Santa, Mineiros, Palestina de Goi\u00e1s, Paranaiguara, Perol\u00e2ndia, Portel\u00e2ndia, Santa Rita do\n",
   "Araguaia, S\u00e3o Sim\u00e3o e Serran\u00f3polis).\n",
   "\n",
   "Atenciosamente,\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Presidente Vargas, n.\u00ba 266, Centro Empresarial Le Monde Mercantil, Jardim Marconal, sala 30,\n",
   "CEP: 75.901-551, Rio Verde-GO - Telefone: (064) 3212-5100 - E-mail: prgo-prmrioverde(Qmpf.mp.br\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 2\n",
   "\fSERGIO DE ALMEIDA CIPRIANO\n",
   "PROCURADOR DA REP\u00daBLICA\n",
   "\n",
   " \n",
   "       \n",
   "\n",
   "senha por\n",
   "\n",
   "ne\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Presidente Vargas, n.\u00ba 266, Centro Empresarial Le Monde Mercantil, Jardim Marconal, sala 30,\n",
   "CEP: 75.901-551, Rio Verde-GO - Telefone: (064) 3212-5100 - E-mail: prgo-prmrioverde(Qmpf.mp.br\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 2 de 2\n",
   "\f"
  ],
  "id": 350,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/de3b12fc-4e1b-4fdd-a5b5-1720250b5e0c"
 },
 {
  "txt": [
   "PRM-RVD-G0-00001987//2021\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO VERDE/JATA\u00cd-GO\n",
   "COORDENADORIA DA PRM/RIO VERDE\n",
   "SETOR JURIDICO DA PRM/RIO VERDE 9\n",
   "\n",
   "CERTID\u00c3O 8\n",
   "SJUR/PRM-GO/255/2021 !\n",
   "\n",
   "Considerando que a Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Rio\n",
   "Verde/GO \u00e9 composta pelos 1\u00ba e 2\u00ba Of\u00edcios, certifico que no \u00e2mbito de atribui\u00e7\u00e3o do 2\u00ba Of\u00edcio\n",
   "desta Procuradoria da Rep\u00fablica n\u00e3o foram encontrados autos judiciais ou extrajudiciais que\n",
   "guardem pertin\u00eancia com o expediente em ep\u00edgrafe ou inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es em\n",
   "qualquer fase, relativos \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de todos os recursos federais destinados aos Estados, DF e\n",
   "Munic\u00edpios para o combate \u00e0 COVID 19, nem mesmo bancos de dados criados pelos \u00f3rg\u00e3os\n",
   "policiais da respectiva \u00e1rea de atribui\u00e7\u00e3o, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\n",
   "\n",
   "Os termos Utilizados para pesquisa foram: \"\"recursos federais\" and \"covid 19\"\n",
   "e\" Covid 19\".\n",
   "\n",
   "Rio Verde, 6 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "FREDERICO DIEGO DE PAULA\n",
   "CHEFE\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\f"
  ],
  "id": 350,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/04a4110e-76d4-4cb7-b215-1b02016893be"
 },
 {
  "txt": [
   " \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "PROCURADORIA DA REP\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE PATOS DE MINAS/MG\n",
   "\n",
   "Of\u00edcio n\u00ba 377/2021-GABPRM2\n",
   "Patos de Minas/MG, 12 de maio de 2021.\n",
   "\n",
   "A Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador OMAR AZIZ\n",
   "Presidente da CPI da Pandemia\n",
   "\n",
   "Ref.: Of\u00edcio Circular n\u00ba 22/2021 - SUBCAP/SEJUD/PGR (PGR-00153462/2021)\n",
   "Assunto: Resposta ao Oficio n\u00ba 320/2021 - CPDIPANDEMIA\n",
   "\n",
   "Senhor Presidente da CPI Pandemia,\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o, em aten\u00e7\u00e3o ao Oficio n. 320/2021-CPIPANDEMIA,\n",
   "complementado pelo Of\u00edcio n. 559/2021-CPIPANDEMIA, os titulares do 1\u00ba e 2\u00ba Of\u00edcios da\n",
   "Procuradoria da Rep\u00fablica no Munic\u00edpio de Patos de Minas/MG informam que todos os 19\n",
   "(dezenove) munic\u00edpiosll que comp\u00f5e a \u00e1rea de atribui\u00e7\u00e3o desta Unidade do MPF n\u00e3o\n",
   "possuem mais de 200 mil habitantes, conforme pesquisa anexa.\n",
   "\n",
   "Cordialmente,\n",
   "assinatura eletr\u00f4nica- assinatura eletr\u00f4nica-\n",
   "Andr\u00e9 Luis Castro Caselli Polyana Washington De Paiva Jeha\n",
   "Procurador da Rep\u00fablica Procuradora da Rep\u00fablica\n",
   "\n",
   "Notas\n",
   "\n",
   "1.\u00ba Abadia dos Dourados, Arapu\u00e1, Carmo do Parana\u00edba, Coromandel, Cruzeiro da Fortaleza, Guimar\u00e2nia,\n",
   "Lagamar, Lagoa Formosa, Matutina, Patos de Minas, Patroc\u00ednio, Presidente Oleg\u00e1rio, Rio Parana\u00edba, Santa\n",
   "Rosa da Serra, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaete, S\u00e3o Gotardo, Serra do Salitre, Tiros e Varj\u00e3o De Minas.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Av. Lucy Mesquita de Araujo, 46, Sobradinho - CEP 38701164 - Patos de Minas/MG\n",
   "Tel. (34)38180400 \u2014 Fax: \u2014 Email:Prmg-pms(Ompf.mp.br wgs\n",
   "P\u00e1gina | de 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "eri\n",
   "mento.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f \n",
   "\n",
   "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL\n",
   "\n",
   "Assinatura/Certifica\u00e7\u00e3o do documento PRM-PMS-MG-00002423/2021 OF \u00cdCIO n\u00ba 377-2021\n",
   "\n",
   "Signat\u00e1rio(a): ANDRE LUIS CASTRO CASELLI\n",
   "Data e Hora: 12/05/2021 16:35:12\n",
   "Assinado com login e senha\n",
   "\n",
   "Signat\u00e1rio(a): POLYANA WASHINGTON DE PAIVA JEHA\n",
   "Data e Hora: 14/05/2021 18:50:25\n",
   "\n",
   "Assinado com login e senha\n",
   "\n",
   "Acesse http://www transparencia. mpf.mp.br/validacaodocumento. Chave ae807398.02538 lab.ccalbeae.83269744\n",
   "\f"
  ],
  "id": 351,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/3681f860-435a-41bb-8693-e27abae4f570"
 },
 {
  "txt": [
   "MUNIC\u00cdPIOS DA AREA DE ATRIBUI\u00c7\u00c3O DA PRM-PATOS DE\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "MINAS\n",
   "Munic\u00edpio \u00c1rea (km?) Popula\u00e7\u00e3o prensidade\n",
   "emogr\u00e1fica\n",
   "Abadia Dos Dourados 880,46 7.006 7,61\n",
   "Arapua 173,89 2.835 15,96\n",
   "Carmo Do Parana\u00edba 1.307,86 30.334 22,74\n",
   "Coromandel 3.313,12 27.966 8,31\n",
   "Cruzeiro Da Fortaleza 187,72 3.639 20,91\n",
   "Guimar\u00e2nia 366,83 8.105 19,80\n",
   "Lagamar 1.474,56 7.600 Sil\u00e3\n",
   "Lagoa Formosa 840,92 18.111 20,41\n",
   "Matutina 260,96 3.741 14,41\n",
   "Patos De Minas 3.190,19 153.585 43,49\n",
   "Patroc\u00ednio 2.874,34 91.449 28,69\n",
   "Presidente Oleg\u00e1rio 3.503,74 19.627 5,30\n",
   "Rio Parana\u00edba 1.352,35 12.335 8,79\n",
   "Santa Rosa Da Serra 284,33 3.357 11,34\n",
   "S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Abaete 2.692,17 8.459 2,33\n",
   "S\u00e3o Gotardo 866,09 35.782 36,74\n",
   "Serra Do Salitre 1.295,27 11.668 8,14\n",
   "Tiros 2.091,77 6.424 3,30\n",
   "Varj\u00e3o De Minas 651,61 7.138 9,29\n",
   "Total 27.608,18 459.161\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Obs.: Dados pesquisados no site do IBGE.\n",
   "\n",
   ", no dia 05/05/2021\n",
   "\n",
   "P\u00e1gina 1\n",
   "\n",
   " \n",
   "\f"
  ],
  "id": 351,
  "sub_id": 2,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/716b01ec-6b88-4d71-a818-9573c8fe2920"
 },
 {
  "txt": [
   "GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DA BAHIA\n",
   "'ASSESSORIA T\u00c9CNICA 01 - PCBA/GDG/ASTECI\n",
   "\n",
   "  \n",
   "\n",
   "Of\u00edcio GDG n\u00ba 1523/2021.\n",
   "Ref. Of\u00edcio de n\u00ba 308/2021 - Requerimento n\u00ba 140-2021/CPIPANDEMIA.\n",
   "\n",
   "Salvador, 07 de maio de\n",
   "2021.\n",
   "\n",
   "\u00c0 Sua Excel\u00eancia o Senhor\n",
   "Senador Omar Aziz\n",
   "Presidente da CPI Pandemia\n",
   "\n",
   "e-mail: sec.cpipandemiaQsenado.leg.br\n",
   "\n",
   "Senhor Senador:\n",
   "\n",
   "Cumprimentando-o cordialmente, e em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio de n\u00ba 308/2021 - Requerimento\n",
   "n\u00ba 140-2021/CPIPANDEMIA (cf. docs. 00030039812 e 00030039892), oriundo da Comiss\u00e3o\n",
   "Parlamentar de Inqu\u00e9rito do Senado Federal, destinado \u00e0 Delegada - Geral da Pol\u00edcia Civil\n",
   "do Estado da Bahia, que visa \u201capurar as a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do Governo Federal no\n",
   "enfrentamento da Pandemia da Covid-19 no Brasil; as poss\u00edveis irregularidades, bem como\n",
   "outras a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es cometidas por administradores p\u00fablicos federais, estaduais e\n",
   "municipais, no trato com a coisa p\u00fablica, limitado apenas quanto \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos\n",
   "da Uni\u00e3o repassados aos demais entes federados para as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0\n",
   "Pandemia da Covid-19\u201d, atrav\u00e9s do qual requer, no prazo de 05 (cinco) dias, \"..o envio de\n",
   "c\u00f3pia integral(em PDF) de todos os inqu\u00e9ritos ou investiga\u00e7\u00f5es em qualquer fase, relativos\n",
   "\u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de TODOS os recursos federais destinados aos Estados, DF e Munic\u00edpios de at\u00e9\n",
   "200 mil habitantes para o combate \u00e0 COVID 19, bem como de todos os bancos de dados\n",
   "criados pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os policiais, relativos \u00e0 mesma mat\u00e9ria.\", informamos o\n",
   "seguinte:\n",
   "\n",
   "Submetemos o processo \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o do Departamento de Repress\u00e3o e Combate ao Crime\n",
   "Organizado - DRACO, que assim o Senhor Diretor, Delegado de Pol\u00edcia Jos\u00e9 Alves Bezerra\n",
   "Junior, pronunciou-se da seguinte forma:\n",
   "\n",
   "\". 40 realizarmos pesquisas junto ao arquivo da Coordena\u00e7\u00e3o de Crimes Econ\u00f4micos e\n",
   "Contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, vinculada a este Departamento, verificamos a\n",
   "inexist\u00eancia de inqu\u00e9rito policial ou investiga\u00e7\u00e3o em curso ou finalizada, relativos \u00e0\n",
   "aplica\u00e7\u00e3o de recursos federais destinados ao estado da Bahia.\" (doc. 00030272392).\n",
   "\n",
   "Atenciosamente.\n",
   "\n",
   "Helo\u00edsa Campos de Brito\n",
   "\fDelegada - Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado da Bahia\n",
   "\n",
   "D\u00ea-se ci\u00eancia ao GASECISSPBA.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "Documento assinado eletronicamente por Helo\u00edsa Campos de Brito, Delegado Geral,\n",
   "em 10/05/2021, \u00e0s 19:20, conforme hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia, com fundamento no art.\n",
   "13\u00ba, Incisos Ie II, do Decreto n\u00ba 15.805, de 30 de dezembro de 2014.\n",
   "\n",
   "sel\n",
   "\n",
   "seil 53\n",
   "assinatura\n",
   "eletr\u00f4nica\n",
   "\n",
   "    \n",
   "  \n",
   "\n",
   "   \n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "A autenticidade deste documento pode ser conferida no site\n",
   "| https://seibahia.ba.gov br/sei/controlador externo.php?\n",
   "\n",
   "acao=documento conferir&id orgao acesso externo=0, informando o c\u00f3digo\n",
   "Ji; verificador 00030291851 e o c\u00f3digo CRC 7B494358.\n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   " \n",
   "\n",
   "POL\u00cdCIA CIVIL: \u201c200 ANOS A SERVI\u00c7O DA SOCIEDADE\u201d\n",
   "\n",
   "Refer\u00eancia: Processo n\u00ba 012.6248.2021.0023722-65 SEI n\u00ba 00030291851\n",
   "\f"
  ],
  "id": 352,
  "sub_id": 1,
  "link": "https://legis.senado.leg.br/sdleg-getter/documento/download/df2eff20-14fd-4301-88a0-3827ee81faf1"
 }
]);
